<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Wei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Weelderige, groene graspollen in een aangename zomerweide. Alle dieren die van gras houden en graag in de zon liggen, voelen zich hier op hun gemak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Water]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plons! Het verblijf met het zwembad bruist van het leven. Niet alleen flamingo's, maar ook andere waterdieren en diverse vissoorten vieren er feest. Het verblijf met het wateroppervlak is dé feestlocatie van alle verblijven!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Ijs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pinguïns, ijsberen en andere dieren voelen zich heerlijk in het kunstmatig aangelegde gletsjerlandschap in het winterverblijf. Brrr, zorg dat je verse vis en een warme deken bij je hebt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[De hoge temperaturen die in de savanne heersen, bieden ideale omstandigheden voor dieren van het Afrikaanse continent. Ze genieten van de hitte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Woestijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Waar is de dichtstbijzijnde oase? De woestijn wordt overdag erg heet en koelt 's nachts snel af. De woestijndieren zijn blij, maar hoe zit het met de bezoekers?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Rotsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Kleine dieren kunnen zich prima tussen de rotsen verstoppen. Grotere dieren hebben het moeilijker. Maar ze kunnen in ieder geval wel smakelijke prooi vinden tussen de rotsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bamboeplantage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Het thuis van je dieren is nu een elegant bamboebos. Deze omheining levert je nog meer ervaringspunten op dan normaal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Een moeras als dit wemelt van de verschillende dieren. Sommige rollen graag in de modder, andere jagen op insecten en wormen in de slijmerige substantie. In dit gebied verdien je nog meer ervaringspunten dan normaal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Toendra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Het leven in de toendra is zwaar, maar de dieren hebben zich optimaal aangepast. Het is hier koud, maar de mossen en korstmossen van de toendra smaken heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Sneeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Winter, winter, het sneeuwt! Vooral dieren met een dikke vacht voelen zich heerlijk in een besneeuwd verblijf.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Woestenland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Je zult het bijna niet geloven: veel dieren voelen zich ook thuis in de woestijn, en het hoeft niet altijd om prachtige natuur te gaan. De dieren die in de woestijn overleven, hebben zich perfect aangepast.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slijmerig, kleverig en angstaanjagend: Tijdens horroravonden verandert de woestenij in een onherbergzaam landschap waar angstaanjagende figuren ronddwalen. Nooit eerder waren er zoveel ervaringspunten: Deze zone is vanaf het begin van het hoogste niveau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Kerstmis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Niet alleen de ogen van de kinderen stralen, maar ook de feestelijk versierde verblijven. De dieren genieten eveneens van de kleurrijke lichtjes en de zoete lolly's. Er zijn nog nooit zoveel belevenissen geweest: dit verblijf is vanaf het begin van topniveau geweest.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantiek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[De liefde hangt in de lucht... en ook in je verblijven. Alles nodigt uit tot romantische momenten. Als je een mannetje en een vrouwtje in het verblijf hebt, kost elke poging om een ​​nieuw dier toe te voegen slechts de helft van de tijd in vergelijking met andere verblijven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Oerwoud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Kun je horen hoe het leven hier is? De jungle is vol geluiden. Grote en kleine dieren leven hier harmonieus samen. Een grote familie! Deze omheining levert je nog meer ervaringspunten op dan normaal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Een plek waar reptielen zich op hun gemak voelen. Bezoekers kunnen ze er ook van dichtbij bewonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Paasafsluiting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Niet alleen konijnen voelen zich hier thuis. Vooral met Pasen is het gras een waar genot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Verjaardagsloop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Traditioneel! Kleurrijker dan dit wordt het niet! Deze nieuwe omheining brengt je helemaal in de juiste verjaardagsstemming! Fijne verjaardag! Het feest kan beginnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Crypt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Alle kleine Halloween-spookjes zullen zich helemaal thuis voelen op dit griezelige kerkhof. Breng een beetje terreur naar je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Kerstwonder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Dit wordt de eerste kerst voor dieren! Feestelijk versierde verblijven zullen een glimlach toveren op de gezichten van zowel mensen als dieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Sprookjesachtige omheining]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Geweldig! Dit fantasieverblijf geeft je dierentuin een sprookjesachtige sfeer en maakt hem nog aantrekkelijker. Hopelijk vallen er geen gouden ballen in de put!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australisch binnenland - bereik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Deze habitat is een exacte kopie van het Australische binnenland: mysterieus, droog en stil. Je dieren zullen er helemaal wild van worden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruïnes in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Deze al lang verlaten ruïnes zijn gehuld in mysterie. De dieren die er leven bieden een uitstekende bescherming!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Feestafsluiting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Zin in een wild dierentuinfeestje? Zoomumba's tweede verjaardag moet in stijl gevierd worden - en wel in het feestverblijf! Hoera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-verblijf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Is jouw dierentuin te lawaaierig? Dan is het tijd voor wat zenmeditatie met een kopje thee in het bonsaiverblijf.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - pretpark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest is net begonnen! Geweldige biertuinen en de rustieke sfeer van Beieren - het is tijd om plezier te maken! Trek je leren broek aan en laat het bier rijkelijk vloeien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkanisch gebergte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Door de hete lava is dit verblijf een bijzonder warme plek, en sommige dieren hebben daar geen enkel probleem mee.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Wintermagie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Verander je dierentuin in een winterwonderland. Of ze nu veren, klauwen of poten hebben, je dieren vinden het geweldig om sneeuwpoppen te bouwen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Liefdesbetovering]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Wees mijn Valentijn! De liefde heeft zich zelfs verspreid naar dierenasielen. Oh, wat prachtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Gelukkige liefde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[De perfecte plek voor romantiek! Uw huisdieren kunnen elkaar hier toezingen! Mocht er echter nieuw gezinslid bijkomen, dan zal dat even moeten wachten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjorden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[De verbinding met de natuur is de essentie van de lente. De fjordomgeving biedt pure natuur: frisse lucht en gletsjerwater.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Hemelse leefomgeving]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Dit is een waar paradijs - de bomen lijken wel lolly's en de rivier stroomt vol honing! Een perfecte traktatie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Paasweide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Vind je het leuk om met Pasen eieren te zoeken? Deze weide ligt vol met kleine, kleurrijke eieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Hartelijke groeten uit Rusland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Uw dieren vinden het heerlijk om te apporteren tussen de uienkoepels van een Russische tempel. Ze krijgen het er zo warm dat ze zelfs de strenge Russische winter niet erg vinden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Tuin voor recreatie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Een fijne plek voor je dieren. Er is zeker wel plaats voor een tuinkabouter tussen al die bomen en bloemen, toch?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Wijngaard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[De voortreffelijke Franse wijnen zijn wereldwijd bekend. Uw dieren zullen zich thuis voelen in het milde klimaat van deze idyllische hellingen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Verjaardagsfeest - weiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Lang leve ZooMumba! Het is tijd om feest te vieren: we hebben taart, ballonnen en heel veel plezier voor jong en oud - en voor jullie huisdieren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - weide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Een weide met begroeiing is een fantastische leefomgeving voor veel dieren. In Hongarije is dit landschap bezaaid met herders, schattige boerderijen en typische waterputten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hoera! Je dieren worden aangetrokken door groene weiden en kruiden in de bergen en valleien. De bergen worden met elk level hoger en rotsachtiger! Wat spannend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Horror Run]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! Een vraatzuchtige plant met vijf koppen omsingelt de dieren in dit kleine horrorverblijf. Hij heeft honger, maar geen zorgen, dieren staan ​​niet op zijn menu. Maar uw bezoekers moeten wel oppassen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Dierenverblijf bij het huisje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Vier Thanksgiving in een gezellig landhuisje, omgeven door maïsvelden. De perfecte plek om te ontspannen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Onder de boom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Een kleurrijke kerstboom vol cadeautjes voor je huisdieren - zullen ze die openmaken met hun klauwen, snavels of tanden? Wat ze ook gebruiken, ze zullen er zeker blij mee zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Grot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Veel dieren graven graag hun eigen holen. Met elk niveau wordt dit verblijf dieper en dieper. Wat zou daar beneden verborgen liggen? Stalactieten? Grotschilderingen? Misschien zelfs edelstenen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nachten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Verwen uw dieren in deze tent, waar ze zich in de sprookjes van Duizend-en-een-nacht wanen. Het is een ware oosterse oase!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oase van gezondheid]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Zin in een massage? De gezondheid en het welzijn van uw dieren staan ​​centraal in deze oase. Een bubbelbad en kaarsen? Wat wilt u nog meer?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Woud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Veel dieren leven het liefst in het bos. Op elke verdieping groeien er steeds meer bomen. Naald- en loofbomen, struiken en heesters vormen de perfecte schuilplaats!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Lenteloop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Overal frisse lentegeuren en ontluikende bloemen: in het lenteverblijf kunnen uw dieren genieten van verse bladeren en uitlopende knoppen. En er is zelfs een kabbelend beekje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Kustafsluiting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Frisse lucht en zeebries! Veel dieren voelen zich erg op hun gemak in kustgebieden - het geluid van de oceaan en de rotsachtige kliffen bieden een idyllische omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Kweekruimte voor magische paddenstoelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Bied je bezoekers een levendige wereld vol fantasie. Met elk niveau groeit deze paddenstoel omhoog.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Suikerland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Je kunt de hele dag luieren in een land vol suikerspin en marshmallows. Parelversieringen en gekonfijt fruit maken deze wandeling nog zoeter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba-weide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Kleurrijke huizen en graffiti sieren de steden van Brazilië. In dit verblijf worden uw dieren omringd door woongebouwen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazone regenwoud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Het Amazone regenwoud beslaat een groot deel van Brazilië. Je dieren kunnen baden in de Amazone tussen de tropische planten. Ssst! Er schijnen nog veel onontdekte dieren te leven. Wat spannend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Picknickweide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Een deken, borden, glazen... dat is de basisuitrusting voor een picknickmand. Ga naar de picknickweide en geniet van een verjaardagssnack in de natuur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Spookuur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Het twaalfde uur is aangebroken en geesten komen uit de catacomben tevoorschijn om overal rond te spoken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Sneeuwlandschap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Vers gevallen sneeuw en een klein huisje in de verte vormen samen een prachtig winterlandschap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaiiaanse woning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Een vleugje Zuid-Pacific met palmbomen en witte stranden. Laat uw huisdieren genieten van een romantisch paradijs: compleet met het geluid van de golven en decoratieve slingers!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu is een heilige plaats voor de inheemse bevolking en betekent "ronde rotsen". Ze worden ook wel "duivelsballen" genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Beukende wilg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[De takken van de treurwilg hangen in het bleke maanlicht op spookachtige nachten. Jonge tovenaars verschuilen zich in mysterieuze grotten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Noodlanding]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[De slee van de Kerstman is hard in de sneeuw geland, maar je dieren kijken al uit naar de cadeautjes die overal verspreid liggen. Hoera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Een plek van liefde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Overal hangt een sfeer van liefde in de lucht rond deze mooie vijver. Het is de perfecte plek voor je huisdieren om lekker tegen elkaar aan te kruipen en de zonsondergang te bewonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Kleine ijsmassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... het is koud! IJsliefhebbers zullen zich hier helemaal thuis voelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Grote watertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Laten we gaan zwemmen! Hier vinden je waterdieren volop ruimte om te zwemmen, duiken en spetteren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Paastuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[In dit lenteverblijf is er volop ruimte om paaseieren te verstoppen, en uw dieren zullen zich prima vermaken met het zoeken ernaar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Kleine watertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Een ideale leefomgeving voor kleinere vissen. Bezoekers kunnen zich verheugen op een waar spektakel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Middelgrote watertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plons, plons! Je waterdieren zullen zich prima vermaken in dit aquarium.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Middelgrote ijsmassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Trek snel nog een trui aan! Je dieren kunnen zich verheugen op temperaturen onder nul in dit bevroren leefgebied.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Enorme ijsmassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Maak je klaar voor de kou! Dieren die dol zijn op temperaturen onder nul zullen dit ijzige paradijs dankbaar zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Kleine piratenbaai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Je vissen zullen het heerlijk vinden om in deze baai te zwemmen! Welke schatten zouden hier verborgen liggen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Medium piratenbaai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[In deze baai is er genoeg ruimte voor vissen van alle soorten en maten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Grote piratenbaai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Er ligt absoluut een piratenschat verborgen op de bodem van deze baai! Misschien ontdekken je huisdieren hem wel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Kleine expeditietank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pak je spullen en maak je klaar om de diepte in te duiken. Iets gevonden? Schiet op! Anders worden jullie overrompeld door de dieren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Klein koraalrif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Kijk eens naar de levendige kleuren van het koraalrif! Deze exotische omgeving is ideaal voor tropische vissen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Middelgroot koraalrif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Dit tropische rif zit vol koralen in alle kleuren en maten! Elk dier vindt hier een fijn thuis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Groot Koraalrif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Dit koraalrif wemelt van het leven en biedt volop ruimte voor allerlei waterdieren. Kijk hoe ze zich vermaken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Klein Caribisch eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Zon en water - de perfecte combinatie. Uw dieren zullen dol zijn op dit zomerparadijs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Centraal-Caribisch eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Niets is zo heerlijk als wandelen over het witte zand in de schaduw van palmbomen. Je huisdieren zullen dol zijn op dit eiland!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Groot Caribisch eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Je krijgt je dieren niet van dit eiland af! Wat dacht je ervan om ook je spullen te pakken en te verhuizen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Middelgrote Tiki Creek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Ga lekker liggen in een hangmat, geniet van een glas mangosap en beleef Tiki Bay met volle teugen. Er is gewoon geen betere manier om te ontspannen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Middelgrote expeditietank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Je bezoekers zullen nieuwsgierig zijn naar wat je uit deze tank tevoorschijn tovert! Ook je dieren zullen het heerlijk vinden om tussen de machines te zwemmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Grote expeditietank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Dit aquarium is zo groot dat de Titanic erin zou passen! Ook de grootste dieren en vissen hebben er genoeg ruimte om alle spleten en kieren te verkennen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Kleine Tiki-beek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[De levendige kleuren en het heldere water zullen niet alleen verschillende soorten vissen en dieren aantrekken, maar ook nieuwe bezoekers!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Grote Tiki-beek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Ontspan in een tropische omgeving, geniet van de rust en kijk hoe de dieren in het water spelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelspoorbaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Je dieren zullen het geweldig vinden om in deze trein en op dit spoor te klimmen! Vergeet niet om je bezoekers een ritje te laten maken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Spinnengrot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Durf jij deze donkere grot binnen te gaan? Geen zorgen. De spin die er woont is heel vriendelijk en wil je gewoon een knuffel geven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Noordpool]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Breng een bezoek aan het huis van de Kerstman op de Noordpool! Je huisdieren zullen zich prima vermaken met het bouwen van sneeuwpoppen en het maken van sneeuwengelen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantisch stuwmeer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Zelfs vissen verlangen naar liefde! Plaats dit romantische aquarium in de onderwaterwereld en maak je waterdieren gelukkig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tempelruïne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Ga naar het tropische regenwoud van Cambodja en ga onder een tetramelesboom zitten. Met een beetje geluk spot je er zelfs een Maleise beer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Lentetuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[De lente is aangebroken! Trek je schoenen aan, pak je gieter, het is tijd om je tuin te verzorgen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegante leefomgeving]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Introduceer deze luxueuze leefomgeving aan uw dieren. U zult zien hoe dol ze erop zullen zijn!]]></item>
  </category>
</language>
