<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Deze vrolijke papegaaien zijn erg spraakzaam! Houd ze altijd per twee of in een groep. Bezoekers zijn dol op deze slimme beestjes met hun felgekleurde veren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Stokstaartje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Hebben jullie die kleine zee-egeltjes niet meer in jullie dierentuin?! Iedereen is dol op die onrustige beestjes die altijd wel iets ondeugends uithalen. Een dierentuin zonder stokstaartjes moet wel heel saai zijn...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Een klein, harig diertje dat altijd in beweging is! Deze buidelratten rennen door het verblijf, maken zichzelf schoon, kruipen in elk hoekje en vermaken het publiek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Deze prachtige roze dieren trekken de aandacht van bezoekers. Hun belangrijkste voedsel is plankton, maar ze eten ook graag verse vis. Wat een mooie snavel hebben ze!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Strepen, strepen, strepen overal! Het is verbijsterend! In een wereld vol zebrastrepen is het goede camouflage, maar in ons deel van de wereld zien zebra's er nogal komisch uit. Zebra's horen absoluut in elke dierentuin thuis, dus laat je daar niet door misleiden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bever]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[In het wild zijn deze houtbewerkers moeilijk te vinden. Maar in de dierentuin kan iedereen deze behendige bouwers met hun grote snijtanden aan het werk zien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[In het water zijn ze zo snel als een kogel en elegant. Hun prooi heeft geen schijn van kans. Maar op het land rennen ze onhandig rond en trekken ze de aandacht en zorgen ze voor gelach. Maar in een rokkostuum staan ​​ze altijd goed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kangoeroe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Eindelijk iemand die graag hoog springt! Kangoeroes hebben dat echt in hun bloed. Maar pas op! Als je te dicht bij hun buidel komt, kun je een flinke klap van hun staart krijgen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Deze grote olifanten leven solitair. Geen wonder dat ze zulke hoorns hebben! Ondanks hun imposante verschijning vechten ze zelden. Het is echter het beste om slechts een mannetje en een vrouwtje bij elkaar te houden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Chimpansee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Chimpansees zijn ontzettend speels. Het chimpanseeverblijf trekt enorm veel bezoekers. Deze grappige apen zijn altijd in beweging en zorgen voor vermaak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Leeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[De koning der dieren, die in plaats van een kroon een majestueus mooie manen draagt. Maar het zijn échte manen! Pas op! Dit is geen dier om te aaien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Nijlpaard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Op het land lijken het logge kolossen, maar schijn bedriegt. Pas op dat je ze niet boos maakt, want als ze eenmaal rennen, is het niet verstandig om ze in de weg te lopen. Gelukkig zijn het rustige dieren als je hun privacy respecteert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Giraffe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Altijd hoog in de wolken! Giraffen reiken naar de zoetste vruchten in de boomtoppen. Wees dus niet verbaasd als ze letterlijk aan de bomen grazen. Met hun lange nekken reiken ze heel hoog en eten ze het liefst groene bladeren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Olifant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Deze vredige dikhuiden leven graag in kuddes. Zorg goed voor ze en ze zullen je er zeker voor belonen! En onthoud: een olifant vergeet nooit wanneer iemand hem boos maakt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Ijsbeer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Een ijsbeer kan ook hard uithalen met zijn harige poten. Maar hij rolt liever rond op zijn ijsschots. Hij is bovendien een uitstekende visser, zelfs zonder hengel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Panda's zijn de belangrijkste attractie van elke dierentuin. Iedereen bewondert deze pluizige, exotische dieren met hun zwart-witte vacht, terwijl ze knuffelen en in het gras zitten of aan bamboetakken knagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Je krijgt niet elke dag de kans om zo'n indrukwekkende zilverrug van dichtbij te zien. Het gorillaverblijf wordt constant omringd door nieuwsgierige bezoekers. Maar ze zijn dan ook een grote trekpleister in elke dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Haas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hoera voor de kinderboerderij! Hier kun je alle dieren aaien! Maar die schattige konijntjes zijn niet zo onschuldig als iedereen denkt. Ze planten zich razendsnel voort en eten alles wat ze tegenkomen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Luiaard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Geen zorgen! Er is geen haast... Bezoekers zijn gefascineerd door deze harige metgezellen - en misschien zelfs een beetje jaloers. Luiaards rusten tot ze erbij neervallen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Wat? Ken je krokodillen alleen van handtassen? Nou, dan is het tijd voor een bezoekje aan de dierentuin! Maar kom niet te dichtbij. Als ze eenmaal bijten, laten ze niet meer los!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Reuzenschildpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Reuzenschildpadden staan ​​bekend om hun hoge leeftijd. Sommige exemplaren worden ouder dan 100 jaar. Bezoekers bewonderen hun grote schilden. Hun motto: Blijf kalm en verberg je kop voor het geval er problemen ontstaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Wat uniek! Lemuren behoren tot de onderorde "natneusapen" en leven voornamelijk in bomen, waar ze met hun ronde ogen niets kunnen zien. Ze sluiten echter graag hun ogen overdag en zijn 's nachts weer actief.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Buffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[In de prairies en bossen van Noord-Amerika moet je oppassen dat je de bizonkuddes niet afschrikt. De Amerikaanse bizon is een echt exotisch dier dat zelfs de ijstijd heeft overleefd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Stokstaartje Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Een grijze stokstaartje met een kop vol kattenkwaad. Hij is dol op golf en haalt altijd wel iets uit. Daarbij vergeet hij vaak wat echt belangrijk is in het leven. Zorg goed voor zijn water en eten. Slechts voor korte tijd beschikbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Knuppel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Vleermuizen zijn schuw en 's nachts actief. Ze navigeren in hun holen met behulp van geluidsgolven. Je ziet ze zelden in het wild, maar zelfs hier in de dierentuin kun je hun verfijnde jachttechniek bewonderen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Deze griezelige bloedzuigers zijn de vampieren onder de dieren. Ze mijden het daglicht en gaan alleen 's nachts op rooftocht. Uuuuaaaahhh! Slechts tijdelijk beschikbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[In het Andesgebergte van Zuid-Amerika is de lama een populair trekdier. Hij ziet er schattig uit, maar maak hem niet boos, want hij zou zomaar eens op je kunnen spugen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Je moet gewoon van koala's houden. Ze zijn schattig, klimmen in bomen en eten graag eucalyptusbladeren, iets waar dierentuinbezoekers graag naar kijken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tijger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Deze grote katten zijn voor veel dierentuinbezoekers de belangrijkste attractie. Ze bewegen zich met grote behendigheid en waardigheid op hun fluweelzachte poten door hun verblijf en laten af ​​en toe hun krachtige kaken zien. Ze dwingen respect af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Witte tijger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Een waarlijk koninklijk dier met een sneeuwwitte vacht, dat je zelden in het wild ziet! Van een afstand lijkt het op een schattig katje, maar deze prachtige witte tijger is een zeer gevaarlijk beest.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Wolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Wolvenroedels zwerven door de bossen op jacht naar prooi die geen schijn van kans maakt tegen de tactieken van deze dieren. En hun gehuil bij volle maan wekt een vreemd gevoel van angst op, niet alleen bij kippen en schapen. Daarom bestaan ​​er vele legendes over hen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[rendier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Ver in het noorden leven ze in kuddes rendieren. Zelfs onder de barre omstandigheden van het Noordpoolgebied vinden ze een plek om te overleven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolf het rendier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Daar is hij weer: Rudolf het Rendier met een rode, ijzige neus die in het donker oplicht. Iedereen is dol op Rudolf, dus hij komt zeker nog een keer langs. Schiet op, koop hem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Zwarte Panter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Een panter sluipt geruisloos door zijn territorium: alleen zijn heldere ogen schijnen in de duisternis. Bezoekers bewonderen de glanzende zwarte vacht van dit nobele en zeldzame dier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[eland antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Vanwege zijn kleur wordt deze antilope ook wel de witte oryx genoemd. Hij is perfect aangepast aan het leven in de woestijn. Zijn hoorns zijn niet indrukwekkend? Hij zal een ware parel in uw dierentuin worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Oei... een beetje angst, deze viervoetige, stomme gezichten zijn meer dan een beetje eng. Het zijn tenslotte beesten. Ze blijven voornamelijk op de grond en voelen zich het sterkst in een groep. Pas op voor ze... Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Witte olifant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Een werkelijk uniek dier. Zo gracieus, zo majestueus. In Thailand wordt de witte olifant zelfs als heilig beschouwd. In uw dierentuin zal het een ware schat zijn waar u de beste zorg aan moet besteden. Hoe prachtig trompettert hij: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Zwarte zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[De zwarte zebra is een kleine exotische vogel. Hij is weliswaar gestreept, maar verrast met een aanzienlijk deel zwart. Bezoekers zien zo'n dier niet elke dag. Houd je camera's gereed!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Deze antilopesoort wordt ook wel de "zwarthielantilope" genoemd. Dat komt doordat er een plukje haar boven elke hoef aan de achterpoten groeit. Het ziet er grappig uit. Ze leven op de savannes, waar ze zich voortbewegen met snelle sprongen. Hup, hup, hup!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Amerikaanse zeearend]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Oh... wat een adembenemend gezicht is het als dit roofdier zijn vleugels spreidt. Het houdt van gebieden met veel water, waar het snel bij zijn favoriete prooi kan komen: vissen. En kijk eens naar zijn enorme gele snavel – echt een lust voor het oog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzlybeer. Hij dankt zijn naam aan zijn ruige vacht met een grijze tint. Het Engelse woord "grizzle" betekent grijs. Iedere bezoeker is verbaasd als hij op zijn achterpoten gaat staan. Bezoekers staan ​​zelfs in een lange rij om de grizzlybeer te zien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struisvogel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Deze grootste vogel ter wereld heeft grote moeite met vliegen. In plaats daarvan rent hij onstoppelijk heen en weer over savanne- en woestijngebieden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Witte duif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Liever een witte duif in je hand dan een mus op het dak van een dierenwinkel. De glanzende veren maken van deze elegante vogel een echte blikvanger. Wanneer duiven zich verzamelen, stromen de bezoekers toe om ze te bewonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[liefdesduif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Liefde geeft ons vleugels, en de tortelduif is precies wat de romantische directeur van de dierentuin nodig heeft. Maar je moet snel handelen: hij is maar voor een korte tijd beschikbaar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Pauw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[De pauw is een symbool van schoonheid. Wanneer het mannetje zijn veren spreidt, staat iedereen vol bewondering. Het mannetje kan trots pronken voor zijn pauwin. Geruchten, geruchten: komt er niet een pauwkuiken uit dit ei?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice in Wonderland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hup, konijntje! Met haar witte vacht is Alice het konijntje een ware bezienswaardigheid. Ze bezorgt bezoekers veel plezier! Maar dit bijzondere dier is slechts tijdelijk beschikbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Reuzenschorpioen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Hij is werkelijk de koning der schorpioenen en kan zich goed verdedigen met zijn schaar. Maar maak je geen zorgen, hij speelt maar wat...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Gordeldier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Een gordeldier heeft wel degelijk een gordel, maar niet om zijn middel. In plaats daarvan heeft het een hard schild met beweegbare gordels op zijn rug. Kleine gordeldieren verstoppen zich ook graag in struiken. En kijk eens naar die lange tong!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Halsbandagama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[De gemaskerde agama is werkelijk adembenemend wanneer hij plotseling zijn prachtige kraag spreidt. Hij doet dit echter alleen wanneer hij zich bedreigd voelt; anders is hij schuw en vredig en zou hij niemand kwaad doen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Vos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Een echte vos mag niet ontbreken in een dierentuin. Het is een grote publiekstrekker. En als er te veel lawaai om hem heen is, verdwijnt hij in zijn schuilplaats. Zo sluw als... een vos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Deze aap is slank en behendig. Hij kan met zijn lange armen van boom naar boom slingeren, altijd op zoek naar smakelijke vruchten of bladeren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Javaanse neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Een ware zeldzaamheid in de dierentuin en bovendien een behoorlijk zwaargewicht. Op de weegschaal in de dierentuin kun je zien dat een neushoorn tot wel 2 ton weegt. Dat is een flinke portie fruit en bladeren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Kijk me in de ogen, Helenka! De scheel kijkende buidelrat is wereldberoemd - hij is zonder twijfel de ster van het verblijf. Helenka, wat kijk je toch liefjes met je ogen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kameleon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Deze geschubde wezens hebben een aantal interessante trucjes: met hun rubberen tong kunnen ze vliegen betrouwbaar vangen en bovendien veranderen ze naar believen van kleur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Wasbeer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Als een wasbeer voedsel in zijn poten houdt, lijkt het alsof hij het wast. Vandaar zijn grappige naam. Het kleine bosbewonertje heeft zich net gewassen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Stekelvarken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Het is fijn om in deze wereld te zijn, zegt de stekelvarkenbij. Maar als het stekelvarken zijn stekels rechtzet, kunnen bezoekers maar beter oppassen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Alligators behoren tot de krokodillenfamilie. Ze zijn iets rustiger dan krokodillen zelf. Maar dat betekent niet dat ze niet onverwacht kunnen aanvallen. Hun favoriete plek is een modderbank in de zon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Stinkdier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Poeh! Ruik jij het ook? Ons kleine boefje spuit een stinkende vloeistof als waarschuwing. Ga uit zijn buurt, dit krijg je er niet zomaar af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Kavel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Het grootste lid van de hertenfamilie - en een echte publiekstrekker. Zijn imposante gewei verdient respect. Jammer dat je het niet zomaar kunt aanraken... dus het is toch zacht?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Wild zwijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Twee dingen zijn belangrijk voor een wild zwijn: beschutting en water! Zonder beide kunnen ze gewoon niet. Oh... en ze rollen ook graag in de modder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Indische olifant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Dat is nog eens wat! Het op één na grootste landdier ter wereld is dol op naaldbossen en is er bovendien erg slim in! Kijk goed: het uiteinde van zijn slurf gebruikt hij als vinger. Hoe praktisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Ratelslang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Wat zijn dat voor geluiden? Het is een ratelslang! Het is een vrij schuw dier. Maar pas op! Iedereen die er te dichtbij komt, kan gebeten worden. Bovendien is het een giftig reptiel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Functie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[De lynx heeft een uitstekend nachtzicht. Dat heeft hij te danken aan zijn schitterende ogen die in de donkere nacht schijnen. Is dat niet geweldig?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Paashaas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Wat schattig, het kleine hinkelspel is er! Bezoekers zouden er urenlang mee willen knuffelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Toekan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Uw bezoekers zijn verrukt over de enorme toekanneus. Maar deze vogels zijn er niet zo in geïnteresseerd. Zij smullen liever van het sappige fruit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Laat je niet misleiden! De sneeuwluipaard lijkt op een schattige kat, maar het is een wild beest! De lange staart ziet er niet alleen elegant uit, maar beschermt ook tegen de kou. Ze wikkelen zich er gewoon in en doen een dutje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Grote voetafdruk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Niemand heeft dit wezen ooit eerder gezien. De Grote Voetafdruk is extreem schuw, waardoor de meeste mensen denken dat hij is uitgestorven. Zijn voetafdrukken worden vaak vervalst, wat bewijst dat hij echt bestaat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Fennekvos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[De kleinste vertegenwoordiger van de vossenfamilie is niet alleen erg schattig, maar ook schuw. Je zult hem zelden van dichtbij tegenkomen. Hij jaagt 's nachts en als hij gestoord wordt, zal hij zich zo snel mogelijk in het zand ingraven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Vliegende eekhoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Vliegende eekhoorns? Jazeker! Deze kleine knaagdieren springen van boom naar boom door hun huid tussen hun poten te spreiden. Ze kunnen wel 50 meter ver springen. Is dat niet geweldig?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Zwaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Nobele en pure elegantie – dat zijn de kenmerken van de majestueuze zwaan. Haar schoonheid en baltsdansen worden door iedereen bewonderd. Zwanenkuikens zijn vaak lelijk, maar ze groeien uit tot prachtige zwanen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Kameel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[De beroemde "schepen van de woestijn" kunnen veel vet en water in hun bulten opslaan. Het is dan ook geen wonder dat ze vaak gebruikt worden voor tochten door de woestijn. Maar zo'n kameelrit kan je behoorlijk misselijk maken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Walrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Walrussen gebruiken hun lange slagtanden om schelpen van de zeebodem op te graven, die ze vervolgens gewoon opzuigen. Om echt vol te zitten, moeten ze er wel 3000 tot 6000 eten. Maar maak je geen zorgen, ze zijn ook dol op vis en hebben er dus niet zoveel nodig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kattenspook]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Deze kattengeest sluipt door de Halloweennacht. Zie je die schattige groene ogen? Daarmee kan hij je in het donker zien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Rode panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Deze zeldzame en bijzondere kleine wezens zoeken een nieuw thuis. Rode panda's (ook wel kleine panda's genoemd) zijn misschien kleiner dan hun zwart-witte soortgenoten, maar qua schattigheid passen ze zeker in je zak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pinguïn Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[De Adamicus-pinguïn, ofwel Adam, is de slimste van alle pinguïns met een staart. Wetenschappers discussiëren nog steeds over de oorzaak van het feit dat sommige exemplaren van deze 'superpinguïn' kunnen praten. Is het een grill van de natuur of zit er meer achter?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodovaraan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Een ware reus onder de hagedissen: deze geschubde hagedissen kunnen wel 3 meter lang worden en 70 kg wegen. Een enorme attractie voor uw dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapirs rollen graag in de modder, maar deze onhandige dikzakken hebben niets gemeen met varkens, wat net zoiets zou zijn als paarden met neushoorns vergelijken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Militaire ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Vliegende rendieren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rudolf van de Kerstman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Sneeuwuil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Om te voorkomen dat de poten van de sneeuwuil in de winter bevriezen, heeft Moeder Natuur hem voorzien van zachte, warme sokken van veren. Deze zorgen er ook voor dat deze mollige vogel niet vast komt te zitten in de sneeuw.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Grijze papegaai Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga zonne-energie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Vlaktezebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévy's zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Kaapse giraffe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai-giraffe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Cubaanse flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Kleine flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James' flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andesflamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Roze nijlpaard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberiaans nijlpaard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangoetan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Kom in mijn armen! De kalme apen met hun rode, pluizige vacht hebben twee uitzonderlijk lange armen waarmee ze jonge orang-oetans heerlijk kunnen omarmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Europees hert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Een zacht kreuntje en de schuwe hinde verdwijnt met een of twee sierlijke sprongen in het bos. Haar schattige, gevlekte jong zal uw bezoekers nu verblijden met zijn grote hertenogen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Je zult versteld staan! Met hun grote oren en bijzondere kleuren behoren deze regenwoudbewoners tot de meest opvallende bewoners van je dierentuin. Zijn ze niet prachtig?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Honingeter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Om bij zijn favoriete voedsel te komen - honing - laat de honingeter zich door zijn kleine vogelhulpje, de honingfluisteraar, de weg naar de bijenkorf wijzen. Hoe praktisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Gouden leeuwenwelp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Hallo, blondje! Het is werkelijk een prachtig gezicht wanneer de zijdezachte manen van de Gouden Leeuwen in de zon schitteren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Lam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Miauw! Wat een schattig lammetje! Dit bolletje wol vindt het heerlijk om tegen zijn moeder aan te kruipen, maar als het tijd is om naar de wei te gaan, rent hij graag in het gras met de andere schapen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Berberleeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[De koning der dieren, die in plaats van een kroon een majestueus mooie manen draagt. Maar het zijn échte manen! Pas op! Dit is geen dier om te aaien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Witte leeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[De koning der dieren, die in plaats van een kroon een majestueus mooie manen draagt. Maar het zijn échte manen! Pas op! Dit is geen dier om te aaien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Rode kangoeroe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Deze kangoeroesoort heeft meerdere indrukwekkende prestaties op zijn naam staan: het is niet alleen de grootste vertegenwoordiger van de kangoeroes, maar ook het grootste levende buideldier. Bovendien heeft hij de potentie om de volgende wereldkampioen boksen te worden. Een echte aanwinst voor de dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Grijze kangoeroe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Grote donkere ogen, een gladde vacht - de grijze kangoeroe ziet er heel schattig uit. Maar laat je niet misleiden! Net als alle kangoeroes kan de grijze kangoeroe flink van zich afbijten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Zwarte kangoeroe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Deze vreemde dieren slapen de hele dag en zijn alleen 's nachts actief. Misschien dollen ze wel op feestjes als de dierverzorger niet kijkt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Kikkerkoning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Kikkers van het geslacht Koningskikker zijn heel bijzonder. Ze zitten majestueus in hun verblijven en laten zich bewonderen door dierentuinbezoekers. Veranderen ze na een kus in een prins of prinses?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Indische neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Ondanks hun indrukwekkende uiterlijk zijn neushoorns kalme en schuwe dieren. Maar dat verandert als ze zich bedreigd voelen - zodra ze in beweging komen, worden ze een onstuitbare lawine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Berenduivel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Het grootste lid van de buideldierfamilie is een ware duivel! Energiek, luidruchtig en helemaal niet verlegen - deze duivel uit Tanzania is een spannende aanwinst voor elke dierentuin! Hij houdt er alleen niet zo van om geaaid te worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammoet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mammoeten behoren tot de beroemdste dieren uit de ijstijd. Geen wonder! Hun enorme lichamen en slagtanden zijn werkelijk indrukwekkend! Niet alleen bezoekers, maar ook olifanten staan ​​versteld van hun bochel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[witneusneushoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[De witte neushoorn kletst graag met andere neushoorns. Vooral de mannetjes zijn echte babbelaars! Haal deze kletskousen in huis voor je dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Tweehoornige neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[De tweehoornige neushoorn heeft, net als zijn soortgenoten, een zeer slecht gezichtsvermogen. Of uw bezoekers dit merken, is een andere vraag... misschien hebben zij ook een bril nodig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Australische krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[De Australische krokodil is een zeer schuw reptiel dat zich het liefst verstopt, maar wie te dichtbij komt, betaalt daarvoor met zijn leven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Witte krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[De witte krokodil heeft geen kans om in het wild te overleven, omdat hij zich niet kan camoufleren in zijn omgeving. Hij is echter een bezienswaardigheid voor elke dierentuin en trekt veel bezoekers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Noord-Amerikaanse alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Dit krachtige, gepantserde reptiel ligt roerloos in het water. Slaapt het? Of overdenkt het het leven? Nee, het overdenkt ongetwijfeld zijn volgende maaltijd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Verwar hem niet met de papegaai met dezelfde naam! De Lori is een kleine halfaap met een pluizige vacht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[De cobra kruipt elegant en geruisloos door het hoge gras, op zoek naar voedsel. Wat jammer dat zo'n prachtig dier zo gevaarlijk is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Hark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Dit vreemde dier leeft in Afrika en is dol op termieten! De marmot is een nachtdier en eet ook graag komkommers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Ezel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hoera! De ezel weigert koppig te bewegen en blijft roerloos op de grond liggen. Wat als we hem lokken met een wortel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Adelaar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[De adelaar siert vele emblemen en wapenschilden. Geen wonder! Kijk eens hoe majestueus hij door de lucht zweeft: de ware koning van het luchtruim!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Gekroonde adelaar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Met een lichaamslengte van bijna een meter is deze adelaar de grootste in zijn soort. Geef deze bedreigde roofvogel een comfortabel thuis – zelfs uw bezoekers zullen dit sierlijke dier bewonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpijen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Een flink deel: het vrouwtje kan ook tot 9 kg wegen. Het is een ongelooflijk schouwspel wanneer het grootste roofdier sierlijk door de lucht zweeft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Keizerspinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Warme pootjes: Na het uitkomen blijven pinguïnkuikens nog 9 maanden lang dicht tegen de pootjes van hun ouders aan liggen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Koningspinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Zoals hun naam al doet vermoeden, hebben koningspinguïns een opvallende pluim van oranjegele veren op hun kop. Je kunt zelf in de plaatselijke dierentuin ontdekken of dit hen helpt om sneller te zwemmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt-pinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Sinds wanneer houden pinguïns van de winter? De Humboldtpinguïn leeft aan de kust van Peru en geniet van de zon die op zijn witte buik schijnt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Als een van de grootste katachtigen is deze geel-zwart gevlekte jaguar allesbehalve een vriendelijk dier. Raak ze vooral niet aan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibrie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Wat een klein beestje! Dit vogeltje voedt zich met nectar uit bloemen. Zijn fladderende vleugels zijn meestal alleen zichtbaar onder een vergrootglas, en hun snelle fladderen lijkt op dat van een insect.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[poolwolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[De poolwolf heeft een sneeuwvacht, die hem optimaal camoufleert in de sneeuw. Leven in een roedel is noodzakelijk om te overleven in deze barre omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Timberwolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[De grijze wolf is bij de geboorte overwegend zwart. Bij elke rui wordt de kleur lichter. Hij leeft in een strikt hiërarchische roedel, waar de alfawolf de leider is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Indische wolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Deze wolvensoort is zeldzaam en bijna uitgestorven. Hij is iets slanker en kleiner dan andere wolvensoorten. Zijn vacht is geelbruin of roodachtig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Vogelbekdier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Dit leuke huisdier lijkt op een bever, heeft een snavel als een eend en rent als een hagedis. Bovendien heeft dit schattige beestje een giftige stekel, dus je mag het niet aaien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Miereneter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[De miereneter gebruikt zijn lange, kleverige tong om naar kleine, smakelijke mieren te zoeken, vandaar dat hij zo'n lange snuit nodig heeft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Groene leguaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Deze hagedis leeft voornamelijk in hoge bomen, waar zijn groene huid het best opgaat in zijn omgeving. Het is een traag, overdag actief dier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angora konijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Het zwarte angorakonijn staat bekend om zijn lange vacht, die regelmatig geborsteld moet worden. Angorakonijnen zijn er dol op!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Kat met pluizige oren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Deze honden met hun schattige oren zijn erg tam en zachtaardig. Misschien komt dat doordat ze lange oren hebben die hun gehoor beïnvloeden en waardoor ze niet snel schrikken?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Leeuwkonijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Deze konijnen hebben lange manen en lijken op leeuwenwelpen. Ze zien er ook heel schattig en een beetje ondeugend uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[De guanaco is erg harig, daarom wordt er vaak op gejaagd. Gelukkig zijn ze nog niet uitgestorven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Deze witte lama's zijn werkelijk zeldzaam. Met hun gespleten bovenlip proppen ze zich vol met gras en kruiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Net als alle lama's heeft de alpaca lange, smalle poten en een slanke nek. Hun pluizige, zachte wol nodigt uit om ertegenaan te kruipen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Met zijn rode en blauwe tekening op zijn gezicht en rug is de mandril de meest kleurrijke primaat. Na de mensachtigen zijn mandrils de grootste primaten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Raaf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Zo zwart als de nacht vliegt de raaf rond de bomen en velden in mistige herfstnachten. Soms vangt hij een pompoen. Verschrikkelijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Spin! De giftige beet van dit kruipende beestje kan onaangename bijwerkingen veroorzaken, zoals een wilde dans. Deze dans staat bekend als een 'tarantuladans' en de naam is afgeleid van deze spin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Roodsnaveltoekan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[De roodsnaveltoekan komt voor op hoogtes boven de 1400 meter, met de bossen van de Andes in Zuid-Amerika als zijn favoriete leefgebied.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Toekan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[De roodbuiktoekan pronkt met zijn grote blauwgroene snavel en rode buik in de bossen van Zuid-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Witwangtoekan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[De witgezichttoekan is een zeer grote vogel van 48 cm. Zijn gele nek contrasteert fel met zijn zwarte verenkleed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Papegaaiduikers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Papegaaiduikers trekken veel aandacht met hun grappige snavels. Ze lijken een beetje op clowns en komen voor van de Atlantische Oceaan tot de poolgebieden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Viervingerige miereneter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Deze middelgrote miereneter komt voor in het zuidelijke deel van het Andesgebergte. Hij voedt zich graag met insecten en mieren en is ook goed in zelfverdediging: hij gaat op zijn achterpoten staan, leunt tegen een boom en zwaait naar voren met zijn scherpe klauwen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Mexicaanse miereneter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Deze miereneter komt voor in het noordelijke deel van de Andes. Het is een solitair dier dat over de grond kruipt en daarbij zijn klauwen buigt. Soms slingert hij ook graag van tak naar tak, bah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Tweevingerige miereneter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Dit kleine beestje is de enige miereneter die in bomen leeft. Hij heeft geen lange snuit zoals andere miereneters, maar hij is dol op mieren en andere insecten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Eekhoorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Eekhoorns zijn vooral in de herfst erg actief, wanneer ze voedsel verzamelen voor de winter. Kijk eens hoe schattig ze zijn met nootjes in hun pootjes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Poolvos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[De poolvos heeft in de zomer een bruinbeige vacht en in de winter een witte. Hij gaat perfect op in de sneeuw.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Witte pauw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[De witte pauw, ook wel bruidspauw genoemd, is een kruising tussen blauwe pauwen. Zijn prachtige witte veren zijn net zo mooi als een trouwjurk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Congolese pauw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[De Congolese pauw komt uit de Democratische Republiek Congo. Hij heeft een kroon van witte veren op zijn kop.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Gouden pauw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[De gouden pauw is een soort groene pauw. Tijdens de paring gloeit zijn nek goudkleurig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Zegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Zeehonden leven in de pool- en subpoolgebieden rond de oceaan. Ze bewonen kustgebieden en worden daarom zelden in open water gezien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[De schattige kleine kinkajou is een nachtactief, in bomen levend dier dat oorspronkelijk voorkomt in Midden- en Zuid-Amerika. Hij onderscheidt zich van andere kleine berensoorten door zijn lange, grijpstaart.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Goulds varaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Deze hagedis kan wel 1,40 meter lang worden en tot 5 kg wegen. Hij is erg indrukwekkend, vooral als hij rechtop staat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens' hagedis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Deze Australische soort heeft verhoogde neusgaten waardoor hij onder water kan ademen. Hij hoeft alleen maar zijn kop een klein beetje op te tillen en glijdt moeiteloos onder het wateroppervlak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Reuzenvaraan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[De reus onder de Australische varanen! Hij kan wel 2 meter lang worden en heeft een uniek getekende huid. Hij leeft voornamelijk op de grond en graaft zich 's nachts in.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Fret]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Fretten waren ook bekend bij de oude Grieken en Romeinen, die ze gebruikten om muizen, ratten en wilde konijnen te vangen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Dikstaartschorpioen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[De dikstaartschorpioen is een van de giftigste schorpioensoorten ter wereld. Hij komt oorspronkelijk uit de Saharawoestijn en brengt het grootste deel van zijn dag door ingegraven in het zand of verscholen onder stenen. De schorpioen heeft een tamelijk agressief karakter en is jaarlijks verantwoordelijk voor meerdere sterfgevallen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Keizerschorpioen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[De keizerschorpioen, in het Latijn bekend als "Pandinus cavimanus", is een tamelijk vredig dier. Dankzij zijn zachtaardige karakter en bescheidenheid is hij zeer geschikt voor de fokkerij.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Schorpioen de Doodbrenger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Pas op waar je loopt! Het gif van de dodelijke schorpioen is een gevaarlijk wapen. Een steek van deze schorpioen kan zelfs voor een volwassene fataal zijn. In de natuur komt hij voor in droge tot halfwoestijnachtige gebieden, waar hij zich verschuilt in spleten en onder stenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[De margay, ofwel langstaartocelot, is een uitstekende boomklimmer en kan zich met één poot aan een tak vastklampen. Hij leeft in tropische en subtropische regenwouden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Ooievaar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Iedereen weet dat ooievaars baby's brengen. Daarom hebben ze lange snavels - zodat ze pasgeborenen naar jonge ouders kunnen brengen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emoe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[De emoe is een vogel die niet kan vliegen. Hoewel hij meerdere vleugels heeft, belemmeren zijn grootte en gewicht hem om te vliegen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Wildebeest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnoes leven op de savanne en migreren jaarlijks op zoek naar nieuwe weidegronden na het regenseizoen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Jakhals]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[De jakhals is een hondachtige. Hij heeft lange poten en is goed aangepast aan het rennen over lange afstanden. Dit helpt hem bij de jacht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Annelied miereneter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Deze exotische Australische buideldieren hebben strepen op hun lichaam, spitse snuiten en lange, kleverige tongen. Hun favoriete voedsel zijn termieten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Valk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Valken vergezellen de mens al sinds mensenheugenis. Dankzij hun scherpe gezichtsvermogen worden ze vaak gebruikt bij de jacht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Witbaardmarmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Jonge marmosetapen zijn overdag actief. Ze springen van de ene tak naar de andere. Ze boren gaten in de boomschors en zuigen het sap eruit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Zwartstaartmarmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Dit kleine aapje, dat tot de marmosetaapfamilie behoort, heeft een lange, pluizige staart die langer is dan zijn lichaam. Wat een indrukwekkende manen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Witgezichtmarmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Een zwart-grijze gekrulde staart en opvallende witte, pluizige oren - zo herken je dit marmosetje terwijl het van liaan naar liaan slingert in het Braziliaanse regenwoud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustangs zijn verwilderde afstammelingen van paarden die door Spaanse conquistadores naar het Amerikaanse continent zijn gebracht. Het zijn bescheiden en robuuste dieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[De kiwi is de kleinste soort niet-vliegende vogel, leeft in Nieuw-Zeeland en is tevens een nationaal symbool. Hij is monogaam en kan tot wel 10 jaar met één partner samenleven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Vlinder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Wat vliegt daar rond? De vlinder wordt al sinds jaar en dag geassocieerd met zachte schoonheid en vrijheid. Hij vliegt waarheen hij wil, van bloem naar bloem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Otter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Een natte vacht is geen probleem voor otters. Ze hebben de dikste vacht van het hele dierenrijk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Groene schildpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[De groene zeeschildpad valt op door zijn sterk gegolfde schild, het zogenaamde rugschild. Elk schilddeel heeft een opvallende gele vlek in het midden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Spoorschildpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Deze schildpadsoort wordt gekenmerkt door de naar boven gebogen, gevorkte sporen op zijn nek. De leeftijd is te herkennen aan de opvallende groeiringen op zijn schild.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Gouden albino schildpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Schildpadden worden doorgaans erg oud. Sommige zijn zelfs 200 jaar oud geworden. Dit exemplaar ziet er ondanks zijn hoge leeftijd nog steeds zeer goed bewaard uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Wrat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Mollen graven graag in tuinen! Ze maken de grond los, maar laten ook lelijke hoopjes achter op het gazon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Schotse Hooglandrunderen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Dit rund ziet er door zijn hoorns misschien gevaarlijk uit, maar het tegendeel is waar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Deze grote, niet-vliegende vogel leefde ooit op de eilanden Mauritius en Réunion. Helaas is hij in de 17e eeuw uitgestorven. We hebben echter een paar eieren gevonden en zijn erin geslaagd om er een aantal in het geheim groot te brengen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Gier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Deze grote roofvogels voeden zich met aas en hebben een spanwijdte van wel 3 meter. Hun kenmerkende eigenschap is hun onbevederde nek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Groenkroonkolibrie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[De groenkroonkolibrie kan een lengte bereiken van wel 13 centimeter. Zijn platte staart is bijzonder mooi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Langkuifkolibrie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[De langkuifkolibrie beweegt zich gracieus door het leven. De rode kuif op de kop van het mannetje geeft hem een ​​vorstelijke uitstraling!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[De verbazingwekkende kolibrie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Dit verbazingwekkende wezen heeft twee lange staarten, met aan de uiteinden kleine iriserende blauwe schijfjes - alsof het van een andere wereld komt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[baardagame]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Deze hagedis is gemakkelijk te herkennen aan de stekelige schubben op zijn lichaam, poten, flanken en staart. Het lijkt ook alsof hij een baard op zijn kop heeft!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Schubdier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Het schubdier heeft hoornachtige schubben over zijn hele lichaam en rolt zich op tot een bal wanneer het zich bedreigd voelt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Moeflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Moeflons zijn wilde schapen en kuddes oriënteren zich aan de hand van herkenbare oriëntatiepunten in het landschap. Ze kunnen het gebied vanaf hoge plekken overzien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Wat een pluizig beestje! De vacht van het Mangalica-varken is ruw aan de buitenkant, maar heel zacht vanbinnen. Het is een heel tam dier. Kom naar me toe, kom. Krokodil, krokodil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[De Puli is een hondenras dat in Hongarije is ontwikkeld en al eeuwenlang de beste vriend is van de lokale herders. Hun ruwe vacht houdt ze warm. Schattig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokka's zijn buideldieren, een diergroep waartoe ook kangoeroes behoren. Ze worden ook wel kangoeroeratten genoemd. Ze huppelen over hun eigen paden - huppel huppel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Langstaarthavik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[De witstaartksukol is een nogal angstaanjagend uitziende halfaap. Zijn buitenste vacht heeft witte punten, maar zijn handen en voeten zijn zwart. Een ander opvallend kenmerk: hij is mager en heeft spinnenachtige vingers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Weerwolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Terwijl de bleke maanstad een griezelige gloed over je dierentuin werpt, komen de weerwolven tot leven en huilen ze angstaanjagend naar de maan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Kalkoen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Toen ze ontdekt werden, werden kalkoenen ten onrechte aangezien voor een soort parelhoen. Ze werden vanuit de Nieuwe Wereld naar Centraal-Europa gebracht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Whiz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Harige marmotten gedijen het best in koelere klimaten. Ze hebben weinig zweetklieren en kunnen gemakkelijk oververhit raken bij temperaturen rond de 20 °C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Wezel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[De gewone wezel is meestal bruin met een witte vacht op zijn buik. Sommige soorten hebben in de winter een vacht die zo wit is als sneeuw. In onze dierentuin noemen we die de Arctische sneeuwwezel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Huskies zijn trouwe metgezellen van Siberische nomaden die vaak met sleeën reizen. Samen vormen ze een onverslaanbaar team!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Het spijsverteringsstelsel van de hoatzin is vergelijkbaar met dat van herkauwers. Spijsverteringsbacteriën breken het voedsel af tijdens de spijsvertering, wat de sterke geur veroorzaakt. Daarom wordt hij ook wel de stinkvogel genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Met zijn kleine lijfje en dikke vacht lijkt deze kat op een dappere teddybeer. Zijn vacht beschermt hem tegen de kou, vooral tijdens de oversteek van de steppen van de Kaukasus, Mongolië en Siberië.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Een haarloze kat? Houdt ze net als andere katten van knuffelen? Natuurlijk! Sphynx-katten zijn dol op knuffelen en zijn bovendien ontzettend levendig en intelligent!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Woestijnvos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[De woestijnvos – ook wel Arabische vos genoemd – zwerft door de Saharawoestijn en komt veelvuldig voor in Egypte. Net als vogels, hagedissen en knaagdieren klimt deze vos graag in dadelpalmen om zich te tegoed te doen aan zoete dadels. Een ondeugend beestje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Nevelpanter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[De nevelpanter, zo genoemd vanwege de donkere vlekken op zijn vacht, is een zeer schuwe kat waarover weinig bekend is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Roodbuikibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Het verenkleed van de scharlaken ibis is op het eerste gezicht adembenemend. Wanneer deze rode vogels in een zwerm over een groene weide vliegen, is dat een waar schouwspel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[De lieve mopshond is een vrolijke en evenwichtige metgezel. Hij heeft de neiging om overgewicht te krijgen, dus een uitgebalanceerd dieet is erg belangrijk. Veel mensen zien hem als een schoothondje, maar hij kan ook moedig zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Cheetah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[De cheetah heeft uitzonderlijk lange poten en een slank lichaam, waardoor hij meer op een windhond lijkt dan op een kat. Hij heeft ook een erg kleine kop.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-neus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Dat is een snuifje! De zwartneuskangoeroe staat bekend om zijn grote, peervormige neus, die alleen mannetjes hebben. Niemand weet waar die voor dient! Het geeft ze geen beter reukvermogen, maar wetenschappers denken dat hoe langer de neus, hoe aantrekkelijker de vrouwtjes zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis-zwartneusschaap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Dit gedomesticeerde schaap heet het "Wallis Blacknose Sheep". Het heeft een zwarte kop en zwarte poten. Soms zijn zelfs de staarten zwart. Dat zorgt voor een mooi kleurcontrast met de witte wol!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Wat een vreemde naam! Deze naam is eigenlijk onomatopee en beschrijft de geluiden die het dier maakt om anderen te waarschuwen voor roofdieren. Als antilope is het altijd op zijn hoede!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Capybara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[De capibara is het grootste knaagdier ter wereld, en zijn naaste verwanten zijn cavia's.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Deze kleurrijke gekko is een van de grootste in zijn soort en kan wel 24 cm lang worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Brilbeer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[De brilbeer is de laatst levende soort van zijn soort. Het is ook de enige berensoort in Zuid-Amerika en staat bekend als de "Andesbeer".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Dit nachtactieve buideldier wordt vaak "oorkonijn" genoemd en komt oorspronkelijk uit Australië. Het is eigenlijk een kruising tussen een konijn en een miereneter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Zuidelijke kasuaris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Deze kleurrijke tropische vogel kenmerkt zich door zijn scherpe klauwen en helmvormige kop. Het is een vogel die niet kan vliegen en snel kan wegvliegen als hij zich bedreigd voelt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[De grootste en wildste hond van Zuid-Amerika dankt zijn naam aan zijn opvallend getekende vacht, die meer op een manen lijkt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Deze enorme slang biedt gratis knuffels aan! Maar vergis je niet! Hij probeert niet vriendelijk te zijn! Hoewel hij niet giftig is, deinst hij er niet voor terug om zijn prooi te wurgen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Dwerguil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[De vleugels van deze zangvogel zijn wit aan de oppervlakte en getekend met zwarte verticale strepen. Heel elegant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Eekhoorn zweefvliegtuig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[De eekhoornzweefvlieger heeft zijn naam te danken aan het feit dat zijn gedrag lijkt op dat van eekhoorns.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Wrattenzwijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Het wrattenzwijn leeft in de savannes en bossen van Afrika ten zuiden van de Sahara, vandaar de naam.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Gevlekte hyena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[De gevlekte hyena heeft een relatief lange en ruige vacht. De grijze manen lopen van het oor tot de staart.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Canadese lynx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[De Canadese lynx stapt geruisloos op zijn zachte poten. Hij geeft de voorkeur aan bosrijke gebieden en besneeuwde landschappen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Ijsvogel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[De ijsvogel heeft een licht turkooizen streep op zijn rug die van boven naar beneden loopt. Met zijn witte nek en roodachtige buik heeft hij een vrij kleurrijk verenkleed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Fret]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kat, hond, fret – het lijkt misschien alsof alle drie deze diersoorten hier vertegenwoordigd zijn. Maar de op een kat lijkende fret is noch een kat, noch een fret, noch een hond. Het is een wasbeer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[bidsprinkhaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Bidsprinkhanen zijn erg goed in camoufleren. Ze gaan perfect op in de grasrijke omgeving en de bladeren, waar ze op hun prooi jagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Zijdehoen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Zijdehoenders zijn er in allerlei kleuren. Het witte zijdehoender is de absolute trekpleister voor gezinnen met kinderen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Leeuwenstaartmakaak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[De leeuwenstaartmakaak heeft een zilverkleurige manen, vergelijkbaar met die van een leeuw. Deze aap behoort tot het geslacht Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Noord-Amerikaanse bizon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[De Noord-Amerikaanse bizon houdt van de winter, maar is gevoelig voor vocht. Geen wonder, met zijn dikke vacht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Hoewel de dingo in Australië bekendstaat als een wilde hond, blaft hij eigenlijk niet. In plaats daarvan huilt en jankt hij.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikanen zijn uniek, vooral omdat ze een grote keelzak onder hun snavel hebben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Wombats zien er misschien schattig uit, maar ze kunnen echt heel groot worden! Ze behoren tot de grootste gravende zoogdieren. Ze graven hun holen met hun scherpe klauwen en zijn perfect om mee te knuffelen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Coati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[De coati is een klein roofdier uit de berenfamilie, ook wel bekend als een coati.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Aalscholver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[De naam 'aalscholver' komt uit het Oudfrans en betekent zoiets als 'zeeraaf' of 'waterraaf'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Groene snuitkever]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Deze libel dankt zijn naam aan zijn smaragdgroene ogen, die helder oplichten in de zon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[De ocelot, ook wel bekend als de 'dwergluipaard', lijkt een beetje op een huiskat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Scholekster]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Scholeksters leven aan de kust, waar hun leven wordt beïnvloed door de getijden. Ze zoeken naar voedsel, zoals weekdieren en wormen, in het ondiepe water.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Vanwege zijn knorrende geluiden wordt hij ook wel de Tibetaanse knorrenos genoemd. Hij leeft in Centraal-Azië onder extreme klimaatomstandigheden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Dolfijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Dolfijnen zijn niet alleen erg speels, maar ook een van de intelligentste dieren ter wereld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[halsbandparkiet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[In het regenwoud toont deze prachtige vogel zijn kleurrijke veren en voert hij een baltsdans uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Meeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[De meeuw behoort tot de familie van de langvleugelvogels, die bekend staan ​​om hun luide kreten. Ze zijn erg sociaal, maar het lawaai kan oorverdovend zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kaapse cobra's]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Deze schattige slangen zijn slechts 60 tot 80 cm lang en hebben oranje en zwarte strepen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Schopvoetpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Dit schattige diertje eet zijn hapje in een mum van tijd op - je kunt maar beter uit de buurt blijven!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Gestreepte mangoest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[In tegenstelling tot de meeste andere mangoestsoorten is de gestreepte mangoest een sociaal dier en leeft hij in grote kolonies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Krabben komen overal ter wereld voor - in de zee, in zoet water en op het land! Het zijn schaaldieren met een sterk exoskelet, vier paar poten en een paar scharen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kasjmirgeit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kasjmirgeiten hebben een zeer pluizige vacht die uitstekende breiwol oplevert. Maar pas wel op voor de hoorns!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Vliegende vos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Ze zijn af en toe te zien tijdens de donkere wintermaanden: calons die uit de duisternis tevoorschijn komen, lijken wel weerwolven. Dat is eng!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Reuzenpotwalvis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Walvissen zijn de grootste zoogdieren ter wereld. De reusachtige potvis kan wel 20 meter lang worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedaris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Deze kameel met één bult komt uit de oostelijke Sahara en is goed aangepast aan het terrein daar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Blauwvoetgent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Deze zeevogel, die opvallende blauwe zwemblazen heeft, is inheems in de Galapagoseilanden en de Pacifische kust van Midden-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Grote koedoe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[De grote koedoe is een van de grootste antilopesoorten en kan een schouderhoogte van wel 160 cm bereiken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Gevlekte genette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Dit kleine buideldier is ongeveer zo groot als een huiskat en komt meestal voor in Tasmanië.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Reuzeninktvis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Deze reuzeninktvis kan wel 13 meter lang worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Blauwe marlijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[De blauwe marlijn is een grote Atlantische vis met een opvallende zwaardvormige kop en een lange, gekamde rugvin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Clownvis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[De kleurrijke anemoonvis is afkomstig uit de Indische en Stille Oceaan en is vooral bekend uit films.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Kwallen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Ze zijn overal ter wereld te vinden en hun tentakels prikken hevig, maar deze bescheiden kwal is het oudste dier met meerdere organen ter wereld.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Trekkervis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[De trekkervis behoort tot de familie Balistidae. Wanneer hij zich bedreigd voelt, blaast hij zich op tot een bal en steekt hij zijn stekels uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[De Kraken is een gigantisch mythologisch zeemonster dat schepen naar de bodem van de zee sleurt. Maar de Kraken in Water World is een stuk vriendelijker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Zegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Zeehonden leven in de pool- en subpoolgebieden van de oceaan. Ze worden aan de kust aangetroffen en zijn zelden in het water te zien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikanen zijn uniek, vooral omdat ze een grote keelzak onder hun snavel hebben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Zeemeeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[De meeuw behoort tot de familie van de langvleugelvogels, die bekend staan ​​om hun luide kreten. Ze zijn erg sociaal, maar hun geluiden kunnen oorverdovend zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Krabben komen overal ter wereld voor - in de zee, in zoet water en op het land! Het zijn schaaldieren met een sterk exoskelet, vier paar poten en een paar scharen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Blauwvoetgent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Deze zeevogel, die opvallende blauwe zwemvliezen heeft, komt van de Galápagos-eilanden en de Pacifische kust van Midden-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Zeepaardje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Ondanks zijn uiterlijk en rechtopstaande zwemstijl is het zeepaardje een zeevis. Er bestaan ​​54 verschillende soorten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[De orka, ook wel bekend als de zwaardwalvis, is een zeer sociaal dier dat jaagt op vissen, roggen en kleinere zoogdieren, maar is niet gevaarlijk voor mensen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[te doen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[te doen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kaketoe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[De kaketoe is een papegaaiensoort die bekend staat om zijn opvallende kuif en gebogen snavel. Ze zijn meestal wit, grijs of zwart van kleur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[De bonobo wordt ook wel de dwergchimpansee genoemd. Hij heeft lange poten, roze lippen en lang, naar achteren gekamd haar op zijn hoofd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Uil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Uilen zijn nachtdieren, ze roepen luid en kunnen hun kop bijna helemaal ronddraaien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta rog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Manta's zijn grote waterdieren die in tropische wateren leven. Het zijn bedreigde diersoorten en ze kunnen wel 50 jaar oud worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Maleise beer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[De Maleise beer leeft in tropische bossen in Zuidoost-Azië. Hij is gemakkelijk te herkennen aan de gele vlek op zijn hoefijzervormige nek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo-uil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[De kakapo, ook wel bekend als de uilenpapegaai, is een niet-vliegende vogel uit Nieuw-Zeeland. De soort is ernstig bedreigd en er leven nog maar ongeveer 150 exemplaren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papegaaivis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Deze kleine, kleurrijke vogels komen oorspronkelijk uit Nieuw-Guinea en staan ​​bekend om hun uitgebreide paringsrituelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Giftige pijlgifkikker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Deze kleine, kleurrijke kikkers komen oorspronkelijk uit Midden- en Zuid-Amerika. Niet alle soorten zijn giftig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[De orka is een zeer sociaal dier. Hij jaagt op vissen, roggen en kleinere zoogdieren, maar is niet gevaarlijk voor mensen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[De orka is een zeer sociaal dier. Hij jaagt op vissen, roggen en kleinere zoogdieren, maar is niet gevaarlijk voor mensen.]]></item>
  </category>
</language>
