<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.minitutorial">
    <item name="zoo.window.minitutorial.title"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.1"><![CDATA[Welkom bij ZooMumba, jouw te gekke dierentuinavontuur! Mijn naam is Sonja en ik zal je stap voor stap uitleggen hoe het spel werkt.<br><br>In de winkel kun je verschillende dierenverblijven kopen en op je dierentuinterrein plaatsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.2"><![CDATA[Klik op het verblijf en koop een dier. Controleer goed of je een mannetje of een vrouwtje koopt.<br><br> Als je zowel mannetjes als vrouwtjes in het verblijf hebt, kun je binnenkort babydieren verwachten!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.3"><![CDATA[Verzorg je dieren regelmatig, knuffel ze en speel met ze. Zo worden ze gelukkig en tevreden. Probeer het eens!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.4"><![CDATA[Je moet je verblijven, gebouwen en attracties met elkaar verbinden door paden die naar de ingang leiden, zodat bezoekers alles kunnen bewonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.5"><![CDATA[Haal voer en alles wat uw dieren nodig hebben in de winkel: vlees, fruit, gras - kijk gerust even rond!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6"><![CDATA[Vanaf niveau 2 kun je ook gebouwen en kraampjes in de winkel kopen, waardoor je dierentuin nog aantrekkelijker wordt voor bezoekers. <br><br>Je kunt je entreegelden regelmatig ophalen bij het hoofdgebouw.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6b"><![CDATA[Je begint met een paar ZooDollars. Gebruik ze om fantastische dieren en speciale attracties te kopen, of om assistenten in te huren. Zij helpen je met het onderhoud en de verzorging van je dierentuin. <br><br>En als je ZooDollars opraken, geen zorgen! Je kunt ze op elk moment aanvullen bij de ZooBank.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.7"><![CDATA[Hoe meer bezoekers je dierentuin verwelkomt, hoe meer afval je moet opruimen. <br><br>Houd je dierentuin schoon en ruim het afval op. Je bezoekers zullen het waarderen!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.8"><![CDATA[Hoe tevredener de bezoekers van je dierentuin zijn, hoe hoger je zoometer zal stijgen. <br><br>Ga aan de slag en bouw de beste dierentuin ter wereld - in ZooMumba! Veel plezier!]]></item>
  </category>
</language>
