<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Struiken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Een paar struiken zorgen voor het nodige groen in uw dierentuin en verfraaien de ruimtes tussen de paden en wandelroutes. Hoe groener uw park is, hoe beter de dieren en bezoekers zich voelen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Oei, oei, wat doen mijn voeten pijn! Na een hele dag wandelen tussen de weilanden zijn mijn voeten er helemaal klaar mee. Zo'n bankje nodigt uit tot rust, en wie erop zit kan de exotische dieren van dichtbij bekijken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Let op! Deze porseleinen olifant is een waar kunstwerk en zorgt voor een aangename sfeer in uw dierentuin. Bovendien spuit hij water uit zijn slurf, waardoor hij ook als decoratieve fontein kan dienen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Beer van Vrijheid]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Freedom Bear in jouw dierentuin! Dieren van alle soorten leven hier vredig samen zonder elkaar in de weg te zitten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Vijver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Zo'n vijver is rustgevend en ontspannend, een ware oase! Er leven veel kleine dieren in die geen verblijf nodig hebben. Bezoekers van de dierentuin komen graag ontspannen bij de vijver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Speeltuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Een speeltuin voor alle kinderen, deugnieten en kleine boefjes. Er is hier altijd wel iets te beleven!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Sparrenbomen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Wat een heerlijke geur! Heb je ooit de geur van sparren in het wild geroken? Geweldig! Sparren zijn de ideale decoratie voor je dierentuin, omdat ze ook in de winter groen blijven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Waterval]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Net als in de natuur! De waterval tovert je dierentuin om tot een wildpark met een vleugje wildernis en avontuur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Wat dacht u van een vleugje Caribische sfeer? Aarzel dan niet en koop palmbomen! Een bezoek aan uw dierentuin wordt dankzij deze prachtige palmbomen een waar vakantiegevoel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Brug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Een brug over een vijver in een park, dat is pure romantiek! Deze kleine oase nodigt uit tot dromen en maakt een bezoek aan de dierentuin tot een bijzondere ervaring.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Bloembed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Houd je van felle bloemen en felle kleuren? Schaf dan een mooi bloembed aan. Het ziet er niet alleen leuk uit, maar het trekt ook bijen aan. Het vrolijke gezoem fleurt je dierentuin op.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - standbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Maak een monument voor de uitgestorven dodo! Dit beeld, gemaakt van wit Italiaans marmer, is een symbool voor de bescherming van alle diersoorten en zal zeker de aandacht trekken in uw dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Bloeiende kersen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Deze kersenboom staat het hele jaar door in bloei, waardoor bezoekers van uw dierentuin zich even op een kersenbloesemfestival in Japan wanen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Witte schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Het witte lattenhek ziet er mooi en netjes uit. Handig als je een deel van je dierentuin wilt afzetten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Ben je gepassioneerd door Vinnetou, Apaches, adelaarsveren en wilde indianenpaarden? Dan hoort een totempaal ook thuis in jouw dierentuin. Volgens de traditie van de inheemse Amerikanen is het een symbool van harmonie en verbondenheid met de dieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Straatlantaarn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[De straatlantaarn in Oud-Engelse stijl geeft uw dierentuin een sublieme sfeer. Wie zou zich dan niet even in het Victoriaanse tijdperk wanen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Veel van uw dieren kennen de baobab uit zijn natuurlijke habitat, de Sahara. De baobab zal van uw dierentuin een paradijs voor hen maken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Kei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Deze bruine, verdwaalde kei is een zeldzaam overblijfsel uit de laatste ijstijd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Plukje gras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Wilt u wat meer groen? Met een paar graspollen tovert u uw dierentuin om tot een wilde weide.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Struik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Voor de echte groenliefhebbers! Plant wat struiken en maak van uw dierentuin een mooi park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremer muzikanten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Laat zien dat je een hart voor dieren hebt! Bouw een monument voor de vier muzikanten uit Bremen! Dat is echt een prachtig beeld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Zo'n obelisk zal zeker de aandacht trekken in uw dierentuin! Bezoekers zullen hem massaal bewonderen en er foto's mee maken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Dit exotische kruid kent een lange geschiedenis. Papyrus, dat ooit werd gebruikt om schrijfmateriaal van te maken, is een prachtige decoratie voor je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Klein meer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Waterpartijen zijn populair! Een vrolijke plons, een romantisch plekje... zo'n prachtige vijver zal zeker de aandacht van uw dierentuinbezoekers trekken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Boomstam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Zo'n oude boomstam is een zeer gewild decoratief object voor natuurliefhebbers. Je hoeft geen houthakker te worden, breng de stam gewoon hierheen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Kleine boom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Soms draait het gewoon om de uitstraling! Een klein boompje op de juiste plek is de kers op de taart van je dierentuinversiering. Probeer het eens!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Wil je de sfeer van het Wilde Westen oproepen? Dan hebben wij precies wat je zoekt! Met deze authentieke cactus waan je je even in een western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Ronde cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Heb je er zin in en bouw je je eigen westernstadje? Of ben je gewoon dol op cactussen? Het maakt niet uit, een ronde cactus is makkelijk te verzorgen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Woestijnstruiken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Een beetje dor gras en een steen uit de echte woestijn geven je dierentuin een geliefd western-element. Bezoekers zullen er zeker van genieten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipi's brengen de sfeer van indianenstammen en de ongetemde wildernis van het goudkoorts-tijdperk naar uw dierentuin. Vinnetou, Old Shatterhand en de Apache inspireren nog steeds mensen van alle leeftijden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Route-indicator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Verdwaald op de uitgestrekte prairie zonder een ranch in zicht? Een groep voortvluchtigen zou er alles voor over hebben gehad om zo'n herkenningspunt in de Noord-Amerikaanse wildernis te hebben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[strobaal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Een paar balen stro geven je dierentuin een dorpse sfeer. Simpel en zo effectief!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Picknicktafel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Bezoekers van de dierentuin nemen graag even pauze. Een picknicktafel is dan ideaal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rozenstruik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Prachtige rozen geven uw dierentuin een magische sfeer en hun intense kleuren zullen voorbijgangers betoveren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Vlinders]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Dierentuinbezoekers zijn niet alleen geïnteresseerd in wilde dieren. Deze prachtige vlinders fladderen tussen de verblijven en verrukken zowel kinderen als volwassenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Paviljoen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Wat een prachtig paviljoen! Dit is de perfecte plek voor een romantische ontmoeting! Ideaal voor verliefde stelletjes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Koning Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Actie! Wauw, King Kong in jouw dierentuin! Geweldige show en gegil bij het Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Wel voor dieren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Een kinderzwembad! Deze decoratieve stenen put is versierd met schattige dieren. De mooie decoratie laat bezoekers zien hoeveel waarde u hecht aan de sfeer in uw dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Sneeuwman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hoera! Het sneeuwt! Bouw een sneeuwpop en laat hem je dierentuin besneeuwen. Klik op de sneeuwpop om het sneeuweffect te starten of te stoppen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[kerstboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Wat zou Kerstmis zijn zonder een kerstboom? Met een mooi versierde boom ziet uw dierentuin er tijdens de adventstijd echt kerstachtig uit. Tijdelijk verkrijgbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Peperkoekmannetje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Niemand kan zulke peperkoek weerstaan. O, iemand heeft er al genoeg van! Het is gewoonweg heerlijk. Wil je ook proeven? Slechts tijdelijk verkrijgbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Zwanenvijver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[De zwaan zwemt majestueus door de vijver, wat zeer zeldzaam is en daarmee een exclusieve decoratie voor uw dierentuin vormt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Haard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Vergeet de alledaagse sleur, durf de wilde natuur te omarmen en ervan te genieten! Bij het kampvuur wordt elke bezoeker een ongetemde bosbewoner of amazone. Het is echt leuk voor iedereen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Grote boom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Wat een prachtige stam, die toebehoort aan een niet te missen boom met een indrukwekkende kruin. Het zal alle bezoekers verrukken! De perfecte plek voor een picknick.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bamboe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Deze groene planten schieten na een regenbui als paddenstoelen uit de grond. Sommige soorten behoren tot de snelstgroeiende planten ter wereld. Ze zullen ongetwijfeld een trekpleister voor bezoekers zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Acacia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Een merkwaardigheid van gigantische proporties... Er bestaan ​​maar liefst 1450 soorten acacia's in de wereld! Zullen ze allemaal in omheinde tuinen worden geplant? In elk geval zal de imposante acacia de mooiste bekroning vormen van elk pad naar de tuinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cipres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Op deze groenblijvende planten kun je echt rekenen. Van de hangende, hoogkruinige soorten tot de zuilvormige en breed uitlopende varianten, er zijn vele variaties. De ene is gewoon mooier dan de andere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Varens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Varens houden van donker en vochtig weer. Ze gedijen goed in het klimaat van het regenwoud. Maar het is vooral wanneer de zon schijnt dat hun stengels een bijzonder aantrekkelijke gloed hebben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venusvliegenval]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Een nogal walgelijke naam voor een mooie plant. Maar de naam is niet toevallig gekozen - het is immers een vleesetende plant. Vliegen en mieren, pas op in de buurt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Sleutelbloem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[De sleutelbloem wordt ook wel primula genoemd. De naam is afgeleid van de bloeiwijze, die op een bos sleutels lijkt. Kijk er maar eens goed naar! Is het niet prachtig?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Riet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Riet is een grassoort die over de hele wereld voorkomt. Met zijn lange bladeren is het een interessante verschijning die niet over het hoofd gezien kan worden. Het groeit het meest aan de kust, waar het de beste omstandigheden vindt om prachtige bloemen te ontwikkelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Hartvormige bal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Hartjes voor de dieren! Dankzij deze lieve decoratie vliegen er talloze hartjes naar je toe als dierentuindirecteur. Je kunt ze bijna niet weerstaan, maar helaas zijn ze maar tijdelijk beschikbaar. Klik op de bal en ze verspreiden zich over de hele dierentuin. Door nogmaals te klikken, stop je de stroom hartjes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Roze kruk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Hier bloeit de liefde gewoon op! Wie zou hier niet even willen blijven? Deze aantrekkelijke plek is tijdelijk beschikbaar in de dierenwinkel. Oh, wat romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Standbeeld van de Gouden Beer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Iets exclusiefs en bijzonders. Als blijk van waardering kan deze beer worden geschonken aan alle bijzonder hardwerkende dierentuindirecteuren. Het zal het pronkstuk van uw tuin zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen-tuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiratie uit het Verre Oosten. Een zen-tuin uit Japan brengt harmonie in uw dierentuin. Bezoekers zullen deze oase van rust zeker waarderen. Haal diep adem en de meditatie kan beginnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Pauwenstruik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Wil je meer kleur in de dierentuin? Een kleurrijke combinatie van struiken en bloemen in de vorm van een pauw zorgt voor een hoop levendigheid in je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Tuin met narcissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Wat ruikt de lente toch heerlijk! Een zee van gele bloemen geeft je dierentuin een vleugje lente. En je bezoekers zullen er nog blijer van worden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Paasbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Een monument voor de hardwerkende Paashaas! Zijn beeltenis, gehouwen in steen, zal hem – en uw bezoekers – zeker bevallen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Tuin met tulpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Een prachtig roze tapijt van tulpen is niet alleen in de lente een lust voor het oog! Uw bezoekers zullen versteld staan ​​van de heerlijke geur van de bloemen en zelfs de dieren zullen er graag aan ruiken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Paasnarcissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Een indrukwekkend perk vol narcissen zorgt voor de perfecte paassfeer, maar is slechts tijdelijk beschikbaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Berenbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Moederberen zijn dol op hun jongen! Dit schattige beeldje is een symbool van moederliefde. Bezoekers komen massaal naar het monument toe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Boeddhabeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Boeddha straalt rust en sereniteit uit. Bezoekers zijn gecharmeerd van dit vredige beeld en keren tevreden naar huis terug.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Bezoekers vinden het heerlijk om te ontspannen in deze kleine pagode en zich over te geven aan de Aziatische sfeer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Standbeeld van een hockeyspeler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Het standbeeld van de leeuw-hockeyer is een eerbetoon aan het Finse hockeyteam "Leijonat", dat in 2011 het wereldkampioenschap won. Gefeliciteerd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikaans huisje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Een echte regenwoudsfeer in de dierentuin! In dit huisje, versierd met tiki-maskers, wanen uw bezoekers zich in de jungle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Denk je dat sfinxen een gevoelige neus hebben? Geen zorgen – de bijzonder grote neus van deze sfinx is een ware radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Dierentuinplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Uw dierentuin breidt zich mooi uit. Met zoveel attracties kunnen bezoekers gemakkelijk de weg kwijtraken. Maar dankzij de plattegrond van de dierentuin weten ze nu precies waar ze heen moeten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Vogelhuisje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Weet je het al? De vogeltjes tjirpen in het vogelhuisje en vertellen je graag wat er nieuw is. Luister dus goed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[De Verzonken Tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Een avontuur midden in de dierentuin! Wie een verzonken tempelruïne in het moeras ziet, zal zich blijven verwonderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Blokhut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Heb je het al gehoord? De blokhut is een leuk, klein houten huisje en een fijne plek om te barbecueën!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Verjaardagsbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Waarom is de beer zo blij? Dat is natuurlijk overduidelijk! Het is de verjaardag van ZooMumba! Des te meer reden om in de feeststemming te komen en een exclusief berenbeeldje te bemachtigen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala-rotsentuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Een vleugje Australië in je dierentuin! Deze mooie rotstuin past bijzonder goed bij het koalaverblijf.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Verjaardagsballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Lang leve ZooMumba! Deze mooie ballon trekt gegarandeerd alle aandacht naar jouw dierentuin! En hij is perfect voor verjaardagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanon met champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Laat de stekkers maar vliegen! ZooMumba heeft al 10 miljoen spelers! Proost op jullie allemaal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween straatlantaarn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Deze Halloween-straatlantaarn werpt een griezelig mooi paars licht op de paden in je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloweenbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Bied je gasten een plekje aan op deze griezelige bank - als ze durven...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloweenboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Deze kronkelige boom torent angstaanjagend boven de hoofden van je gasten uit. Dat is het begin van het griezelige Halloweenplezier bij de deur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween straatpompoen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Alles is klaar: de griezelige pompoenen met hun vrolijk verwrongen grimassen sieren het pad naar Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[De hut van de heks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, lachen de heksen. Ze vliegen op hun bezemstelen rond de heksenhut en jagen de bezoekers de stuipen op het lijf. Eén van hen krijgt er de rillingen van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Kersttas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Als geweldige dierentuindirecteur verdien je ook een extra grote cadeautas. Zorg er alleen voor dat je geen hernia krijgt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Suikerstaafjes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Zoet, plakkerig en mooi - wie deze versiering opeet, wordt gestraft met tandpijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Suikerstaafjes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Zoet, plakkerig en mooi - wie deze versiering opeet, wordt gestraft met tandpijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Suikerstaafjes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Zoet, plakkerig en mooi - wie deze versiering opeet, wordt gestraft met tandpijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[IJsbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Ze is zo mooi en glanzend, dat het je eigenlijk niet zoveel uitmaakt dat je billen bevroren zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[IJslamp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Laat uw dieren en weilanden stralen in het winterlicht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Kerstmanbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Een op maat gemaakt beeldhouwwerk van ijs - hier kan de Kerstman echt trots op zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Notenkraker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Het zijn niet alleen jouw olifanten die zo dol zijn op noten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Verlichte rendieren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Duizend kleine lichtjes maken dit rendier waarschijnlijk de meest schitterende bewoner van je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Kerstboom 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Er is een slanke spar gegroeid...! Jouw prachtig versierde boom zal zelfs je woestijndieren in de winterstemming brengen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Kerstboom 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Er is een slanke spar gegroeid...! Zelfs je woestijndieren bezwijken voor de winterstemming bij het zien van je prachtig versierde boom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Kerstboom 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Er is een slanke spar gegroeid...! Zelfs je woestijndieren bezwijken voor de winterstemming bij het zien van je prachtig versierde boom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Kerstboom 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Er is een slanke spar gegroeid...! Zelfs je woestijndieren zullen in de winterstemming komen bij het zien van je prachtig versierde boom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Kerstboom 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Er is een slanke spar gegroeid...! Zelfs je woestijndieren bezwijken voor de winterstemming bij het zien van je prachtig versierde boom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-prijzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Uniek, levendig en door pinguïns getest - een speciale prijs voor de meest toegewijde Zoomumba-speler. Een echt juweeltje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australisch binnenland - winkel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Volg een kangoeroe naar een winkel in het Australische binnenland of voeg er een toe aan je eigen dierentuin. Ze zullen je schoolhoofd een hoop dierentuinplezier bezorgen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[In Mexico is dit schattige paardje gevuld met allerlei snoepjes en is het onmisbaar op elk feest.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Er zijn cadeaus op elke verjaardag, dat is zeker! Fleur je dierentuin op met feestelijke pakketten voor de juiste sfeer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Er zijn cadeaus op elke verjaardag, dat is zeker! Fleur je dierentuin op met feestelijke pakketten voor de juiste sfeer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Er zijn cadeaus op elke verjaardag, dat is zeker! Fleur je dierentuin op met feestelijke pakketten voor de juiste sfeer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Verjaardagstaart]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Van harte gefeliciteerd met je verjaardag! Geef een feestje met een superlekkere verjaardagstaart! Elk dier krijgt een stukje. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protégé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Hoog in de Alpen, omringd door de hoogste toppen, kun je deze prachtige bloem zien: de moederkoorn. Hij is erg moeilijk te vinden, maar zeer waardevol!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Het huis van de Kerstman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Weet je waar de Kerstman woont? Op de Noordpool natuurlijk! Eén keer per jaar vliegt hij in zijn slee de hele wereld rond en geeft hij cadeaus aan mensen en dieren. Ben jij dit jaar braaf geweest?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantische picknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Wat is er romantischer dan een picknick in de natuur? Een happy end gegarandeerd: de harten van de dierentuinbezoekers zullen oplichten van liefde!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Liefdesballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Liefde verspreidt zich overal! Soms is het vluchtig, zoals deze ballon. Als het komt, laat het dan niet gaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Rode rozen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Een struik vol rode rozen! Rood is als liefde! Snel, laat ze zien! Misschien plukken bezoekers er stiekem wel een paar voor hun geliefden?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Verliefde kikker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kwak, kwak! Wat komt er uit de bek van die kikker? Oh! Het zijn hartjes! Misschien vraagt ​​hij om een ​​kusje?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Lavendelveld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[De zoete geur van lavendel zweeft door het landschap. Lavendel is heerlijk om mee te koken en ziet er gewoonweg prachtig uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffeltoren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[De majestueuze Eiffeltoren torent boven de andere gebouwen uit. Deze iconische constructie is een van de beroemdste bezienswaardigheden van Frankrijk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[De kunstenaar van Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Met vaardigheid en artistiek talent kan de kunstenaar snel karikaturen van zijn modellen maken. Wie is de volgende?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Geel T-shirt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Deze kleine pinguïn deed er alles aan om nog een etappe in de Tour de France te winnen. Als beloning kreeg hij een geel shirt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Franse driekleur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Lang leve Frankrijk! Laten we de Franse vlag hijsen en wat Franse joie de vivre naar de dierentuin brengen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Hongaarse boerderij]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Deze Hongaarse boerderij heeft een prachtig rieten dak en een typische ingang met bakstenen omlijsting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Goed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[De grondwaterreserves in dit landschap zijn zeer groot, waardoor waterputten erg praktisch zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Verjaardagskrans]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Versier alle wandelpaden in de dierentuin met verjaardagsslingers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Verjaardagsvlaggen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Tijd om te versieren - laten we een prachtige dierentuin maken met vrolijke verjaardagsslingers!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Verjaardagsbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Er liggen cadeautjes hier, er liggen cadeautjes daar, er liggen overal cadeautjes! Er liggen er een paar op de bank. Voor wie zijn die? Misschien openen de dierentuinbezoekers ze wel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Verjaardagslamp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Voor deze bijzondere gelegenheid zijn zelfs de lampen prachtig versierd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Verjaardagstafel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Deze verjaardagstafel staat vol met heerlijk eten en drinken. Het is een waar feestmaal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Verjaardagsbomen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Onder deze boom beleven dierentuinbezoekers dubbel zoveel plezier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Vlechtwerk hek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Geef je dierentuin een landelijke uitstraling. Het handgemaakte rieten hekwerk zal je dierentuin verfraaien en een traditionele touch geven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Loop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Dit houten vat bevat Hongaarse wijn uit de Balatonstreek. Het hout draagt ​​bij aan de juiste smaak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Hongaarse vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Hongarije is een prachtig land met een vruchtbaar gebied rond de Donau. Hongaarse tradities zijn wereldwijd bekend.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australische vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[De Australische vlag combineert de Britse vlag, de zevenpuntige ster en het Zuiderkruis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indiase vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Er gelden veel regels voor het omgaan met de Indiase vlag. Zo moet deze bijvoorbeeld bij zonsopgang worden gehesen en bij zonsondergang worden gestreken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Grafsteen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ahhhhhhhhh! Overal in de dierentuin duiken enge taferelen op. Welke griezelige geheimen wachten je bezoekers onder deze grafsteen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ectoplasmatische plas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[In deze plassen borrelt slijmerig groen ectoplasma. Dit spul bestaat uit geesten en is ongelooflijk gevoelig voor licht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[De Bron van Klaagzangen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Er klinken spookachtige geluiden van geesten in de wind... Misschien proberen ze ons iets te vertellen...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Tentakelbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Is ze levend of dood? Het tentakelbeeld is bedekt met een geleiachtige substantie die het uitscheidt. De kleine tentakels betasten je, bah! Ze leeft zeker nog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Kist]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Wie maakt die geluiden in de put? Zijn het de zielen van overleden dierentuinbezoekers? Hoe zijn ze daar terechtgekomen? Ik wil er liever niet eens aan denken...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Griezelige pompoenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Deze monsterpompoenen zullen je bezoekers zeker de stuipen op het lijf jagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Duitse vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[De Duitse vlag heeft drie horizontale strepen in de kleuren zwart, rood en goud. Sinds de hereniging is het ook de vlag van Oost-Duitsland geworden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[De Verenigde Staten van Amerika zijn een zogenaamde smeltkroes van mensen en culturen uit verschillende landen. De vlag van de VS wordt ook wel "Stars and Stripes" genoemd. De sterren symboliseren de 50 huidige staten en de strepen de 13 oprichtende staten. Weet jij hoe ze heten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Maïsveld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Een populaire zomeractiviteit in de VS is het aanleggen van maïsdoolhoven in maïsvelden. Boeren maken paden met abstracte ontwerpen zoals UFO's, landkaarten of sprookjesmotieven. Maak je eigen maïsdoolhof in jouw dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Een maïsveld met een vogelverschrikker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Als je je maïsvelden wilt beschermen, heb je een vogelverschrikker nodig. Anders stelen de vogels al je maïs en heb je te weinig bijgerechten voor het Thanksgiving-diner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Stichtende Vader - standbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Daar zie je de grondleggers van je dierentuin: de pinguïns! Ze zien er zo majestueus uit met hun hoedjes op hun hoofd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Merk "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 staat bekend als de hoofdstraat van Amerika omdat de weg zich over bijna de gehele lengte van het land uitstrekt. Het is een symbool van vrijheid en avontuur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukebox]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxen en rock-'n-roll horen bij elkaar. Voor Amerikaanse fans zijn deze nostalgische jukeboxen verzamelobjecten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Engelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Onze hardwerkende forumleden staan ​​klaar om in elke situatie te helpen. Ze zijn erg populair onder de spelers. Ze helpen onze community altijd, niet alleen tijdens de kerst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[IJsprinses]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Wat draait de ijsprinses toch mooi rond! Ze is erg populair bij uw bezoekers!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Bevroren boom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, die boom moet wel heel koud zijn - er hangen zelfs ijspegels aan! Maar hij glinstert en fonkelt in de winterzon. Prachtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Sneeuwbal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Schud het een beetje... en kijk hoe het sneeuwt! Joepie! De sneeuwpop in de sneeuwbol is heel blij met de sneeuwvlokken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Kerstsok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Traditioneel worden kousen boven de open haard gehangen en tot de rand gevuld met allerlei lekkernijen... als je braaf bent geweest. Wie stout is geweest, krijgt een kous vol kolen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Buikdanseres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dans als de prachtige Salome! Onze oosterse danseres is een ware artieste: ze verleidt haar publiek met haar verleidelijke bewegingen. Zelfs de pinguïns staan ​​versteld van dit spektakel! Het is sensationeel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptische vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[De adelaar van Saladin siert de rood-wit-zwarte vlag van Egypte. Hij staat ook bekend als de Arabische adelaar en is precies in het midden van de witte streep geplaatst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarcofaag doodskist]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptische sarcofagen zijn niet versierd met ongebruikelijke hiërogliefen of reliëfs, maar pas op: als je er een opent, kan de vloek van de farao's op je neerkomen! Wie weet, misschien schuilt er wel een spookachtige mummie in!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptische obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obelisken werden voor de piramides geplaatst als symbool van de macht van de zonnegod Ra. Als versteende stralen symboliseren ze de zonnegod en zijn verbinding met de heerser van het aardse rijk: de farao!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Piramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Deze majestueuze begraafplaatsen van koningen bevatten vele grafkamers en labyrinten. Duistere spreuken beschermen ze tegen grafrovers - iedereen die een grafkamer opent, zal vervloekt worden! De grafstenen en inscripties getuigen hiervan. Als het waar is! Wees voorzichtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupido Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Breng een eerbetoon aan de boodschapper van de liefde met dit marmeren beeld. Wie hij met zijn pijl raakt, zal halsoverkop verliefd worden. Heel romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Hartboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Deze prachtige hartvormige boom tovert gegarandeerd een glimlach op ieders gezicht en elk dier zal er vol bewondering naar kijken. Wat een pracht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Roze pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[De roze pergola voegt een vleugje romantiek toe aan elke dierentuin. Uw bezoekers zullen van het ene verblijf naar het andere wandelen alsof ze zich in een tuin van de liefde bevinden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Zwanen verliefd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Bouw een monument ter ere van de liefde! Het beeld van de verliefde zwanen is de belichaming van schoonheid. Eén blik en harten bloeien op van vreugde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Hartfontein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[De Hartfontein is de perfecte plek voor een romantische liefdesbelofte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[brongrond]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Alles is groen! Deze lenteversiering brengt een vrolijke paassfeer in je dierentuin - een prachtige groene lenteweide vol bloeiende bloemen en fluitende vogels. Puur geluk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Paasboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Een overvloed aan kleurrijke paaseieren! Volgens een traditie worden bomen versierd met gekleurde eieren. Dit is een attractie die uw bezoekers niet willen missen. Ze zullen er massaal op afkomen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Paasei met oren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Oh nee! Een paasei met oren? Zou het de paashaas zijn? Of is het van chocolade gemaakt? Een echte blikvanger voor je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Chocolade paashaas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oei! Wie heeft de oortjes van het chocoladekonijntje eraf gebeten? Het moet wel een hongerige dierentuinbezoeker of een echte chocoladeliefhebber zijn geweest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Groene schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Pure natuur! Houten palen en dichte struiken – deze natuurlijke omheining gaat naadloos op in de omgeving van de Alpen, weilanden en bossen. De ideale grens voor een natuurlijke omheining in een dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Houten hek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Deze houten schutting heeft een rustieke uitstraling en past perfect in de natuurlijke omgeving. Hij bakent op discrete wijze verschillende zones in de dierentuin af.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Mountainboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Met dit berglandschap zullen uw bos-, berg- en weideverblijven perfect opgaan in hun omgeving en een magische omgeving creëren voor uw dieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Rotsplaat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Mis je de aangename grotatmosfeer? Geen probleem! Versier de omgeving van de grot met rotsplaten en creëer tot in elk detail een unieke sfeer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Lattenhek met stenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Grottengravers gebruiken steenfragmenten en houten palen om hekken te maken. Het past perfect in de omgeving, nietwaar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Bankje op de bergweide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Het uitzicht vanaf de bergen schijnt fantastisch te zijn. Neem even pauze en geniet ervan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Bergweide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Alleen in een bergweide kun je de meest frisse lucht inademen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Berghemlock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hoor je dat getjilp uit de sparren? Welke dieren schuilen daar en genieten van het prachtige uitzicht?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikaanse bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[De inheemse bevolking ging vroeger op jacht in de savanne, gewapend met schild en speer, maar deze jachtinstrumenten dienen nu veel beter als decoratie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Giftige Namibische zijdeplant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Deze vetplanten worden tot 150 cm hoog. Hun sap is giftig en werd vroeger door jagers gebruikt om hun pijlen te vergiftigen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikaanse omheining]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Hekken zijn een zeldzaam gezicht in de open savannegebieden, maar als ze er al zijn, zijn ze meestal gemaakt van natuurlijke materialen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Poort van speren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Nederzettingen in de savanne moeten goed beschermd worden. Een ingang gemaakt van gebogen speren laat zien wie de baas is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Fakkel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[In savannes zijn de belangrijkste elementen aarde, lucht en vuur. De fakkel geeft licht en houdt wilde dieren op afstand van de vurige gloed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Houten bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Haal diep adem en begeef je in het grotlandschap. Neem eerst even een korte pauze op dit bankje en controleer je uitrusting!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Grotafsluiting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Het grotgebied moet altijd omheind zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Grotbodem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Grotten hebben een bijzondere aantrekkingskracht op dierentuinbezoekers. Creëer een speciale sfeer en leg een vloer aan rond de grot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Schacht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Grottenonderzoekers graven graag een of twee schachten op plekken waar ze iets bijzonders verwachten. Ah, wat is dat daar beneden?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Picknick in het bos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Wat zou een wandeling in het bos zijn zonder een picknick onder de bomen? Haal de broodjes tevoorschijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Bosafscheiding]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Een holle boom als schutting? In een bos is alles mogelijk, maar het is niet zo hol als het lijkt: er leven insecten, er groeien paddenstoelen en kleine dieren nestelen zich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Bosgrenzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Markeer duidelijk de grenzen van uw bos: grote planken zijn daar ideaal voor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Bosgrond]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Een beetje struikgewas, wat ondergroei, een paar heesters en rotsen - de bosbodem is de thuisbasis van vele kleine dieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Bosje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Natuurliefhebbers voelen zich thuis in het groene bos. Geniet van ongerepte natuur met een kleine vijver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Boomhut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Wat voor elf heeft hier zijn toevlucht gezocht? Kinderen zullen veel avonturen beleven in de boomhut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Boomstronken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Er groeien geen planten meer in de woestenij. Maar je vindt er altijd wel een paar boomstronken. Gebruik ze om de woestenij in je dierentuin af te bakenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Rotte schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Een paar verrotte planken en een paar stukken roestig metaal - en het hek in de wildernis is klaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Onvruchtbaar land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Er groeit hier helemaal niets meer! Echt waar? Dappere kleine micro-organismen kruipen nog steeds over de kale grond.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Onbewerkt land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Hoewel het land dood is, vind je er nog steeds struiken, grassen en dieren die er floreren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Schrootbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Welke kunstenaar heeft zichzelf vereeuwigd met dit beeldhouwwerk? Oh, het is geen beeldhouwwerk, het is een bank! Snel, ga zitten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Poort in de wildernis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Kijk goed waar je loopt in de wildernis! Niemand weet waarom dit gebied zo verlaten is, maar er zitten giftige stoffen in het gras, de modder en de moerassen. Vergeet dus niet je handen te wassen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Vijver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Kijk eens hoe goed de moerasplanten gedijen in deze vijver! Kom niet te dichtbij, het is er erg modderig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Waterbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Een waterbank? Wat is dat? Nou, het is net een waterbed. Je krijgt er het gevoel van alsof je op de golven surft! Dat is echt superleuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[waterhek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Deze gepolijste glazen schutting, zo helder als zuiver water, is de ideale aanvulling op elke waterpartij. Wat een prachtige glans!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanische rotswand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Een droge muur van vulkanisch gesteente is een goede bescherming voor een watermassa. Tijdens overstromingen helpt het water op te zuigen en je dierentuin te beschermen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Vogeldrinkbak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Hier kunnen de vogels heerlijk spetteren en baden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Verlichte fontein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Moet je 's nachts naar het toilet? Deze verlichte fontein is de perfecte oplossing. Ideaal voor nachtbrakers!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Waterwereld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Creëer een fantastische waterwereld in je dierentuin - een landschap vol fonteinen, meren en vijvers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Toegangspoort tot de waterwereld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Deze kant op, alstublieft! Kies deze prachtige waterpoort als ingang naar uw waterwereld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Heide in de toendra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Planten en dieren die in het vijandige klimaat van de heidevelden op de toendra leven, hebben een goede overlevingsstrategie nodig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Rotswoestijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[In de toendra komt permafrost niet veel voor. In plaats daarvan sieren vreemde woestijnrotsen het landschap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Een stapel geweien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[De toendra's van deze wereld worden bewoond door rendieren. Zodra de permafrost ontdooit, zijn er stapels geweien te vinden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Turfhuis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[In Lapland hebben ze hun woningen aangepast aan de vijandige omgeving. Er zit een klein gat bovenaan waar de rook van de open haard uitkomt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Beuken bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Deze rustplaats was gemaakt van beukenhout. Vanaf hier is het uitzicht over de heide en de weilanden echt de moeite waard.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Met sneeuw bedekte bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Wow, wat is dat nat! Deze besneeuwde bank ziet er misschien comfortabel uit, maar zodra je gaat zitten, word je helemaal kletsnat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Met sneeuw bedekte schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Wat prachtig! De met sneeuw bedekte struiken lijken wel zachte kussens. Slaap lekker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Winterafscherming]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Kleine sneeuwvlokjes hebben hun weg gevonden naar dit kleine hekje. Het perfecte accessoire voor het mooiste besneeuwde landschap!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Sneeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Het magische winterlandschap nodigt iedereen uit voor een wandeling. Kijk maar naar de voetsporen in de vers gevallen sneeuw!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Sneeuwhut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Ik vraag me af wie er in deze besneeuwde hut woont? Een sneeuwpop? Of is het een rustplaats voor vermoeide skiërs?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[IJsschotsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Alle dieren die in koude klimaten leven, spelen graag op bevroren ijskrabben – of het nu pinguïns of ijsberen zijn. Maar de welpen vinden ze het leukst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[IJsbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Is het een kunstwerk of een wonder der natuur? De bank van de toekomst, gemaakt van ijs, is overduidelijk een kunstwerk! Dit handgemaakte exemplaar zal echter alleen in het koude seizoen meegaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[IJsportaal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Niet alleen iglo's zijn van ijs gemaakt! Betreed dit ijsportaal en ontdek een ijzig winterparadijs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Bevroren Roos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Deze tere roos, bedekt met glinsterend ijs, is werkelijk prachtig. Kijk hoe het licht door de delicate blaadjes schijnt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[IJsafscherming]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Bescherm het ijzige landschap met dit hek. Dik ijs is zeer bestand tegen kleine temperatuurschommelingen, dus het smelt niet meteen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Grasduinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Stormen horen bij het leven aan de kust. Gebruik grasduinen om uw dierentuin te beschermen tegen overstromingen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Strandterrein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Drijvende objecten, gras, schelpen - het echte strandlandschap. Duinen overal - maak je klaar voor een strandvakantie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magische versterkingen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Verbluf je bezoekers door je dierentuin af te bakenen met deze magische vesting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magische tegels]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Dompel je bezoekers onder in een magische fantasiewereld door de hele dierentuin te bedekken met magische tegels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Suikerspinboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Deze boom is versierd met luchtige suikerspin - niet alleen de dieren, maar ook de bezoekers van de dierentuin zullen ervan genieten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Lekkere tong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Dit kleine ventje heeft een ontzettend hongerige tong! Het lijkt erop dat hij te veel chocoladepudding heeft gegeten! Kijk eens hoe nerveus hij is, hij ademt nauwelijks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magische bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magisch gloeiende wortels kronkelen rond glinsterende rotsblokken. Ga zitten, je bent in een betoverd bos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magisch hek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Deze kleurrijke dinosaurusbotten omringen het fantasiepark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Glanzend veld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Vreemde planten verlichten dit gloeiende veld. Welke geheimen zouden ze verbergen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Wilde paddenstoelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[De hoedjes van wilde paddenstoelen zien er heel schattig uit. Maar raak ze niet aan, ze kunnen giftig zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Bankje gemaakt van zand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Comfortabele bank van zand. Als hij jouw gewicht kan dragen... moet je hem echt eens proberen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Duin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Niet betreden! De bescherming van de duinen aan de kust is van bijzonder belang! Ze helpen immers overstromingen te voorkomen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Schatzoektocht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Houd je van hardlopen op het strand? Ben je op zoek naar schatten? Aangespoeld afval kan waardevolle voorwerpen verbergen. Bezoekers van de dierentuin kunnen een spannend avontuur beleven!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Zandkasteel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Ik bouw een kasteel voor je, net als in een sprookje! Wat zou een kustlandschap zijn zonder een prachtig zandkasteel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Krakelinghek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Heerlijk, heerlijk... maar eet het niet op! Het krakelinghek is de perfecte grens voor jouw heerlijke paradijs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Suikerspintuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Wat is ze heerlijk zacht! Alsof het pure suikerspin is in een zacht bedje. Hemels lekker en absoluut verrukkelijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Droppicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Oh nee, het zit vast! Als dierentuinbezoekers te lang op deze krukjes zitten, krijg je ze er niet meer af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Doelman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[In heel Brazilië wordt er met voetballen geschopt - wat dacht je ervan om in jouw dierentuin te voetballen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Samba-danser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Ben je klaar voor het carnaval van Rio? De sambadansers zullen je dierentuin op z'n kop zetten met hun moves. Niet alleen de bezoekers van de dierentuin zullen met haar meedansen, maar ook je dieren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananenboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananen worden ook in Brazilië geteeld. Ze zijn een uitstekende energiebron en erg populair onder sporters.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papegaai Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[De edele papegaai Zoomumbor heerst op zijn troon hoog in de takken. Met zijn uitgestrekte vleugels zou hij het perfecte beeld zijn voor de Suikerberg, nietwaar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Braziliaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Een gele ruit op een groen veld met een blauwe schijf toont de sterrenhemel boven Rio de Janeiro. De 27 sterren markeren de 26 deelstaten plus het Federaal District.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[De Japanse vlag wordt de zonnevlag genoemd omdat deze een rode schijf als symbool van de zon op een witte achtergrond afbeeldt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Giraffe springkasteel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hup, hup, hup! Plezier voor alle leeftijden. Zorg er alleen wel voor dat je bezoekers niet met een volle maag springen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basaltbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basaltplateaus ontstaan ​​wanneer hete lava aan het aardoppervlak stolt - zo ontstaan ​​die bijzondere formaties!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Groen bij de vijver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Kikkers, vissen, libellen en andere kleine dieren verzamelen zich rond mooie vijvers zoals deze! Een fijne leefomgeving!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Moerasgebieden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Trek je rubberlaarzen aan, we gaan de modder in. De welpen spelen graag in de modder - een leuke bezigheid die je in veel verblijven zult zien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[IJspegelhek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Door de scherpe, bevroren ijspegels kunnen bezoekers niet over de hekken klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Bevroren gras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Ken je dat geluid als je over bevroren gras loopt? Dat zijn ijskristallen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[IJsvissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Dit kleine vissertje, zittend voor zijn winterverblijf, voegt een vleugje Scandinavische charme toe aan uw ijzige landschap. Verse vis uit een bevroren gat! Een absolute delicatesse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lawine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Let op! Bij een lawine komen grote hoeveelheden ijs en sneeuw los van de berghellingen en slepen alles op hun pad mee.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[IJsstalagmiet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Deze omhoog groeiende ijspegels zijn erg scherp en je kunt je er zelfs aan snijden. Omgekeerde stalactieten worden vaak gevonden in grotten waar water van het plafond naar beneden druppelt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Rietgedekte cottage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Deze kleine rieten huisjes zijn erg knus. Ze zijn ideaal in de savanne: ze beschermen tegen de zon, regen, wind en koude nachten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[struiksavanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Kruidachtige planten en kale rotsen bieden beschutting en voedsel aan allerlei dieren die in de savanne leven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Zandsteen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Deze goudkleurige zandsteen is ideaal voor savannegebieden. Goede camouflage is belangrijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannebossen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Acacia- en baobabbomen zijn typisch voor de savanne. Grote steppe-herbivoren bijten vaak takken af ​​of knabbelen aan de schors.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Woestijnpicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Een vliegend tapijt, een karaf heerlijk cactussap en een klein oosters hapje - wat wil je nog meer?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Woestijnbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Een plek om te ontspannen in de zon? Neem dan plaats op dit bankje in de woestijn en geniet van de warmte. Vergeet alleen de zonnebrandcrème niet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Toegangspoort tot de woestijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[De woestijn is een gevaarlijke omgeving voor dieren. Er is nergens water te vinden. De grote dieren die je hier ziet, bestaan ​​alleen nog maar uit botten en vel. Denk goed na voordat je erheen gaat: heb je wel genoeg water bij je?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Bloeiende cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Kijk eens wat een beetje water kan doen! Aan dit stekelige plantje zijn roze bloemen gegroeid. Wat prachtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Woestijncactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[De woestijncactus weet hoe hij water moet opslaan. Zijn kleine stekels prikken iedereen die in de buurt komt! Heel slim!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[verschuivende zandduin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Wist je dat zandduinen niet alleen migreren, maar ook zingen? Als het zand naar beneden schuift, ontstaan ​​er luide en diepe geluiden. Luister maar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Woestijnhek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Deze op het Wilde Westen geïnspireerde schutting past perfect in een somber, zanderig landschap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Woestijngrenzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Twee houten palen, een touw en je woestijnrand is klaar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Veel woestijnpelgrims zullen denken dat het een fata morgana is, maar het is echt een oase! Hoera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Zonnezeil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Schaduw is schaars in de woestijn! Zoek snel beschutting achter dit zonnescherm en geniet van de heerlijke geur van exotische specerijen op het zachte Perzische tapijt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Stenen bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massieve stenen keien met stevige houten planken: eenvoudig, comfortabel en praktisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Stenen stoel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[De stenen stoel is misschien wat hard, maar het is absoluut een sculpturaal kunstwerk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Stenen muur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Nog een steen in de muur: Deze muur is zeer stevig dankzij de solide stenen fundering. Je kunt er allerlei decoraties op plaatsen of eroverheen springen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Stenen omheining]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Deze schutting heeft een wel heel bijzondere vorm! Het lijkt erop dat de steenhouwer deze keer erg creatief is geweest... een soort minimalistisch, maar toch kolossaal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Stenen Poort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Wat romantisch! Net als in de tijd van Romeo en Julia - dierentuinbezoekers lopen graag onder deze enorme stenen poort door. Perfect passend in een stenen omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Cipressen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Cipressen zijn zeer decoratieve bomen en gedijen goed in een omgeving met rotsen. Ze zien er werkelijk prachtig uit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Bestratingsblokken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[De oneffen bestrating geeft je dierentuin een uniek tintje. Net als vroeger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Stenen monument]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Heel interessant... deze beeldhouwer moet wel van drop hebben gehouden. Zoiets zie je echt niet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Steenformatie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[De natuur als beeldhouwer! Deze enorme rotsformatie is een voorbeeld van de bewegingen van tektonische platen. De op elkaar gestapelde rotsen zijn ideaal om op te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Berkenhouten bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Dit hout met zijn kenmerkende vlekkenpatroon is omgetoverd tot een eenvoudige, stijlvolle bank om op te ontspannen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Toendrabodem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[De toendra bestaat uit heidevelden, kleilagen en mos, net als de bergtoendra. Omdat er door het onherbergzame klimaat vrijwel geen menselijke bewoning is, vind je hier de oorspronkelijke natuurlijke omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Omheining in de toendra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[De toendra is vanwege het klimaat niet geschikt voor landbouw, maar er zwerven wel kuddes rendieren en nomaden rond. Het hek geeft aan waar de toendra eindigt en waar hij begint.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Berken in de toendra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[In gebieden met schaarse vegetatie vind je meestal alleen mossen, korstmossen en struiken. En daarom is een berk in zo'n kaal landschap een zeldzaam juweel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Toendrameer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Het groeiseizoen in de toendra duurt één tot drie maanden. Maar wat is het prachtig als alles begint te groeien en te bloeien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Open plek in het winterbos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Lok uw bezoekers naar dit romantische winterlandschap. Een heerlijke manier om van een compleet ander klimaat te genieten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Met sneeuw bedekte grond]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Fijne, poederachtige sneeuw dwarrelt neer op gras, stenen en struiken. Licht als een veertje en koud als ijs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Kleverige sneeuw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Geweldig! Dikke, plakkerige sneeuw is perfect voor een sneeuwballengevecht! Of wat dacht je van... een sneeuwpop bouwen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Gletsjerbergen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Gletsjers zijn oeroude ijsmassa's die ontstaan ​​zijn door de samendrukking van sneeuw. In de bergen geven ze vervolgens vorm aan het landschap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Het knusse sneeuwhuis dient als schuilplaats tijdens de jacht in het land van de permafrost.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpenbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Op een afgelegen plek heeft een alpenherder een geheime ontmoeting met zijn melkmeisje op deze bank.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Gletsjermeer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Een zoetwatermeer in de bergen, gevoed door gletsjerwater. Het water is schoon, helder en verfrissend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toiletten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Iedereen zal het kleine hartje op de deur herkennen! Een rustige plek voor iedereen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Gletsjerkiezelstenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[De gletsjers bewegen met enorme kracht over de bergen en vermalen de rotsen tot kleine kiezels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Grotstenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Tijdens je verkenningstocht door de grot kun je een stapel stenen tegenkomen. Deze stenen komen geleidelijk aan de oppervlakte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Mijnspoor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Het spoor wordt gebruikt om stenen door de mijn te vervoeren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Toegangspoort tot de mijn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Dit is de ingang van een grotgedeelte dat indrukwekkende stalactieten en stalagmieten verbergt, evenals vindplaatsen van mineralen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Grotstalagmiet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Als er water van het plafond druppelt, laat het kalkaanslag en zanddeeltjes achter op de grond. Hoe ouder de stalagmiet, hoe langer hij is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Het brandende vat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Zelfs onze voorouders wisten dit al: grotten bieden bescherming tegen wilde dieren en zorgen voor warmte in de winter. Het vuur in de grot helpt de dieren buiten te houden en de kou binnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Bosbrug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Bezoekers van de dierentuin kunnen over krakende houten balken wandelen in een volledig natuurlijke omgeving - wat een prachtig aangelegd bosgebied - de groene longen van uw dierentuin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Boshutten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Gemaakt van hout en bedekt met groen - deze comfortabele blokhut is vanbinnen heerlijk knus! Maar steek vooral geen vuur aan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Bosvijver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kwak, kwak! Deze kleine vijver zit vol kikkers en kikkervisjes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Natuurlijk zwembad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Zwemmen weer? Hier mag je zelfs duiken! Dit natuurlijke zwembad zal veel waterliefhebbers aantrekken! Dit is leuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Long Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Deze enorme stenen pilaar midden in het water wordt meestal "Long Hana" genoemd. Kijk eens naar de prachtige rondingen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Huis op palen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Goed voorbereid op de getijden: dit huis blijft onder alle omstandigheden droog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandmand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Deze strandmand beschermt je tegen harde wind en de felle zon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Oppervlakkig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Een wonder der natuur: bij eb trekt het water zich terug van de kust en onthult wat het verborgen hield. Je kunt van alles vinden in het ondiepe water, met name allerlei afval en wormen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Magische paddenstoel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Deze magische paddenstoel schittert in het betoverde bos van jouw dierentuin. Wil je hem aanraken? Wie weet welk wonder er dan gebeurt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Waaierbloem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Deze waaierbloemen piepen uit de gaten. Het is ongelooflijk wat er allemaal gebeurt in het wonderlijke fantasiewoud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portaal van fantasie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Een betoverende wereld vol verrassingen wacht op uw bezoekers - stap door het portaal en ontdek de flora en fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magische monoliet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[In veel culturen wordt geloofd dat monolieten magische krachten bezitten. In de flikkerende gloed van de paddenstoelen lijkt dit inderdaad het geval te zijn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Suikerlandhek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Een zoet en plakkerig hek hoort thuis in elk Suikerland. Het heeft prachtige, gevarieerde kleuren en is absoluut heerlijk. Mmmm, heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Poort naar Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Langs het pad naar Sugar Land staan ​​prachtige zuurstokken: een zoete traktatie voor jong en oud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honingrivier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Gouden honing stroomt door een rivierbedding van chocolade en drop. Spring over de dartpijl! Wauw!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Lolly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Niet alleen uw dieren voelen zich thuis in het land van melk en honing. Ook dierentuinbezoekers worden getrakteerd op een lekkernij.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[IJsboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Heerlijk, heerlijk, heerlijk! Een boom van verrukkelijk ijs met vanille- en aardbeiensmaak. Snel, lik het eraf voordat het smelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Waterplaats]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Een irrigatiegat zoals dit heeft in de dorre woestijn al een aantal levens gered. Het is ook een geliefde plek voor diverse diersoorten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Rotsformatie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Struiken en kleine bomen omzomen deze rotshoek op een fraaie manier. Klimmen is toegestaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Gebouwnaambord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Zijn er bouwwerkzaamheden gaande in uw dierentuin? Markeer de gebieden waar gebouwd wordt met een bouwmarkering. TIP: Versier uw dierentuin regelmatig, zodat uw bezoekers altijd iets nieuws te ontdekken hebben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Pijpleidingramp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Olieramp? Chemisch ongeluk? Of gewoon radioactief materiaal? Wat het ook is, wat er uit de pijpleiding komt, ziet er niet goed uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Dode boom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Bomen kunnen heel oud worden, maar ze gaan ook dood. Zelfs dan dienen hun stronken echter als een geschikte plek voor veel planten. Kijk maar eens naar de scheuten die eruit groeien!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - plant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[In de wildernis groeien vreemde planten, zoals deze piranha. Het is natuurlijk een mutatie, maar kom niet te dichtbij, anders bijt hij je hand eraf!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[De tovenaarsleerling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Ik roep alle geesten aan... oh nee, wat kruipt er uit dat kanaal... aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Het spookachtige moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Let op! Laagvliegende spoken! Vermijd ze als ze voorbijvliegen, anders loopt het slecht af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Kerstversieringen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Wat zou Kerstmis zijn zonder kerstversiering? Een paar versieringen maken elk huis extra gezellig met Kerstmis - echt heel leuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[De balzaal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Joepie! Trek je mooiste kleren aan en ga naar een honkbalwedstrijd! Joepie, dat is leuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Als het buiten vriest, waarom ga je dan niet het ijs op en probeer je curling? Geef de bal een goede zwaai, laat hem glijden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - standbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Laat Kerstmis de echte kers op de taart zijn: zet Rudolf het rendier neer als monument in je dierentuin. Ziet hij er niet levensecht uit?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Moerasdoolhof]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Dit zeldzame lichtverschijnsel is slechts enkele centimeters hoog en schijnt maar een paar seconden in moerassen of veengebieden. Het wordt vaak aangezien voor een spook. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Toegangspoort tot het moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Wat heb je nodig in een donker moeras? Een goede lantaarn! De poort naar het moeras wordt verlicht door de ingang, als de lantaarn maar goed brandt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Gezonken wrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Deze modderboot was ooit echt prachtig! Nu ligt hij op de bodem van het moeras, bedekt met algen en modder. Denk je dat hij nog te redden en opnieuw te gebruiken is om door het moeras te varen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Modderbad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Een weldaad voor lichaam en geest! Het rustgevende modderbad verwarmt het hele lichaam en geneest het dankzij de ontstekingsremmende werking. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Wie weet wat er op de bodem van dit moeras schuilgaat? Oude banden zijn hier het perfecte accessoire en bieden een geweldig uitzicht op de kakelende beestjes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Verzonken bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Deze enorme bank is waarschijnlijk te zwaar voor deze modderige grond. Algen en mos hebben hem helemaal bedekt - en hij ziet er best comfortabel uit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Mist in het moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[De grijze mist spreidt zich langzaam uit over het sombere moeras en creëert een zeer mysterieuze sfeer. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Moerasgrens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Dit moeras heeft weelderige vegetatie dankzij de vochtige grond waar kleine stroompjes doorheen stromen. Pas wel op voor het prikkeldraad, zodat je niet gestoken wordt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Boom in het moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Deze dode boom rijst als een skelet uit het moeras op. Je krijgt er de rillingen van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Verhoogde zitting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Vroeger schuilden er jagers op deze plek, maar nu is het er half verrot en zakt het langzaam weg in het moeras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventskerstzangers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Elk jaar veranderen doodgewone spelers in behulpzame moderators die andere spelers het hele jaar door graag helpen met tips en trucs. Kijk eens hoe mooi ze de kerstboom versieren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefacthek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Deze artefact-omheining is versierd met magische stenen uit de oude Maya-cultuur en dient om de jungle van de bewoonde wereld af te bakenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Slangenpoort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Mysterieuze slangen kruipen uit de dichte begroeiing van de ondoordringbare jungle. Toegang alleen voor de dappersten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Bodem in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Grote bladeren, exotische planten en klimplanten bedekken artefacten van oude culturen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Hangbrug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Hij wiebelt heen en weer! Steek deze brug stap voor stap over, maar misschien is hij al verrot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Bankje in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Leeuwen worden al sinds mensenheugenis door vele culturen vereerd. Neem plaats op deze bank en ervaar hoe het is om de koning van de jungle te zijn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmtoren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[De wereld van de ondoordringbare jungle, vol getjilp en apengekrijs, is het best te observeren vanaf een hoogte. Geef me de verrekijker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Kamperen in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Degenen die zich dapper een weg hebben gebaand door de jungle, met een machete in de hand, over het ruige terrein, hebben na aankomst in het kamp wel wat rust nodig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Poort in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Betreed een mysterieuze wereld vol exotische dieren. Er leven nog steeds talloze onontdekte diersoorten in de jungle. Ga op expeditie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Omheining in de jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Tem de wilde dieren met dit hek en baken de jungle af in je dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Cacaoboom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[De beste chocolade ter wereld wordt gemaakt van deze bonen. Cacaobonen groeien hoog in de kruin van deze majestueuze boom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Brug der geliefden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Volgens een legende duurt de liefde eeuwig als je het slot op de brug op slot doet. Gooi vervolgens de sleutel in de rivier, zodat niemand het slot ooit nog open kan krijgen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Droomprins]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Wacht je nog steeds op je droomprins? Deze knappe vrijgezel wil graag jouw hart veroveren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Bankje in het moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Het is vermoeiend om door het moeras te lopen. Op deze stevige houten bank in het moeras kunt u uw voeten omhoog leggen en even uitrusten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Meidenkracht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Vier Internationale Vrouwendag! Bouw een monument in je dierentuin als symbool voor gelijkheid en wereldvrede. Samen komen we er wel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Aziatische schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Baken het Aziatisch themagebied in je dierentuin af met dit kleurrijke hek en creëer een sfeer van harmonie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[De Poort van Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[De poort van de Toria is versierd met prachtige Chinese lantaarns. Het is een symbolische toegangspoort tot boeddhistische tempels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Chinese Brug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Deze brug in Chinese stijl past prachtig in een park met Aziatische architectuur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bamboe bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Deze bank van echt bamboehout ziet er comfortabel en uitnodigend uit. Neem even pauze en plof neer op de zachte kussens.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Waterfontein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[De zachte tonen van deze fontein zijn rustgevend. Niet alleen zullen ze uw bezoekers bekoren, maar ook uw huisdieren zullen genieten van het geluid van het water op de achtergrond.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bamboe schutting]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Flexibel en buigzaam bamboe is ideaal om te vlechten en bamboehekken zoals deze te maken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kubus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Versier je dierentuin met stijlvol design en architectuur en verfraai je Aziatische hoek met eenvoudige vormen die doen denken aan het minimalistische design van het Verre Oosten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[theeceremonie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Het met dauw bedekte pad leidt naar de theesalon. Hier laten gasten al hun zorgen achter zich en genieten ze van diverse soorten thee. Het is een meditatief ritueel dat tijd vergt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Zwaaiende kat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[De wuivende kat, of Maneki Neko, is een gelukssymbool. Hij is erg populair in Japan, China en Thailand. De kat wuift met zijn linkerpoot en nodigt bezoekers uit om binnen te komen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Chinese vlag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[De vlag van de Volksrepubliek China heeft een rood veld met gele sterren. Rood is de gelukskleur van China.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Vlag van Thailand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[De Thaise vlag wordt ook wel "Thong Trairong" genoemd, wat "driekleurige" vlag betekent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Geelkop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[De geelstaartratelslang komt alleen in Australië voor. Hij behoort tot de orde van de ratelslangen, heeft een lange levensduur en kan een bosbrand overleven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[De kunst van de Australische Aboriginals is beïnvloed door de natuur en religieuze rituelen. Dit dier heeft te veel vlekken om een ​​Tasmaanse tijger te zijn. Wat stelt het dan voor? Een god, misschien?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Zwembad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Er leven verschillende soorten haaien langs de Australische kust. Daarom is het beter om in een zwembad te zwemmen, toch?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Bokser Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[In Australië is er een beroemde kangoeroe-bokser genaamd "Boxer Mathilda". Ze heeft een jong in haar buidel dat haar aanmoedigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Drijvende kaars]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Drijvende kaarsen zweven griezelig in de mistige, donkere nacht. Hun zwakke gloed bezorgt iedereen de rillingen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[De Hoofdloze Ruiter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Wie rijdt er nu zo laat 's nachts en in de wind? Het standbeeld van de Hoofdloze Ruiter dient als waarschuwing voor de angstaanjagende wezens die op griezelige nachten door de dierentuin dwalen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magische Patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Deze spreuk roept een magisch wezen op dat past bij het karakter van de spreker. In dit geval is het een magisch... visbroodje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Vliegende bezem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Een nogal oncomfortabele manier van vliegen, gebruikt door onhandige tovenaars die wilde manoeuvres in de lucht uitvoeren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Sneeuwploeg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Boom! Deze superhandige sneeuwploeg is een fantastisch speeltje voor professionals én pinguïns die dol zijn op sneeuwruimen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Rookpop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[De rookpoppen uit het Ertsgebergte dienden oorspronkelijk als houders voor het branden van geurkegels. Nu worden ze gebruikt als traditionele kerstversiering en worden ze bij de cadeaus geplaatst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[IJspalmen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Glanzend ijs in het paradijs: zelfs als de palmbomen bevriezen, hoor je het gekletter van de tanden van dieren die van de warmte houden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[De helling af in de dierentuin: snowboarden is superleuk, niet alleen voor pinguïns!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Liefdesmeter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Hoe romantisch ben jij? Ontdek het met deze leuke machine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Zwanenboot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Alleen jij en je geliefde op een rustig meer. Vergeet alles om je heen en geniet van de magie van het moment!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Standbeeld van de Liefde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Het is zeker interessant en uniek. Maar is het ook echte kunst? Oordeel zelf!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Liefdesnestje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Vogels doen dat. Bijen doen het. Zelfs slimme vlooien doen het. Iedereen vindt het heerlijk om in een liefdesnestje te kruipen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Paasgras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Het lange gras is ideaal om paaseieren in te verstoppen. Of zelfs speelgoed, hondensnoepjes en verloren sokken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Station: eieren beschilderen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Leer hoe je traditionele paaseieren kunt beschilderen met verf en lijm. De kinderen komen helemaal beschilderd thuis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Station: eierblazen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Eierblazen is de traditionele kunst om de inhoud van een ei te verwijderen zonder de schaal te breken of te barsten. Als dit niet lukt, kan het een behoorlijke rommel worden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Paaseieren uitbroeden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Krak* Wat zit erin? Een gigantische chocoladekip?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Lang leve de oude zeegod! Ondanks zijn angstaanjagende uiterlijk is hij erg sentimenteel en houdt hij ervan de vissen te voeren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Onderzeeër]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Een bezoek aan Underwater World is niet compleet zonder een onderwaterexcursie. Binnenkort woont iedereen in een gele onderzeeër.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Afwatering]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Als het water vuil is, trek dan gewoon de stop eruit en vul het reservoir opnieuw. Laat je er niet door meeslepen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Opblaasbaar eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Neem de Caribische sfeer mee naar huis! Vergeet alleen niet iemand met een sterke stem mee te nemen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasie-eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Als je dacht dat je in een hangmat zou kunnen slapen, dan heb je het mis. De pinguïns waren je voor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Boei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Er wordt gezegd dat deze boeien in de wind rinkelen om hun liefde te tonen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Duikbubbel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Ontdek de diepten van de oceaan in stijl! Deze observatiebubbel heeft grijparmen waarmee je elke schat kunt vastgrijpen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Reddingsboot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Als je iets waardevols op de zeebodem vindt, bind het dan gewoon aan deze boot vast.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Piratenwrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Het is verbazingwekkend wat er allemaal naar boven kan komen. Wie weet wat er zich op de bodem van de zee schuilhoudt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Kraaiennest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Het is inmiddels wat gedateerd, maar je bezoekers blijven erover praten. Het is ook een populaire plek voor verstoppertje spelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Schipbreuk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[In de onderwaterwereld mag je het oude scheepswrak, dat de kracht van de oceanen symboliseert, absoluut niet missen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Gletsjer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Onderschat een ogenschijnlijk onschuldige ijsberg niet. Er schuilt veel meer onder de oppervlakte dan je op het eerste gezicht zou denken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[IJsschotsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Deze kleinere ijsfragmenten zijn de overblijfselen van een ijsmassa en waarschuwen ons voor klimaatverandering.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[IJsblokje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Maak je geen zorgen over de pinguïn. Over een paar duizend jaar wordt hij wakker in een veel betere wereld. Dat beloven we.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Koraalduikers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Zet je snorkel op en ontdek het unieke leven dat zich onder het wateroppervlak bevindt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Koraaleiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Op dit afgelegen eiland ontdek je zeesponzen en zeesterren. Samen kunnen jullie het feest van de eeuw geven!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Je hart zal blijven kloppen bij deze charmante decoratie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Piratenvlot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Iedere piraat moet ergens beginnen! Ga op avontuur en je keert al snel terug met een piratenschip, bemanning en schat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[rotsformatie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Spring vanaf de rots rechtstreeks de diepte in. Diverse soorten weekdieren en insecten hebben hier hun thuis gevonden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Overlevende pinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Zou het leven op een onbewoond eiland echt zo erg zijn? Vraag het maar aan Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Wie heeft er een kano nodig om te peddelen? Pak gewoon iets dat drijft en ga het water op!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Ontdekkingsreiziger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Boeien zijn essentieel voor de veiligheid op zee, voor schepen, mensen en dieren. Wie heeft er nou niet een boei op het water zien dobberen en ernaartoe gezwommen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Duiker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Duiken tussen de vissen. Wat is er mooier?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Schildpadteken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Kijk je uit naar Underwater World? Stel het voor aan al je bezoekers en plaats dit bordje op je nieuwe speelbord!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Actieve vulkaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Wordt het hier warm? Een incidentele uitbarsting is goed voor het milieu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[De Kleine Zeemeermin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Ze is misschien wat stil, maar ze kan deel uitmaken van jouw wereld. Ware liefde verbreekt elke vloek...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Standbeeld van Atlantis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Het heeft eeuwenlang onder water gelegen, maar nu kun je het tentoonstellen in je eigen onderwaterwereld! Misschien is het een goed idee om het zeewier te verwijderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Magische spiegels]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Je bezoekers zullen om zichzelf lachen als ze zichzelf dik, dun, klein of lang zien in deze gekke spiegels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Draaiorgel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Speel een paar klassieke melodieën op deze fluit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Sterke man]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Test je kracht! Hier zie je het verschil tussen mannen en jongens!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Nauwkeurig schot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Kun je goed gooien? Je kunt het hier proberen. Het is makkelijk, toch...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Mad Lab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Wat kan er in dit lab gemaakt worden? Vergeet niet dat je bliksem nodig hebt om je wezens weer tot leven te wekken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosaurusskelet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Rijd op deze dinosaurus de strijd in en zie de spoken vluchten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Pompoenwagen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Zin in een spookachtige rit? Reis comfortabel met dit bijzondere voertuig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Een gigantisch spinnenweb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Pas op dat je niet verstrikt raakt in een van deze webben! Niemand kan je eruit redden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Rendierrobot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Zijn neus gloeit roder en feller dan al het andere aan de nachtelijke hemel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Winterzon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Wie wil zich nou druk maken over cadeaus en het inpakken ervan? Ga liever op wintervakantie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Lijsten op het laatste moment]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Heb je alles wat je nodig hebt voor de feestdagen? Geen probleem, wij ook niet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Kerststapel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Zoveel cadeaus! En in hoeveel ervan zitten sokken verstopt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Boot van de Liefde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Zing een serenade voor je geliefde midden op het meer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Liefde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Met dit watervliegtuig kan Cupido elke noodsituatie bereiken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Een half account]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Neem je geliefde mee uit eten voor een romantisch diner. Wat zou er kunnen gebeuren?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa op het eiland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Ontsnap aan het koude weer en laat u verwennen in deze tropische spa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[De vergeten plek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Als stenen konden praten, zouden we alles te weten komen over oude en vergeten tempels. Deze ruïnes zijn nu de thuisbasis geworden van vele dieren die in de bush leven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Leeuwenbeschermer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[De forse beschermer staat trots bij de ingang van de oude paleizen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Het verloren standbeeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[In de tempel van Angkor ontbreekt het hoofd van een standbeeld. Was het de koning? Of een god? Wie zal het zeggen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Tempelrijder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Er is een tempelrijder met een paardenstaart en bewapend met bananen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, de pinguïn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Is het een zangvogel? Is het een pinguïn? In de lente is alles mogelijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Verjaardagsfeest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Vier de verjaardag van je keuze met pinguïns. Wie heeft er nou een reden nodig om te vieren? Laten we beginnen!]]></item>
  </category>
</language>
