<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopRoadsInfo">
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_1"><![CDATA[Grindweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_1"><![CDATA[Dit grindpad verbindt de verschillende verblijven van uw dierentuin. Een goed aangelegd padennetwerk helpt uw ​​bezoekers de weg te vinden en leidt hen naar alle verblijven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_2"><![CDATA[Blauw-witte stoep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_2"><![CDATA[Dit blauw-witte kasseienpad ziet er niet alleen prachtig uit, maar is ook een ideale ondergrond voor kinderwagens, scooters en rolschaatsen. Soepel bewegen en plezier van hoge kwaliteit, dat is fantastisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_3"><![CDATA[Zandweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_3"><![CDATA[In de steppe zijn er zelden verharde wegen. Je wilt natuurlijk dat je dierentuin op de wildernis lijkt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_4"><![CDATA[Roze en witte stoep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_4"><![CDATA[Wat prachtig: dit stenen pad van kostbare roze mozaïekstenen is werkelijk iets bijzonders. De perfecte catwalk voor bezoekers op hoge hakken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_5"><![CDATA[Zwart-wit trottoir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_5"><![CDATA[Zwart-witte edelstenen vormen een mozaïek dat dit pad prachtig siert. Ze zijn met grote zorg bewerkt en vormen een juweel in uw dierentuin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_6"><![CDATA[De hobbelige weg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_6"><![CDATA[Net als in de natuur groeien er kleine plukjes gras uit de spleten tussen de stenen. Niet voor de pietluttigen, maar natuurliefhebbers zullen er zeker van genieten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_7"><![CDATA[Kiezelpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_7"><![CDATA[Dit grindpad ziet er mooi uit en ik weet zeker dat niemand erop zal uitglijden. Veilig en mooi, wat wil je nog meer?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_8"><![CDATA[Onverharde weg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_8"><![CDATA[Onverharde paden zijn populair in Afrika. Ze geven je dierentuin een authentieke uitstraling en zorgen ervoor dat veel dieren zich er thuis voelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_9"><![CDATA[Waterweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_9"><![CDATA[Plons, plons, plons! Trek je rubberlaarzen aan, blaas je rubberboot op en pak een badeendje – er zal veel water zijn tijdens deze tocht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_10"><![CDATA[IJsweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_10"><![CDATA[Joepie! Een ijsweg - dat wordt leuk! Je bezoekers zullen zich prima vermaken als ze van de bevroren weg afglijden. Maar pas op, er ligt geen zout op!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_11"><![CDATA[Savannah Road]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_11"><![CDATA[Een veelgebruikt pad slingert door de savanne, waardoor het ideaal is om, net als op safari, naar sporen te zoeken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_12"><![CDATA[Woestijnweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_12"><![CDATA[Onder de brandende zon waait het zand over de woestijn en wist alle sporen uit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_13"><![CDATA[Stenen pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_13"><![CDATA[Dit pad is behoorlijk hobbelig. Er liggen grote stenen en rotsblokken op, dus goede schoenen zijn absoluut noodzakelijk. Pas op dat je niet valt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_14"><![CDATA[Toendrapad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_14"><![CDATA[Uw bezoekers zullen een kompas nodig hebben op dit pad, maar het is ook verstandig om op de gebaande paden te blijven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_15"><![CDATA[Sneeuwweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_15"><![CDATA[Er ligt een dikke laag kleverige sneeuw op het sneeuwpad, waar uw bezoekers in hun warme laarzen overheen zullen ploeteren. Alles is hier zo prachtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_16"><![CDATA[Woestijnpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_16"><![CDATA[In de wildernis kun je het beste op de weg blijven. Er zijn overal giftige stoffen en afval. Rubberlaarzen met goede zolen zijn een absolute must!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_17"><![CDATA[Alpenroute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_17"><![CDATA[Deze wandelroute voert je door de Alpen, met flinke hoogteverschillen. Goede schoenen met stevige enkelsteun beschermen je tegen uitglijden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_18"><![CDATA[Grottenpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_18"><![CDATA[Houd je ogen open zodat je niet uitglijdt. Misschien zie je wel een glinsterend goudkorreltje tussen de stenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_19"><![CDATA[Bospad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_19"><![CDATA[Op regenachtige dagen kan dit pad wat modderig zijn, maar in de zomer is het bos absoluut idyllisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_20"><![CDATA[Kustweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_20"><![CDATA[Blootsvoets lopen over glinsterend zand, schelpen, zeewier en af ​​en toe een zeester is zeer goed voor je gezondheid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_21"><![CDATA[Magisch pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_21"><![CDATA[Het felblauwe pad, dat werkelijk buitenaards lijkt, kan er eng uitzien, maar het is ook een avontuur. Waar leidt het naartoe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_22"><![CDATA[Suikerlandpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_22"><![CDATA[Kruimel! Oeps! Ben je op een snoepje getrapt? Pas op, er liggen kauwgoms op de loer! Wat is het hier toch prachtig kleurrijk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_23"><![CDATA[Bamboe bospad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_23"><![CDATA[De mist drijft door een uitgestrekt, bijna ondoordringbaar bamboebos. In de verte is het getik van een specht te horen. Gewoonweg idyllisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_24"><![CDATA[Bospad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_24"><![CDATA[Als je niet van liaan naar liaan wilt slingeren in deze jungle, kun je over dit veelbewandelde pad lopen. Wees wel voorzichtig: af en toe kan er een slang of spin het pad oversteken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_25"><![CDATA[Het pad door het moeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_25"><![CDATA[Uw bezoekers moeten eraan denken om op het juiste pad te blijven in het moeras. Eén verkeerde stap en ze vallen in de modder!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_26"><![CDATA[Houten platform]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_26"><![CDATA[Er gaat niets boven een wandeling over een houten pier en het gekraak van een scheepsdek. Uw bezoekers beleven een authentieke kustervaring.]]></item>
  </category>
</language>
