<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Dierentuinmeter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Naar de winkel]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Dierentuinmagazijn]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Begin]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Naar de bank]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Begin de safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Kopen]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[downloaden]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nieuws]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Welkom terug, %username%!<br> Het is weer ontzettend druk in je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hallo %username%!<br> Het is drukker dan ooit in jullie dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Met pootjes kunt u uw verblijven verfraaien en ze nog waardevoller maken.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hoera! Duik direct in de wildernis: vanaf level 7 staat de safari-attractie voor je klaar! Ontdek bijzondere dieren en win fantastische prijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exclusief van 11 t/m 18 februari 2011 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% korting op pogingen tot optellen]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Heel veel verrassingen]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Meer pootjes voor superfood, het beste voedsel en voor supermedicijnen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Meer pootjes voor voeding, water en genezing!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Eindelijk meer ruimte! Breid uw water- en voeropslag uit - nieuwe tanks zijn nu beschikbaar! Van watertanks tot ondergrondse opslag, er is overal ruimte genoeg. Dit bespaart u een hoop ritten.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Vanaf nu worden al je vrienden uit je adresboek direct naast het speelveld weergegeven. Je kunt hun dierentuinen bezoeken en op een vriendelijke manier de kwaliteiten van de dierentuin en de directeur ervan beoordelen. Veel plezier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Fantastische premium voordelen wachten nu op je in de dierentuinbank! Of het nu om pootjes of een BZ-pakket gaat, jouw dierentuin zal stralen. En jij zult nog succesvoller zijn. Bestel geweldige pakketten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NIEUW voor spelers van niveau 8 en hoger! Een nieuw continent ligt aan je voeten: reis naar Azië! Beleef de grote Aziatische safari en ontdek nieuwe regio's.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NIEUW: Paw Packs! Zilver, Goud of Platina - Paw-rantsoenen fleuren je verblijven op! Profiteer van de voordelen: slechts tijdelijk verkrijgbaar.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[In de gedachtebubbles zie je de wensen van je bezoekers. Vervul ze en je portemonnee zal beginnen te rinkelen. Je kunt de wensen opnieuw samenstellen in de instellingen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Geweldige aanbieding! Wil je je dierentuin direct maximaal uitbreiden? Koop dan de 100% maxi dierentuinuitbreiding voor slechts 400 zoodollars. Aarzel niet en koop nu! Deze aanbieding is slechts tijdelijk geldig.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nieuw: Voorbeeldweergave op volledig scherm! Beleef je dierentuin in al zijn pracht en praal met alle details!<br><br>Klik op het symbool met de 4 pijlen om je dierentuin op volledig scherm te bekijken.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Ontdek de weg naar de verborgen dierentuin met je 3e dierentuinuitbreiding. Eindelijk is er nog meer ruimte voor meer dieren.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Alleen op 16 en 17 april!<br>Koop Zoodollars en ontvang dubbele BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Verdien zoodollars in de dierentuinbank van 16 tot en met 17 april.<br>Je profiteert 24 uur lang van je aankoop.<br>Je krijgt deze geweldige bonus:<br><br>Elke actie die met het verblijf te maken heeft, levert je dubbele BZ op!<br><br>Profiteer 5 keer van de aanbieding en krijg het meeste.<br>5 dagen lang een grote BZ-bonus!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Betalingen via bankoverschrijving zijn uitgesloten.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[De Paashaas is er!<br>Van 21 tot en met 27 april zijn er veel paaseieren verkrijgbaar.<br><br>Ruil ze in voor paasdecoraties,<br>paashaasjes en paashuisjes. Fijne Pasen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Er is een nieuwe toolbar in Zoomumba! Download de toolbar en je krijgt een kraam met magische ballonnen, dagelijkse POI-bonussen en gloednieuwe informatie voor je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nieuw op het rad van fortuin:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Nu kun je je BZ met 30% of zelfs maar liefst 100% verhogen gedurende maar liefst 8 uur!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*De verhoging geldt voor de standaardwinst uit uw activiteiten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Nieuwe safari vanaf level 9! Verken Noord-Amerika en beleef een spannend avontuur!<br>Ontdek de geheimen van het continent en vind exotische dieren voor je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Je hoofdgebouw straalt nu met een compleet nieuwe glans.<br>En het beste is dat het nu verbetert met<br>elke 10e levelverhoging tot level 40!<br>Met elke extra 10e levelverhoging krijg je een nieuw ontwerp!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Vanaf volgende week gelden er, in plaats van ingewikkelde bonussen voor het voeren van dieren met de beste en superfoods, deze duidelijke bonussen:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Vanaf deze week! In plaats van ingewikkelde bonussen ontvang je deze duidelijke bonussen voor het voeren van super en het beste voer aan je dieren:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Geweldige actie tot 7 juni: 3 verschillende superfoodpakketten! Met het grootste pakket kun je 5 vrienden uitkiezen die elk 5 superfoodpakketten cadeau krijgen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Schaf nu het "Black Panther"-startpakket aan en profiteer van vele voordelen!<br>Let op: dit pakket is slechts eenmaal beschikbaar voor elke dierentuindirecteur!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Fok vandaag nog schattige baby'tjes (za 0:00 - zo 23:59) met 50% korting op zoogroš!<br>We hebben ook nieuwe decoraties - bekijk ze in de winkel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Vanaf nu ontvang je fantastische nieuwe bonussen voor super- en beste voeding. Dubbele BZ voor supervoeding en viervoudige pootjes voor beste voeding. Aarzel niet en verwen je dieren!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Nieuw! Lijst met de beste! Klik op de trofee en zie welke spelers in de top 100 staan ​​in verschillende categorieën! Je ziet ook direct de BZ-waarden van je vrienden.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Houd je ogen open! Vanaf nu zie je het allemaal in je eigen vriendenlijst! En je hebt een overzicht van alles: vrienden, jij en BZ. Wie is de meest ijverige regisseur?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nieuw! ZooMumba heeft een nieuw verzamelalbum! Vind alle verzamelsymbolen in de categorieën verblijven, dieren en assistenten. Wissel je voltooide verzamelingen in voor fantastische beloningen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Vanaf nu kun je gebruikmaken van 'Cash for action'! Heb je zoodollars nodig? Ga dan naar de bank, klik op 'Cash for action' en kies een van de aanbiedingen van verschillende aanbieders! Probeer het eens!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Het Rad van Fortuin viert zijn heropening op de parkeerplaats van de dierentuin! Vanaf verdieping 3 heb je je eigen Rad van Fortuin met nog grotere kansen op betere prijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Van harte gefeliciteerd met je verjaardag, dierentuindirecteur!<br> We geven een enorm verjaardagsfeest! Kijk uit naar fantastische evenementen en heel veel verjaardagsverrassingen in de winkel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Volg ons op Twitter en maak kans op een "Vogelhuisje"! We verloten 10 gelukkige winnaars die 2-3 keer per week tweeten.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nieuw! Probeer verschillende combinaties van dieren en verblijven om meer interessante locaties te vinden en meer zoogros te verdienen. Ga ervoor! Er wachten steeds meer combinaties op je!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nieuw! Maak je eigen avatar in het hoofdmenu van het gebouw! Nodig vrienden uit voor je vriendenlijst en bekijk hun avatars!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Het circus is in de stad aangekomen! Bezoek het reizende circus op de markt en bewonder de grote verscheidenheid aan dieren. Je maakt kans om een ​​exclusief dier te winnen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Aanbieding geldig voor een beperkte tijd! Haal geweldige Paw- en BZ-boosters in huis in de winkel. Met de juiste combinatie krijg je tot wel 130% meer Paw of BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nieuw in de winkel! Nu nog handiger: huur uw assistenten niet alleen voor 1 dag, maar ook voor 7 of zelfs 28 dagen. Zo wordt routinewerk altijd betrouwbaar uitgevoerd!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween in jouw dierentuin: van 25 oktober 12.00 uur tot 1 november 12.00 uur wordt het behoorlijk griezelig in jouw dierentuin! Wees erbij!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween is bijna voorbij. Er zijn vanaf nu geen snoepjes meer te krijgen. Maar je hebt tot 2 november 18:00 uur (CET) de tijd om beloningen te activeren en vleermuisjes te fokken.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween is voorbij. We hopen dat jullie het leuk hebben gehad! Bedankt voor jullie deelname en tot volgend jaar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[De Dierenmobiel is er! Kijk snel even op je parkeerplaats en grijp je kans om het gedrag van wel heel bijzondere dieren te zien! Wat hebben ze deze keer bij zich?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Schaf een nieuw fokstation en een dierenverblijf aan. Fok zeldzame, schattige jonge dieren en zie ze opgroeien in het dierenverblijf. Begin bijvoorbeeld met een papegaai!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Van 1 tot en met 24 december wacht er elke dag een verrassing op je! Kijk elke ochtend vanaf 10.00 uur op onze bonuscode op Facebook, Twitter of onze forums. Veel succes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Help de Kerstman - zijn rendieren zijn ontsnapt! Gebruik het fokstation van 21 december tot en met 2 januari (12.00 uur Midden-Europese tijd) om ze te vervangen en verheug je op vele verrassingen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nieuwe dieren voor je fokstation! Je kunt nu nieuwe %species% baby's grootbrengen in je fokstation en ze zien opgroeien in de dierenkraamkamer.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dubbel zoveel knuffelplezier! De komende 5 dagen kunnen je dieren in het fokstation uitkijken naar een tweeling! Dus wacht niet langer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Dierentuinbeheer was nog nooit zo eenvoudig! De Zoometer toont nu de status van zowel uw hoofd- als verborgen dierentuin tegelijk. Toegangsprijzen voor beide dierentuinen worden voortaan alleen nog bij de hoofdingang geïnd.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Een gevarieerde mix: Hoera! Nu kun je verschillende ondersoorten van dezelfde dieren in één verblijf houden. Je dieren zullen blij zijn met hun nieuwe huisgenoten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Het wordt een romantisch verhaal met dieren in de hoofdrol! Van 8 tot en met 15 februari kun je leuke Valentijnsdag-items verzamelen en fantastische prijzen winnen in ons grote Valentijnsdag-bordspel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Hulp van de buren: Dierentuindirecteur Lukáš is even bij u op bezoek en wil graag een aantal zeer zeldzame, vooral aaibare diersoorten met u ruilen. Dus kom op!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Kom samen met ons paaseieren zoeken! De paashaas heeft er heel veel verstopt in jullie verblijven. Verzamel ze allemaal en ontvang fantastische beloningen en verrassingen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hoera! Meer ruimte voor je harige vriendjes om te spelen! Er zijn drie nieuwe speelplekken voor alle dierentuinbewoners.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Van 17 tot en met 23 mei verandert jouw dierentuin in een sprookje. Heel veel plezier en fantastische prijzen wachten op je tijdens het Royal Frog Event!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Op 30 mei 2012 voltooide speler FernoNr.1 een behoorlijk zware strijd en bereikte level 100. Speler Chrissie76 zat hem op de hielen en bereikte level 100 op 31 mei 2012, kort voor 13:00 uur. We willen de winnaars van harte feliciteren! We hopen dat jullie veel plezier beleven aan de sneeuwluipaardfamilies.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Zon, zee en buideldieren - van 25 juni tot en met 3 juli kun je het Australische spel spelen in jouw dierentuin! Doe mee en win fantastische prijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Van 19 tot en met 26 juli laat de dierentuin zijn Indiase kant zien! Bereid je voor op een Indiaas spel met cobra's en fascinerende jungle-ruïnes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Gefeliciteerd met je verjaardag, ZooMumba! ZooMumba viert op 19 augustus zijn tweede verjaardag en van 17 tot en met 26 augustus vieren we dat met leuke spelletjes en feestartikelen. Doe mee!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nieuw: Dierenarts! Dr. Lynn heeft voor elke ziekte het juiste medicijn! Uw dieren zullen snel weer gezond zijn: schakel een dierenarts in voor uw dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Laat het feest beginnen! Trek je leren broek en jurk aan en vier het traditionele Oktoberfest in je dierentuin! Verzamel pretzels, loafers en traditionele Beierse hoeden. Haal dieren uit Zuid-Duitsland en bouw een geweldige, feestelijke dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, het wordt griezelig! De Pompoenstrijd staat op het punt te beginnen! Win fantastische prijzen! Nieuw: verzamel ze allemaal voor nog meer plezier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[De Kerstman heeft jouw hulp nodig! Bezorg de welpjes en suikerappels tussen 18 december 2012 en 3 januari 2013 en help de Kerstman! Als we allemaal samenwerken, kunnen we binnenkort de lichtjes in de grote kerstboom met alle dieren aansteken! Fijne Kerst!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 februari is Valentijnsdag! En van 14 tot en met 25 februari zijn er romantische beloningen te winnen tijdens het Valentijnsdag-evenement. Je kunt zelfs ooievaars in je dierentuin verwelkomen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hoera! ZooMumba heeft nieuwe levels! Je kunt nu level 200 bereiken. Door de introductie van de nieuwe levels zullen sommigen merken dat ze op een hoger niveau zitten dan voorheen. Veel succes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Begin met het verzamelen van kuikentjes en ruil ze in voor fantastische prijzen tijdens het paasevenement, dat loopt van 27 maart tot en met 8 april. Beklim daarna samen de pluche berg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nieuwe dieren voor je dierentuin: prachtige vlinders en schattige kleine otters - nu verkrijgbaar in de dierentuinwinkel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Meer ruimte in je dierentuin! Eindelijk is het zover: een nieuwe stad met alle gebouwen die je nodig hebt! Klik op het menu linksonder en herontwerp je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nieuwe winkeltjes in de dierentuin: trakteer je dierentuinbezoekers op heerlijke aardbeien en knapperige churros! Weet je niet wat je met je dierentuinbudget moet doen? Richt een Russische omheining in je dierentuin in!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Aan alle tuinliefhebbers: Richt een tuin in als recreatiegebied en geef een mol een thuis! Houdt u van exotische dieren? Mis het nieuws niet: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Nu nog handiger: voorjaarsschoonmaak in de dierentuin! Verplaats paden en vuilnisbakken naar je inventaris, afzonderlijk of allemaal tegelijk met één klik!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Vanaf level 90 kun je een nieuw speelveld vrijspelen: een dierentuin aan de rivier. Er is volop ruimte voor dieren, winkels en versieringen langs de rivier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Zomer in de dierentuin: Verwen uw dieren in een hemelse omgeving en bied uw bezoekers een nieuwe bloemenwinkel en wafelkraam aan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Leve Frankrijk: Ontdek de Franse levensstijl in je eigen dierentuin! Van 11 tot en met 24 juli wappert de Franse driekleur in ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hoera, ZooMumba is 3 jaar oud! Kom snel naar het schietfestival, gooi dartpijlen op ballonnen en speel een bordspel! Er wachten fantastische verjaardagscadeaus op je!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hoera voor Hongarije! Van 12 tot en met 23 september gaan we naar Hongarije om paprika's te verzamelen! Je kunt ze tot en met 24 september inwisselen voor fantastische beloningen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Zorg goed voor je dieren en ontvang dubbel zoveel BZ! Van vrijdagavond 20:00 uur (CET) tot maandagochtend 08:00 uur (CET) geeft Zoomumba dubbel zoveel BZ weg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nieuw in de dierentuinwinkel: vlaggen van reizen over de hele wereld - dit keer uit Hongarije, Australië en India. Ontdek ook een ander nieuw product: een schelpenhut! Voor alle schelpenliefhebbers!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Oktoberuitverkoop in de dierentuinwinkel! Heerlijke pretzels en Beierse huisjes zijn nu verkrijgbaar. Nog een nieuw artikel: de Duitse vlag!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween staat alweer voor de deur en die gekke pinguïns hebben griezelige spoken tevoorschijn getoverd! Tijd om op spokenjacht te gaan! Vang ze met je Plasma Blobs en ruil ze in voor leuke, spookachtige prijzen van 17 tot en met 31 oktober!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Thanksgiving in de dierentuin! Deze keer vieren we het in Amerika! Verzamel kleurrijke bladeren en win fantastische prijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Fijne kerst! Van 19 december tot en met 7 januari vieren we kerst in de dierentuin. Dieren zijn dol op snoep - verzamel kleurrijke versieringen en versier je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Reis met ons mee naar het Oosten en ontdek het oude Egypte! Begin met het opgraven van piramides, sarcofagen en mummies. Verzamel scarabeeën en tover je dierentuin om tot een oosters paradijs!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Laten we ter ere van Valentijnsdag samen de stapel knuffels beklimmen! De liefde hangt in de lucht! Verkoop je knuffels en maak kans op fantastische prijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Verover alle harten: verzamel kaarten van 20 februari tot 10 maart en creëer een romantische sfeer voor je dieren en bezoekers met rode rozen en wellness-oases.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nieuw op het rad van fortuin: draai eraan, of je het nu voor de eerste keer doet of niet. Win een schuwe en zeer zeldzame nevelpanter! Probeer je geluk!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Het fantastische paasevenement kan beginnen: verzamel kleurrijke paaseieren van 10 tot en met 28 april en wissel ze in voor superleuke lentebeloningen in het paasbordspel.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nieuwe themagebieden in je dierentuin: drie nieuwe verblijven en diverse bijpassende decoraties wachten op je! Creëer nu themagebieden in je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Meer nieuwe gebieden voor je dierentuin: versier je dierentuin met nieuwe verblijven en bijpassende decoraties. Creëer themagebieden in je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Voetbalgekte in je dierentuin: reis met ons mee naar Brazilië van 19 juni tot 1 juli. Samba, voetbal en exotische drankjes wachten op je. Verzamel kleurrijk fruit voor cocktails en ruil het in voor fantastische zomerprijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Mis het grote verjaardagsfeest in Zoomumba niet: van 19 augustus tot en met 2 september vieren we onze 4e verjaardag! Verzamel ballonnen en ruil ze in voor fantastische verjaardagsprijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Zijn jouw dieren dol op snoep? Word dan vandaag nog eigenaar van Sugar Land met 5 bouwlagen en een keuze uit verschillende favoriete verblijven!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Volg de slijmbeestjes door het Halloween-moeras! Win griezelige prijzen tijdens de Halloween-festiviteiten van 30 oktober tot en met 10 november!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Grote opening! Ontdek een gloednieuwe recyclingfaciliteit en werkplaats in de stad. Verzamel afval, recycle het en gebruik de grondstoffen om nieuwe decoraties te maken voor de themagebieden van je dierentuin.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Help de pinguïns de dierentuin te versieren voor Kerstmis. Van 11 tot en met 29 december verschijnen er lekkernijen in jullie verblijven. Wissel ze in voor kerstbeloningen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Help de pinguïns de dierentuin te versieren voor Kerstmis. Van 11 tot en met 29 december verschijnen er lekkernijen in jullie verblijven. Wissel ze in voor kerstbeloningen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Vier samen met ons de Dag van de Republiek India op 26 januari. Voor spelers van niveau 86 en hoger is de Indian Bistro nu verkrijgbaar in de winkel voor zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[De kust lonkt: vanaf level 15 krijg je de mogelijkheid om de dierentuin aan de kust te ontgrendelen en van dit nieuwe gebied te profiteren!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Speel het Valentijnsdag-bordspel van 12 tot en met 23 februari en vind je ware liefde!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Laten we samen naar de top van de weelderige berg klimmen: laten we de handen ineen slaan en fantastische prijzen winnen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nieuw in de dierentuinwinkel: Er is nu een ruime keuze aan paden! Vanaf nu kun je in de dierentuinwerkplaats ook je eigen prachtige paden aanleggen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Kippenhokalarm! Help de Paashaas eieren verzamelen! Van 2 tot en met 13 april zal er een vreemd wezen rond het kippenhok rondspoken tijdens het paasevenement!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Ontgrendel nieuwe dieren: verkrijg Helenka de buidelrat (vanaf level 37) en de honingeter (vanaf level 62). Vanaf level 100 staat er een gestreepte hyena op je te wachten in de winkel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Fans opgepast: Nieuwe decoraties voor extra themawerelden zijn nu beschikbaar in de Workshop. Creëer een Aziatisch, moeras- en junglegebied in je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Reis met ons mee naar Azië voor een drakendans! Verzamel kleurrijke lantaarns en win fantastische prijzen in een Aziatisch bordspel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba bestaat 5 jaar! En we vieren dat in de Australische wildernis: trek naar het Australische binnenland en beleef plezier met het kapotschieten van grappige ballonnen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magie in de dierentuin! Perry Schlotter is veranderd in een gigantische pompoen! Speel ons Halloween-spel, help hem de juiste spreuk te vinden om hem terug te veranderen in zijn oorspronkelijke vorm en verzamel magische drankjes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Help de pinguïns de dierentuin te versieren voor een groot kerstfeest. Terwijl je voor de dieren zorgt, verschijnen er kleurrijke kerstkaarsen uit hun verblijven. Wissel ze in voor kerstprijzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[De liefde verspreidt zich! Speel het bordspel Love's Path on Lily Pads en maak kennis met de nieuwe Mongoose Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Er is volop chocolade te vinden dit Pasen! We hebben een paasbordspel en nieuwe dierentuinactiviteiten voor jullie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[De verzorgster Soňa en de pinguïns ontdekten een oud waterpark achter een verborgen dierentuin! Ga naar de Onderwaterwereld, bouw nieuwe gebouwen en ontmoet nieuwe zeedieren!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Tijd om lekker nat te worden! Speel ons bordspel "Waterpret" en verzamel allerlei nieuwe spullen voor de onderwaterwereld, waaronder een schattig zeepaardje!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Het is tijd voor wat apenstreken! De apen zijn eropuit om de stokstaartjes kattenkwaad uit te halen. Help ze met ons nieuwe bordspel. Er wachten fantastische beloningen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Wil je eens flink schrikken? Speel ons Halloween-bordspel "Hocus Pocus" en win coole beloningen voor je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Wil je extra parels? Dan heb je geluk! Gedurende een beperkte tijd verschijnen er extra parels in de verblijven in de onderwaterwereld! Veel succes met zoeken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Kerstmis komt eraan en de pinguïns versieren hun huis. Speel ons bordspel en win fantastische prijzen voor je dierentuin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Ons Valentijnsdag-bordspel zit boordevol romantiek! Speel vandaag nog en ontvang fantastische beloningen voor de Onderwaterwereld! En wie weet, misschien ontmoet je wel je ware liefde!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Ben je klaar voor een avontuur? Reis met ons mee naar Cambodja! De geheimen van eeuwenoude Khmer-tempels wachten op je!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
