<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.collectableItems">
    <item name="zoo.collectableItems.name.3"><![CDATA[Wilde weide]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.3"><![CDATA[Als een "overgangsweide" lange tijd niet wordt onderhouden, zal er al snel weer een wild bos op groeien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.4"><![CDATA[Bloemen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.4"><![CDATA[In de lente veranderen de weilanden in een zee van wilde bloemen. En uw dieren zijn er dol op!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.5"><![CDATA[Stomp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.5"><![CDATA[Een overgangsweide ontstaat door het kappen van bomen. Zodra het bos verdwenen is, zullen er eerst kleine grasscheuten groeien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.6"><![CDATA[Paddenstoelen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.6"><![CDATA[Paddenstoelen zijn smakelijke paddenstoelen en groeien bijvoorbeeld in Noord-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.7"><![CDATA[Elfachtig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.7"><![CDATA[De weilanden zijn ook vaak de thuisbasis van elfen, die 's nachts uit hun schuilplaatsen tevoorschijn komen. Deze schuwe maar vriendelijke wezens delen hun nesten vaak met hazen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.8"><![CDATA[IJspegels]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.8"><![CDATA[De glinsterende ijspegels vormen zich bij vrieskou. Natuurlijk smelt ze door de warmte van de zon weer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.9"><![CDATA[IJsje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.9"><![CDATA[Weinigen weten dit, maar pinguïns zijn ook dol op ijsjes en stelen ze soms van toeristen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10"><![CDATA[IJsblokjes]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10"><![CDATA[IJsblokjes zijn de perfecte manier om een ​​warme drank af te koelen. Ze zorgen voor verfrissing op een warme zomerdag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.11"><![CDATA[Vleet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.11"><![CDATA[IJsschaatsen is een fantastische sport. Historici geloven dat het zo'n 4000 jaar geleden is uitgevonden. De Finnen hebben waarschijnlijk bijgedragen aan de uitvinding.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.12"><![CDATA[Iglo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.12"><![CDATA[Iglo betekent huis voor de Eskimo's, de oorspronkelijke bewoners van Noord-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.13"><![CDATA[Bamboe vleugels]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.13"><![CDATA[Mensen maken al heel lang vleugels van bamboe. Het lichte maar sterke materiaal stelt hen in staat ongelooflijke hoogtes te bereiken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.14"><![CDATA[Bamboe tak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.14"><![CDATA[Bamboe is een verzamelnaam voor verschillende geslachten van houtachtige grassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.15"><![CDATA[Gong]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.15"><![CDATA[De gong is een mooie decoratie voor je bamboetuin. En dat exotische geluid... lijkt wel gemaakt om meditatie op gang te brengen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.16"><![CDATA[Aziatisch standbeeld]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.16"><![CDATA[Een beeld in Aziatische stijl zal een sfeer van rust en vrede toevoegen aan de bamboetuin.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.17"><![CDATA[Lampion]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.17"><![CDATA[Hang een mooie lantaarn in je bamboetuin en verlicht de nacht met een zacht licht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.18"><![CDATA[Fruitliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.18"><![CDATA[Papegaaien eten graag zaden en noten, maar ze zijn ook dol op fruit. Het maakt niet uit of het vers of gedroogd is, als het maar zoet is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.19"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.19"><![CDATA[De jungles van het Amazonegebied in Peru zijn de thuisbasis van vele papegaaien, en het regenwoud biedt hen een ideale leefomgeving.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.20"><![CDATA[Papegaaienklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.20"><![CDATA[Papegaaien hebben eigenlijk vier klauwen. Twee aan de voorkant en twee aan de achterkant. Zo vallen ze niet van de tak, zelfs niet als ze in slaap vallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.21"><![CDATA[Pluche papegaai]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.21"><![CDATA[Papegaaien zijn erg sociale en populaire huisdieren, maar ze hebben wel veel ruimte nodig om rond te rennen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.22"><![CDATA[Blackjack]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.22"><![CDATA[Papegaaien zijn in werkelijkheid piraten die door kwaadaardige tovenaars in kleurrijke vogels zijn veranderd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.23"><![CDATA[Volkorenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.23"><![CDATA[Hazen zijn vegetariërs. Naast granen eten ze gras, kruiden, sla en kleurrijke bloemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.24"><![CDATA[Portugal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.24"><![CDATA[De Europese wilde haas leefde oorspronkelijk in Portugal, Spanje en Noordwest-Afrika, maar heeft zich inmiddels ook in Australië gevestigd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.25"><![CDATA[Konijnenpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.25"><![CDATA[Konijnenpootjes worden in veel culturen als een symbool van geluk beschouwd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.26"><![CDATA[Pluche haas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.26"><![CDATA[Hazen bestaan ​​al eeuwen. Fossielen tonen aan dat er 60 miljoen jaar geleden al haasachtige wezens in China leefden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.27"><![CDATA[Kleurenpalet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.27"><![CDATA[Eén keer per jaar komt de Paashaas langs en verstopt chocolade en gekleurde eieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.28"><![CDATA[Visliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.28"><![CDATA[Pinguïns zijn echte fijnproevers. Ze hebben een voorkeur voor vis, maar ze smullen ook van zeedieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.29"><![CDATA[Antarctica]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.29"><![CDATA[De subpolaire eilanden zijn de thuisbasis van een van de grootste en zwaarste pinguïns: de keizerspinguïn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.30"><![CDATA[Pinguïnvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.30"><![CDATA[Een pinguïn loopt op het land onhandig, maar in het water is hij een behendige zwemmer en duiker.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.31"><![CDATA[Pluche pinguïn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.31"><![CDATA[Pinguïns zijn zeer sociale en competitieve dieren die vaak graag onder water dansen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.32"><![CDATA[Smoking]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.32"><![CDATA[Sommige mensen noemen een smoking ook wel een pinguïnrok, omdat hij qua uiterlijk sterk lijkt op een pinguïn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.33"><![CDATA[Voedingsdeskundigen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.33"><![CDATA[De meeste schildpadden zijn alleseters, maar sommige soorten specialiseren zich in slechts één soort voedsel, zoals kwallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.34"><![CDATA[Ecuador]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.34"><![CDATA[Olifantschildpadden komen van de Galapagoseilanden, die tot Ecuador in Zuid-Amerika behoren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.35"><![CDATA[Schildpadspoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.35"><![CDATA[De poten van een waterschildpad hebben zwemvliezen tussen de tenen, terwijl de poten van landschildpadden meer op stompjes lijken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.36"><![CDATA[Pluche schildpad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.36"><![CDATA[Jonge reuzenschildpadden communiceren met hun broertjes en zusjes terwijl ze nog in het ei zitten. Ze botsen gewoon met hun eierschalen tegen elkaar aan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.37"><![CDATA[Schommel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.37"><![CDATA[Olifantschildpadden kunnen meer dan 100 jaar oud worden, maar ze krijgen nooit een grijze baard.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.38"><![CDATA[Steakliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.38"><![CDATA[Leeuwen zijn, net als alle katachtigen, carnivoren. Ze jagen op gnoes, zebra's en buffels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.39"><![CDATA[Tanzania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.39"><![CDATA[Tegenwoordig leven ze voornamelijk in nationale parken, zoals in Tanzania of aan de kust van Oost-Afrika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.40"><![CDATA[Leeuwenpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.40"><![CDATA[Met hun grote poten dwingen ze respect af en met hun klauwen grijpen ze hun prooi stevig vast.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.41"><![CDATA[Pluche leeuw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.41"><![CDATA[Witte leeuwen zijn eigenlijk volkomen normale leeuwen, alleen is hun vacht door de zon gebleekt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.42"><![CDATA[Kroon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.42"><![CDATA[Hoewel ze savannes en steppen bewonen, worden ze vaak de "koningen van de jungle" genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.43"><![CDATA[Graanliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.43"><![CDATA[Pauwen eten voornamelijk graan, maar zo nu en dan eten ze ook bloemen en af ​​en toe een kever.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.44"><![CDATA[India]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.44"><![CDATA[In India is de pauw sinds 1963 de nationale vogel. Indiërs waarderen deze vogels omdat ze giftige cobra's bejagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.45"><![CDATA[Pauwenklauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.45"><![CDATA[Mannelijke pauwen zijn nogal ijdel. Ze kunnen urenlang bezig zijn met het kammen van hun prachtige veren met hun klauwen. En uiteindelijk spreiden ze die in al hun glorie uit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.46"><![CDATA[Pluche pauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.46"><![CDATA[De staartveren van een pauw zijn prachtig. In de Griekse mythologie symboliseren de ogen van een pauw de beschermer Argus, die de geliefde van Zeus, Io, bewaakte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.47"><![CDATA[Spiegel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.47"><![CDATA[Pauwen kunnen behoorlijk coole trucjes uithalen om de aandacht van vrouwtjes te trekken, en vrouwtjes flirten dan ook graag met ze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.48"><![CDATA[Bamboe-expert]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.48"><![CDATA[Panda's kauwen het liefst op bamboe, vooral op de bladeren en jonge takjes. Omdat het grote dieren zijn, eten ze er veel van.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.49"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.49"><![CDATA[De laatste wilde panda's leven in China, het grootste land ter wereld. Helaas zijn er nog maar een paar van deze reuzenpanda's over.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.50"><![CDATA[Panda-poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.50"><![CDATA[Reuzenpanda's hebben een kromme duim. Die gebruiken ze om voedsel vast te houden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.51"><![CDATA[Pluche panda]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.51"><![CDATA[Babypanda's zijn inderdaad heel klein. Ze wegen slechts 100 tot 200 gram en zijn ongeveer 15-17 cm lang.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.52"><![CDATA[Eetstokjes]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.52"><![CDATA[Slimme panda's gebruiken bamboestokjes om hun voedsel aan te prikken, net zoals mensen in Azië met eetstokjes eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.53"><![CDATA[Meester in knuffelen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.53"><![CDATA[Sonia is een meester in knuffelen. Huur haar in en je krijgt 12% meer BZ voor haar diensten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.54"><![CDATA[Berenwelp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.54"><![CDATA[De berenwelpen knuffelden de hele tijd. Sommige wilden hun verzorger helemaal niet verlaten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.55"><![CDATA[Bovenkant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.55"><![CDATA[Met haar vrolijk ronddraaiende tol kan Soňa zelfs de meest chagrijnige neushoorn opvrolijken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.56"><![CDATA[Muis speelgoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.56"><![CDATA[Schattige huiskatten jagen graag op speelgoedmuizen, maar leeuwen geven de voorkeur aan grotere prooien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.57"><![CDATA[Olifantenspeelgoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.57"><![CDATA[Apen zijn vrolijke metgezellen. Ze spelen graag met bijvoorbeeld felgekleurde houten olifanten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.58"><![CDATA[Watergebied]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.58"><![CDATA[Water is essentieel voor alle levende wezens. Het menselijk lichaam bestaat alleen al voor meer dan 60% uit water.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.59"><![CDATA[Zeilboot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.59"><![CDATA[Zeilboten zijn relatief kleine boten die door de wind worden aangedreven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.60"><![CDATA[Duikbril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.60"><![CDATA[Als je met een duikbril rondkijkt in het water, lijkt alles een beetje groter. Dat komt door de breking van het licht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.61"><![CDATA[Reddingsboei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.61"><![CDATA[Vissen verwarren reddingsboeien vaak met donuts, waardoor ze soms een beetje in de ringen bijten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.62"><![CDATA[Kikker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.62"><![CDATA[Tijdens het larvenstadium hebben deze amfibieën nog een staart, maar die verdwijnt later.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.63"><![CDATA[Sneeuwweide]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.63"><![CDATA[De dieren die in het sneeuwverblijf leven, hebben opvallend witte vacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.64"><![CDATA[Sneeuwman]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.64"><![CDATA[Sneeuwpoppen kun je het beste maken van verse sneeuw; poedersneeuw is te zacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.65"><![CDATA[Rodelen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.65"><![CDATA[Een slee kan veel doorstaan ​​als hij goed gesmeerd is met was.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.66"><![CDATA[Hoed met pompon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.66"><![CDATA[De muts met pompon verbergt een klein belletje waarmee vogels kunnen worden gelokt om gevoerd te worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.67"><![CDATA[Sneeuwvlok]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.67"><![CDATA[Bij temperaturen onder het vriespunt vormt waterdamp sneeuwvlokken die lijken op wattenpropjes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.68"><![CDATA[Moerasgebied]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.68"><![CDATA[Sommige planten hebben vochtige, mineraalrijke grond nodig om te groeien, wat ideaal is in moerassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.69"><![CDATA[Waterlelie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.69"><![CDATA[De zaden van de waterlelie blijven 2 tot 3 dagen aan de oppervlakte drijven voordat ze naar de bodem zakken en beginnen te ontkiemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.70"><![CDATA[Glimworm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.70"><![CDATA[Er bestaan ​​wereldwijd meer dan 2000 soorten vuurvliegjes. De meeste gebruiken lichtsignalen om elkaar te vinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.71"><![CDATA[Vreemde vleesetende plant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.71"><![CDATA[De gewone vliegenvanger vangt niet alleen graag smakelijke vliegen. Hij smult ook van kauwgom.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.72"><![CDATA[Gekke kano]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.72"><![CDATA[De kano is waarschijnlijk 6000 jaar geleden uitgevonden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.73"><![CDATA[Flamingo-verblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.73"><![CDATA[Volwassen flamingo's zijn roze omdat ze speciale pigmenten, carotenoïden genaamd, via hun voedsel opnemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.74"><![CDATA[Amerikaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.74"><![CDATA[In de Verenigde Staten komen 3 verschillende soorten flamingo's voor.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.75"><![CDATA[Flamingo-poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.75"><![CDATA[Deskundigen denken dat flamingo's op één poot staan ​​om warm te blijven, omdat ze een groot deel van de dag in koud water doorbrengen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.76"><![CDATA[Pluche flamingo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.76"><![CDATA[Flamingo's zijn zeer sociale vogels en leven vaak in groepen van duizenden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.77"><![CDATA[Flamingo veer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.77"><![CDATA[Als je flamingo's kleurrijke geleiachtige snoepjes voert, worden hun veren ook kleurrijker.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.78"><![CDATA[Kangoeroeverblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.78"><![CDATA[Kangoeroes zijn buideldieren en dragen hun jongen na de geboorte permanent in een buidel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.79"><![CDATA[Vlag van Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.79"><![CDATA[Het Zuiderkruis staat afgebeeld op de Australische vlag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.80"><![CDATA[Kangoeroepoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.80"><![CDATA[Spoorzoekers kunnen de kleur van een kangoeroepootafdruk bepalen aan de hand van de kleur ervan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.81"><![CDATA[Pluche kangoeroe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.81"><![CDATA[De pluche kangoeroe is erg kietelig. Knijp maar eens in zijn buik en hij begint meteen te lachen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.82"><![CDATA[Bokshandschoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.82"><![CDATA[Een boksende kangoeroe is een veelvoorkomend motief en verwijst naar de natuurlijke verdedigingsreflex van de dieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.83"><![CDATA[Lynxverblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.83"><![CDATA[De lynx is de grootste katachtige van Europa en kan, naast kleine dieren, ook herten aanvallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.84"><![CDATA[Russische vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.84"><![CDATA[Het Russisch gebruikt niet het Latijnse alfabet om te schrijven, maar het Cyrillische alfabet (of een andere naam voor het Cyrillische alfabet).]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.85"><![CDATA[Lynxpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.85"><![CDATA[De lynx heeft een kenmerkend spoor in de sneeuw: er zijn geen klauwafdrukken te zien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.86"><![CDATA[Pluche lynx]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.86"><![CDATA[Lynxwelpen worden gezoogd tot ze 5 maanden oud zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.87"><![CDATA[Zaklamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.87"><![CDATA[Als je een lamp op een lynx schijnt, verandert hij onmiddellijk van kleur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.88"><![CDATA[Alleseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.88"><![CDATA[Chimpansees zijn alleseters en houden van fruit en noten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.89"><![CDATA[Oerwoud]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.89"><![CDATA[Ze voelen zich net als olifanten, leeuwen en hyena's thuis in het tropische regenwoud van de Democratische Republiek Congo.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.90"><![CDATA[Voetafdruk van een chimpansee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.90"><![CDATA[Chimpansees zijn net zo handig met hun voeten als met hun handen. Hun grote teen is bijna net zo groot als hun duim.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.91"><![CDATA[Pluche chimpansee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.91"><![CDATA[Chimpansees leven in grote groepen die onderverdeeld zijn in subgroepen. Deze groepen omvatten zowel solitaire als sociale dieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.92"><![CDATA[Banaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.92"><![CDATA[Wetenschappers zijn het erover eens dat bananen krom zijn omdat niemand ze in het regenwoud in een rechte lijn heeft gebogen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.93"><![CDATA[Giraffenverblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.93"><![CDATA[Giraffen leven op de Afrikaanse savannes. Ze kunnen wekenlang zonder drinken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.94"><![CDATA[Keniaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.94"><![CDATA[De Keniaanse vlag heeft 4 symbolen. In het midden staat een Maasai-schild met een speer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.95"><![CDATA[Giraffenhoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.95"><![CDATA[De giraffe is een evenhoevig hoefdier, zoals te zien is aan zijn gespleten hoef.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.96"><![CDATA[Pluche giraffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.96"><![CDATA[Wat schattig! De kleine pluche giraffe heeft twee vrolijke hoorns, net als zijn echte tegenhanger.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.97"><![CDATA[Blauwe bal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.97"><![CDATA[Giraffen likken graag de blauwe verf van hun testikels, vandaar de witte vlekken op deze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.98"><![CDATA[Olifantenverblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.98"><![CDATA[De Indiase olifant is kleiner dan de Afrikaanse. Hij heeft kleinere oren, kijk maar!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.99"><![CDATA[Vlag van Maleisië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.99"><![CDATA[De ster op de vlag van Maleisië heeft 14 punten, die elk een federale staat symboliseren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.100"><![CDATA[Olifantenvoetafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.100"><![CDATA[Olifanten hebben enorme poten en kunnen zelfs op hun tenen dansen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.101"><![CDATA[Pluche olifant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.101"><![CDATA[Grote, sterke olifanten werden vroeger gebruikt in oorlogen of om vracht te vervoeren. Deze is gewoon om mee te knuffelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.102"><![CDATA[Pinda]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.102"><![CDATA[Pinda's zijn er in verschillende varianten, zoals gezouten of geroosterd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.103"><![CDATA[Zwerm duiven]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.103"><![CDATA[Duiven komen overal ter wereld voor. Ze eten graag alles wat ze kunnen vinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.104"><![CDATA[Vlag van Mexico]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.104"><![CDATA[In het land van de Maya's en Azteken vind je vele tempels, piramides en indrukwekkende bouwwerken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.105"><![CDATA[Duivenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.105"><![CDATA[De duivenklauw maakt comfortabel zitten op takken en kabels mogelijk. Drie klauwen steken naar voren uit en één naar achteren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.106"><![CDATA[Pluche duif]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.106"><![CDATA[Er bestaan ​​veel verschillende soorten duiven. Meer dan 40 verschillende geslachten en meer dan 300 soorten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.107"><![CDATA[Olijftak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.107"><![CDATA[Deze ijsolijf is echt bijzonder. Hij groeit op Antarctica en smelt bij -10°C.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.108"><![CDATA[Vegetarisch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.108"><![CDATA[Als koala's geen eucalyptusbomen op het land kunnen vinden, gaan ze er onder water naar op zoek.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.109"><![CDATA[Vlag van Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.109"><![CDATA[Australië is de thuisbasis van vele dieren en buideldieren, zoals de koala, kangoeroe, wombat, Tasmaanse duivel en opossum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.110"><![CDATA[Koala-poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.110"><![CDATA[Om in bomen te klimmen, zetten koala's simpelweg hun klauwen in de schors en zwaaien ze zich met hun poten omhoog.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.111"><![CDATA[Pluche koala]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.111"><![CDATA[Koala's zijn populair vanwege hun schattigheid. Hun neus en oren geven ze het uiterlijk van teddyberen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.112"><![CDATA[Eucalyptusblad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.112"><![CDATA[Koala's geven de voorkeur aan eucalyptusbladeren. Van de 500 bekende eucalyptussoorten eten ze er slechts 70.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.113"><![CDATA[Slávek de superreiniger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.113"><![CDATA[Slávek houdt alle verblijven schoon en heeft daar een trucje voor: als een dier niet weggaat van een vlek, zeep hij die gewoon in!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.114"><![CDATA[Nachtegaals penseel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.114"><![CDATA[Slávek gebruikt een borstel om de vloer schoon te maken, maar soms rijdt hij daarbij ook over dierenharen heen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.115"><![CDATA[Slávka's handschoenen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.115"><![CDATA[Sławek beweegt vrolijk zijn vingers in zijn handschoenen. De meeste dieren kunnen zelfs tot vijf tellen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.116"><![CDATA[Nachtegaals hoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.116"><![CDATA[Dankzij de rode pet wist Slavek de af en toe opduikende papegaaien in zijn haar te verjagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.117"><![CDATA[Nachtegaalpaddenstoel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.117"><![CDATA[De natuurlijke spons schuimt heel mooi. Hij groeit in de diepzee, waar het water het schoonst en helderst is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.118"><![CDATA[Heksenhoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.118"><![CDATA[Een heksenhoed heeft een essentiële functie. Als een heks tijdens een onweersbui op haar bezemsteel vliegt, dient de hoed als bliksemafleider.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.119"><![CDATA[Zoet of zuur?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.119"><![CDATA[Deze gewoonte vindt zijn oorsprong in middeleeuws Ierland en Engeland, toen armen op Halloween van deur tot deur gingen om te bedelen om iets te eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.120"><![CDATA[Spookkostuum]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.120"><![CDATA[Een van de makkelijkste Halloweenkostuums: neem een ​​laken, knip er twee gaten in voor de ogen en trek het over jezelf heen. En voilà, je hebt een griezelig spook!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.121"><![CDATA[Horror Arrow]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.121"><![CDATA[Wil je op zombies jagen? Zet dan deze horrorpijl op je hoofd. Het lijkt net een echte kogel door je hoofd!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.122"><![CDATA[Vampiertanden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.122"><![CDATA[Sluip je 's nachts rond zoals graaf Dracula? Deze angstaanjagende vampiertanden jagen iedereen de stuipen op het lijf. Volgens Bram Stokers roman uit 1897 mijden vampieren knoflook en zonlicht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.123"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.123"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.124"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.124"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.125"><![CDATA[Kerstflessen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.125"><![CDATA[Het is het beste om direct te planten: het duurt tot wel 12 jaar voordat een klein sparrenzaadje uitgroeit tot een volwassen boom.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.126"><![CDATA[Bloemvormige kandelaar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.126"><![CDATA[Waarschuwing – brandwonden! Een kaarsvlam kan op het heetste punt wel 1400 °C bereiken! Au!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.127"><![CDATA[Kerstmanmuts]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.127"><![CDATA[Ook nu nog vervangen rendieren auto's in veel Scandinavische regio's. In de duisternis van de poolwinter hangen veel mensen lichtsnoeren aan de geweien van hun rendieren om auto-ongelukken te voorkomen. Zelfs de Kerstman vindt dat slim!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.128"><![CDATA[Ster]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.128"><![CDATA[Lichtgevende Wegwijzer: Volgens christenen wees een heldere ster op kerstnacht de drie heilige koningen de weg naar Bethlehem, waar het kindje Jezus net was geboren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.129"><![CDATA[Gekonfijte appel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.129"><![CDATA[Kerstmis wordt beschouwd als het "feest van de liefde". Wellicht worden er juist in deze periode extra veel van deze liefdevolle appels gegeten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.130"><![CDATA[Mosmenu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.130"><![CDATA[Door de schaarse vegetatie zijn rendieren in de winter afhankelijk van korstmossen, mossen en paddenstoelen. Eet smakelijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.131"><![CDATA[Finse vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.131"><![CDATA[Ruim een ​​kwart van het Finse landoppervlak ligt boven de poolcirkel. Op het noordelijkste punt van Finland gaat de zon in de zomer minstens 70 dagen niet onder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.132"><![CDATA[Massamigratie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.132"><![CDATA[In het voorjaar voegen veel kleinere groepen rendieren zich bij elkaar en beginnen aan een lange reis in één grote groep, die wel 5000 kilometer lang kan zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.133"><![CDATA[Pluche rendier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.133"><![CDATA[Met hun grote, schopvormige gewei kunnen rendieren gemakkelijk sneeuw van door de wind onbegaanbare wegen verwijderen, waardoor ze al sinds de oudheid gewaardeerd worden als praktische trekdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.134"><![CDATA[Klok]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.134"><![CDATA[Het is bewezen dat rendieren, die voornamelijk planten eten, af en toe knaagdieren, vissen, vogels en eieren consumeren. Iets voor de onverzadigbaren!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.135"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.135"><![CDATA[Groen, groen en nog eens groen, dat is alles wat ik lekker vind! Niets smaakt zebra's lekkerder dan verse, sappige weidebloemen en knisperende graspollen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.136"><![CDATA[Zuid-Afrikaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.136"><![CDATA[Elk jaar maken kuddes zebra's de lange reis vanuit hun thuisland in zuidelijk Afrika naar Scandinavië, waar ze bescherming en wat verkoeling vinden, goed gecamoufleerd in de ondergroei van het besneeuwde woud.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.137"><![CDATA[Zebrastrepen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.137"><![CDATA[Door hun zwart-witte strepen zijn ze vrijwel onzichtbaar voor bepaalde vliegensoorten die de slaapziekte overbrengen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.138"><![CDATA[Pluche zebra]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.138"><![CDATA[Een zeer belangrijk paard: sommige kuddes hebben zebrahengsten als lijfwachten die de zebravrouwtjes in de gaten houden tijdens hun zwerftochten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.139"><![CDATA[Vogelverzorging]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.139"><![CDATA[Vogels zijn verantwoordelijk voor de verzorging van de vacht van de zebra's. De kleine verzorgers nestelen zich op de rug van de zebra's en plukken allerlei vervelende insecten uit hun vacht. Massages inbegrepen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.140"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.140"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.141"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.141"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.142"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.142"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.143"><![CDATA[Rozen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.143"><![CDATA[Liefde gaat via... de neus! Naast zoete pralines en geurige parfums worden bloemen het vaakst gegeven op Valentijnsdag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.144"><![CDATA[Pralines]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.144"><![CDATA[De Zwitsers zijn echte zoetliefhebbers. Gemiddeld eten ze de meeste chocolade.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.145"><![CDATA[Kus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.145"><![CDATA[Gezichtsspieren versterken: Bij een kus zijn tot wel 34 gezichtsspieren betrokken. Zorg er alleen voor dat het geen spierkoorts wordt!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.146"><![CDATA[Diamanten ring]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.146"><![CDATA[In het oude Rome werd de trouwring aan de linkerhand gedragen, omdat men geloofde dat er vanuit die hand een ader rechtstreeks naar het hart liep.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.147"><![CDATA[Cupido]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.147"><![CDATA[Zwanen zijn de meest trouwe dieren van allemaal - er zijn gevallen bekend waarbij een zwaan verliefd werd op een schaatsenrijder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.148"><![CDATA[nijlpaarddieet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.148"><![CDATA[Nijlpaarden eten alleen planten. Daar worden ze zeker niet dik van! Maar ze gaan 's nachts stiekem wel op pad om chocolade te eten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.149"><![CDATA[Nijlbewoner]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.149"><![CDATA[Nijlpaarden leefden vroeger aan de Nijl, maar tegenwoordig komen ze alleen nog voor ten noorden van de Sahara.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.150"><![CDATA[Zwemkampioenen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.150"><![CDATA[Je gelooft het misschien niet, maar nijlpaarden zijn uitstekende zwemmers! Dat hebben ze onder andere te danken aan de zwemvliezen tussen hun tenen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.151"><![CDATA[Pluche nijlpaard]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.151"><![CDATA[Mam, mam!! Nijlpaardmoeders hebben een zeer hechte band met hun jongen, die meestal hun hele leven duurt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.152"><![CDATA[Reuzenbaby]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.152"><![CDATA[Een nijlpaardbaby kan bij de geboorte wel 55 kg wegen. Het zijn echte krachtpatsers!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.156"><![CDATA[Kroon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.156"><![CDATA[Schitterende kroon van goud en juwelen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.157"><![CDATA[Kroonkikker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.157"><![CDATA[Een kikker met een kroon. Wat schattig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.158"><![CDATA[Vinnen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.158"><![CDATA[Speciale vinnen versterkt met glasvezel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.159"><![CDATA[Pluche neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.159"><![CDATA[Ondanks hun intimiderende uiterlijk zijn neushoorns vreedzame dieren die het liefst planten eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.160"><![CDATA[neushoornvoetafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.160"><![CDATA[Neushoorns hebben ongelooflijk sterke poten, waarmee ze het zware gewicht van hun lichaam dragen. Toch is dit dier helemaal niet traag!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.161"><![CDATA[Pluche neushoorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.161"><![CDATA[Terwijl mannelijke neushoorns de voorkeur geven aan eenzaamheid, geven vrouwtjes de voorkeur aan een kudde waar ze hun jongen nauwlettend in de gaten kunnen houden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.162"><![CDATA[Zuid-Afrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.162"><![CDATA[Buiten Azië komen neushoorns voornamelijk in Afrika voor. De eindeloze savanne biedt neushoorns een overvloed aan voedsel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.163"><![CDATA[Roodkopreiger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.163"><![CDATA[Door hun dikke huid hebben neushoorns moeite om ongedierte te verjagen. Gelukkig schiet een roodkopreiger te hulp en jaagt al het vervelende ongedierte weg!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.164"><![CDATA[Alleseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.164"><![CDATA[Krokodillen zijn absoluut niet kieskeurig als het om vlees voor het avondeten gaat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.165"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.165"><![CDATA[Alligators hebben zwemvliezen, en dat is een van de redenen waarom ze zulke goede zwemmers zijn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.166"><![CDATA[Pluche krokodil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.166"><![CDATA[Het is moeilijk te geloven dat krokodillenmoeders zo zorgzaam en attent zijn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.167"><![CDATA[Amerika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.167"><![CDATA[Alligators hebben alles wat ze nodig hebben in de moerassen en meren van Noord-Amerika. Hun favoriete staat is natuurlijk Florida!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.168"><![CDATA[Hoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.168"><![CDATA[Alligatorworstelen is een sport in de VS. Maar ze moeten wel oppassen dat ze hun hoed niet kwijtraken... of hun hoofd!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.169"><![CDATA[Rode steen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.169"><![CDATA[Een rode steen gegraveerd met een mysterieuze vogel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.170"><![CDATA[Zonnebrandcrème]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.170"><![CDATA[Zonnebrandcrème is essentieel om de Australische zon te overleven!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.171"><![CDATA[Surfplank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.171"><![CDATA[Pak een grote golf op een surfplank.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.172"><![CDATA[Ren voor Lori]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.172"><![CDATA[Lemuren zoals Lori houden ervan schoon te zijn. Hun speciale poetsklauw helpt hen niet bij het schoonmaken van hun verblijf, maar wel bij het schoon en zacht houden van hun dikke vacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.173"><![CDATA[Indiase vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.173"><![CDATA[Grootogige apen voelen zich thuis in het regenwoud. Lori kan zich perfect verstoppen in het dichte gebladerte van de bomen. Ze blijft er urenlang rondhangen en geniet van de dag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.174"><![CDATA[Lori's pootjes]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.174"><![CDATA[Lori heeft een zeer sterke duim en wijsvinger. Door haar stevige greep is het bijna onmogelijk om de klok los te krijgen. Zo kan ze de klok op één plek ophangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.175"><![CDATA[Knuffelige Lori]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.175"><![CDATA[Pas op, hij is giftig! De trage lori is een van de diersoorten die je beter niet te vaak kunt aaien. Hij heeft een gifklier op zijn schouder die hem beschermt tegen beten van vijanden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.176"><![CDATA[Zon - nee, dank u!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.176"><![CDATA[Lori's zoeken 's nachts naar voedsel. Dankzij hun grote ogen kunnen ze perfect in het donker zien. Overdag is het helder: sluit je ogen en rust uit van de inspannende jacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.177"><![CDATA[Adelaarskooi]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.177"><![CDATA[Adelaars nestelen in droge gebieden. Ze leven zowel in savannes als in halfwoestijnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.178"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.178"><![CDATA[Veel landen hebben een adelaarskop op hun vlag. Het is een symbool van macht en overwinning.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.179"><![CDATA[Adelaarsklauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.179"><![CDATA[Wanneer een arend met zijn krachtige klauwen een prooi op de grond grijpt, heeft die geen schijn van kans.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.180"><![CDATA[Pluche adelaar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.180"><![CDATA[Wat een lief klein huisdier! Pasgeboren adelaarskuikens hebben zachte, pluizige veren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.181"><![CDATA[Oom Sams hoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.181"><![CDATA[Deze Amerikaanse hoge hoed is een nationaal symbool van de Verenigde Staten van Amerika, net als de Amerikaanse zeearend.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.182"><![CDATA[Taj Mahal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.183"><![CDATA[Cricketbats]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.184"><![CDATA[Henna-tatoeage]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.185"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.185"><![CDATA[Op de vlucht is dit normaal gesproken lusteloze dier zo snel als een kat. Wanneer hij zich bedreigd voelt, rolt de wasbeer op zijn rug en valt hij zijn vijanden aan met zijn scherpe klauwen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.186"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.186"><![CDATA[De grondeekhoorn voelt zich het meest thuis in de Keniaanse savanne, waar hij 's nachts op jacht gaat naar termieten en mieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.187"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.187"><![CDATA[De marmot heeft ongelooflijk sterke voorpoten waarmee hij door de dikste oppervlakken heen kan reiken om bij de termieten te komen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.188"><![CDATA[Pluche hark]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.188"><![CDATA[Het is moeilijk te geloven dat holenuilen een lengte van wel 1,65 meter kunnen bereiken. En de sterkere exemplaren wegen tot wel 70 kg.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.189"><![CDATA[Schep]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.189"><![CDATA[Als je een hol wilt graven voor een marmot, moet je een tunnel van 13 meter lang graven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.190"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.190"><![CDATA[Ezels kunnen wel 40 jaar oud worden. Ze zijn erg trouwe en makkelijke metgezellen, maar ze kunnen ook koppig zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.191"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.191"><![CDATA[Ezels vormen een essentieel onderdeel van het leven van nomaden op de steppen van Mongolië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.192"><![CDATA[Hoefafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.192"><![CDATA[Ezels zijn behendige navigators op zowel rotsachtig terrein als droge grond, maar in vochtige klimaten vereisen hun hoeven speciale aandacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.193"><![CDATA[Pluche ezel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.193"><![CDATA[Sommige herders gebruiken ezels om hun kuddes te beschermen tegen aanvallen van lynxen, beren en wolven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.194"><![CDATA[Koets]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.194"><![CDATA[Ezels worden vanwege hun uithoudingsvermogen als trekdieren gebruikt. Ze zijn echter vaak erg koppig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.195"><![CDATA[Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.196"><![CDATA[Trompet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.197"><![CDATA[Feestmuts]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.198"><![CDATA[Een glas mousserende wijn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.200"><![CDATA[Jaguar-behuizing]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.200"><![CDATA[Dit zachtlijvige roofdier is zeer aanpasbaar en voelt zich vooral thuis waar voldoende beschutting, prooi en water is. Miauw!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.201"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.201"><![CDATA[In het tropische regenwoud sluipen deze eenlingen op hun prooi af en slaan dan met bliksemse snelheid toe.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.202"><![CDATA[Jaguarpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.202"><![CDATA[Zoals typische sluipjagers betaamt, zijn deze grote katten ondanks hun lichaamsbouw verrassend stil.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.203"><![CDATA[Pluche jaguar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.203"><![CDATA[Wist je dat jaguarwelpen na slechts 6 weken al zo groot zijn als een huiskat en met hun ouders meegaan op jacht?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.204"><![CDATA[Azteeks goud]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.204"><![CDATA[Jaguarhuid was al zeer zeldzaam in de tijd van de Azteken, en Maya-koningen tooien zich er vaak mee.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.205"><![CDATA[Kolibrie kooi]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.205"><![CDATA[Wauw, kijk eens goed: dat is geen insect, dat is een kolibrie! Hij kan tot wel 50 keer per seconde met zijn vleugels slaan en op dezelfde plek blijven vliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.206"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.206"><![CDATA[Waar komt de kolibrie vandaan? Onder andere van de Kleine Antillen! Daar groeien heerlijke bloemen, waarvan de nectar hem de kracht geeft om met zijn vleugels te flapperen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.207"><![CDATA[Kolibrieklauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.207"><![CDATA[Een kolibrie heeft niet alleen zijn klauwen nodig om voedsel te vinden. Hij zweeft als een helikopter tussen kleurrijke bloemen en zuigt er nectar uit met zijn lange tong.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.208"><![CDATA[Pluche kolibrie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.208"><![CDATA[Dit kleine beestje is vooral dol op kleurrijke bloemen, wat schattig! En als het er af en toe een klein insectje inslikt, maakt dat helemaal niets uit. Het eet het gewoon op. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.209"><![CDATA[Voederstandaard]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.209"><![CDATA[Kolibries zijn de snelste gewervelde dieren en kunnen zelfs achteruit en zijwaarts vliegen om voedsel te bereiken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.210"><![CDATA[Pretzel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.211"><![CDATA[Traditionele hoed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.212"><![CDATA[Tuplak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.213"><![CDATA[verblijf van het vogelbekdier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.213"><![CDATA[Het nachtactieve vogelbekdier brengt het grootste deel van zijn tijd in het water door. Zijn ogen zijn gesloten, dus hoe kan hij zich oriënteren? Op het land verstopt hij zich in een hol.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.214"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.214"><![CDATA[Toen wetenschappers voor het eerst vogelbekdieren naar Europa brachten, dacht iedereen dat het een grap was met een opgezette vogel. Een eend van voren, een waterrat van achteren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.215"><![CDATA[Klauw van het vogelbekdier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.215"><![CDATA[Ondanks zijn zwemvliezen beweegt het vogelbekdier zich verrassend snel over land. Zijn manier van lopen lijkt op die van een hagedis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.216"><![CDATA[Pluche vogelbekdier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.216"><![CDATA[Dit kleine beestje lijkt wel een levend fossiel. De oudste vondsten van deze soort zijn 4,5 miljoen jaar oud, en het moderne vogelbekdier is meer dan 100.000 jaar oud.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.217"><![CDATA[Boemerang]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.217"><![CDATA[De oorspronkelijke bewoners van Australië, de Aboriginals, gebruiken boemerangs om te jagen. Het is onduidelijk of ze er ooit vogelbekdieren mee hebben gevangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.218"><![CDATA[Wolvenverblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.218"><![CDATA[De wolf staat bekend als een bosdier en voelt zich het meest thuis in het bos. Zijn roedel vindt er bescherming en prooi.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.219"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.219"><![CDATA[De Midden-Europese wolf is een van de weinige wilde dieren die zelfs in dichtbevolkte gebieden van Duitsland voorkomt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.220"><![CDATA[Wolfspoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.220"><![CDATA[In het sprookje "De wolf en de zeven geitjes" verraadt de wolf zich met zijn zwarte poot. Lees het nog eens snel!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.221"><![CDATA[Pluche wolf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.221"><![CDATA[Kinderen vinden pluche wolven leuk omdat ze op huishonden lijken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.222"><![CDATA[Roodkapje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.222"><![CDATA[Wolven komen in veel sprookjes voor als schurken of in horrorfilms als weerwolven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.228"><![CDATA[verblijf van de groene leguaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.228"><![CDATA[De groene leguaan leeft in bomen, waar hij opgaat in zijn omgeving. Maar hij voelt zich ook helemaal thuis in het water!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.229"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.229"><![CDATA[De groene leguaan is een van de grootste hagedissen van Amerika. Het is bovendien een uitstekende klimmer en zwemmer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.230"><![CDATA[Iguana-klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.230"><![CDATA[De leguaan kan zich goed camoufleren voor zijn vijanden, maar is indien nodig bereid zijn sterke en scherpe klauw te gebruiken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.231"><![CDATA[Pluche leguaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.231"><![CDATA[Wist je dat een leguaan tot wel 30 minuten zijn adem onder water kan inhouden?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.232"><![CDATA[Draak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.232"><![CDATA[De groene leguaan lijkt op een kleine draak en inspireert daarom vliegerbouwers over de hele wereld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.238"><![CDATA[Raven - omheining]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.238"><![CDATA[Raven zijn ongelooflijk intelligent. Kijk maar hoe ze hun voedsel verstoppen. Ze zorgen ervoor dat niemand kijkt en dan verbergen ze het. Wat slim!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.239"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.239"><![CDATA[Raven worden al eeuwenlang in de Tower of London gehouden. Destijds was het een gevangenis. Martelingen en executies waren er aan de orde van de dag, en raven werden een symbool van dit duistere tijdperk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.240"><![CDATA[Raven's Claw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.240"><![CDATA[Wanneer hij op zoek is naar voedsel, waarschuwt hij andere raven met een luide krijs.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.241"><![CDATA[Pluche raaf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.241"><![CDATA[Raven hebben overwegend zwarte, iriserende veren en een relatief lange levensduur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.242"><![CDATA[Abacus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.242"><![CDATA[Raven zijn zo slim: ze kunnen complexe activiteiten van tevoren plannen. Het zou niet verwonderlijk zijn als ze ook goed konden tellen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.243"><![CDATA[Mierenhoopomheining]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.243"><![CDATA[Miereneters zijn solitaire dieren die overdag door bosrijke gebieden zwerven en 's nachts onder de grond rusten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.244"><![CDATA[Vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.244"><![CDATA[Dit bijzondere dier leeft in savannes, bossen en moerassen in verschillende delen van de wereld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.245"><![CDATA[Mierenetersklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.245"><![CDATA[De miereneter gebruikt zijn vlijmscherpe klauwen ook om termieten en mieren te vangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.246"><![CDATA[Pluche miereneter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.246"><![CDATA[De miereneter heeft een uitstekend reukvermogen, dat hij nodig heeft om zijn favoriete lekkernij op te sporen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.247"><![CDATA[Pan's fluit]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.247"><![CDATA[Zelfs een miereneter kan de klank van een panfluit niet weerstaan. Geen wonder dus dat hij zo slecht hoort.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.248"><![CDATA[Tarantula's - verblijf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.248"><![CDATA[De vogelspin is 's nachts actief. Overdag graaft hij zich in in zijn hol. Tijdens de jacht springt hij op zijn prooi en infecteert deze met zijn gif.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.249"><![CDATA[Italië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.249"><![CDATA[De naam tarantula komt van de Italiaanse stad Taranto, waar deze gigantische spin voor het eerst werd beschreven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.250"><![CDATA[Tarantula - poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.250"><![CDATA[Deze achtpotige spinnen vangen insecten niet met een web, maar door op hun prooi te wachten en erop te springen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.251"><![CDATA[Zachte vogelspin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.251"><![CDATA[Vogelspinnen hebben vergrote achterste ogen die recht naar voren gericht zijn, waardoor ze heel goed kunnen zien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.252"><![CDATA[Breigereedschap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.252"><![CDATA[De meeste spinnen weven hun eigen webben om prooi te vangen. Vogelspinnen hoeven geen weefvaardigheden te bezitten om webben te maken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.259"><![CDATA[Lama - omheining]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.259"><![CDATA[Lama's leven in kuddes. Ze spugen naar elkaar om orde in de kudde te scheppen of om afstand te bewaren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.260"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.260"><![CDATA[In de Andes beweegt de lama zich met grote vaardigheid voort op zijn hoeven, perfect aangepast aan het bergachtige gebied.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.261"><![CDATA[Lama's voet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.261"><![CDATA[Lama's zijn hoefdieren met kussentjes onder hun hoeven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.262"><![CDATA[Pluche lama]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.262"><![CDATA[De mensen in de Andes gebruiken lama's al sinds de oudheid als trekdieren. Hun wol is zacht en zeer gewild.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.263"><![CDATA[Gom]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.263"><![CDATA[Als ze zich bedreigd voelen, spugen lama's naar de aanvaller. Ze zijn meesters in het spugen van kauwgom.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.254"><![CDATA[Mandril - behuizing]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.254"><![CDATA[De mandril leeft in tropische regenwouden en voedt zich met fruit, zaden, bladeren, paddenstoelen en kleine gewervelde dieren. Hij foerageert meestal op de grond.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.255"><![CDATA[Kameroen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.255"><![CDATA[Mandrils leven in de dichte tropische wouden van Centraal-Afrika, zoals Kameroen. Deze primaten communiceren met elkaar door middel van luide kreten en gegrom, waardoor ze gemakkelijk te spotten zijn voor jagers.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.256"><![CDATA[Mandrilpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.256"><![CDATA[De mandril beweegt zich op vier poten over de grond, maar klimt in bomen om te slapen. Zijn poten en klauwen zijn ideaal voor deze beweging.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.257"><![CDATA[Pluche mandril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.257"><![CDATA[Net als andere primaten verzorgen mandrils elkaar. Deze verzorging dient zowel als communicatiemiddel als onderdeel van sociaal gedrag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.258"><![CDATA[Djembe - trommel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.258"><![CDATA[De klankkast van de Afrikaanse trommel, de djembe, is gemaakt van de holle binnenkant van een boomstam, die vervolgens met geitenvel wordt bekleed. Het ritme van deze trommels is in heel Afrika te horen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.264"><![CDATA[Visliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.264"><![CDATA[Mmm, vis! De zeehonden krijgen elke dag verse vis. Soms ook wat krill, en dan hebben ze een heerlijk diner!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.265"><![CDATA[IJsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.265"><![CDATA[Zeehonden zwerven het liefst rond in de Noordelijke IJszee en Antarctica. Ze hebben een dikke vetlaag die hen warm houdt. Ze slapen ook graag op drijvende ijsschotsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.266"><![CDATA[Zeehondenvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.266"><![CDATA[Hoewel zeehonden zich als raketten door het water bewegen, planten ze zich voort op het land. Ze bewegen zich voort met hun krachtige flippers.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.267"><![CDATA[Pluche zeehond]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.267"><![CDATA[De snor van een zeehond is essentieel voor zijn overleving. Hij is nodig om zich in het water te kunnen bewegen, inclusief de bewegingen van zijn prooi. Zonder snor zouden ze zeker verhongeren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.268"><![CDATA[Vis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.268"><![CDATA[Zeehonden zien er door hun grote ogen vrij onschuldig uit, maar hun jachtinstinct komt volledig tot uiting wanneer ze vis in de buurt hebben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.269"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.269"><![CDATA[Fretten zijn carnivoren. Ze hebben geen blindedarm, het deel van de darm dat omnivoren helpt bij de vertering van planten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.270"><![CDATA[Italië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.270"><![CDATA[Zelfs de oude Romeinen gebruikten fretten om konijnenplagen te bestrijden. Een behoorlijk grote prooi voor zulke kleine zoogdieren!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.271"><![CDATA[Klauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.271"><![CDATA[Fretten hebben kussentjes onder hun tenen en kunnen hun klauwen niet intrekken. Deze kussentjes op hun voorpoten zijn een aanwijzing voor speurders.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.272"><![CDATA[Pluche fret]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.272"><![CDATA[Fretten worden vaak als huisdier gehouden. Ze zijn zo gedomesticeerd dat een leven in het wild erg moeilijk voor ze zou zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.273"><![CDATA[Intrekbare muis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.273"><![CDATA[Wat is dat geluid? Een muis! Met dit speeltje behoudt je fret zijn scherpe jachtinstinct.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.274"><![CDATA[Visliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.274"><![CDATA[Papegaaiduikers zijn dol op vis en kleine schaaldieren. Haring en sardines zijn erg populair. Jonge papegaaiduikers bijten graag in deze hapjes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.275"><![CDATA[Ierland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.275"><![CDATA[Tijdens de paringstijd dartelen de kleurrijke papegaaiduikers op de grond. Ze zijn dol op de rotsachtige kliffen van Ierland en de Britse Eilanden, maar voelen zich ook thuis in Noorwegen, IJsland, de Faeröer en aan de kust van het schiereiland Bretagne in Frankrijk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.276"><![CDATA[Papegaaiduiker - poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.276"><![CDATA[Doordat ze zowel op zee als op land tijd doorbrengen, komen hun zwemvliezen goed van pas.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.277"><![CDATA[Pluche papegaaiduiker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.277"><![CDATA[Tijdens het broedseizoen staan ​​deze schattige papegaaiduikers op een klif en roepen ze naar hun partners, die op hun roep reageren terwijl ze in het broedhol wachten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.278"><![CDATA[Visnet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.278"><![CDATA[Deze vogels hebben veel vis nodig voor hun voeding en voor hun nakomelingen. De incubatietijd is slechts 36 dagen, dus je moet snel beginnen met vissen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.279"><![CDATA[Jager]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.279"><![CDATA[Poolvossen jagen op lemmingen en andere kleine knaagdieren. Hun reukvermogen is zo gevoelig dat ze prooi zelfs door een dikke laag sneeuw heen kunnen detecteren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.280"><![CDATA[Noorwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.280"><![CDATA[Poolvossen leven in de poolgebieden van Noord-Europa, Groenland en Alaska.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.281"><![CDATA[Poolvos - poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.281"><![CDATA[Poolvossen leven in de toendra en op het ijs. Ze kunnen grote afstanden over land en ijs afleggen op zoek naar een nieuw leefgebied.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.282"><![CDATA[Pluche poolvos]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.282"><![CDATA[Pasgeboren poolvossen zijn blind, doof en erg klein. Hun gladde, donkerbruine vacht wordt snel lichter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.283"><![CDATA[Kristallen sneeuwvlok]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.283"><![CDATA[Poolvossen zijn sneeuwwit. Hun vacht bestaat voor 70% uit wol, wat hen warm houdt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.284"><![CDATA[Notenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.284"><![CDATA[Eekhoorns eten heel gezond. Ze zijn dol op insecten, wormen, noten, zaden, bessen en paddenstoelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.285"><![CDATA[Tsjechië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.285"><![CDATA[Eekhoorns komen veelvuldig voor in Europa en Noord-Azië. In de winter krijgen ze een vacht die op een jas lijkt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.286"><![CDATA[Eekhoornpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.286"><![CDATA[Hun lange, ronde klauwen zijn nodig om te klimmen en voedsel vast te houden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.287"><![CDATA[Pluche eekhoorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.287"><![CDATA[Eekhoorns staan ​​vooral bekend om hun pluizige staarten. Die zijn erg zacht en helpen ze bij het balanceren tijdens het klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.288"><![CDATA[Magische noten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.288"><![CDATA[Drie magische noten kunnen veel dromen laten uitkomen. Wie weet hoeveel magische noten de eekhoorns al hebben verstopt?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.289"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.289"><![CDATA[De kinkajou is dol op sappig fruit en heerlijke vruchtensap. Weinig dieren zijn zo verslaafd aan fruit als de kinkajou. Het is niet voor niets dat deze zoetekauw de bijnaam 'honingbeer' heeft gekregen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.290"><![CDATA[Bolivia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.290"><![CDATA[Deze behendige klimmers voelen zich bijzonder thuis in de boomtoppen van het tropische regenwoud. Ze zijn erg schuw en zullen zachtjes snuiven als ze schrikken tijdens het eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.291"><![CDATA[Kinkaj's poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.291"><![CDATA[Het vinden van een pootafdruk van een kinkajou is bijna onmogelijk, omdat ze van boom naar boom springen en zelden vrijwillig op de grond komen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.292"><![CDATA[Pluche kinkajou]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.292"><![CDATA[De kinkajou is een zeer behendige boomklimmer, geholpen door zijn sterke staart, waarmee hij zich aan takken vastklampt terwijl hij met zijn lange tong nectar uit bloemen zuigt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.293"><![CDATA[Parfum]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.293"><![CDATA[Hoewel de kinkajou een sociaal dier is, markeert hij zijn territorium ook met behulp van zijn geur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.295"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.295"><![CDATA[Margays behoren tot de kattenfamilie. Als carnivoren jagen ze op knaagdieren, vogels en hagedissen. Ze eten ook fruit en insecten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.296"><![CDATA[Mexico]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.296"><![CDATA[Margay leeft in de bossen van Zuid-Amerika, van Mexico tot Argentinië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.297"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.297"><![CDATA[De margay heeft zeer flexibele tenen en vooral brede poten, die ideaal zijn om te klimmen. Ondersteboven in een boom klimmen? Geen probleem!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.298"><![CDATA[Pluche margay]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.298"><![CDATA[Hun gevlekte vacht is zeer gewild bij jagers. Tegenwoordig zijn deze katten beschermd. Gelukkig zijn ze ook erg schuw en moeilijk te spotten in de boomtoppen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.299"><![CDATA[Kattenoog]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.299"><![CDATA[De margay is een jager die zowel overdag als 's nachts jaagt, heeft een zeer goed gezichtsvermogen en kan zijn prooi zelfs in het donker vinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.300"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.300"><![CDATA[Ze gebruiken hun sterke snavels om fruit op te rapen. Een beetje eiwit – in de vorm van insecten, spinnen en kleine reptielen – is altijd welkom.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.301"><![CDATA[Colombia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.301"><![CDATA[De subtropische en tropische regenwouden van de Andes wemelen van de toekans. De kleurrijke toekans zijn erg populair bij toeristen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.302"><![CDATA[Toekanklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.302"><![CDATA[De klauw van de toekan lijkt op die van een specht, die er twee aan de voorkant en twee aan de achterkant heeft, en waarmee hij zich gemakkelijk aan elke boom kan vastgrijpen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.303"><![CDATA[Pluche toekan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.303"><![CDATA[De opvallende snavel van de toekan heeft een bijzondere functie: hij kan er zijn lichaamstemperatuur mee reguleren door de bloedtoevoer aan te passen aan de omgevingstemperatuur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.304"><![CDATA[Regenoproeper]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.304"><![CDATA[Regenmakers worden gebruikt bij religieuze ceremonies in de Andes. De kleine steentjes maken het geluid van regen en zijn ongetwijfeld rustgevender dan het geroep van toekans.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.305"><![CDATA[Cupcake]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.306"><![CDATA[Hartballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.307"><![CDATA[Wenskaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.308"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.308"><![CDATA[Ooievaars eten graag kikkers, vissen, kikkervisjes, hagedissen en kleine knaagdieren. Hun snavel is een belangrijk hulpmiddel bij het vinden van voedsel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.309"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.309"><![CDATA[Ooievaars houden van gematigde klimaten. De oorspronkelijke soort komt uit Duitsland en hun nesten zijn te vinden op hoge palen op boerderijen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.310"><![CDATA[Ooievaarsklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.310"><![CDATA[Eén klauw wijst naar achteren en de andere drie naar voren. Hun zwemvliezen zijn meestal onderontwikkeld. Hun lange poten zorgen ervoor dat ze bijzonder majestueus kunnen vliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.311"><![CDATA[Pluche ooievaar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.311"><![CDATA[De meeste ooievaars leven in kolonies, maar sommige zijn solitair – en ze staan ​​bekend om hun levenslange partnerschappen. Hoe romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.312"><![CDATA[Speen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.312"><![CDATA[Veel mensen kennen de witte ooievaar. Volgens een sprookje pikte een ooievaar een zwangere vrouw in haar been, waarna ze in bed bleef wachten tot de ooievaar haar een baby zou brengen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.315"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.315"><![CDATA[Jakhalzen jagen in groepen of alleen. Ze eten alles wat ze tegenkomen: insecten, vogels, eieren of kleine reptielen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.316"><![CDATA[Tanzania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.316"><![CDATA[Jakhalzen zwerven over de savanne, door de struiken of over open weiden. Soms volgen ze leeuwen tijdens de jacht en huilen ze wanneer ze hun prooi te pakken hebben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.317"><![CDATA[Jakhalspoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.317"><![CDATA[Jakhalzen vormen een levenslange paarband. Mannetjesjakhalzen voeren een baltsdans uit voor hun partners.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.318"><![CDATA[Pluche jakhals]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.318"><![CDATA[Jakhalzen leven in grotten of ondergrondse holen. Sommige jakhalzen knabbelen aan elkaars vacht als teken van genegenheid.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.319"><![CDATA[Anubis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.319"><![CDATA[De Egyptische god Anubis wordt afgebeeld met het hoofd van een jakhals. Men geloofde dat jakhalzen zielen naar het hiernamaals begeleidden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.320"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.320"><![CDATA[Mmmm, termieten! Met zijn lange tong trekt hij termieten uit hun holen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.321"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.321"><![CDATA[Net als veel andere Australische zoogdieren is de gevlekte miereneter een buideldier. Na een draagtijd van 14 dagen worden er twee tot vier jongen geboren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.322"><![CDATA[Miereneter - klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.322"><![CDATA[Dankzij hun lange klauwen kunnen ze gemakkelijk bij termieten komen en zelfs holen graven. Ze beschermen zich tegen de middaghitte door onder de grond te kruipen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.323"><![CDATA[Pluche miereneter miereneter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.323"><![CDATA[De gevlekte miereneter is een buideldier zonder buidel. De jongen hechten zich vast aan de vacht rond de borsten van hun moeder. Wanneer ze naar een nieuw hol verhuizen, dragen de moeders hun jongen op hun rug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.324"><![CDATA[Zoethoutwortel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.324"><![CDATA[Zijn lange tong helpt hem termieten te vinden. Vind je niet dat die tong in zijn bek ronddraait als een dropstokje?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.325"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.325"><![CDATA[Gnoes leggen grote afstanden af ​​op zoek naar groene weiden. Ze houden niet van droog gras.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.326"><![CDATA[Tanzania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.326"><![CDATA[Kuddes gnoes zwerven over de uitgestrekte savannes van de Serengeti in Tanzania.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.327"><![CDATA[Gnoe hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.327"><![CDATA[Gnoes zijn evenhoevige hoefdieren, wat betekent dat ze een even aantal tenen hebben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.328"><![CDATA[Pluche gnoe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.328"><![CDATA[Gnoes kunnen tot 20 jaar oud worden, tenzij ze ten prooi vallen aan hun natuurlijke vijanden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.329"><![CDATA[Beker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.329"><![CDATA[De kleurrijke beker bevat veel water. Helaas kunnen dorstige gnoes hem niet goed vasthouden met hun hoeven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.330"><![CDATA[Vegetarisch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.330"><![CDATA[De emoe heeft een lange nek, waardoor hij bladeren van bomen en takken kan plukken. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.331"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.331"><![CDATA[Veel niet-vliegende vogels komen van nature voor in Australië, waaronder de emoe. De milde winter is een ideaal broedseizoen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.332"><![CDATA[Emoe - klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.332"><![CDATA[De emoe rent op twee poten over de steppen. Door zijn gewicht en onderontwikkelde borstspieren kan hij niet vliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.333"><![CDATA[Pluche struisvogel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.333"><![CDATA[Veel soorten emoes zijn tegenwoordig uitgestorven of bedreigd. Een opgezette emoe is een geweldige manier om ze dicht bij je hart te dragen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.334"><![CDATA[Paasei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.334"><![CDATA[Een emoe legt tussen de 5 en 15 eieren. Denk je dat de kuikens net zo kleurrijk zijn als deze eieren?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.335"><![CDATA[Roze kuiken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.336"><![CDATA[Geel kuiken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.337"><![CDATA[Groen kuiken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.338"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.338"><![CDATA[De valk is dol op vlees en voedt zich met kleine zoogdieren, vogels en zelfs reptielen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.339"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.339"><![CDATA[Valkenjacht wordt beschouwd als een statussymbool. In Duitsland hebben mensen die valkenier willen worden een speciale vergunning nodig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.340"><![CDATA[Valkenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.340"><![CDATA[Valken gebruiken hun klauwen om hun prooi te vangen en vast te houden. Kleine dieren kunnen sterven door de enorme kracht van hun aanval.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.341"><![CDATA[Pluche valk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.341"><![CDATA[Valken komen voor in veel sprookjes en mythen. Ze zijn symbolen van moed en heldhaftige daden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.342"><![CDATA[Handschoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.342"><![CDATA[Valkeniers moeten altijd handschoenen dragen, anders kan een valk hen verwonden als hij op hun hand landt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.343"><![CDATA[Insecteneter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.343"><![CDATA[Duizendpoten en larven vormen zijn voornaamste voedselbron. Hij gebruikt zijn lange, spitse bek niet alleen om voedsel te vinden, maar ook om zijn evenwicht te bewaren zodat hij niet valt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.344"><![CDATA[Nieuw-Zeeland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.344"><![CDATA[De kiwi is inheems in Nieuw-Zeeland en is uitgegroeid tot een nationaal symbool.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.345"><![CDATA[Kiwi - klauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.345"><![CDATA[Wist je dat kiwi's kleine klauwtjes aan het uiteinde van hun vleugels hebben? Die zitten verborgen onder hun veren. Ze hebben vier tenen aan hun poten, waardoor ze zich heel snel kunnen bewegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.346"><![CDATA[Pluche kiwi]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.346"><![CDATA[Nieuw-Zeelanders zijn dol op kiwi's. De inwoners van Nieuw-Zeeland noemen zichzelf zelfs "kiwis".]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.347"><![CDATA[Megafoon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.347"><![CDATA[Kiwi's zijn nachtdieren en worden daarom vaker gehoord dan gezien. 's Nachts zijn ze tot wel 5 km verderop te horen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.348"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.348"><![CDATA[Hoewel de mustang een bescheiden dier is, geniet hij van vers gras. Daar is meer dan genoeg van op de prairies, en daarom gedijt de wilde mustangpopulatie hier zo goed.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.349"><![CDATA[Amerika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.349"><![CDATA[Mustangs werden door Spaanse conquistadores naar Amerika gebracht. Het waren voornamelijk paarden van Arabische en Berberse afkomst die van hun meesters waren weggelopen. Dankzij hun natuurlijke temperament konden ze zich gemakkelijk aanpassen aan het leven in het wild.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.350"><![CDATA[Mustang hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.350"><![CDATA[Mustangs hebben kleine, harde hoeven, een sterke rug en een gespierde achterkant. Inheemse Amerikanen gebruikten ze voor de jacht, gevechten en als trekdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.351"><![CDATA[Hobbelpaard]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.351"><![CDATA[Met een schofthoogte tussen de 140 en 150 centimeter behoren Mustangs tot de kleinere paarden, maar vanwege hun wilde aard zijn ze niet de ideale huisdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.352"><![CDATA[Cowboylaarzen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.352"><![CDATA[Mustangs staan ​​bekend om hun felle karakter en hoge sprongen. Het berijden van een wilde mustang is een van de favoriete disciplines van cowboys op rodeo's - een zeer gevaarlijke sport.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.353"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.353"><![CDATA[Otters zijn roofdieren en jagen onder water. Vissen, kikkers, rivierkreeften en andere kleine ongewervelde dieren staan ​​op hun menu.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.354"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.354"><![CDATA[Otters komen niet alleen in Duitsland voor, maar over de hele wereld. Ze hebben zich niet gevestigd in Australië en op een paar afgelegen eilanden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.355"><![CDATA[Otterklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.355"><![CDATA[Otters zijn erg snel, zowel in het water als op het land. Ze gebruiken hun klauwen om zich voort te bewegen; sommige mensen zeggen dat het lijkt alsof ze kruipen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.356"><![CDATA[Pluche otter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.356"><![CDATA[Jonge otters leren al vanaf 2 maanden oud zwemmen! Spetteren, waden en duiken vinden ze geweldig leuk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.357"><![CDATA[Gewicht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.357"><![CDATA[Ze hebben een snelle stofwisseling, wat betekent dat ze dagelijks ongeveer 15-25% van hun lichaamsgewicht verbranden. Eet smakelijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.358"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.358"><![CDATA[Vlinders nemen vloeibaar voedsel op met behulp van een buisvormige zuigsnuit. Ze zuigen sap, honingdauw of sap uit rottend fruit. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.359"><![CDATA[Jamaica]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.359"><![CDATA[De grootste vlindersoorten, de zogenaamde zwaluwstaartvlinders, leven in Jamaica.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.360"><![CDATA[Vlinderpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.360"><![CDATA[De poten van de vlinder lijken klein in vergelijking met zijn enorme vleugels. Ze zijn opgebouwd uit chitineuze plaatjes die in ringen zijn gerangschikt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.361"><![CDATA[Pluche vlinder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.361"><![CDATA[Net als andere insecten hebben vlinders ogen die uit wel 6000 afzonderlijke, kleinere oogjes bestaan. Kijk me in de ogen, lieverd!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.362"><![CDATA[Rups]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.362"><![CDATA[Als rupsen hebben vlinders een enorme eetlust en eten ze alles wat groen en smakelijk is. Hun lichaamsgewicht verdubbelt bij elke vervelling.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.363"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.363"><![CDATA[Schotse hooglandkoeien zijn dol op het groene gras van de Schotse weiden. Hun melk is bijzonder lekker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.364"><![CDATA[Schotland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.364"><![CDATA[De melodie van de doedelzakken klinkt over het hele landschap, terwijl een boomstam, een zogenaamde "caber", door de lucht wordt gegooid. Een werkelijk fascinerend land!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.365"><![CDATA[Runderhoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.365"><![CDATA[Het Schotse weer kan nogal wisselvallig zijn en de grond glad en modderig, maar dat is geen partij voor de sterke hoeven van het vee.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.366"><![CDATA[Pluche vee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.366"><![CDATA[Sterke en gehoorzame hooglandkoeien stellen weinig eisen en de vrouwtjes kunnen zonder menselijke hulp bevallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.367"><![CDATA[Schotse kilt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.367"><![CDATA[Toeristen in Schotland vragen vaak wat Schotten onder hun kilt dragen. Weet jij dat?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.368"><![CDATA[Insecteneter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.368"><![CDATA[Sappige, smakelijke regenwormen en knapperige insecten staan ​​altijd op het menu, maar mollen smullen ook van kleine gewervelde dieren. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.369"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.369"><![CDATA[Mollen zijn ongewenste gasten in tuinen. Ze helpen weliswaar de grond los te maken, maar hun holen zijn een lelijk gezicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.370"><![CDATA[Molklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.370"><![CDATA[Hun klauwen hebben de ideale vorm voor het creëren van ondergrondse labyrinten en ze kunnen zich tegoed doen aan wormen en insecten terwijl ze aan het werk zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.371"><![CDATA[Pluche mol]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.371"><![CDATA[Mollen zijn geen sociale dieren. Waarschijnlijk omdat ze slechtziend zijn. Hun reuk- en tastzin zijn daarentegen bijzonder sterk. Ze kunnen zelfs elektriciteit waarnemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.372"><![CDATA[Aardbei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.372"><![CDATA[Hun schopvormige klauwen zijn ideaal om mee te graven. Perfect voor aardbeientuinen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.373"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.373"><![CDATA[De dodo eet gefermenteerd fruit. Misschien ziet hij er dom uit omdat hij dom is?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.374"><![CDATA[Mauritius]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.374"><![CDATA[De laatste dodo werd waargenomen op het eiland Mauritius. De dieren die naar het eiland waren gebracht, bleken roofdieren te zijn, wat leidde tot het uitsterven van de dodo.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.375"><![CDATA[Dodo - klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.375"><![CDATA[De dodo leeft voornamelijk op de grond. Het is een vrij groot en zwaar dier, vooral in de winter. Het is een vogel die niet kan vliegen en op Mauritius geen natuurlijke vijanden had.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.376"><![CDATA[Pluche dodo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.376"><![CDATA[Zeelieden aten vaak de geelachtige eieren. Helaas was de dodo te naïef, wat bijdroeg aan zijn uitsterven!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.377"><![CDATA[Fossiel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.377"><![CDATA[De dodo bestaat alleen nog als fossiel. Dat zal veel mensen naar de dierentuin trekken. Bezoekers zullen versteld staan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.378"><![CDATA[Aaseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.378"><![CDATA[Karkassen blijven niet lang goed in de Afrikaanse woestijn. Gieren cirkelen rond de grote roofdieren totdat ze hun prooi loslaten. Dan storten ze zich op de ingewanden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.379"><![CDATA[Ghana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.379"><![CDATA[Gieren leven in steppen, halfwoestijnen en berggebieden. Ze komen voor in Europa, Azië en heel Afrika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.380"><![CDATA[Gierenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.380"><![CDATA[Gieren voeden zich met de ingewanden van karkassen, maar ze geven de voorkeur aan zachte ingewanden. Hun snavels en klauwen zijn ideaal om voedsel te bemachtigen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.381"><![CDATA[Pluche gier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.381"><![CDATA[Gieren zijn zeer sociale dieren en leven in groepen. Ze voelen zich thuis als ze dicht tegen elkaar aan kruipen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.382"><![CDATA[Veerkracht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.382"><![CDATA[Gierveren zien er prachtig uit in een haarband. Wat vind je ervan? Is het niet mooi?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.383"><![CDATA[Vleesliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.383"><![CDATA[De baardagame eet alles wat hij tegenkomt. Kleine gewervelde dieren zijn een welkome snack!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.384"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.384"><![CDATA[Deze hagedissen komen voor op het Australische continent. Ze worden tot 60 cm groot en leven in het grootste deel van Australië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.385"><![CDATA[Hagedissenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.385"><![CDATA[De baardagame rust graag uit op boomstammen, palen en stronken. Hij houdt van de zon en kan goed klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.386"><![CDATA[Pluche hagedis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.386"><![CDATA[De baardagame begraaft zijn eieren in nat zand en bewaakt ze niet. Soms komen er wel 35 jongen uit het ei – dat zijn heel wat broertjes en zusjes!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.387"><![CDATA[Appel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.387"><![CDATA[Naast het jagen op kleine gewervelde en ongewervelde dieren, zijn ze ook dol op verse appels of ander fruit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.388"><![CDATA[Vleesliefhebbers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.388"><![CDATA[Mieren en termieten zijn zijn favoriete voedsel. Zijn tong is bedekt met kleverig speeksel, waarmee hij insecten vangt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.389"><![CDATA[Senegal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.389"><![CDATA[Schubdieren komen voor in bossen en savannes van Afrika tot Azië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.390"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.390"><![CDATA[De klauw van een pangolin is als een multifunctioneel gereedschap! Ideaal om gaten te graven en in bomen te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.391"><![CDATA[Pluche pangolin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.391"><![CDATA[Babypangolins hebben zeer zachte schubben. Deze worden echter na verloop van tijd harder. Zolang de pangolins nog jong zijn, kunnen ze op de staart van hun moeder meerijden - dat is erg comfortabel!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.392"><![CDATA[Oorbel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.392"><![CDATA[Pangolin-oorbellen zijn erg schattig. Ze lijken op exotische dennenappels die aan de oren hangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.393"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.393"><![CDATA[Moeflonkuddes zwerven door bossen of over kliffen. Ze zijn dol op vers gras.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.394"><![CDATA[Frankrijk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.394"><![CDATA[Europese moeflons voelen zich thuis in Frankrijk. De omgeving daar, met zijn overvloed aan goed voedsel, is perfect voor ze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.395"><![CDATA[moeflon hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.395"><![CDATA[Als moeflonwelpen door wolven worden bedreigd, leiden hun moeders hen naar rotsachtigere gebieden waar de wolven hen niet zullen volgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.396"><![CDATA[Pluche moeflon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.396"><![CDATA[Ook de jongen moeten oppassen voor adelaars. De bossen bieden hen voldoende bescherming.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.397"><![CDATA[Schapenkaas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.397"><![CDATA[Franse kaasspecialiteiten zijn een wereldwijde delicatesse. Probeer de moeflonkaas met rozemarijn. Het is een openbaring met de geur van bergkruiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.398"><![CDATA[Baguette]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.398"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.399"><![CDATA[Croissant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.399"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.400"><![CDATA[Kaas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.400"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.401"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.401"><![CDATA[Als fokras zijn deze varkens gewend om in de buurt van mensen te leven. Ze mesten zich vet met fruit en groenten, waardoor ze het lekker warm hebben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.402"><![CDATA[Hongarije]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.402"><![CDATA[Het Mangalica-ras was ooit erg populair in Hongarije. De wollige varkens konden goed tegen zware leefomstandigheden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.403"><![CDATA[Varkenshoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.403"><![CDATA[Net als andere varkensrassen zijn mangalicas dol op modder en wentelen ze zich er zelfs in de winter in.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.404"><![CDATA[Pluche mangalica]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.404"><![CDATA[Mangalica-welpen hebben strepen zoals wilde zwijnen. De golvende vacht verschijnt later.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.405"><![CDATA[Bergkam]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.405"><![CDATA[Heb je ooit geprobeerd zo'n wilde haardos te kammen? De wol is behoorlijk stug, maar verbergt een warme ondertoon.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.406"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.406"><![CDATA[Net als andere honden is de Puli dol op vlees. Hij is gewend om met mensen samen te leven en werd eeuwen geleden gedomesticeerd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.407"><![CDATA[Hongarije]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.407"><![CDATA[De Puli is erg populair in Hongarije. Hongaren tonen hun liefde voor dit ras door te zeggen: "Dat is geen hond, dat is een Puli!"]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.408"><![CDATA[Hondenpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.408"><![CDATA[Puli's rennen graag en zijn erg actief. Dankzij hun dikke vacht hebben ze het 's zomers lekker warm, maar in de winter spelen en ravotten ze graag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.409"><![CDATA[Pluche puli]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.409"><![CDATA[Als puppy's hun vacht verliezen, begint deze dikker terug te groeien. De vacht groeit geleidelijk aan en wordt steeds pluiziger, totdat hij er uiteindelijk uitziet als een dikke trui!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.410"><![CDATA[Het personeel van Shepherd]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.410"><![CDATA[Dankzij zijn sterke natuurlijke instincten is hij een ideale herdershond. Soms kan zijn zicht belemmerd worden doordat zijn vacht in zijn ogen komt, maar daar is een oplossing voor: bind zijn vacht gewoon vast!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.411"><![CDATA[Darts]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.411"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.412"><![CDATA[Ballonnen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.412"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.413"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.413"><![CDATA[Komodovaranen gebruiken hun tong om prooi op te sporen. Als actieve jagers graven ze kleine knaagdieren op of vallen ze grondvogels aan. Af en toe eten ze ook graag vogeleieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.414"><![CDATA[Indonesië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.414"><![CDATA[Komodovaranen leven in Indonesië en de Kleine Sunda-eilanden, zoals Komodo-eiland. Ze komen voor in diverse habitats, waaronder savannes, graslanden, moessonbossen en mangrovebossen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.415"><![CDATA[klauw van een varaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.415"><![CDATA[De komodovaraan heeft klauwen die zich aan elke omgeving hebben aangepast. Als welp klimt hij graag in bomen en als volwassen dier zoekt hij naar prooi op de grond.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.416"><![CDATA[Pluche Komodovaraan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.416"><![CDATA[Een jonge Komodovaraan komt uit het ei in een legsel van ongeveer twintig leerachtige eieren. De eieren wegen tot 125 gram.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.417"><![CDATA[Vergif]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.417"><![CDATA[Het gif in de klieren van de komodovaraan helpt hem bij de jacht. Het is de enige manier waarop hij een groter dier kan vangen. Als hij het niet meteen doodt, zal het zeker een paar dagen later sterven aan bloedvergiftiging.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.423"><![CDATA[Rode peper]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.423"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.424"><![CDATA[Groene paprika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.424"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.425"><![CDATA[Gele peper]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.425"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.426"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.426"><![CDATA[De stinkdier met de lange staart is dol op de larven van de kevers. Hij heeft ook geen hekel aan fruit, noten of zaden. Met zijn lange vingers test hij onrijp fruit en haalt hij het rijpe vruchtvlees eruit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.427"><![CDATA[Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.427"><![CDATA[Verschillende soorten van het geslacht Ksukola - waaronder de grote Ksukola - zijn inmiddels uitgestorven. De overgebleven soorten leven voornamelijk in de bosrijke gebieden van Madagaskar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.428"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.428"><![CDATA[Zijn lange, spinachtige vingers zijn een van zijn meest opvallende kenmerken. Sommige culturen beschouwen dit dier als een goed voorteken, andere interpreteren het als een zieke geest. Er worden ook vaak magische krachten aan toegeschreven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.429"><![CDATA[Pluche vossenstaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.429"><![CDATA[De vossenstaarten gebruiken verschillende communicatiegeluiden. Ze roepen naar elkaar met een "eeep"-geluid, en de welpen roepen naar hun moeder met een kenmerkend "scree"-geluid. Tijdens het knuffelen mompelen ze "gnofff" tegen elkaar, maar bij een aanval schreeuwen ze "aaaak". Als het tijd is om te vluchten, maken ze een "hay-hay"-geluid. Goed zo, toch?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.430"><![CDATA[Rietje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.430"><![CDATA[Wanneer een roodstaartbuizerd drinkt, beweegt hij snel zijn lange derde teen heen en weer, waardoor er water in zijn bek spat. Hij zou er zelfs een rietje voor kunnen gebruiken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.431"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.431"><![CDATA[Net als alle wolven is de weerwolf een roofdier. Zijn prooi bestaat uit andere dieren, waaronder mensen. Volgens de legende verandert het slachtoffer, nadat hij door een weerwolf gebeten is, zelf ook in een weerwolf. Een vreselijke gebeurtenis!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.432"><![CDATA[Griekenland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.432"><![CDATA[Mythen over weerwolven en wolfmannen bestonden al in het oude Griekenland. Zo veranderde Zeus in Ovidius' Metamorfosen een man in een wolf die mensenvlees serveerde tijdens een feestmaal. Dat is afschuwelijk! Absoluut onvoorstelbaar!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.433"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.433"><![CDATA[We hebben allemaal wel eens scènes uit horrorfilms gezien, toch? Je weet wel, die waarin ogenschijnlijk vredige mensen ineens veranderen in angstaanjagende weerwolven? Het begint bij de handen - er verschijnt haar en de nagels worden klauwen... aaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.434"><![CDATA[Pluche weerwolf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.434"><![CDATA[Schaf zo'n knuffelvriendje aan! Wie dapper genoeg is om hem mee naar bed te nemen, kan zelfs een echte weerwolfaanval aan!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.435"><![CDATA[Volle maan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.435"><![CDATA[Hoor je dat griezelige gehuil in de donkere nacht? Dat zijn weerwolven die naar de maan huilen vanwege hun ellendige bestaan! Krijg jij er ook kippenvel van?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.436"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.436"><![CDATA[Een frisse insectensalade als voorgerecht, een klein gewerveld dier als hoofdgerecht en een sappige slak als dessert. Schorpioenen zijn dol op vlees! En dankzij hun behendige en sterke klauwen kunnen ze er vaak van smullen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.437"><![CDATA[Mexico]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.437"><![CDATA[De grootste schorpioensoorten leven in de woestijngebieden van Mexico. Overdag verschuilen ze zich voor de zon onder rotsen of in het zand en 's nachts gaan ze op jacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.438"><![CDATA[Schorpioenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.438"><![CDATA[Schorpioenen behoren tot de orde Spinachtigen en worden, net als andere leden van deze klasse, gekenmerkt door het feit dat een van hun paar poten zich heeft ontwikkeld tot een tastorgaan, de pedipalpen. Bij schorpioenen zijn deze pedipalpen bovendien voorzien van krachtige klauwen, die naast hun tastfunctie ook als wapens dienen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.439"><![CDATA[Pluche schorpioen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.439"><![CDATA[De paring van schorpioenen wordt voorafgegaan door een elegant baltsritueel. Het paar grijpt elkaars klauwen vast en danst door de woestijn. Na de geboorte klampen de jonge schorpioenen zich stevig vast aan de rug van hun moeder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.440"><![CDATA[Giftige steek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.440"><![CDATA[Zodra een schorpioen zijn prooi in het vizier heeft, beschikt hij over twee wapens om die te vangen: krachtige scharen en een behendige angel. Waarschuwing: sommige schorpioensoorten behoren tot de giftigste dieren ter wereld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.441"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.441"><![CDATA[Kleine quokka's kunnen tot 1,5 meter hoog klimmen om sappige bladeren te vinden. Indien nodig eten ze ook gras en andere planten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.442"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.442"><![CDATA[Schattige quokka's huppelen rond in het zuidwesten van Australië en leven ook op Bald Island en Rottnest Island.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.443"><![CDATA[Quokka - poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.443"><![CDATA[Als ze hun snelheid willen verhogen, springen ze op hun achterpoten. In tegenstelling tot kangoeroes gebruiken ze hun staart niet voor evenwicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.444"><![CDATA[Pluche quokka]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.444"><![CDATA[Net als andere buideldieren dragen vrouwtjes hun jongen tot wel 28 dagen in hun buidel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.445"><![CDATA[Rattenmasker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.445"><![CDATA[Rottnest Island wordt ook wel Ratteneiland genoemd vanwege de kleine bewoners. Een Nederlandse navigator verwarde quokka's met ratten en gaf het eiland daarom die naam. Misschien was het gewoon een vermomming?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.446"><![CDATA[Plasma-blob]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.446"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.447"><![CDATA[Snelle Flubber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.447"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.448"><![CDATA[Kwaadaardige bewaker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.448"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.449"><![CDATA[Lame Larry]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.449"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.450"><![CDATA[Graanliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.450"><![CDATA[Kalkoenen hebben een gevarieerd dieet. Jonge vogels zijn dol op insecten, maar later eten ze ook graag zaden, bessen, noten en wortels. Kalkoenen slikken kleine steentjes door om hun maag te reinigen en de spijsvertering te bevorderen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.451"><![CDATA[Verenigde Staten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.451"><![CDATA[Veel inheemse Amerikaanse stammen hadden kalkoen als onderdeel van hun dieet, en in de moderne tijd is kalkoen een vast onderdeel van het Thanksgiving-diner.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.452"><![CDATA[Kalkoenklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.452"><![CDATA[Sterke klauwen zijn vooral in de winter nodig, wanneer ze op zoek moeten naar voedsel en ernaar moeten graven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.453"><![CDATA[Pluche kalkoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.453"><![CDATA[Aan zijn nek hangen vlezige uitwassen. Deze kunnen tot 8 cm lang worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.454"><![CDATA[Bestek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.454"><![CDATA[In Noord-Amerika zijn kalkoenen een traditioneel onderdeel van het Thanksgiving-diner, en deze oogsttraditie heeft zich ook naar Europa verspreid.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.455"><![CDATA[Plantenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.455"><![CDATA[Marmoten zijn dol op gras en kruiden. Maar zoals typische knaagdieren, houden ze ook van fruit, zaden en insecten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.456"><![CDATA[Verenigde Staten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.456"><![CDATA[Marmotten houden niet van hitte en leven liever in de subarctische gebieden van Canada en het noorden van de Verenigde Staten. Ze geven de voorkeur aan koele klimaten omdat hun vacht te warm is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.457"><![CDATA[De poot zoemt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.457"><![CDATA[Marmotten graven uitgebreide ondergrondse tunnelsystemen met vluchtroutes en doodlopende gangen die als toilet kunnen dienen. Ze zijn slim, hè?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.458"><![CDATA[Pluche marmot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.458"><![CDATA[Marmotten zijn diepe slapers. Hun winterslaap kan wel 9 maanden duren. Ze kruipen opgerold in het gras in hun slaapvertrekken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.459"><![CDATA[Weer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.459"><![CDATA[Bezoekers van Groundhog Day wachten tot de marmot uit zijn hol tevoorschijn komt. Als de marmot een schaduw werpt, betekent dit dat er nog zes weken koud weer aankomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.460"><![CDATA[Rood blad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.460"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.461"><![CDATA[Geel blad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.461"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.462"><![CDATA[Groen blad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.462"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.463"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.463"><![CDATA[Wezels zijn roofdieren - ze behoren tot hetzelfde geslacht als marters, maar de jongen zijn erg schattig. Wezels zijn bijzonder geschikt om in muizentunnels te jagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.464"><![CDATA[Rusland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.464"><![CDATA[De gewone wezel komt wijd en zijd voor. Hij houdt van koude gebieden, maar is ook te vinden in mediterrane klimaten en Noord-Afrika. In Eurazië is hij populair als ongediertebestrijder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.465"><![CDATA[Wezelklauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.465"><![CDATA[Of het nu rent, kruipt, sluipt of graaft... de klauwen van de wezel zijn veelzijdig. Maar tijdens de jacht gebruikt hij zijn tanden en bijt hij zijn prooi in de keel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.466"><![CDATA[Pluche wezel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.466"><![CDATA[Wezelbaby's wegen bij de geboorte ongeveer 1,5 gram. Ze zijn blind bij de geboorte en gemiddeld worden er ongeveer 5 jongen geboren. Het duurt ongeveer een maand voordat ze hun ogen openen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.467"><![CDATA[verfblik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.467"><![CDATA[Wezels hebben perfecte camouflage! Ze hebben in ieder geval geen verfblik nodig. Hun vacht wordt in de winter vanzelf wit. Ze gaan perfect op in de besneeuwde omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.468"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.468"><![CDATA[Huskies zijn dol op vlees, net als andere honden! Maar omdat ze voornamelijk bij mensen wonen, eten ze alles wat ze te pakken kunnen krijgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.469"><![CDATA[Canada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.469"><![CDATA[Het weer in Canada kan erg koud zijn. Zijn vacht biedt perfecte bescherming tegen de elementen. Als hij vast komt te zitten in de sneeuw, steekt hij zijn neus onder een tak en brengt de nacht onder de sneeuw door.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.470"><![CDATA[Husky - poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.470"><![CDATA[Huskies hebben kleine poten in vergelijking met andere honden, wat het risico op warmteverlies en verwondingen verkleint.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.471"><![CDATA[Pluche husky]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.471"><![CDATA[Huskies hebben een uitstekend richtingsgevoel. Ze raken niet verdwaald, zelfs niet als alles onder de sneeuw ligt. Daarom zijn Eskimo's zo dol op ze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.472"><![CDATA[Iglo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.472"><![CDATA[Huskypuppy's worden door Eskimo's samen met hun eigen kinderen grootgebracht. Ze maken deel uit van het gezin en mogen uiteraard de iglo's betreden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.473"><![CDATA[Geel ornament]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.473"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.474"><![CDATA[Groen ornament]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.474"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.475"><![CDATA[Rood ornament]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.475"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.476"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.476"><![CDATA[De hoatzin kan zowel giftige als giftige planten eten. Dankzij spijsverteringsbacteriën kan hij het gif volledig verwerken. Zijn klauwen zijn zeer gespierd en eeltig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.477"><![CDATA[Colombia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.477"><![CDATA[De hoatzin voelt zich thuis in tropische regenwouden. Hij leeft graag in de buurt van rivieren en meren. Water is een essentieel onderdeel van zijn leefgebied.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.478"><![CDATA[Hoatzin-klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.478"><![CDATA[Hun vleugels zijn niet goed ontwikkeld, waardoor ze niet goed kunnen vliegen. In plaats daarvan hebben ze klauwen, die erg belangrijk zijn voor de voortbeweging.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.479"><![CDATA[Pluche hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.479"><![CDATA[De jongen leven in nesten die boven het water zijn gebouwd. Ze kunnen vanuit het nest direct in het water springen. Hup! Plons! Ze verstoppen zich in het water voor roofdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.480"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.480"><![CDATA[Nadat ze in het water zijn gesprongen, klimmen de jongen weer in de boom. Hun klauwen helpen hen daarbij. Na verloop van tijd verliezen ze deze klauwen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.481"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.481"><![CDATA[Omdat Sphynxkatten geen vacht hebben, zijn ze erg actief; anders verliezen ze lichaamstemperatuur. Daarom hebben ze veel voedsel nodig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.482"><![CDATA[Canada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.482"><![CDATA[Deze kat wordt als heilig beschouwd en wordt in heel Egypte vereerd. In de oudheid bestond er een cultus rond deze kat met vele beelden. Ze zijn oorspronkelijk gefokt in Canada.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.483"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.483"><![CDATA[Net als elke andere kat, houdt de Sphynx ervan om aan bomen en zachte kussens te krabben. Ze sluipt ook graag stilletjes rond!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.484"><![CDATA[Knuffeldier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.484"><![CDATA[Wie denkt dat een Sphynx-kat een hogere lichaamstemperatuur heeft dan zijn vacht, heeft het mis. Als je hem aanraakt, voelt hij warm aan, omdat hij veel warmte via zijn huid afgeeft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.485"><![CDATA[Zonnebrandcrème]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.485"><![CDATA[Zonder beschermende vacht zijn Sphynx-katten weerloos tegen de zonnestralen. Net als mensen moeten ze beschermd worden tegen zonnebrand. Wat dacht je van zonnebrandcrème?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.486"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.486"><![CDATA[Deze jagers jagen in de woestijnen van het Arabische schiereiland. Ze zijn niet kieskeurig en eten alles, van knaagdieren en hagedissen tot kleine vogels en insecten. Ze lusten echt alles!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.487"><![CDATA[Egypte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.487"><![CDATA[De kaneelkleurige streep op de rug van de woestijnvos geeft hem een ​​bijzonder woestijnachtig uiterlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.488"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.488"><![CDATA[De kussentjes onder de poten van deze vos zijn perfect geschikt om door de woestijn te zwerven en in dadelpalmen te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.489"><![CDATA[Knuffeldier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.489"><![CDATA[De woestijnvos krijgt tussen de 2 en 6 jongen, maar de meeste overleven het niet. Zodra ze het hol verlaten, lopen ze gevaar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.490"><![CDATA[Parasol]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.490"><![CDATA[Wanneer een woestijnvos overdag door de Sahara zwerft, kan hij niet zonder een parasol. Gelukkig voor hem is het een nachtdier.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.491"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.491"><![CDATA[De manul is ongeveer even groot als een huiskat. Hij heeft een dikke vacht waardoor hij er veel groter uitziet. De manul jaagt op kleine prooien zoals pika's, bergpatrijzen en muizen. Miauw!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.492"><![CDATA[Afghanistan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.492"><![CDATA[s Nachts zwerft de manul rond in de rotsachtige steppen van Afghanistan en is ook te vinden in bergen tot 3000 meter hoogte. De manul is dol op rotsen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.493"><![CDATA[Manula-poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.493"><![CDATA[Het is niet helemaal zeker of de manul meer verwant is aan lynxen of katten. In ieder geval lijken zijn fluweelzachte poten op die van onze schattige katten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.494"><![CDATA[Pluche handleiding]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.494"><![CDATA[De manul, ook wel bekend als de steppekat, wordt met uitsterven bedreigd. Zijn levenswijze wordt bestudeerd aan de hand van krassen in grotten. Ook zijn er sporen van de manul op grotere hoogte ontdekt, wat bewijst dat hij in hogere bergketens leeft dan voorheen werd gedacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.495"><![CDATA[Zaklamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.495"><![CDATA[Dit nachtdier is erg schuw en slaapt overdag in een grot of een comfortabele spleet. 's Nachts jaagt het en besluipt het zijn prooi als een echte kat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.496"><![CDATA[Gele scarabee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.496"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.497"><![CDATA[Groene scarabee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.497"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.498"><![CDATA[Rode scarabee]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.498"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.499"><![CDATA[Vleeseters]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.499"><![CDATA[Hun extreem lange hoektanden stellen hen in staat prooien zoals apen of vogels in bomen te vangen. Maar dat is slechts een gemakkelijke maaltijd. Op de grond kunnen ze wild vangen, zoals herten of wilde zwijnen. Ze hurken neer, springen omhoog en bijten in hun nek.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.500"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.500"><![CDATA[De nevelpanter leeft in het wild in delen van Azië, zoals China. Door de jacht op hun pels en ontbossing zijn deze luipaarden een bedreigde diersoort.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.501"><![CDATA[Verpakking]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.501"><![CDATA[Net als veel andere katachtigen kan de nevelpanter zijn klauwen intrekken en ze laten rusten. Ze hebben ze immers nodig om in bomen te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.502"><![CDATA[Knuffeldier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.502"><![CDATA[Nevelpanterwelpen hoeven geen hoogtevrees te hebben! Ze worden hoog in de bomen geboren. Maar ze worden beschermd door de holtes in de bomen, waar ze goed verborgen zijn en niet zo gemakkelijk vallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.503"><![CDATA[Klimtouw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.503"><![CDATA[De nevelpanter is nogal onhandig op de grond, maar hij blinkt uit in het klimmen in bomen. Hij heeft niet eens een klimtouw nodig! Hij kan zelfs met zijn kop eerst in een boom klimmen! Het is een waar kunstwerk in beweging!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.504"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.504"><![CDATA[Heerlijk! Vruchtvliegers zijn dol op het zuigen van sap uit bomen. Ze hebben speciale tanden waarmee ze gaatjes in de schors maken. Maar ze slaan fruit, insecten en kleine gewervelde dieren ook niet af!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.505"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.505"><![CDATA[Deze schattige marmosetapen komen vooral voor in het Amazonegebied in Noord-Brazilië. Ze zijn dol op bossen, of het nu regenwoud of tropisch bos is. Zolang er maar bomen zijn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.506"><![CDATA[Apenpoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.506"><![CDATA[Hun vingers en tenen hebben klauwen in plaats van nagels, wat hen helpt bij het verticaal klimmen in bomen. In de boomtoppen hebben ze geen concurrentie!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.507"><![CDATA[Pluche aap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.507"><![CDATA[De jongen worden meestal als eeneiige tweelingen geboren. Ze blijven alleen bij hun moeder tijdens het zogen en zijn daarna te zien bij hun vader en andere leden van de apenkolonie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.508"><![CDATA[Borstel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.508"><![CDATA[Oh nee! Het lijkt erop dat de kleine marmosetapen in de verf zijn gevallen. Of misschien hebben ze hun oren met een kwastje geverfd? Marmosetapen zijn slim!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.509"><![CDATA[Gele kaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.509"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.510"><![CDATA[Groene kaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.510"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.511"><![CDATA[Rode kaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.511"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.512"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.512"><![CDATA[Hun licht gebogen snavel is ideaal om te zoeken naar smakelijke krabben en kleine wormen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.513"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.513"><![CDATA[Deze exotische vogel leeft in Brazilië, het Amazonegebied en in heel Noord-Zuid-Amerika. Het is zelfs de nationale vogel van het eiland Trinidad in de Kleine Antillen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.514"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.514"><![CDATA[De scharlaken ibis broedt in het voorjaar op mangrove-eilanden en bouwt zijn nesten in struiken en bomen. Gelukkig kunnen ze zich met hun klauwen aan bomen vastklampen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.515"><![CDATA[Pluche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.515"><![CDATA[Jonge rode ibissen hebben bij de geboorte bruine veren. De typische rode kleur wordt pas op tweejarige leeftijd bereikt. Dit is praktisch gezien de puberteit, aangezien ze op driejarige leeftijd volwassen zijn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.516"><![CDATA[Lippenstift]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.516"><![CDATA[Deze slanke vogel ziet eruit alsof hij met lippenstift is beschilderd. Zijn prachtige verenkleed maakt hem tot een ster onder de exotische vogels!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.517"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.517"><![CDATA[Net als andere honden zijn mopshonden dol op vlees. Ze hebben echter een uitgebalanceerd dieet nodig, omdat ze snel aankomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.518"><![CDATA[Groot-Brittannië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.518"><![CDATA[De mopshond is meer dan duizend jaar geleden in China gefokt. De koninklijke bescherming van het ras komt echter uit Groot-Brittannië. Veel kunstenaars hebben portretten van hun mopshonden gemaakt. Ze worden immers nog steeds als modieuze honden beschouwd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.519"><![CDATA[Pakket]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.519"><![CDATA[De mopshond valt niet alleen op door zijn kleine en schattige pootjes, maar ook door zijn ronde kop en bolle ogen. De korte snuit veroorzaakt bij overfokte dieren vaak ademhalingsproblemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.520"><![CDATA[Pluche mopshond]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.520"><![CDATA[Dit dier moet door iedereen geliefd zijn. De mopshond was oorspronkelijk een zeer vereerd ras. Alleen de Chinese keizer had het voorrecht om hem aan te raken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.521"><![CDATA[Draak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.521"><![CDATA[De kunst van het fokken werd zo'n 2000 jaar geleden in China geperfectioneerd. Sindsdien staat de mopshond bekend als een ras dat met oog voor detail is gefokt. Veel invloedrijke kunstenaars hebben portretten van mopshonden gemaakt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.522"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.522"><![CDATA[De cheetah spoort zijn prooi op, rent ernaartoe en grijpt hem tussen zijn poten. Kleine antilopen en impala's vallen gemakkelijk en zijn een makkelijke prooi.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.523"><![CDATA[Botswana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.523"><![CDATA[Jachtluipaarden leven voornamelijk in savannes en steppen. Ze houden van hoog gras en open gebieden om de omgeving te observeren. Bomen en struiken zijn niet hun favoriet, omdat die hen in de weg zitten tijdens het sprinten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.524"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.524"><![CDATA[De poten van een cheetah hebben sterke, geschubde kussentjes, die erg handig zijn tijdens sprints.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.525"><![CDATA[Pluche cheetah]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.525"><![CDATA[Na de geboorte hebben cheetawelpen lange, zilvergrijze haren op hun rug, die na drie maanden uitvallen. Er wordt ook wel gezegd dat deze haren de welpen helpen te camoufleren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.526"><![CDATA[Stopwatch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.526"><![CDATA[Jachtluipaarden zijn de snelste dieren ter wereld en kunnen snelheden tot 93 km/u bereiken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.527"><![CDATA[Geel paasei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.527"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.528"><![CDATA[Groen paasei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.528"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.529"><![CDATA[Rood paasei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.529"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.530"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.530"><![CDATA[Deze vrolijke primaten smullen van bladeren, fruit en soms bloemen. Ze eten het liefst in groepen – zo smaakt het beter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.531"><![CDATA[Indonesië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.531"><![CDATA[De neusaap leeft aan de kust van Borneo, waar mangrovebossen zijn en het veel regent. Hij springt vaak vanuit de bomen recht het water in. Plons!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.532"><![CDATA[Pakket]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.532"><![CDATA[De neusaap blijft in de buurt van de kust en is meestal overdag actief. Hij is alleen 's ochtends en in de vroege middag een beetje slaperig. Niets is beter dan een sprong in het koude water om hem wakker te maken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.533"><![CDATA[Pluche aap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.533"><![CDATA[In tegenstelling tot mannetjes hebben vrouwtjes kleine neusgaten. Maar zelfs de grote, dikke neus van onze langsnuitkahaua is mooi, nietwaar?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.534"><![CDATA[Duikbril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.534"><![CDATA[De neusaap is een uitstekende zwemmer – de beste van alle apen. En hij kan duiken! Zou zijn neus in een duikbril passen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.535"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.535"><![CDATA[Net als andere schapenrassen grazen zwartneusschapen graag in de wei. Deze schapen zijn erg volgzaam en dwalen nooit af. Ze produceren bovendien veel melk en wol.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.536"><![CDATA[Zwitserland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.536"><![CDATA[De Wallis-zwartneusschapen kunnen niet jodelen, maar ze kunnen wel goed klimmen! Als er eentje verdwaalt, pak dan je herdersstaf en breng hem terug!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.537"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.537"><![CDATA[De Walliser zwartneusschapen leven tussen de bergen en de valleien. Ze zijn perfect uitgerust voor zwerftochten in de bergen en smullen af ​​en toe van de alpenedelweiss.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.538"><![CDATA[Wollige schapen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.538"><![CDATA[Ze hebben echt overal wol! Het Wallis Blacknose-schaap is van top tot teen bedekt met wol. Soms komt de wol zelfs in hun ogen. Het is misschien verstandig om de wol in een staart te binden als je de bergen in gaat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.539"><![CDATA[Ladder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.539"><![CDATA[Hup, hup, hup! Lammetjes huppelen vrolijk over het rotsachtige landschap en volwassen schapen zijn dol op de bergen. Ze hebben een sterk natuurlijk karakter en wol die hen beschermt tegen alle weersomstandigheden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.540"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.540"><![CDATA[Dikdiks geven de voorkeur aan bladeren en gras. Soms eten ze ook wel eens fruit, bloemen en peulen. Omdat ze erg klein zijn, hebben ze meestal niet veel water nodig. Als er echter water beschikbaar is, zullen ze af en toe een beetje drinken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.541"><![CDATA[Tanzania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.541"><![CDATA[De ideale plek om te wonen zijn droge steppen bedekt met struiken, zoals die in Tanzania.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.542"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.542"><![CDATA[Vooruit! Deze kleine antilopen kunnen zich goed voortbewegen en zijn bijna altijd op de vlucht. Ze rennen zigzaggend om zich achter struiken te verstoppen en waarschuwen andere dieren voor roofdieren met "dsik-dsik"-geluiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.543"><![CDATA[Pluche dikdik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.543"><![CDATA[Dikdiks zijn zo schattig. Zelfs de mannetjes, met hun kleine hoorntjes die een beetje naar achteren hellen, zijn helemaal niet eng.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.544"><![CDATA[Dwerg]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.544"><![CDATA[Kleine dikdiks zijn behendig, lenig en natuurlijk erg voorzichtig. Ze drinken dauwdruppels van het gras en hebben schattige kleine snuitjes. Het zijn miniatuurversies van grote antilopen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.545"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.545"><![CDATA[Gecko's eten graag geleedpotigen zoals spinnen, insecten en slangen. Ze smullen ook van overrijp fruit, nectar en stuifmeel. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.546"><![CDATA[Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.546"><![CDATA[De kleurrijke gekko's leven in de regenwouden en bananenplantages van Oost-Madagaskar. Hun leefgebied wordt bedreigd door hotels en insecticiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.547"><![CDATA[Voet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.547"><![CDATA[De kleurrijke Madagaskar-felsuma heeft kleverige poten, waardoor hij zelfs op zeer gladde oppervlakken zoals glas kan rennen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.548"><![CDATA[Pluche gekko]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.548"><![CDATA[De kleur en het patroon van gekko's veranderen naarmate ze volwassen worden. Wanneer ze zich bedreigd voelen, trekken ze simpelweg hun staart terug en maken ze korte, schokkende bewegingen om hun vijanden te verwarren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.549"><![CDATA[Zonnebril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.549"><![CDATA[Gecko's liggen graag in de zon op de daken van hutten en huizen. Ze hebben veel licht nodig en houden van een hoge luchtvochtigheid.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.550"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.550"><![CDATA[Capybara's vullen hun buikjes graag met vers gras van het land. Af en toe eten ze ook een waterplantje. En omdat ze zo groot zijn, moeten ze veel eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.551"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.551"><![CDATA[Deze vrolijke beestjes vind je in Zuid-Amerika in de buurt van moerassen, vijvers en mangrovebossen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.552"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.552"><![CDATA[De capibara kan behoorlijk snel rennen, maar springt tijdens het rennen meestal in het water omdat hij dan nog beter kan zwemmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.553"><![CDATA[Pluche capibara]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.553"><![CDATA[Capybara's communiceren met elkaar door te blaffen, te spinnen of te krijsen als ze bang zijn, en door te tjirpen en te grommen als ze blij zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.554"><![CDATA[Hout]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.554"><![CDATA[Ze verschuilen zich in struiken en dichtbegroeide gebieden voordat de hete dag aanbreekt. Capybara's zijn actief in de schemering.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.555"><![CDATA[Chinese zeester]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.555"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.556"><![CDATA[Barbadoskers]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.556"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.557"><![CDATA[Limoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.557"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.558"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.558"><![CDATA[De brilbeer eet alles wat hij te pakken kan krijgen, maar heeft een voorkeur voor vruchten van cactussen en bromelia's. Zo nu en dan smult hij ook van verse scheuten of insecten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.559"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.559"><![CDATA[De brilbeer leeft in de tropische Andes, waar hij volop ruimte heeft. Hij dartelt graag in het vochtige regenwoud, dat een rijke voedselbron voor hem vormt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.560"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.560"><![CDATA[Net als veel andere beren is de brilbeer plantigraad, met korte klauwen en langere voorpoten, die ideaal zijn om te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.561"><![CDATA[Teddybeer met bril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.561"><![CDATA[Moeder- en vaderberen zorgen voor hun jongen in een hol. Afhankelijk van de beschikbaarheid van voedsel en de seizoensomstandigheden kunnen er tot wel vier jongen geboren worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.562"><![CDATA[Bril]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.562"><![CDATA[De brilbeer dankt zijn naam aan de witte markeringen op zijn gezicht: sommige lijken een bril te dragen, terwijl anderen een volledig witte neus hebben. Heel stijlvol!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.563"><![CDATA[Alleseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.563"><![CDATA[Bandicoots hebben een gevarieerd dieet dat bestaat uit insecten en kleine dieren. Ze hebben zelfs geen water nodig. Ze halen alles wat ze nodig hebben uit hun voedsel!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.564"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.564"><![CDATA[Als het donker wordt in het Australische binnenland, komen buidelratten tevoorschijn om te spelen, om vervolgens voor zonsopgang weer terug te keren naar hun holen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.565"><![CDATA[Bandicoot's poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.565"><![CDATA[Bandicoots hebben zeer sterke klauwen waarmee ze hun holen graven. Ze kunnen binnen enkele minuten onder zandgrond verdwijnen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.566"><![CDATA[Pluche bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.566"><![CDATA[Dierentuinbezoekers zullen ongetwijfeld dol zijn op deze schattige buidelhaasjes!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.567"><![CDATA[Schep]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.567"><![CDATA[Pak je schop en graaf een groot gat!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.568"><![CDATA[Fruit]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.568"><![CDATA[Deze vogels geven de voorkeur aan smakelijk fruit, insecten, paddenstoelen of eieren. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.569"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.569"><![CDATA[Van Aboriginals tot didgeridoo's: in Queensland, Australië, worden toeristen niet alleen getrakteerd op tongbrekers, maar ook op adembenemende bezienswaardigheden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.570"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.570"><![CDATA[De zuidelijke kasuaris ziet er onschuldig uit, maar zijn klauwen kunnen door vlees snijden alsof het boter is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.571"><![CDATA[Pluche kasuaris]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.571"><![CDATA[Kasuarissen zijn monogaam en de mannetjes bouwen nesten van gras en bladeren op de grond.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.572"><![CDATA[Helm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.572"><![CDATA[Deze vogel is koppig, letterlijk - zijn helm beschermt hem perfect tegen stoten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.573"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.573"><![CDATA[De manenhond jaagt op kleine knaagdieren met zijn lange poten. Gordeldieren en vogels staan ​​ook op zijn menu. Samen met fruit geniet hij echt van zo'n maaltijd!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.574"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.574"><![CDATA[De manenhond zwerft het liefst rond in graslanden, struikgewassen en natte gebieden zoals moerassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.575"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.575"><![CDATA[De manenhond sluipt op zijn tenen naar zijn prooi. Insecten, vogels en knaagdieren hebben geen schijn van kans!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.576"><![CDATA[Pluche manenhond]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.576"><![CDATA[Meestal worden er drie welpen geboren. Het mannetje helpt bij de opvoeding, maar daarna gaan ze ieder hun eigen weg.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.577"><![CDATA[Borstel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.577"><![CDATA[De manen van de manenhond zijn roodbruin en zeer kenmerkend. De punt van de staart, de binnenkant van de oren en de nek zijn wit. Borstel hem grondig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.578"><![CDATA[Vleeseter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.578"><![CDATA[De anaconda kan dankzij zijn elastische huid en het vermogen om zijn kaak te ontspannen veel voedsel verorberen. Eet smakelijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.579"><![CDATA[Colombia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.579"><![CDATA[Anaconda's houden van warme, vochtige plekken, en daarom gedijen ze goed in de tropische regenwouden van Zuid-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.580"><![CDATA[Anaconda-voetafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.580"><![CDATA[Net als kleinere slangen kruipen anaconda's over land en in het water door met hun lange lichaam te glijden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.581"><![CDATA[Pluche anaconda]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.581"><![CDATA[Bezoekers van de dierentuin krijgen een unieke kans om een ​​anaconda te knuffelen - en niet andersom!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.582"><![CDATA[Schaal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.582"><![CDATA[Zo nu en dan vervelt de anaconda en krijgt hij een nieuwe, moderne look!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.583"><![CDATA[Oerwoud]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.583"><![CDATA[Het regenwoud is vol ongecontroleerde begroeiing, enorme bomen, klimplanten en wilde dieren. Soms vind je er zelfs volledig overwoekerde ruïnes. Hoe spannend!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.584"><![CDATA[Liaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.584"><![CDATA[Liana is geen apart plantengeslacht, maar een verzamelnaam voor klimplanten van verschillende soorten. Het is ook een populair vervoermiddel voor apen en Tarzan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.585"><![CDATA[Kompas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.585"><![CDATA[Rechts, links, omhoog, omlaag - de jungle kan erg dicht begroeid zijn en het is niet makkelijk om je weg te vinden. Dus vergeet je kompas niet!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.586"><![CDATA[Olielamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.586"><![CDATA[Zelfs overdag kan het donker zijn in de jungle. We hebben een olielamp voor die momenten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.587"><![CDATA[vliegenmepper]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.587"><![CDATA[De jungle zonder insectenwerend middel kan erg onaangenaam zijn. Kan een vliegenmepper ons echt helpen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.588"><![CDATA[Rotsen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.588"><![CDATA[De indrukwekkende rotslandschappen spreken steeds weer tot onze verbeelding: hoe zijn deze rotsen hier terechtgekomen? Meestal door erosie of gletsjerbewegingen, maar soms zijn het verhalen en legendes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.589"><![CDATA[IJsbijl]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.589"><![CDATA[Kliffen of steile, rotsachtige hellingen zijn populaire klimterreinen voor alle avonturiers.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.590"><![CDATA[Stenen beeld]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.590"><![CDATA[Een bekwame beeldhouwer kan de mooiste kunstwerken uit grote rotsblokken hakken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.591"><![CDATA[Vogelnest]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.591"><![CDATA[De grillige rotsen en het lastige terrein bieden voldoende bescherming aan vogels en zijn tevens veilig om in te nestelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.592"><![CDATA[Stonehenge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.592"><![CDATA[Stonehenge is een van de oudste voorbeelden van steenbouw. ​​Veel mysteries, legendes en verhalen omringen deze cirkel van staande stenen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.593"><![CDATA[Woestenland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.593"><![CDATA[In tegenstelling tot wat je zou verwachten, leven er veel diersoorten in de vijandige omgeving van de woestijn. De grond is niet vruchtbaar, maar biedt een toevluchtsoord voor dieren die zich er goed aan hebben aangepast.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.594"><![CDATA[Het kleine meisje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.594"><![CDATA[De lampjes zijn slechts enkele centimeters lang en branden maar een paar seconden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.595"><![CDATA[Oliepomp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.595"><![CDATA[Bloeiende landschappen worden maar al te vaak volledig verwoest door moderne technologieën.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.596"><![CDATA[Oliebus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.596"><![CDATA[Een enkele oliedruppel kan 600 liter water verontreinigen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.597"><![CDATA[Zoutheuvel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.597"><![CDATA[Verzilting is een natuurlijke oorzaak van woestijnvorming.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.598"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.598"><![CDATA[De savanne ligt tussen tropische regenwouden en woestijnen. De term betekent zoiets als "verre vlakte".]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.599"><![CDATA[Vlammen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.599"><![CDATA[Branden spelen een belangrijke rol in het savanne-ecosysteem: delen van dode planten worden verwijderd en voedingsstoffen worden teruggegeven via een natuurlijk proces dat remineralisatie wordt genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.600"><![CDATA[Afrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.600"><![CDATA[De beroemdste savanne ligt in Afrika en heet Serengeti.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.601"><![CDATA[Termietenconstructie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.601"><![CDATA[Verreweg de meest voorkomende planteneters in de savanne behoren tot de insectenfamilie. Mieren en termieten maken de savanne schoon.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.602"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.602"><![CDATA[De baobab kan een grote hoeveelheid water opslaan. Wie had gedacht dat de stam een ​​omtrek van wel 20 meter kon bereiken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.603"><![CDATA[Suikerland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.603"><![CDATA[Zijn jouw huisdieren ook dol op zoetigheid? Dan zullen ze Sugar Land geweldig vinden! Vergeet niet hun tanden te poetsen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.604"><![CDATA[Chocolade]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.604"><![CDATA[Cacaoboter smelt snel in je mond. Chocolade is al sinds ongeveer 1500 voor Christus een heerlijke snack.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.605"><![CDATA[Marshmallows]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.605"><![CDATA[Gebakken, geroosterd of gewoon zo gegeten - deze zachte, taaie snoep is een grote hit, vooral in de VS. Vroeger werd het gemaakt van plantaardige producten en werd het als medicijn beschouwd!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.606"><![CDATA[Chocoladefontein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.606"><![CDATA[Suikerland - een land vol melk, honing en vloeibare chocolade! Je vindt er ook fruit - de favoriete snack van je dieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.607"><![CDATA[Vliegende muffin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.607"><![CDATA[Wat vliegt hier rond? Een muffin? Een heerlijke traktatie voor je dieren - hij vliegt zo hun bek in!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.608"><![CDATA[Toendra]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.608"><![CDATA[De toendra is permanent bedekt met rijp, ook wel permafrost genoemd (bijvoorbeeld in poolgebieden), dus vergeet niet om je gepast te kleden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.609"><![CDATA[Turf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.609"><![CDATA[Turf bestaat uit verrotte plantenresten. Het komt voor in moerassen en wordt vaak als brandstof gebruikt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.610"><![CDATA[Schep]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.610"><![CDATA[De toendra bestaat uit zachte moerassen en is ook bedekt met harde permafrost. Een goede schop voor elk type grond is absoluut noodzakelijk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.611"><![CDATA[Kap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.611"><![CDATA[Inuit leven vaak in de toendra. Ze zijn gemakkelijk te herkennen aan hun warme, harige kappen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.612"><![CDATA[Mos]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.612"><![CDATA[Mossen, korstmossen en struiken groeien in de toendra. Deze planten zijn zeer winterhard en kunnen in elke omgeving overleven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.613"><![CDATA[Woestijn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.613"><![CDATA[Verzengende hitte, veranderende luchtspiegelingen en afgelegen oases: de woestijn is altijd een bron van inspiratie geweest, en niet alleen voor de verhalen uit de bundel Duizend-en-een-nacht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.614"><![CDATA[Duin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.614"><![CDATA[Er bestaan ​​veel verschillende soorten duinen, zoals stuifduinen. De langste zandduin is Abu Muharek, die ongeveer 600 kilometer lang is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.615"><![CDATA[Kan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.615"><![CDATA[Regenbuien zijn zeldzaam in de woestijn, maar als het regent, regent het ook echt pijlstoten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.616"><![CDATA[Cirkeldiagram]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.616"><![CDATA[Zijn woestijnen zeldzame verschijnselen? Echt waar? Alle woestijnen samen beslaan misschien wel een vijfde van het aardoppervlak.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.617"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.617"><![CDATA[Dankzij hun vermogen om water vast te houden, kunnen cactussen zeer lange perioden van droogte overleven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.618"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.618"><![CDATA[Wat is er zo geweldig aan een terrarium? Het stelt je in staat om exotische dieren in hun eigen leefomgeving te houden. Zijn deze miniatuurwerelden niet absoluut fascinerend?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.619"><![CDATA[Warmtelamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.619"><![CDATA[Exotische omgevingen hebben een constante luchttoevoer nodig. De meeste terrariums vereisen een vochtig en warm klimaat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.620"><![CDATA[Grot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.620"><![CDATA[Reptielen en andere kleine dieren trekken zich graag terug in afgelegen grotten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.621"><![CDATA[Handmatige ruitenwisser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.621"><![CDATA[De glazen panelen aan de binnen- en buitenkant van terrariums moeten regelmatig worden schoongemaakt, zodat dierentuinbezoekers kunnen zien wat erin zit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.622"><![CDATA[Foto-achtergrond]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.622"><![CDATA[Hebben dieren heimwee? Dat kan niet! Zorg voor de juiste achtergrond voor de foto en ze wanen zich meteen in hun natuurlijke omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.623"><![CDATA[Alpen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.623"><![CDATA[Hoera voor de bergweide! Hoog in de bergen zullen je dieren het geweldig vinden. Roep ze snel en laten we gaan!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.624"><![CDATA[Alpenhoorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.624"><![CDATA[De alpenhoorn functioneert als een telefoon in bergweiden. Hij is tot op vijf tot tien kilometer afstand te horen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.625"><![CDATA[Koebel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.625"><![CDATA[Er zijn geen hekken in de bergweiden. In plaats daarvan hoor je koeienbellen om de boeren te waarschuwen waar hun koeien grazen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.626"><![CDATA[Snowboarden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.626"><![CDATA[Onder de sneeuw? Echt niet! Snowboarden is een snelle manier om in het dal te komen als er overal sneeuw ligt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.627"><![CDATA[Wandelstok]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.627"><![CDATA[Het terrein in de bergen is erg oneffen. De pure natuur is onvervangbaar. Een wandelstok kan helpen bij het behouden van stabiliteit op steile hellingen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10000"><![CDATA[Lekkere taart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10000"><![CDATA[Het is moeilijk te geloven - bezoekers kijken met grote ogen. Kijk wat schoonmaakster Slavek doet - bezoekers voelen de blikken op hun rug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10001"><![CDATA[9 miljoen stuks]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10001"><![CDATA[Het eerste jaar is voorbij en ZooMumba heeft bijna 10 miljoen dierentuindirecteuren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10002"><![CDATA[Een fluitje van een cent]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10002"><![CDATA[Na 12 maanden zijn er al meer dan 65 diersoorten in ZooMumba! Heb jij ze allemaal in jouw dierentuin?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10003"><![CDATA[Iets te eten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10003"><![CDATA[Aanvankelijk konden de dieren in ZooMumba alleen maar gummibeertjes en dropslangen eten. Maar toen was de maat vol. De dieren wilden iets échts te eten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10004"><![CDATA[1 jaar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10004"><![CDATA[Het verhaal van Zoomumba begon in augustus 2010. Wat vliegt de tijd toch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.629"><![CDATA[Lekkere taart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.629"><![CDATA[Het is moeilijk te geloven - bezoekers kijken met grote ogen. Kijk wat schoonmaakster Slavek doet - bezoekers voelen de blikken op hun rug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.630"><![CDATA[Eén op de miljoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.630"><![CDATA[Aan het einde van het vierde jaar heeft ZooMumba meer dan 16 miljoen dierentuindirecteuren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.631"><![CDATA[Een fluitje van een cent]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.631"><![CDATA[Vier jaar en honderden verschillende dieren... Heb je ze allemaal in je dierentuin?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.632"><![CDATA[Snoep]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.632"><![CDATA[Aanvankelijk konden de dieren in ZooMumba alleen maar gummibeertjes en dropslangen eten. Maar toen was de maat vol. De dieren wilden iets échts te eten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.633"><![CDATA[1 jaar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.633"><![CDATA[Het verhaal van Zoomumba begon in augustus 2010. Wat vliegt de tijd toch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.634"><![CDATA[Hol]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.634"><![CDATA[Veel dieren bouwen holen om zich te beschermen tegen vijanden. Dit soort beschutting biedt hen veiligheid en houdt hen warm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.635"><![CDATA[Steentijdbijl]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.635"><![CDATA[Niet alleen dieren zoeken grotten op om zich te beschermen tegen roofdieren. Ook holbewoners deden dat! Grotten verbergen vele archeologische schatten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.636"><![CDATA[Stalagmiet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.636"><![CDATA[Het constante druppelen van water laat kleine kalkafzettingen achter die stalactieten vormen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.637"><![CDATA[Knuppel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.637"><![CDATA[Hoe dieper de grot, hoe donkerder het wordt. Vleermuizen hebben geen ogen nodig om de weg te vinden, ze gebruiken in plaats daarvan sonar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.638"><![CDATA[Mijnhelm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.638"><![CDATA[De meeste grotten bevinden zich in rotsformaties, en omdat er constant stenen naar beneden vallen, is het verstandig om een ​​helm te dragen. Deze biedt niet alleen bescherming, maar is ook voorzien van een lampje.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.639"><![CDATA[Woud]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.639"><![CDATA[Bossen herbergen een grote verscheidenheid aan bomen, struiken en heesters. De ondergroei biedt beschutting aan veel schuwe dieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.640"><![CDATA[Troll]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.640"><![CDATA[De Scandinavische bossen herbergen diverse andere bosbewoners. Ook trollen worden hier en daar gespot!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.641"><![CDATA[Wijzer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.641"><![CDATA[Er valt veel te ontdekken in het bos. Je kunt er makkelijk verdwalen, daarom zijn markeringen zo belangrijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.642"><![CDATA[Krmelec]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.642"><![CDATA[In de lente en zomer is het bos weelderig begroeid met groene bladeren, maar in de winter is de grond tamelijk dor. De weide met vers hooi is een welkome voedselbron voor de dieren tijdens de wintermaanden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.643"><![CDATA[Boomstammen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.643"><![CDATA[Bossen zijn belangrijke leveranciers van hout. Veel kleine bosdieren zoeken hun toevlucht tussen de stapels boomstammen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.644"><![CDATA[Ballonnen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.645"><![CDATA[Kust]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.645"><![CDATA[Hoera voor het water! Het geluid van de zee is in de verte te horen, tussen het strand en de duinen. Miljoenen micro-organismen leven in de modderige oevers van de getijdenzone.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.646"><![CDATA[Schipbreuk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.646"><![CDATA[Ruwe kustlijnen kunnen erg gevaarlijk zijn voor schepen. Vuurtorens helpen ze bij de navigatie. In het verleden maakten piraten hier misbruik van door valse signalen te geven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.647"><![CDATA[SOS-signaal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.647"><![CDATA[Wat jaagt je hart sneller dan schipbreuk lijden? De aanblik van land natuurlijk! De kust heeft al menig schipbreukeling het leven gered.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.648"><![CDATA[Bericht in een fles]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.648"><![CDATA[Niemand weet wanneer of waar een fles zal verschijnen. Sommige spoelen direct aan op de kust, terwijl andere de hele wereld over varen. Hoe spannend is het dan als het nieuws eindelijk arriveert!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.649"><![CDATA[Boei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.649"><![CDATA[Boeien markeren de grens tussen de baai en het scheepvaartverkeer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.650"><![CDATA[Paddenstoelenveld]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.650"><![CDATA[Als er paddenstoelen ontkiemen, betekent dat dat de grond erg vruchtbaar is. Wie weet welke verrassingen ons te wachten staan!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.651"><![CDATA[Paddenstoelenhuis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.651"><![CDATA[In het sprookjesbos worden paddenstoelen bewoond door kleine dwergen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.652"><![CDATA[Paddenstoel huisdier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.652"><![CDATA[Hoewel een paddenstoel zijn wortels op één plek heeft, wordt hij tot het dierenrijk gerekend en niet tot het plantenrijk. Hij leeft van organische voedingsstoffen en zou het vast leuk vinden om een ​​wandeling te maken. Waarom zou je het niet eens proberen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.653"><![CDATA[Champignonmand]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.653"><![CDATA[Paddenstoelenplukkers moeten voorzichtig zijn, want veel paddenstoelen zijn giftig. Pluk alleen de goede exemplaren en doe ze in je mand!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.654"><![CDATA[Beschimmelde appel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.654"><![CDATA[Schimmel is eigenlijk ook een soort schimmel. Net als veel andere schimmels groeit schimmel het liefst op bedorven voedsel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.655"><![CDATA[Rode slijmzwam]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.655"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.656"><![CDATA[Groene slijmzwam]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.656"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.657"><![CDATA[Gele slijmzwam]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.657"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.658"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.658"><![CDATA[De witwanguil voedt zich het liefst met motten, krekels of kleine knaagdieren. Hij speurt vanuit de lucht naar deze lekkernijen en vangt ze in de vlucht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.659"><![CDATA[Kameroen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.659"><![CDATA[De witwangklauwier komt oorspronkelijk uit Afrika en ook uit Kameroen. Hij leeft in savannes, tropische vochtige bossen of aan de rand van bossen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.660"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.660"><![CDATA[De witwanguil heeft dwars gekartelde klauwen die gedeeltelijk met veren bedekt zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.661"><![CDATA[Pluche uil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.661"><![CDATA[Vóór de paring laat het mannetje een tweelettergrepig "hoo-hoo" horen. De contactroep klinkt als "twee-twee" en de jongen bedelen om voedsel met een sissend geluid. Schattig, toch?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.662"><![CDATA[Hij trok een grimas.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.662"><![CDATA[Wow! Wie zit daar grijnzend in de struiken? Een witgezichtuil kan je in het donker flink laten schrikken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.663"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.663"><![CDATA[Deze kleine aapjes besteden de helft van de dag aan het jagen op insecten, die ze graag eten, net als fruit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.664"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.664"><![CDATA[Deze apen zijn dol op bosrijke gebieden. Ze slingeren van boom naar boom en komen vooral voor in het Amazonegebied en Brazilië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.665"><![CDATA[Poten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.665"><![CDATA[De doodshoofdaap heeft zeer korte vingers en zijn duimen kunnen niet op dezelfde manier tegenover de andere vingers staan ​​als bij een mens.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.666"><![CDATA[Pluche aap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.666"><![CDATA[De doodshoofdaap leeft in groepen in volkomen harmonie. De jongen worden vaak in één groep en tegelijkertijd geboren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.667"><![CDATA[Schedel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.667"><![CDATA[Deze apen hebben een opvallend schedelachtig patroon op hun gezicht. Ze hebben geen opvallend kapsel, maar wel prominente oren. Heel grappig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.668"><![CDATA[Fruit]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.668"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.669"><![CDATA[Peperkoekmannetje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.669"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.670"><![CDATA[Snoepjes]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.670"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.671"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.671"><![CDATA[Het savannezwijn is een herbivoor. Het voedt zich bij voorkeur met grassen, knollen en wortels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.672"><![CDATA[Tanzania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.672"><![CDATA[Het savannezwijn leeft in de beboste landschappen en savannes van Afrika, ten zuiden van de Sahara.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.673"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.673"><![CDATA[Tijdens het grazen kruipt het dier op alle vier de poten en graaft het in de grond, op zoek naar allerlei lekkernijen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.674"><![CDATA[Pluche savannevarken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.674"><![CDATA[Het savannevarken kreeg de bijnaam "Radio Afrika" omdat het vaak zijn staart als een antenne omhoog houdt voordat het aanvalt of vlucht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.675"><![CDATA[Delicatesse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.675"><![CDATA[Wist je dat het savannevarken het favoriete speelkameraadje van de stokstaartjes is? Ze smullen graag van kakkerlakken, kevers, larven en wormen. Het enige probleem is dat ze er een beetje opgeblazen van worden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.676"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.676"><![CDATA[De Canadese lynx voedt zich voornamelijk met kleine zoogdieren, maar zijn favoriete prooi is de sneeuwhaas. De twee populaties hebben interactie met elkaar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.677"><![CDATA[Canada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.677"><![CDATA[De Canadese lynx is dol op bosrijke en besneeuwde gebieden. Hij voelt zich thuis in Canada, vooral omdat er veel sneeuwhazen leven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.678"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.678"><![CDATA[Zijn achterpoten zijn langer dan zijn voorpoten, wat hem er nogal grappig uit laat zien. Hij heeft ook veel haar op zijn poten, waardoor hij gemakkelijk over sneeuw kan lopen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.679"><![CDATA[Pluche lynx]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.679"><![CDATA[De jongen verschuilen zich onder boomwortels en in dicht struikgewas van omgevallen hout. Vanuit hun schuilplaatsen hebben ze goed zicht op de omgeving.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.680"><![CDATA[Bankkussen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.680"><![CDATA[De Canadese lynx spoort zijn prooi op en wacht vaak lang voordat hij aanvalt. Een comfortabel kussen zoals dit zou dan erg handig zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.681"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.681"><![CDATA[De ijsvogel jaagt op zijn prooi – vissen, waterinsecten en kikkervisjes – door duikend de lucht in te duiken. Hij duikt met zijn kop eerst het water in, met open ogen, en wanneer hij weer bovenkomt, stijgt hij op als een raket. Fascinerend!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.682"><![CDATA[Noorwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.682"><![CDATA[De ijsvogel voelt zich thuis in Noord-Scandinavië, waar veel zoetwaterbronnen zijn om op te jagen. Als trekvogel is hij echter ook in veel andere gebieden te vinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.683"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.683"><![CDATA[De poten van deze vogel veranderen van kleur. Jonge vogels hebben donkerbruine poten die tijdens het broedseizoen oranje-rood worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.684"><![CDATA[Pluche ijsvogel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.684"><![CDATA[De monogame ijsvogel heeft een bijzonder paringsritueel: het mannetje geeft het vrouwtje een klein visje met een strik. Wat schattig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.685"><![CDATA[Bovenkant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.685"><![CDATA[Wanneer ijsvogels hun jongen in het nest voeren, cirkelen ze rond het nest om bij iedereen te kunnen komen. Hopelijk worden ze er niet duizelig van!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.686"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.686"><![CDATA[Dankzij zijn gespleten bovenlip selecteert de wombat 's avonds laat gras, planten, mos, wortels en paddenstoelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.687"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.687"><![CDATA[Net als veel andere Australische dieren ziet de wombat er grappig uit. Het is een buideldier en leeft in het zuiden en oosten van Australië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.688"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.688"><![CDATA[Met hun scherpe klauwen bouwen ze ingewikkelde ondergrondse tunnels met comfortabele holen. Wie weet, misschien hebben ze er zelfs meubels staan?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.689"><![CDATA[Pluche wombat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.689"><![CDATA[De buidel van het vrouwtje is naar achteren gericht, waardoor er geen zand in kan komen tijdens het graven. De jongen blijven tot wel acht weken in de buidel, waarna ze een jaar lang in de buurt van hun moeder leven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.690"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.690"><![CDATA[Als een vijand het hol nadert, sluit de wombat de ingang eenvoudigweg af met zijn rug. Deze dient als schild en is dankzij zijn dikke huid, kraakbeen en botten behoorlijk goed beschermd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.691"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.691"><![CDATA[Pelikanen voeden zich voornamelijk met vis. Ze hebben een zeer verfijnde manier van jagen: ze vliegen van grote hoogte en steken hun sterke snavel rechtstreeks in het water.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.692"><![CDATA[Nieuw-Guinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.692"><![CDATA[Pelikanen komen overal ter wereld voor. Buiten het broedseizoen zwerven ze rond in Nieuw-Guinea.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.693"><![CDATA[Voet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.693"><![CDATA[Pelikanen behoren tot de orde van de roeipootkreeftjes en waadvogels. Hun tenen zijn met elkaar verbonden door zwemvliezen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.694"><![CDATA[Pluche pelikaan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.694"><![CDATA[Tijdens de paring heeft het mannetje een felgekleurd gezicht. Hij lokt het vrouwtje met een dans waarbij hij zijn kop strekt en zijn slokdarm opblaast.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.695"><![CDATA[Visnet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.695"><![CDATA[Pelikanen gebruiken hun slokdarmzak als een visnet. Die kan tot wel 13 liter water bevatten en natuurlijk... heel veel vis!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.696"><![CDATA[Graanliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.696"><![CDATA[Pikken, pikken, pikken. Net als andere kippen pikken zijdehoenders graag naar graan. Hun kuifveren bewegen dan vrolijk heen en weer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.697"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.697"><![CDATA[Volgens oude bronnen werden zijdekippen, met sneeuwwitte veren en een zwarte huid, voor het eerst in China waargenomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.698"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.698"><![CDATA[De veren van deze kippen bedekken ook hun poten, waardoor ze eruitzien als pluizige, harige bolletjes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.699"><![CDATA[Pluche kip]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.699"><![CDATA[Zijdehoenders zijn goede pleegmoeders. Ze leggen tot wel 80 eieren per jaar en zijn zeer betrouwbaar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.700"><![CDATA[Wortel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.700"><![CDATA[Tijdens Pasen zouden deze kippen het op prijs stellen als mensen wortels in plaats van eieren zouden eten, zodat ze meer kuikens kunnen krijgen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.701"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.701"><![CDATA[Sappig gras, berken- en wilgenbladeren, korstmossen en mossen - dit is een delicatesse waar muskusherten absoluut geen weerstand aan kunnen bieden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.702"><![CDATA[Canada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.702"><![CDATA[De muskusos voelt zich thuis in de toendra, waar weinig neerslag valt. En als alles begint te smelten, vindt hij daar ook weelderige vegetatie. Geweldig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.703"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.703"><![CDATA[Met zijn brede, ronde en scherpe hoeven stampt hij over de toendra, schraapt de sneeuw weg en verplettert het ijs.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.704"><![CDATA[Pluche muskusrat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.704"><![CDATA[De jongen kunnen al een week na de geboorte zelfstandig voedsel zoeken, maar ze blijven eerst bij hun moeder drinken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.705"><![CDATA[Muskus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.705"><![CDATA[Tijdens het paarseizoen scheiden muskusossen een stof af in hun urine die zoet ruikt. Daar komt de geur aan te danken en is het een soort handelsmerk geworden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.706"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.706"><![CDATA[Dingo's jagen op vrijwel elk zoogdier dat op poten loopt, een pluizige vacht heeft of een buidel. De meeste Australische zoogdieren zijn buideldieren, dus je moet oppassen voor dingo's.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.707"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.707"><![CDATA[Dingo's waren vroeger vrij zeldzaam en leefden in de buurt van de Australische Aboriginals. Tegenwoordig zijn ze in heel Australië te vinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.708"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.708"><![CDATA[Hun poten zijn erg lang, waarbij de achterpoten een derde van hun achterpoten uitmaken. Ze missen volledig een vijfde klauw.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.709"><![CDATA[Pluche dingo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.709"><![CDATA[Dingo's leven in groepen en zijn erg sociaal, hoewel ze meestal alleen worden gezien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.710"><![CDATA[Kennel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.710"><![CDATA[Dingo's zijn verwant aan gedomesticeerde honden en worden in Australië wilde honden genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.711"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.711"><![CDATA[Het kan zijn slachtoffer binnen 0,1 seconde met zijn sterke tentakels treffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.712"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.712"><![CDATA[Bidsprinkhanen leven voornamelijk in tropische en subtropische gebieden, waar veel insecten voorkomen. Heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.713"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.713"><![CDATA[De twee voorpoten hebben tanden en puntige klauwen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.714"><![CDATA[Knuffelinsect]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.714"><![CDATA[Het is niet ongebruikelijk dat een veel groter vrouwtje haar partner opeet na de paring. Jeetje!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.715"><![CDATA[Tak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.715"><![CDATA[De meeste bidsprinkhanen zijn dagactieve roofdieren die urenlang wachten op hun prooi. Ze zijn moeilijk te zien in het gras.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.716"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.716"><![CDATA[Als er vruchtensap van de snorharen van een makaak druipt, betekent dit dat hij net van een sappige vrucht heeft genoten. Naast fruit is hij dol op bladeren, knoppen, insecten en soms zelfs kleine gewervelde dieren. Grutten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.717"><![CDATA[India]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.717"><![CDATA[Er leven nog maar 2.500 volwassen makaken in verschillende delen van India. Help mee om ze van uitsterven te redden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.718"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.718"><![CDATA[Deze behendige klimmers brengen het grootste deel van hun tijd hoog in de boomtoppen door, vanwaar ze naar beneden kijken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.719"><![CDATA[Pluche aap]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.719"><![CDATA[Makaken leven in groepen van tien tot twintig dieren en hebben een sterke hiërarchie. Ze communiceren met elkaar door te schreeuwen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.720"><![CDATA[Leeuwenmanen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.720"><![CDATA[De opvallende leeuwenmanen zijn hun handelsmerk. Ook de staart is heel bijzonder: de zwarte pluim aan het uiteinde lijkt op die van een leeuw, vandaar dat deze aap ook wel de leeuwenmakaak wordt genoemd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.721"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.721"><![CDATA[De fret is een alleseter. Hij eet eekhoorns, kleine knaagdieren, vogels, maar ook bessen en fruit. Hij is gemakkelijk te temmen, vandaar dat hij vaak wordt gebruikt voor de muizenjacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.722"><![CDATA[VS]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.722"><![CDATA[De fretkat komt in veel Amerikaanse staten voor, maar leeft het liefst in droge bossen en woestijnen met weinig begroeiing en rotsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.723"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.723"><![CDATA[Deze wasbeer sluipt 's nachts rond op zoek naar voedsel. De Noord-Amerikaanse fretkat heeft intrekbare klauwen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.724"><![CDATA[Pluche fretkat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.724"><![CDATA[De fretkat heeft grote, paarse ogen, omgeven door fijne vacht. Het lijkt alsof hij een bril draagt, waardoor zijn ogen ook groter lijken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.725"><![CDATA[Half poema]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.725"><![CDATA[De Noord-Amerikaanse indianen noemden het "cacomistle", wat zoiets betekent als "halve poema".]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.726"><![CDATA[rode waterlelie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.726"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.727"><![CDATA[blauwe waterlelie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.727"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.728"><![CDATA[gele waterlelie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.728"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.729"><![CDATA[rode paashaas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.729"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.730"><![CDATA[blauwe paashaas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.730"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.731"><![CDATA[gele paashaas]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.731"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.732"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.732"><![CDATA[Gevlekte hyena's hebben zeer sterke kaken waarmee ze het schild van een schildpad of zelfs zeer sterke botten kunnen verbrijzelen, waardoor ze hun voedsel zeer efficiënt kunnen verwerken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.733"><![CDATA[Kalkoen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.733"><![CDATA[Gevlekte hyena's leven in rotsachtige berggebieden, halfwoestijnen en struikgewassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.734"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.734"><![CDATA[Gevlekte hyena's lopen op hun tenen en hun voorpoten zijn iets langer dan hun achterpoten, vandaar hun gebogen rug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.735"><![CDATA[Pluche hyena]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.735"><![CDATA[Ze krijgen meestal 4 tot 5 jongen en ongeveer 30 dagen na de geboorte beginnen ze samen te spelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.736"><![CDATA[Koeienschedel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.736"><![CDATA[Hyena's jagen niet alleen op hun eigen prooi, maar smullen ook van aas, oftewel de overblijfselen van dieren die door cheeta's, luipaarden, leeuwen of tijgers aan stukken zijn gescheurd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.742"><![CDATA[Moeras]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.742"><![CDATA[Moerasplanten gedijen hier vooral goed dankzij de moerassige bodem en de vegetatie die altijd over voldoende water beschikt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.743"><![CDATA[Moeraslicht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.743"><![CDATA[Overal twinkelen kleine, speelse lichtjes, vrolijk dansend in het moeras. Zijn het spoken of atmosferische gassen in vlammen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.744"><![CDATA[kleien kruik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.744"><![CDATA[Archeologen speuren de moerassen af ​​naar sporen van oude culturen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.745"><![CDATA[Mummie in het moeras]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.745"><![CDATA[Onder gunstige omstandigheden kunnen dieren in moerassen eeuwenlang bewaard blijven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.746"><![CDATA[Modderbad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.746"><![CDATA[De modder in de moerassen wordt zeer gewaardeerd vanwege de geneeskrachtige eigenschappen en wordt vaak gebruikt in therapieën.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.747"><![CDATA[rode lantaarn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.747"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.748"><![CDATA[blauwe lantaarn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.748"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.749"><![CDATA[gele lantaarn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.749"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.750"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.750"><![CDATA[De prooi van de scholekster is afhankelijk van het getij. Als het water zich terugtrekt, plukt hij schelpdieren, krabben en insecten van de bodem.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.751"><![CDATA[Faeröer-eilanden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.751"><![CDATA[De scholekster is de nationale vogel van de Faeröer en is streng beschermd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.752"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.752"><![CDATA[De scholekster zoekt niet alleen naar voedsel in het zand, maar manoeuvreert ook behendig tussen de rotsen door.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.753"><![CDATA[Knuffel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.753"><![CDATA[Scholeksters leven monogaam en kunnen zelfs op 36-jarige leeftijd nog jongen krijgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.754"><![CDATA[Golven]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.754"><![CDATA[De oceaangolven spoelen voortdurend nieuw voedsel voor ze aan. Ze forceren de schaal van de krab open met hun snavels en slikken de mosselen soms in hun geheel door.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.755"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.755"><![CDATA[De aalscholver voedt zich uitsluitend met zee- en zoetwatervissen. Hij leeft in de buurt van de kust en is dol op grote wateroppervlakken waar hij kan duiken om voedsel te bemachtigen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.756"><![CDATA[Japan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.756"><![CDATA[De Japanse aalscholver, een ondersoort van de aalscholver, staat ook bekend als de Temminck-aalscholver. Hij komt oorspronkelijk voor in Oost-Azië, van Noord-Taiwan tot Korea en Japan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.757"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.757"><![CDATA[Aalscholvers zijn uitstekende duikers. Ze jagen onder water en hebben zwemvliezen waarmee ze zich onder water vooruit kunnen bewegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.758"><![CDATA[Pluche aalscholver]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.758"><![CDATA[Aalscholvers leggen hun eieren in kolonies met duizenden andere broedparen. Ze bouwen hun nesten op moeilijk bereikbare kliffen langs de kust of in het binnenland, in hoge bomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.759"><![CDATA[Vishaak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.759"><![CDATA[De aalscholver heeft een haaksnavel waarmee hij zijn prooi vangt. Hij is een geduchte concurrent voor elke visser!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.760"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.760"><![CDATA[De larven van de groene libel kunnen prooien vangen met hun monddelen. Volwassen libellen vangen muggen en vliegen in de lucht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.761"><![CDATA[Taiwan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.761"><![CDATA[Groenachtige zeggeplanten komen op veel plaatsen voor. Ze voelen zich thuis in Taiwan en in waterrijke en moerassige gebieden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.762"><![CDATA[Voet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.762"><![CDATA[Groenvleugelspinnen behoren tot de geleedpotigen. Hun delicate poten zijn donkergrijs tot zwart van kleur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.763"><![CDATA[Pluche libel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.763"><![CDATA[Libellen kennen twee levensfasen. Eerst als larven in het water en daarna als volwassen libellen. Vorst of vervuiling van het water hebben weinig invloed op de larven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.764"><![CDATA[Afzet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.764"><![CDATA[Libellen bewegen hun vleugels onafhankelijk van elkaar. Ze kunnen niet alleen plotseling van richting veranderen, maar ook achteruit vliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.765"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.765"><![CDATA[Ocelotten jagen over een uitgestrekt gebied. Ze eten in principe alles wat ze kunnen vinden, maar ze geven de voorkeur aan kleine prooien zoals knaagdieren en konijnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.766"><![CDATA[Brazilië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.766"><![CDATA[Ocelotten komen voor in Midden-Amerika en het Amazonegebied. Ze leven in gebieden met veel vegetatie, maar kunnen 's nachts ook in meer open gebieden opduiken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.767"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.767"><![CDATA[Ocelotten zijn actieve dieren die over uitgestrekte gebieden van wel 18 vierkante kilometer zwerven. Ze komen voor op hoogtes tot 1200 meter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.768"><![CDATA[Pluche ocelot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.768"><![CDATA[Ze krijgen meestal maar één jong, dat tot twee jaar bij zijn moeder blijft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.769"><![CDATA[Schraperstang]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.769"><![CDATA[In tegenstelling tot andere katachtigen zijn ocelotten niet bang voor water en kunnen ze uitstekend zwemmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.770"><![CDATA[Grasliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.770"><![CDATA[Het wilde zwijn heeft een zeer flexibele bovenlip, waardoor het zelfs in weilanden met kort gras kan grazen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.771"><![CDATA[Tibet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.771"><![CDATA[Yaks leven in de Himalaya, Mongolië en zelfs in Zuid-Siberië. In Tibet gebruiken mensen hun wol, vlees, huid, melk en zelfs hun uitwerpselen, die als brandstof dienen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.772"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.772"><![CDATA[Jakhoeven zijn vrij klein en sterk. Ze hebben scherpe punten en harde randen waardoor ze langzamer hellingen afdalen. Hierdoor kunnen ze zelfs op ruw terrein veilig lopen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.773"><![CDATA[Pluche als]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.773"><![CDATA[Jonge jaks kunnen vijf tot vijftien minuten na de geboorte op hun poten staan, waarna ze meteen de uier van hun moeder opzoeken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.774"><![CDATA[Springschot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.774"><![CDATA[Yaks bewegen graag rond. Tijdens het grazen nemen ze soms een pauze om te apporteren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.775"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.775"><![CDATA[Coati's gebruiken hun snuit om naar kleine ongewervelde dieren te zoeken. Ze eten ook fruit als toetje.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.776"><![CDATA[Argentinië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.776"><![CDATA[Coati's leven in tropische regenwouden en komen wijdverspreid voor van de VS tot Argentinië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.777"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.777"><![CDATA[Coati's rennen op hun zwarte poten over de grond op zoek naar voedsel. 's Nachts klimmen ze in bomen om te slapen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.778"><![CDATA[Pluche coati]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.778"><![CDATA[De jongen worden hoog in de boomtoppen geboren. Gedurende deze periode zoeken de mannetjes naar kleine dieren en fruit om hun jongen te beschermen tegen roofdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.779"><![CDATA[Snuit]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.779"><![CDATA[Hun flexibele snuit reikt tot in allerlei gaten, hoekjes en gaatjes, waar ze hun prooi vangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.780"><![CDATA[Krokodillenballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.780"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.781"><![CDATA[Kangoeroeballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.781"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.782"><![CDATA[Koala-ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.782"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.784"><![CDATA[rode magische drank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.784"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.785"><![CDATA[groene magische drank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.785"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.786"><![CDATA[gele magische drank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.786"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.787"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.787"><![CDATA[Vruchtvleermuizen smullen graag van nectar, stuifmeel en fruit, maar tijdens Halloween komen deze vliegende vossen tot leven en storten ze zich op hun slachtoffers!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.788"><![CDATA[Roemenië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.788"><![CDATA[Als huisdieren van de beruchte graaf Dracula zijn ze overal in Roemenië te vinden. Anders leven ze in Afrika, Azië of Australië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.789"><![CDATA[Klauwen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.789"><![CDATA[Vruchtvleermuizen onderscheiden zich van gewone vleermuizen door de klauwen aan de tweede vinger, die een vliesachtige structuur hebben die zich over de vingers uitstrekt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.790"><![CDATA[Pluche fruitvleermuis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.790"><![CDATA[Een fruitvleermuis kan tot 30 jaar oud worden. Ze baren één keer per jaar een jong.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.791"><![CDATA[Bloed]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.791"><![CDATA[Net als weerwolven drinken damherten soms graag bloed. Ze kunnen zelfs vers bloed ruiken, uuuuuaaaaahhhhhh!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.792"><![CDATA[Herbivoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.792"><![CDATA[Kasjmirgeiten grazen graag, waardoor ze ideaal zijn voor het onderhoud van het landschap. Het enige probleem is dat ze behoorlijk stinken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.793"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.793"><![CDATA[De Kasjmirgeit is oorspronkelijk afkomstig uit Tibet, maar is tegenwoordig ook te vinden in Kirgizië en Oezbekistan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.794"><![CDATA[Hoef]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.794"><![CDATA[Kasjmirgeiten huppelen over de bergen en hebben het helemaal niet koud. Ze voelen zich op hun gemak in de steppen, zelfs onder extreme weersomstandigheden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.795"><![CDATA[Knuffel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.795"><![CDATA[Kasjmirgeiten hebben zo'n zachte, pluizige wol dat je ze het liefst zou willen knuffelen. Hun grote hoorns zijn soms verborgen onder hun lange oren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.796"><![CDATA[Trui]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.796"><![CDATA[Wevers over de hele wereld bewonderen deze wolgeit. Een mooie trui van kasjmier is zeer luxueus en warm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.797"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.797"><![CDATA[Er bestaan ​​veel soorten paradijsvogels. Men zegt dat hun uiterlijk wordt bepaald door hun dieet. Ze eten allemaal graag fruit, maar sommige zijn zeer gespecialiseerd en eten bijvoorbeeld nootmuskaat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.798"><![CDATA[Papoea-Nieuw-Guinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.798"><![CDATA[De paradijsvogel staat op het nationale embleem van Papoea-Nieuw-Guinea. Paradijsvogels hebben hun naam te danken aan de zeelieden die daar de wereld ontdekten - een waar paradijs midden in de oceaan!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.799"><![CDATA[Klauw]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.799"><![CDATA[De mannetjes van de paradijsvogel voeren een interessante paringsdans uit om de vrouwtjes aan te trekken. Hmmm... zou jij ook willen dansen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.800"><![CDATA[Knuffel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.800"><![CDATA[Ze zijn extravagant, impulsief en ongelooflijk kleurrijk - paradijsvogels zijn echte avonturiers. Sommige zijn monogaam en andere polygaam - variatie is de kruid van het leven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.801"><![CDATA[Mozaïek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.801"><![CDATA[Het kenmerk van deze vogel is zijn prachtige verenkleed. Zijn staartveren vallen op en zijn lichaam is als een schitterend mozaïek van kleuren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.802"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.802"><![CDATA[Meeuwen zijn het dol op vis. Maar ze vallen alles aan wat er lekker uitziet! Ze stelen vaak pizza, chocolade of ijs van toeristen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.803"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.803"><![CDATA[Meeuwen komen veelvuldig voor langs de noordkust van Duitsland. Ze jagen op wormen, schaaldieren en weekdieren in de Waddenzee. Elk getij brengt ze verse vis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.804"><![CDATA[Voeten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.804"><![CDATA[Klap, klap! Ze hebben drie zwemvliezen aan elke poot, waardoor ze zich makkelijker kunnen voortbewegen over het modderige zand dat bij eb achterblijft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.805"><![CDATA[Kleine vogels]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.805"><![CDATA[De kuikens worden warm gehouden door dikke donsveren. Naarmate ze groeien, veranderen hun veren in die van volwassen meeuwen. Meeuwen kunnen wel 30 jaar oud worden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.806"><![CDATA[Zeilboot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.806"><![CDATA[Tijdens een storm aan de kust kunnen meeuwen prachtig over het water glijden in de harde wind. Dat is prachtig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.807"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.807"><![CDATA[De nacht is gevallen, het regent... de Kaapse cobra komt uit zijn hol tevoorschijn om op kleine zoogdieren en reptielen te jagen. Grijp hem en hij is weg!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.808"><![CDATA[Zuid-Afrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.808"><![CDATA[Deze kleine slang leeft in de zanderige halfwoestijn van Zuid-Afrika, waar hij zich warm en comfortabel voelt onder het zand.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.809"><![CDATA[Voetafdrukken in het zand]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.809"><![CDATA[De Kaapse ladder baant zich een weg door warm of vochtig zand en laat lichte sporen achter. Is dat niet schattig?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.810"><![CDATA[Knuffel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.810"><![CDATA[In de zomer legt de Kaapse cobra 3 tot 11 eieren, die hij in zijn hol uitbroedt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.811"><![CDATA[Oefening]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.811"><![CDATA[De Kaapse ladder graaft zich in de grond als een boor. Wanneer hij zich bedreigd voelt, strekt hij zich uit en blaast zijn nek op, maar zijn gif is niet erg sterk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.812"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.812"><![CDATA[De Bércoun eten het liefst insecten, spinnen en duizendpoten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.813"><![CDATA[Centraal-Afrikaanse Republiek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.813"><![CDATA[De Afrikaanse wilde kat voelt zich thuis in Afrika... behalve in het westelijke deel. Om de een of andere reden is hij daar nog niet naartoe gesprongen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.814"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.814"><![CDATA[Korte poten en een grappige manier van lopen zijn de meest opvallende kenmerken. Wie had ooit gedacht dat het zo snel kon rennen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.815"><![CDATA[Knuffeldier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.815"><![CDATA[Ze groeien heel snel op... Al binnen 6-10 weken verlaten ze hun ouders en vestigen ze zich in hun eigen huis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.816"><![CDATA[Ringen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.816"><![CDATA[De Bércoun is monogaam en blijft de rest van zijn leven bij zijn gekozen partner. Dat is romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.817"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.817"><![CDATA[De gestreepte mangoest voedt zich met kleine insecten, reptielen en vogels, die hij met zijn lange klauwen van de grond en uit de bomen plukt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.818"><![CDATA[Eritrea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.818"><![CDATA[De savannes en graslanden in het centraal-oostelijke deel van Afrika, die zich uitstrekken van Eritrea tot aan Afrika, bieden hen niet alleen een leefgebied, maar ook een overvloed aan prooi.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.819"><![CDATA[Poot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.819"><![CDATA[De gestreepte mangoest leeft op allerlei plekken waar hij zich kan verstoppen. Hij maakt zijn thuis in rotsen, struiken, kloven en zelfs termietenheuvels!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.820"><![CDATA[Knuffel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.820"><![CDATA[De gestreepte mangoest is een zeer sociaal dier en leeft in groepen van ongeveer 20 individuen. Zowel mannetjes als vrouwtjes leven samen en er is een hiërarchie gebaseerd op leeftijd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.821"><![CDATA[Mozaïek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.821"><![CDATA[De roedel is matriarchaal en alle leden worden verzorgd, vooral de jongen en de ouderen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.822"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.822"><![CDATA[Krabben voeden zich voornamelijk met algen, maar ze smullen ook van weekdieren, wormen, sponzen en zelfs andere schaaldieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.823"><![CDATA[Noorwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.823"><![CDATA[Krabben komen voor in alle oceanen ter wereld, zowel in zoet water als op het land. Ze zijn zelfs aangetroffen in rokende vulkanische openingen of klimmend in bomen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.824"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.824"><![CDATA[De meeste krabben lopen zijwaarts vanwege de stand van hun pootgewrichten, maar sommige bewegen voorwaarts of achterwaarts.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.825"><![CDATA[Pluche krab]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.825"><![CDATA[Het harde pantser van de krab verhindert dat ze groeien, waardoor jonge krabben in hun eerste jaar 6 of 7 keer moeten vervellen. Volwassen krabben vervellen slechts één of twee keer per jaar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.826"><![CDATA[Kletskous]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.826"><![CDATA[Krabben gebruiken hun scharen voor verschillende doeleinden, waaronder voeding, verdediging en voortplanting. Als ze een schaar of poot verliezen, groeien er nieuwe aan!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.827"><![CDATA[rode kaars]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.827"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.828"><![CDATA[blauwe kaars]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.828"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.829"><![CDATA[gele kaars]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.829"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.830"><![CDATA[Rode teddybeer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.830"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.831"><![CDATA[Blauwe teddybeer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.831"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.832"><![CDATA[Gele teddybeer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.832"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.833"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.833"><![CDATA[De blauwvoetgent is nogal kieskeurig wat vis betreft. Zijn favoriete voedsel bestaat uit sardines, ansjovis en makreel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.834"><![CDATA[Ecuador]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.834"><![CDATA[De blauwvoetgent komt voor langs de Pacifische kust van Midden-Amerika. Het is een puur zeevogel die het land gebruikt om te broeden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.835"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.835"><![CDATA[De blauwe poten spelen een rol tijdens het paringsritueel. Mannetjes tonen hun poten aan vrouwtjes, die ze vervolgens beoordelen en hun partner kiezen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.836"><![CDATA[Pluche blauwvoetgent]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.836"><![CDATA[De naam komt van het Spaanse woord "bobo", wat onhandig of dom betekent, omdat het dier zich op die manier over land voortbeweegt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.837"><![CDATA[Blauwe sokken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.837"><![CDATA[De blauwvoetgent is een grote vogel. Het vrouwtje is groter dan het mannetje en kan tot 90 cm hoog worden en een spanwijdte van wel 1,5 meter hebben!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.838"><![CDATA[Blauw chocoladekonijntje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.838"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.839"><![CDATA[Groen chocoladekonijntje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.839"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.840"><![CDATA[Rode chocoladekonijn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.840"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.841"><![CDATA[Stapel paaseieren]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.841"><![CDATA[Een mooie verzameling paaseieren. Vroeger werden beschilderde kippeneieren gebruikt. Tegenwoordig zijn chocolade-eieren gebruikelijker.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.842"><![CDATA[Gestippeld ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.842"><![CDATA[Vroeger werd er niet alleen op kippeneieren geschilderd, maar ook op struisvogeleieren, en er is zelfs een struisvogelei gevonden dat 60.000 jaar oud was!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.843"><![CDATA[Ster-ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.843"><![CDATA[Eierjachten zijn een populaire traditie over de hele wereld. Kinderen winnen prijzen voor het verzamelen van de meeste eieren of het vinden van het kleinste of grootste ei.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.844"><![CDATA[Gestreept ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.844"><![CDATA[In sommige Slavische landen is het de gewoonte om symbolisch de ruggen van meisjes en vrouwen uit de buurt te geselen en er water over te gieten, waarbij jongens linten en eieren winnen. Men zegt dat dit hun schoonheid en gezondheid ten goede komt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.845"><![CDATA[Beschilderd ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.845"><![CDATA[Eierdansen is een traditioneel spel waarbij eieren op de grond worden gelegd en mensen proberen eromheen te dansen zonder er een te breken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.846"><![CDATA[Regenboogei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.846"><![CDATA[Paaseieren die speciaal zijn aangepast zodat visueel gehandicapte kinderen kunnen deelnemen aan de paasjacht. De eieren piepen of spelen een melodie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.847"><![CDATA[Plantenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.847"><![CDATA[De dromedaris voedt zich voornamelijk met woestijnplanten. Hij kan tot wel 36 kilo vet opslaan in zijn bult, dat geleidelijk afbreekt en hem in staat stelt te overleven in de woestijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.848"><![CDATA[Mauritanië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.848"><![CDATA[De dromedaris leeft al 2000 jaar niet meer in het wild, maar af en toe wordt er nog wel eens een verdwaald exemplaar aangetroffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.849"><![CDATA[Hoefafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.849"><![CDATA[Dromedaris leven doorgaans in groepen van maximaal 20 individuen, meestal vrouwtjes onder leiding van één mannetje.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.850"><![CDATA[Pluche dromedaris]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.850"><![CDATA[Na een draagtijd van 15 maanden wordt één kalf geboren. De koe verzorgt het kalf twee jaar lang.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.851"><![CDATA[Een druppel water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.851"><![CDATA[De dromedaris heeft zich aangepast aan het leven in de woestijn en kan een waterverlies van meer dan 30% verdragen. Dit betekent dat hij slechts eens in de 10 tot 15 dagen hoeft te drinken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.852"><![CDATA[Plantenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.852"><![CDATA[Net als andere antilopensoorten voedt de grote koedoe zich graag met bladeren en gras, en soms zelfs met mandarijnen en sinaasappels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.853"><![CDATA[Zimbabwe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.853"><![CDATA[De grote koedoe zwerft door heel zuidelijk Afrika. Hij houdt van bewoonde gebieden en zoekt voedsel en beschutting in bossen, verlaten velden en weiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.854"><![CDATA[Hoefafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.854"><![CDATA[De hoorns van een grote koedoe zijn volledig gekruld tegen de leeftijd van zes jaar. Als ze rechtgetrokken zouden worden, zouden ze 120 cm of meer meten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.855"><![CDATA[Pluche grote kudu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.855"><![CDATA[De grote koedoe krijgt meestal maar één jong, dat zich enkele weken in de vegetatie verschuilt om zich aan roofdieren te onttrekken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.856"><![CDATA[Springpaal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.856"><![CDATA[Ondanks zijn formaat is de grote koedoe een goede springer en kan hij zelfs over een hek van 3 meter springen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.857"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.857"><![CDATA[De bonte specht is een solitaire roofvogel die 's nachts jaagt op insecten, kleine zoogdieren, vogels en slangen. Hij eet ook groenten en fruit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.858"><![CDATA[Tasmanië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.858"><![CDATA[De gevlekte kunoichi komt vooral voor in Tasmanië, en er is onlangs een poging ondernomen om de soort opnieuw in het wild uit te zetten in Australië.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.859"><![CDATA[Pootafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.859"><![CDATA[Elke gevlekte marter heeft tot wel 5 verschillende holen, waarin hij afwisselend verblijft. Elk hol heeft meerdere uitgegraven gaten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.860"><![CDATA[Pluche gevlekte marter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.860"><![CDATA[Civetten zijn buideldieren, wat betekent dat de vrouwtjes hun jongen verzorgen in een buidel op hun buik.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.861"><![CDATA[overhemd met stippen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.861"><![CDATA[De kunovci zijn zwart of goudbruin van kleur, maar ze hebben allemaal opvallende witte stippen op hun rug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.862"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.862"><![CDATA[Dolfijnen voeden zich met vis en inktvis, maar grotere dolfijnsoorten zoals orka's jagen op kleinere zoogdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.863"><![CDATA[Ondiep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.863"><![CDATA[De meeste dolfijnen geven de voorkeur aan warmere tropische wateren, maar sommige dolfijnsoorten zijn ook te vinden in koud water. Sommige dolfijnen hebben zelfs hun weg naar rivieren gevonden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.864"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.864"><![CDATA[De dolfijn is erg actief en sociaal. Dankzij zijn staartvin kan hij grote sprongen boven het wateroppervlak maken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.865"><![CDATA[Pluche dolfijn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.865"><![CDATA[De jongen worden meestal in de lente en zomer geboren en blijven lange tijd bij hun moeder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.866"><![CDATA[Lamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.866"><![CDATA[Dolfijnen zijn zeer intelligent. Ze leren, werken samen en rouwen gezamenlijk.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.867"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.867"><![CDATA[De potvis duikt tot een diepte van 2 kilometer, waar hij op zoek gaat naar middelgrote inktvissen. Hij voedt zich ook met octopussen en vissen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.868"><![CDATA[Diep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.868"><![CDATA[De potvis leeft in de oceaan. Net als alle walvissen moet de potvis naar de oppervlakte komen om te ademen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.869"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.869"><![CDATA[De potvis heeft het grootste brein van alle dieren ter wereld - vijf keer groter dan een mensenbrein!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.870"><![CDATA[Reusachtige pluche potwalvis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.870"><![CDATA[Potvissen planten zich langzaam voort. Vrouwtjes baren eens in de 4 tot 20 jaar en zorgen tot wel 10 jaar voor hun jongen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.871"><![CDATA[Tand]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.871"><![CDATA[Elke tand van een potvis weegt tot wel 1 kilo, maar ze zijn niet nodig om inktvissen te vangen of te eten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.872"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.872"><![CDATA[De reuzeninktvis voedt zich met diepzeevissen of kleinere inktvissen en vangt zijn prooi met zijn lange tentakels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.873"><![CDATA[Diep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.873"><![CDATA[De reuzeninktvis leeft diep in de oceaan, vandaar dat hij zo groot kan worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.874"><![CDATA[Tentakel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.874"><![CDATA[De reuzeninktvis heeft het grootste oog van alle levende wezens, met een diameter tot wel 27 cm en een pupil van maximaal 9 cm. Dankzij zijn ogen kan hij zelfs het zwakste licht op de oceaanbodem detecteren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.875"><![CDATA[Reuzeninktvis pluche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.875"><![CDATA[Genetisch onderzoek heeft aangetoond dat er weinig verschil is tussen octopussen, wat suggereert dat er slechts één soort ter wereld bestaat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.876"><![CDATA[Trui]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.876"><![CDATA[De binnenkant van de tentakels is bedekt met zuignapjes, die zijn voorzien van zogenaamde "tanden". Dankzij deze tanden stoot het dier roofdieren af, met name potwalvissen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.877"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.877"><![CDATA[Marlins voeden zich met vissen zoals makreel en tonijn. Ze gebruiken hun lange, zwaardvormige tentakels om vissen te vangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.878"><![CDATA[Ondiep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.878"><![CDATA[Marlins geven de voorkeur aan warmer water nabij het oppervlak. Ze zijn trekvogels en volgen warme waterstromen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.879"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.879"><![CDATA[Vissers moeten zich voorbereiden op een flinke strijd tijdens het vissen. Schrijver Ernest Hemingway beschrijft zo'n strijd in zijn boek "De oude man en de zee".]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.880"><![CDATA[Pluche marlijn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.880"><![CDATA[Vrouwtjes zijn veel groter dan mannetjes - tot wel 4 keer zo groot! Ze leggen tot wel een miljoen eieren per keer, maar slechts één daarvan bereikt de volwassen leeftijd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.881"><![CDATA[Raket]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.881"><![CDATA[De blauwe marlijn is een van de snelste vissen in de oceaan en kan snelheden tot wel 100 km per uur bereiken!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.882"><![CDATA[Insectenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.882"><![CDATA[De clownvis voedt zich voornamelijk met plankton in het water, maar eet ook graag de onverteerde resten van zijn gastheer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.883"><![CDATA[Oppervlaktewater]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.883"><![CDATA[Clownvissen geven de voorkeur aan warm, ondiep water rond koraalriffen en ondiepe lagunes. Ze hebben zeeanemonen nodig om te overleven!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.884"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.884"><![CDATA[Voordat de clownvis de anemoon in zwemt, danst hij er eerst voor om te acclimatiseren. De anemoon voorziet hem van voedsel en een veilige plek. In ruil daarvoor verwijdert de clownvis parasieten van de anemoon.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.885"><![CDATA[Pluche clown met ogen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.885"><![CDATA[Alle anemoonvissen worden als mannetje geboren. Ze hebben het vermogen om van geslacht te veranderen en zo het leidende vrouwtje van de groep te worden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.886"><![CDATA[Aquarium]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.886"><![CDATA[De anemoonvis is de populairste aquariumvis, vooral sinds hij beroemd is geworden in Hollywood. Door de jacht neemt de populatie anemoonvissen in het wild echter af.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.887"><![CDATA[Insectenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.887"><![CDATA[Kwallen voeden zich met plankton, eieren, schaaldieren en zelfs andere kwallen - eigenlijk alles wat ze met hun tentakels kunnen grijpen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.888"><![CDATA[Ondiep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.888"><![CDATA[Kwallen zijn alomtegenwoordig. Ze leven in elke zee, oceaan en elk meer ter wereld. Er wordt geschat dat er meer dan 10.000 verschillende soorten bestaan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.889"><![CDATA[Jasje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.889"><![CDATA[Kwallen zijn ongewervelde dieren, wat betekent dat ze geen botten hebben. Als een kwal in tweeën wordt gesneden, kan hij zich regenereren tot twee nieuwe organismen – net als een regenworm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.890"><![CDATA[Pluche kwal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.890"><![CDATA[Kwallen leggen elke dag eieren. Uit het ei ontwikkelt zich een larve, die zich vervolgens ontwikkelt tot een poliep – een mondopening omgeven door tentakels. Na verloop van tijd wordt de poliep een volwassen kwal.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.891"><![CDATA[Fles water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.891"><![CDATA[Kwallen bestaan ​​bijna volledig uit water, waarbij sommige soorten tussen de 95 en 98% water bevatten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.892"><![CDATA[Liefhebber van schaaldieren]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.892"><![CDATA[De viertandige meerval geeft de voorkeur aan ongewervelde dieren en algen. Grote viertandige meervallen kunnen met hun grote snavels schelpen, mosselen en venusschelpen openbreken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.893"><![CDATA[Oppervlaktewater]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.893"><![CDATA[De meeste soorten leven in de buurt van de kust en de riviermondingen van zeewater, maar een paar soorten leven uitsluitend in zoet water.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.894"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.894"><![CDATA[Het viervoetige dier beweegt zich zeer langzaam voort, maar kan met duizelingwekkende snelheid sprinten. Het heeft een uitstekend gezichtsvermogen, wat het helpt om aan roofdieren te ontsnappen en zich voor te bereiden op verdediging.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.895"><![CDATA[Pluche kat met vier tanden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.895"><![CDATA[De voortplanting vindt plaats aan het wateroppervlak. De mannetjes duwen de vrouwtjes naar de oppervlakte, waarna de eieren wegdrijven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.896"><![CDATA[Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.896"><![CDATA[De vis met vier tanden blaast zichzelf op door zijn maag met water te vullen. Hij steekt zijn stekels uit, waardoor hij minder aantrekkelijk wordt voor roofdieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.897"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.897"><![CDATA[Geloof al die verhalen niet dat de kraken zich tegoed doet aan verdwaalde zeelieden. De kraken in Waterworld heeft vis op zijn menu staan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.898"><![CDATA[Diep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.898"><![CDATA[De Kraken leeft op de oceaanbodem, vanwaar hij tevoorschijn komt om zijn prooi te vangen. Hij geeft de voorkeur aan de koude wateren rond Noorwegen en Groenland.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.899"><![CDATA[Tentakel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.899"><![CDATA[De exacte grootte van de kraken is onbekend, maar zijn tentakels kunnen zich om een ​​heel schip wikkelen, wat erop wijst dat hij veel groter is dan een reuzeninktvis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.900"><![CDATA[Pluche kraken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.900"><![CDATA[Er wordt gespeculeerd dat de kraken zich niet voortplant en dat er slechts twee exemplaren bestaan. Beide zouden op dezelfde locatie in de Groenlandse Zee zijn waargenomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.901"><![CDATA[Enorm oog]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.901"><![CDATA[Net als de reuzeninktvis heeft de kraken grote ogen waarmee hij naar prooi speurt. Een ontmoeting met zo'n dier in de diepzee zou voor elke duiker een angstaanjagende ervaring zijn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.902"><![CDATA[IJsmassa]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.902"><![CDATA[Kleed u warm aan, want het is hier behoorlijk koud. Aan beide polen zijn ijsmassa's te vinden, die het "land" vormen van uitgestrekte ijsvlaktes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.903"><![CDATA[IJsboor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.903"><![CDATA[Al honderden jaren vissen mensen door een gat in het ijs te boren. Met zo'n boor kun je de ijsring verwijderen en vervolgens weer terugplaatsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.904"><![CDATA[Vleet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.904"><![CDATA[Schaatsen is 3000 jaar geleden in Finland ontstaan. Sindsdien is schaatsen wereldwijd populair geworden. Mensen schaatsen niet alleen voor de lol, maar het is ook een praktische manier om zich te verplaatsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.905"><![CDATA[IJsblokje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.905"><![CDATA[De eerste ijsmachine werd in de 19e eeuw gebouwd om ziekenkamers te koelen. Al snel daarna begonnen mensen ijsblokjes in hun drankjes te doen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.906"><![CDATA[Gletsjer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.906"><![CDATA[Slechts een tiende van de ijsberg is boven het wateroppervlak zichtbaar. De top van een ijsberg kan tot wel 75 meter boven het water uitsteken. Dit betekent dat de grootste ijsbergen zich tot wel 750 meter onder water kunnen bevinden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.907"><![CDATA[Zwembad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.907"><![CDATA[Bijna elk dier ter wereld (inclusief mensen) baadt het liefst in water tijdens warm weer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.908"><![CDATA[Bewaker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.908"><![CDATA[Wanneer boten aan elkaar vastgemaakt worden, zijn deze plastic beschermers nodig om ze ertussen te plaatsen, zodat ze niet constant tegen elkaar botsen en schade veroorzaken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.909"><![CDATA[Sediment]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.909"><![CDATA[Onderwaterapparatuur verzamelt afzettingen met vuil, roest en zelfs schaaldieren! De apparatuur moet daarom regelmatig worden schoongemaakt om schade te voorkomen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.910"><![CDATA[Netwerk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.910"><![CDATA[Visnetten worden al duizenden jaren gebruikt. Hoewel het materiaal waarvan ze gemaakt zijn in de loop der tijd is veranderd, blijft het principe hetzelfde.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.911"><![CDATA[Knooppunt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.911"><![CDATA[Deze nautische knoop is eenvoudig maar erg handig om boten aan palen vast te binden. Hij wordt ook veel gebruikt bij het bergbeklimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.912"><![CDATA[Piratenbaai]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.912"><![CDATA[We stellen ons piraten meestal voor zoals ze beschreven worden door Robert Louis Stevenson in zijn boek Treasure Island.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.913"><![CDATA[Ooglapje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.913"><![CDATA[Mensen stellen zich een piraat meestal voor met een ooglapje. Volgens het boek behoren een houten been en een papegaai tot zijn andere accessoires.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.914"><![CDATA[Haak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.914"><![CDATA[Deze haak wordt gebruikt om een ​​touw aan een ander voorwerp vast te maken. Piraten gebruiken hem om een ​​vijandelijk schip te kapen, waarna ze het schip naar zich toe trekken om aan boord te klimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.915"><![CDATA[Jolly Roger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.915"><![CDATA[Piraten hijsen alleen een piratenvlag als ze van plan zijn een ander schip aan te vallen. De bekendste vlag toont een doodskop met gekruiste botten, maar oorspronkelijk had elke piratenkapitein zijn eigen ontwerp.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.916"><![CDATA[Schatkaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.916"><![CDATA[De kaart met de aanduiding X, die naar de schat leidt, komt uit het boek Schateiland.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.917"><![CDATA[Koraalrif]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.917"><![CDATA[Het grootste en bekendste koraalrif is het Great Barrier Reef voor de kust van Australië, maar koraalriffen zijn te vinden in warmere zeeën en oceanen over de hele wereld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.918"><![CDATA[Oude band]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.918"><![CDATA[Koraalriffen vormen de leefomgeving voor 25% van al het leven in de zee. Om de natuur te beschermen, zijn er wereldwijd kunstmatige riffen aangelegd van diverse materialen, zoals oude autobanden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.919"><![CDATA[Koraal sieraden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.919"><![CDATA[Van koraal kunnen prachtige sieraden worden gemaakt. Om koraal te beschermen, wordt er de laatste tijd echter minder sieraden van gemaakt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.920"><![CDATA[Koraalskelet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.920"><![CDATA[Koralen zijn geen planten, maar ongewervelde dieren (zoals kwallen). Koralen scheiden calciumcarbonaat af, dat een stevig skelet vormt, en samen bouwen ze riffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.921"><![CDATA[Sikkel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.921"><![CDATA[Koraal wordt al eeuwenlang gewonnen en voor diverse doeleinden gebruikt. Overmatige winning vormt echter een bedreiging voor koraal, vandaar dat het internationaal beschermd is.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.922"><![CDATA[Caribisch eiland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.922"><![CDATA[Het Caribisch gebied is de regio ten oosten van Mexico die bestaat uit zeeën en eilanden. Er zijn meer dan 700 eilanden in het Caribisch gebied, en ze zijn allemaal prachtig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.923"><![CDATA[Palmblad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.923"><![CDATA[Het Caribisch gebied ligt in een tropisch gebied waar de passaatwinden waaien, waardoor het klimaat geschikt is voor allerlei plantensoorten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.924"><![CDATA[Zon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.924"><![CDATA[Het Caribisch gebied is het hele jaar door zonnig en warm, met minimale temperatuurschommelingen, waardoor het een populaire bestemming is voor mensen van over de hele wereld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.925"><![CDATA[Bermuda-driehoek]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.925"><![CDATA[Deze hypothetische driehoek strekt zich uit van Miami tot San Juan en Bermuda. Sinds de jaren vijftig wordt de regio in verband gebracht met mysterieuze verschijnselen zoals het verdwijnen van schepen en vliegtuigen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.926"><![CDATA[Kokosnoot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.926"><![CDATA[Kokospalmen komen voor in tropische gebieden over de hele wereld. Kokosnoten worden voor allerlei doeleinden gebruikt. En het allerbelangrijkste: ze smaken heerlijk!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.927"><![CDATA[Expeditietank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.927"><![CDATA[Eeuwenlang hebben mensen onder water gedoken op zoek naar voedsel en schatten. Duikuitrusting heeft vele innovaties ondergaan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.928"><![CDATA[Duiklamp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.928"><![CDATA[Hoe dieper je duikt, hoe donkerder het wordt! Deze waterdichte lampen zorgen voor zichtbaarheid in diep water en onderwatergrotten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.929"><![CDATA[Afstandsbediening]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.929"><![CDATA[Tijdens duikoperaties worden diverse op afstand bestuurbare machines gebruikt. Deze zijn uitgerust met lampen, camera's en detectie- of andere apparaten. Ze worden doorgaans ingezet om nieuwe gebieden te verkennen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.930"><![CDATA[Handhaak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.930"><![CDATA[Hoewel deze haak geassocieerd wordt met piraten, werd hij vroeger gebruikt als vervanging voor geamputeerde handen, zoals bijvoorbeeld gedragen door Kapitein Haak uit de film Peter Pan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.931"><![CDATA[Titanic]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.931"><![CDATA[De Titanic zonk tijdens haar eerste reis in 1912. Het wrak werd in 1985 gevonden en sindsdien zijn er duizenden voorwerpen geborgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.932"><![CDATA[Visliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.932"><![CDATA[Sommige orka's jagen op grote vissen zoals zalm en haring, terwijl andere op haaien en roggen jagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.933"><![CDATA[Ondiep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.933"><![CDATA[Orka's komen overal ter wereld voor, maar ze zijn het meest algemeen te vinden rond Scandinavië, de noordelijke Stille Oceaan en Antarctica.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.934"><![CDATA[Staartvin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.934"><![CDATA[Ondanks jarenlang onderzoek is er nog steeds weinig bekend over de bewegingen en migraties van orka's. Orka's reizen over de hele wereld, waardoor ze moeilijk te volgen zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.935"><![CDATA[Pluche orka]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.935"><![CDATA[Orka's kunnen net als mensen tot 90 jaar oud worden. Vrouwtjes baren gemiddeld eens in de 5 jaar een kalf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.936"><![CDATA[Filmposter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.936"><![CDATA[Nadat Hollywood iedereen het leven van orka's in gevangenschap had laten zien, ontstond er enorme druk om ze weer in het wild vrij te laten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.937"><![CDATA[Insectenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.937"><![CDATA[Het zeepaardje voedt zich met kleine schaaldieren. Dankzij zijn uitstekende camouflagevermogen is het in staat zijn nietsvermoedende prooi in een hinderlaag te lokken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.938"><![CDATA[Oppervlaktewater]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.938"><![CDATA[Het zeepaardje wordt meestal aangetroffen in ondiep water of koraalriffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.939"><![CDATA[Grijpstaart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.939"><![CDATA[Het zeepaardje meet 1,5 tot 35 cm. Het beweegt zich voort met behulp van zijn rugvin.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.940"><![CDATA[Pluche zeepaardje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.940"><![CDATA[De baltsperiode tussen zeepaardjes duurt enkele dagen, waarna het vrouwtje haar eieren in een buidel op het lichaam van het mannetje legt. Het mannetje verzorgt de eieren tot ze uitkomen en laat ze dan los.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.941"><![CDATA[Anker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.941"><![CDATA[Het zeepaardje gebruikt zijn staart als tegengewicht om rechtop te blijven staan. Het gebruikt de staart ook om zich vast te grijpen aan planten of koraalranken om zo zijn prooi te overvallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.942"><![CDATA[Groene zeester]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.942"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.943"><![CDATA[Paarse zeester]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.943"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.944"><![CDATA[Oranje zeester]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.944"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.945"><![CDATA[Rode groenten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.945"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.946"><![CDATA[Groene groenten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.946"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.947"><![CDATA[Gele groenten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.947"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.948"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.948"><![CDATA[Bonobo's eten het liefst fruit, maar als alleseters houden ze ook van bladeren, honing, eieren, kleine dieren en insecten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.949"><![CDATA[Democratische Republiek Congo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.949"><![CDATA[Bonobo's zijn een bedreigde diersoort en komen alleen nog voor in Congo. Helaas worden ze door veel mensen bedreigd, bijvoorbeeld door de jacht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.950"><![CDATA[Handafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.950"><![CDATA[Net als chimpansees zijn bonobo's nauw verwant aan mensen, zoals te zien is aan hun handen met vier vingers en een duim.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.951"><![CDATA[Pluche bonobo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.951"><![CDATA[Bonobo's leven in een matriarchale samenleving. Vrouwtjes baren elke 5 tot 6 jaar en zorgen tot 5 jaar lang voor hun jongen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.952"><![CDATA[De vogels en de bijen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.952"><![CDATA[Bonobo's zijn, naast mensen, de enige dieren die rechtstreeks met elkaar paren en seksuele gemeenschap zowel voor plezier als voor voortplanting beleven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.953"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.953"><![CDATA[Kaketoes eten voornamelijk zaden, fruit en groenten. Dankzij hun sterke snavels kunnen ze zaden openmaken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.954"><![CDATA[Australië]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.954"><![CDATA[Kaketoes komen voor in Australazië. Ze zijn te vinden in diverse habitats – elke soort heeft zijn eigen voorkeursgebied.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.955"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.955"><![CDATA[Kaketoes delen veel kenmerken met andere papegaaiensoorten, zoals sterk gebogen snavels en zygodactyle poten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.956"><![CDATA[Pluche kaketoe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.956"><![CDATA[Kaketoes zijn monogaam en broedparen blijven vele jaren bij elkaar. In tegenstelling tot veel andere vogels beginnen ze pas met paren als ze een paar jaar oud zijn en zorgen ze slechts een jaar voor hun jongen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.957"><![CDATA[Fan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.957"><![CDATA[De kaketoe zet zijn prachtige kuif op bij de landing na een vlucht en tijdens de balts. Zowel mannetjes als vrouwtjes hebben een kuif.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.963"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.963"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.964"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.964"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.965"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.965"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.966"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.966"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.967"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.967"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.968"><![CDATA[Blauwe fles]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.968"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.969"><![CDATA[Oranje fles]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.969"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.970"><![CDATA[Paarse fles]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.970"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.971"><![CDATA[Plantenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.971"><![CDATA[Net als andere antilopensoorten voedt de grote koedoe zich graag met bladeren en gras, en soms zelfs met mandarijnen en sinaasappels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.972"><![CDATA[Botswana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.972"><![CDATA[De grote koedoe zwerft door heel zuidelijk Afrika. Hij houdt van bewoonde gebieden en zoekt voedsel en beschutting in bossen, verlaten velden en weiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.973"><![CDATA[Hoefafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.973"><![CDATA[Ondanks zijn formaat is de grote koedoe een goede springer en kan hij zelfs over een hek van 3 meter springen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.974"><![CDATA[Pluche grote kudu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.974"><![CDATA[De grote koedoe krijgt meestal maar één jong, dat zich enkele weken in de vegetatie verschuilt om zich aan roofdieren te onttrekken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.975"><![CDATA[Kurketrekker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.975"><![CDATA[De hoorns van een grote koedoe zijn volledig gekruld tegen de leeftijd van zes jaar. Als ze rechtgetrokken zouden worden, zouden ze 120 cm of meer meten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.976"><![CDATA[Gele peperkoekman]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.976"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.977"><![CDATA[Rode peperkoekman]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.977"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.978"><![CDATA[Groene peperkoekman]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.978"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.979"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.979"><![CDATA[Uilen zijn uitstekende nachtelijke jagers en voeden zich voornamelijk met kleine zoogdieren en insecten, die ze dankzij hun uitstekende nachtzicht kunnen zien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.980"><![CDATA[Duitsland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.980"><![CDATA[Uilen komen overal ter wereld voor, hoewel veel soorten de voorkeur geven aan het gematigde klimaat van Europa en Noord-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.981"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.981"><![CDATA[De kleinste uil meet 13,5 cm en de grootste heeft een spanwijdte van wel 2 meter!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.982"><![CDATA[Pluche uil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.982"><![CDATA[Vrouwtjes zijn aanzienlijk groter dan mannetjes. Ze blijven in het nest terwijl de mannetjes jagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.983"><![CDATA[Periscoop]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.983"><![CDATA[Uilen hebben 14 halswervels (tegenover 7 bij mensen), waardoor ze hun hoofd tot 270 graden kunnen draaien. Hun ogen zitten stevig in hun oogkassen, dus moeten ze hun hoofd draaien om hun blikrichting te veranderen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.984"><![CDATA[Insectenliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.984"><![CDATA[Manta's zuigen voedsel op terwijl ze zich voortbewegen. Ze consumeren grote hoeveelheden plankton, zo'n 13% van hun lichaamsgewicht per dag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.985"><![CDATA[spitse staart]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.985"><![CDATA[Manta's komen voor in gematigde, subtropische en tropische wateren over de hele wereld. Ze migreren zowel individueel als in groepen over de oceanen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.986"><![CDATA[Ondiep water]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.986"><![CDATA[Ze vertonen verschillend zwemgedrag in verschillende wateren – in de diepe oceanen zwemmen ze in één vlak, maar in de buurt van de kust drijven ze graag op het water.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.987"><![CDATA[Pluche deken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.987"><![CDATA[Manta's hebben een lange draagtijd van wel 13 maanden. Na de geboorte lijken de jongen op een miniatuurvolwassen exemplaar en hebben ze geen ouderlijke zorg nodig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.988"><![CDATA[Deken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.988"><![CDATA[Hun lichaam lijkt op een deken, waardoor ze opgaan in de bodem. Ze kunnen een breedte bereiken van wel 4 meter!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.989"><![CDATA[Bruine schelp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.989"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.990"><![CDATA[Roze schelp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.990"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.991"><![CDATA[Blauwe schelp]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.991"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.992"><![CDATA[Gele Khon-masker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.992"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.993"><![CDATA[Rode Khon-masker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.993"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.994"><![CDATA[Blauw Khon-masker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.994"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.995"><![CDATA[Wijzer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.995"><![CDATA[De tropische wouden van Cambodja verkeren in groot gevaar. Ontbossing vernietigt het leefgebied van de Maleise beer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.996"><![CDATA[Cambodjaanse vlag]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.996"><![CDATA[De Cambodjaanse vlag heeft twee blauwe en één rode streep. In het midden is de tempel Angkor Wat afgebeeld.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.997"><![CDATA[Pootafdruk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.997"><![CDATA[Wees niet bang voor deze print. De Maleise beer is een alleseter. Hij houdt van insecten en natuurlijk honing!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.998"><![CDATA[Maleise teddybeer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.998"><![CDATA[Deze pluche beer ziet er net zo schattig uit als een echte Maleise beer! Hij heeft minder tanden en klauwen dan een echte, dus je kunt er lekker mee knuffelen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.999"><![CDATA[Tetrameles-boom]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.999"><![CDATA[De tetrameles is een beroemde boom die in Cambodja groeit. Hij is wereldwijd bekend, vooral omdat hij over oude ruïnes heen groeit, wat bijdraagt ​​aan de mysterieuze en magische sfeer van de plek.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1005"><![CDATA[Fruitliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1005"><![CDATA[De kakapo heeft een zeer kleine maag in vergelijking met andere vogels van zijn grootte. Hij is uitsluitend herbivoor en eet voornamelijk zaden, vruchten, planten en stuifmeel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1006"><![CDATA[Nieuw-Zeeland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1006"><![CDATA[De kakapo is inheems in Nieuw-Zeeland, en de overgebleven vogels leven op deze eilanden. Ze worden bedreigd door de introductie van niet-inheemse soorten zoals katten en fretten, en door overbejaging.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1007"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1007"><![CDATA[De kakapo behoort tot de familie van de papegaaiachtigen (Psittaciformes). Het is een van de zwaarste papegaaien en de enige die niet kan vliegen. Het is waarschijnlijk ook een van de langstlevende vogels ter wereld, met een levensduur van wel 120 jaar!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1008"><![CDATA[Pluche Kakapo Uil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1008"><![CDATA[Vanwege hun lange levensduur is de kakapo, naast de mens, een van de weinige dieren die pas in hun tienerjaren begint met voortplanten. Vrouwtjes beginnen meestal rond hun negende tot elfde levensjaar naar een mannetje te zoeken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1009"><![CDATA[Bijenkorf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1009"><![CDATA[De kakapo staat bekend om zijn aangename geur, die lijkt op honing en stuifmeel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1010"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1010"><![CDATA[De prachtige paradijsvogel zwerft door het bos op jacht naar prooi. Hij voedt zich met fruit en insecten, maar smult ook van kikkers, kleine reptielen of andere vogels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1011"><![CDATA[Papoea-Nieuw-Guinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1011"><![CDATA[De prachtige paradijsvogel is te zien in de boomtoppen van de regenwouden van Nieuw-Guinea.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1012"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1012"><![CDATA[De mannetjes zijn zwart met een groene kruin en borst en een weelderig verenkleed. De vrouwtjes zijn roodbruin en hebben geen kap. Tijdens de balts spreidt het mannetje zijn kap uit en danst hij rond het vrouwtje.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1013"><![CDATA[Pluche paradijsvogel, prachtig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1013"><![CDATA[Er zijn veel meer mannetjes dan vrouwtjes, vandaar dat ze zo uitbundig baltsgedrag vertonen. Het duurt meerdere jaren voordat de veren op hun kap, die ze gebruiken om een ​​vrouwtje aan te trekken, volledig ontwikkeld zijn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1014"><![CDATA[Glimlach]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1014"><![CDATA[Wanneer een prachtige paradijsvogel zijn kam opent, lijken de veren op een lachend gezicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1015"><![CDATA[Vleesliefhebber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1015"><![CDATA[Pijlgifkikkers voeden zich met mieren, mijten en termieten. De mate van toxiciteit hangt af van dit dieet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1016"><![CDATA[Bolivia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1016"><![CDATA[Pijlkikkers komen voor in heel Midden- en Zuid-Amerika, voornamelijk in regenwouden. Ze bewegen zich over de grond, maar ook hoog in de boomtoppen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1017"><![CDATA[Spoor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1017"><![CDATA[Hun felle kleur houdt verband met hun giftigheid en schrikt daardoor potentiële roofdieren af!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1018"><![CDATA[Pluche pijlgifkikker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1018"><![CDATA[Ze leggen hun eieren op vochtige plekken in de buurt van bladeren en wortels. Na het uitkomen dragen de volwassen kikkers de kikkervisjes naar het water.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1019"><![CDATA[Blaaspijl]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1019"><![CDATA[Pijlkikkers hebben hun naam te danken aan de inheemse bevolking, die de giftige afscheidingen van sommige soorten gebruikte om pijlen af ​​te weren.]]></item>
    <category name="zoo.collectableItems.forgottenZoo">
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZoo.title"><![CDATA[Hulpmiddelen]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZoo.text"><![CDATA[Verzamel gereedschap en ruil het in voor uitbreidingen voor je verborgen dierentuin.<br><br>Je krijgt gereedschap in de safari en bij het rad van fortuin. Breng het vervolgens naar de winkel en ruil het in.<br><br>Het huidige aantal gereedschappen dat je bezit is:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.title"><![CDATA[Hulpmiddelen]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.1"><![CDATA[De derde dierentuinuitbreiding geeft je toegang tot de verborgen dierentuin. Het lijkt misschien geen grote uitbreiding, maar je kunt hem uitbreiden met behulp van gereedschap. En zo werkt het:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.2"><![CDATA[<ol><li>Ga naar de verborgen dierentuin, bezoek de winkel en klik op "uitbreidingen".</li><li>Je ontvangt 2 kaarten om de dierentuin uit te breiden - één in ruil voor gereedschap, de andere voor dierentuindollars.</li><li>Verzamel genoeg gereedschap aan het rad van fortuin of op safari en ruil het in voor een kaart.</li></ol>]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.3"><![CDATA[Breid je dierentuin uit met behulp van beide kaarten - gewoon met gereedschap en dierentuingeld.<br> Je hebt precies zoveel gereedschap als je nodig hebt:]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.easterEvent">
      <item name="zoo.collectableItems.easterEvent.title"><![CDATA[Paaseieren]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.easterEvent.text"><![CDATA[Van 21 tot en met 27 april vind je een overvloed aan paaseieren! Verzamel ze en ruil ze in voor paasdecoraties voor je verblijf, paashaasjes en verblijven. Je huidige paasei-status:]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.book">
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.animals"><![CDATA[Dieren]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.cages"><![CDATA[Weiden]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.assistants"><![CDATA[Assistenten]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.specials"><![CDATA[Accessoires]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.more"><![CDATA[Meer...]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.rewards">
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.unlocked.title"><![CDATA[Winnen!]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.unlocked.text"><![CDATA[Kies uw prijs:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.locked.title"><![CDATA[Blijf verzamelen...]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.locked.text"><![CDATA[... u krijgt:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.button"><![CDATA[Kiezen]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
