<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.genus">
    <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
      <item name="zoo.genus.title.1"><![CDATA[Arakanga-ara]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.1"><![CDATA[Deze vrolijke papegaaien zijn erg spraakzaam! Houd ze altijd per twee of in een groep. Bezoekers zijn dol op deze slimme beestjes met hun felgekleurde veren!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.4"><![CDATA[Roze flamingo]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.4"><![CDATA[Deze prachtige roze dieren trekken de aandacht van bezoekers. Hun belangrijkste voedsel is plankton, maar ze smullen ook van verse vis. Een traktatie voor vogels met een zoete tand!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.5"><![CDATA[Bergzebra]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.5"><![CDATA[Strepen, strepen, strepen overal! Het is verbijsterend! In een wereld vol zebrastrepen is het goede camouflage, maar in ons deel van de wereld zien zebra's er nogal komisch uit. Zebra's horen absoluut in elke dierentuin thuis, dus laat je daar niet door misleiden!]]></item>
      <item name="zoo.genus.titel.9"><![CDATA[Neushoorn]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.9"><![CDATA[Deze grote olifanten leven solitair. Geen wonder dat ze zulke hoorns hebben! Ondanks hun imposante verschijning vechten ze zelden. Het is echter het beste om slechts een mannetje en een vrouwtje bij elkaar te houden.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.12"><![CDATA[Amfibie nijlpaard]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.12"><![CDATA[Op het land lijken het logge kolossen, maar schijn bedriegt. Pas op dat je ze niet boos maakt, want als ze eenmaal rennen, is het niet verstandig om ze in de weg te lopen. Gelukkig zijn het rustige dieren als je hun privacy respecteert.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.13"><![CDATA[Marmeren giraffe]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.13"><![CDATA[Altijd hoog in de wolken! Giraffen bereiken de zoetste vruchten helemaal boven in de bomen. Het is dan ook geen wonder dat de bomen goed begraasd worden. Met hun lange nekken reiken ze heel hoog en ze eten het liefst de jonge, groene blaadjes!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.32"><![CDATA[Arctische rendieren]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.32"><![CDATA[Rendieren leven in kuddes ver in het noorden. Zelfs onder de barre omstandigheden van het Noordpoolgebied vinden de onverschrokken rendieren een plek om te overleven.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
