<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.advisor">
    <category name="zoo.advisor.buttons">
      <item name="zoo.advisor.buttons.1"><![CDATA[Виды животных]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.2"><![CDATA[Удовлетворение]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.3"><![CDATA[Украшение]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.4"><![CDATA[Животноводство]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.5"><![CDATA[Мусор]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.descriptions">
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.A"><![CDATA[Отлично! Никто не может пожаловаться на недостаток разнообразия в вашем зоопарке. Так держать!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.B"><![CDATA[Посетителям нравится, когда в зоопарке можно полюбоваться большим разнообразием животных. Здесь представлено %currentspecies% разных видов, это очень много! Загляните в магазин, там вы найдете как минимум %missingspecies% еще больше.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.C"><![CDATA[Посетители зоопарка хотят увидеть как можно больше животных. Но ваш зоопарк того стоит. В настоящее время у вас есть %currentspecies% животных. Вы можете найти как минимум %missingspecies% других видов в зоомагазине.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.D"><![CDATA[Каждый, кто посещает зоопарк, хочет увидеть животных! В вашем зоопарке выбор мог бы быть ещё больше: В настоящее время у вас представлено %currentspecies% видов животных. В зоомагазине их как минимум на %missingspecies% больше.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.E"><![CDATA[О! В вашем зоопарке не так много видов животных. Посетители могут полюбоваться %текущим видом%, которые они могут довольно быстро потрогать. Быстро купите хотя бы %недостающего вида% животных в магазине зоопарка.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.A"><![CDATA[Ваши животные полностью довольны. Вы — образцовый директор зоопарка.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.B"><![CDATA[Вы прекрасно заботитесь о своих животных, но посмотрите, некоторые из них заслуживают еще больше внимания.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.C"><![CDATA[О! Вашим животным немного скучно. Не хотели бы вы немного поиграть с ними, покормить или напоить? Это было бы замечательно для них, и они снова были бы очень счастливы!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.D"><![CDATA[О боже! Ваши животные грустят, потому что вы о них не заботились. Поиграйте с ними немного! Немного еды и воды тоже поднимут им настроение. Тогда ваш зоопарк снова засияет и порадует посетителей!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.E"><![CDATA[О нет! Ваши животные голодны и хотят пить! Ну же, позаботьтесь о них! Как только их накормят и вольеры почистят, будет весело снова поиграть с животными!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.A"><![CDATA[Ух ты! Ваш зоопарк так красиво оформлен! Посетителям столько всего интересного! Так держать!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.B"><![CDATA[Отлично! Вы прекрасно украсили свой зоопарк! Загляните в магазин зоопарка: там вы найдете много других симпатичных и забавных украшений. Ваши посетители любят разнообразие!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.C"><![CDATA[Ваш зоопарк хорош, но ему не помешало бы немного перемен! В магазине зоопарка можно найти много симпатичных и забавных украшений.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.D"><![CDATA[Практичный и функциональный, но немного скучный. Большее количество украшений оценят гости. Пусть все увидят, что вы умеете показывать больше!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.E"><![CDATA[Вашему зоопарку не помешало бы немного больше украшений. Порадуйте посетителей новыми яркими декорациями.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.A"><![CDATA[Столько очаровательных малышей! У вас просто золотые руки, и у ваших животных так много потомства. Замечательно!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.B"><![CDATA[Заголовки-миниатюры о детенышах животных в зоопарке привлекают посетителей. Но каждый директор зоопарка всегда ищет способы улучшить ситуацию. Посмотрите: В настоящее время вы можете вырастить %missingbabies% больше детенышей животных.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.C"><![CDATA[Новости о пополнении в зоопарке распространяются повсюду. Посетители в восторге от маленьких неуклюжих детенышей! В настоящее время вы можете вырастить %missingbabies% больше детенышей.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.D"><![CDATA[Вашему зоопарку не помешало бы пополнение потомства. Посмотрите: %missingbabies% пар сейчас ищут детеныша. Попробуйте разводить!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.E"><![CDATA[В вашем зоопарке много опасений по поводу потомства: %missingbabies% пар в настоящее время ожидают детеныша. Попробуйте размножаться и порадуйте посетителей видом ваших неуклюжих детенышей.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.A"><![CDATA[Отлично, ваш зоопарк выглядит замечательно! И посетителям он очень нравится. Так держать!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.B"><![CDATA[У вас всё хорошо, но ваш зоопарк стал бы ещё лучше, если бы вы убрали остальной мусор.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.C"><![CDATA[Мусор в вашем зоопарке медленно, но верно накапливается. Наконец-то, наведите порядок.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.D"><![CDATA[В вашем зоопарке валяется много мусора. Вам обязательно нужно всё убрать и привести в порядок.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.E"><![CDATA[Ваш зоопарк завален мусором! Уберите горы мусора с дорожек и опорожните мусорные баки.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.help">
      <item name="zoo.advisor.help.1"><![CDATA[В категории «Виды животных» вы можете увидеть, представлены ли в вашем зоопарке все возможные виды животных.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.2"><![CDATA[Категория «Удовлетворенность» показывает, насколько счастливы ваши животные в данный момент.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.3"><![CDATA[В категории «Декорации» вы можете проверить, насколько привлекательны для посетителей декорации в вашем зоопарке.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.4"><![CDATA[Посетители обожают милых малышей! Пункт «Разведение животных» покажет вам уровень успешности вашего разведения.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.5"><![CDATA[В разделе «Мусор» вы увидите, чистый ли ваш зоопарк или посетители спотыкаются о горы мусора.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.6"><![CDATA[Используйте клавиши от 1 до 7, чтобы быстрее добраться до магазина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.7"><![CDATA[Используйте буквы Q, W, E и R, чтобы переместить (W), перевернуть (E), продать (R) или изменить режим игры (Q).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.8"><![CDATA[Не забудьте использовать надежный пароль, которым вы никому не поделитесь!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.9"><![CDATA[Вы можете включать или выключать подсказки к игре и различные другие функции, такие как посетители, фоновые эффекты и звуковые эффекты, чтобы игра работала быстрее на более слабых компьютерах.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.10"><![CDATA[Покупайте Zoo Dollars в банке. Иногда их можно получить в качестве награды за выполнение ежедневных заданий. Также их можно получить, если достаточно повысите свой уровень.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.11"><![CDATA[Также время от времени будут проводиться акции с бонусными кодами, поэтому следите за официальными объявлениями на форуме.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.12"><![CDATA[Ваши животные могут заболеть случайно. Чем лучше вы за ними ухаживаете, тем дольше они останутся здоровыми. Но если ваше животное не больно, вы даже не можете сделать ему укол.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.13"><![CDATA[Ваши животные чувствуют себя прекрасно в любом вольере. И неважно, в какой вольер вы их поместите.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.14"><![CDATA[В настоящее время перемещение животных в другие вольеры невозможно.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.15"><![CDATA[Если вы продаете вольер, вы также продаете и животное, находящееся в нем.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.16"><![CDATA[В игре есть два вида сурикатов — обычный и серый сурикат Беда. Беда появляется только во время определённых событий и его можно приобрести только в особые дни.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.17"><![CDATA[Если вы нажмете на кнопку «усыновить за Zoodollars», вы на 100% уверены в появлении нового питомца и вам не придется ждать.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.18"><![CDATA[Вы можете сохранить своих друзей из ZooMumba в адресную книгу. К сожалению, на данный момент вы не можете пригласить соседей.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.19"><![CDATA[Чем больше у вас магазинов, тем больше зоогро вы зарабатываете.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.20"><![CDATA[Нет времени? Тогда наймите помощников. Помните, что помощники работают только тогда, когда вы на них нажимаете (они не работают автоматически).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.21"><![CDATA[Если ты наймешь кассира, Кешик, то увеличишь свой доход.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.22"><![CDATA[Использовать помощников выгодно: вы получите больше очков опыта.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.23"><![CDATA[Если у вас активированы все помощники, вы активируете представителя Дэвида — он сможет заставить всех помощников работать одним щелчком мыши.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.24"><![CDATA[Чем больше отходов вы сортируете в зоопарке, тем меньше их окажется на улицах.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.25"><![CDATA[Купите самца и самку одного вида, и вскоре у вас в зоопарке появятся милые детеныши.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.26"><![CDATA[В главном здании можно хранить лишь определённое количество входных денег, поэтому не забывайте регулярно их забирать.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.27"><![CDATA[Чтобы получать прибыль от своих зданий, они всегда должны быть соединены дорожкой. Как иначе посетители смогут до них добраться?]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.28"><![CDATA[Будьте внимательны: время от времени в магазине появляются особые животные или товары, которые можно приобрести только в течение ограниченного времени.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.29"><![CDATA[Кормите своих животных суперфудами, они дольше будут чувствовать себя сытыми!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.30"><![CDATA[Ой! Ваши животные больны? Дайте им сильнодействующие лекарства, и они снова будут здоровы, как рыбы!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
