<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Продажа кормов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Кормление разрешено! Но только при условии правильного кормления. Вместо шоколада и других сладостей вы найдете здоровую пищу для каждого животного.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Киоск с картофелем фри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Картошка фри, сосиски и курица-гриль? Объедение! Один только запах вызывает у посетителей слюноотделение.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Игрушки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Все хотят получить сувенир из зоопарка. Милые плюшевые игрушки из торгового автомата пользуются огромным успехом!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Напитки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Кока-кола, пиво или кофе? Иногда нужно освежиться!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Киоск с хот-догами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Я здесь ради хот-дога! Он самый вкусный. Киоск с хот-догами — настоящая золотая жила.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Мороженое]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Вкуснятина! Дети обожают мороженое. Без мороженого в зоопарке не обойтись, ему там самое место!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Витрина с воздушными шарами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Разноцветные воздушные шары и множество безделушек увеличат число посетителей вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Чайная комната]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Чайная комната — это оазис спокойствия в вашем зоопарке. Посетители здесь забывают о суете повседневной жизни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Туалет]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Всем когда-нибудь нужно сходить в туалет! Туалеты — ваша визитная карточка: поддерживайте их в чистоте постоянно, чтобы произвести на посетителей хорошее впечатление о вашем зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Роскошный туалет]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Роскошные туалеты с мягкими сиденьями? Посетители это ценят и с удовольствием доплачивают за такую ​​роскошь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[резервуар для воды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Убедитесь, что у ваших животных всегда достаточно воды, чтобы им было что пить. И время от времени их нужно мыть.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Амбар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Храните корм в сарае, чтобы он долго оставался свежим. Следите за тем, чтобы у животных всегда было достаточно корма.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Пицца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Как в настоящей итальянской пиццерии! Эта пицца невероятно вкусно пахнет и обязательно привлечет голодных посетителей в ваш зоопарк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Блины]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Тонкие блинчики с нутеллой или джемом! А настоящие гурманы закажут блинчики с клубникой и взбитыми сливками. Или вы предпочитаете несладкие блинчики? Возможно, с сыром и ветчиной — это тоже отличное сочетание.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Киоск CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Этот особый и эксклюзивный киоск, который вы получите только с бонусным кодом, обеспечит вас большим выбором журналов в вашем зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Американский бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Музыкальный автомат, молочные коктейли, стейки и бургеры: американский бар перенесет атмосферу 1950-х годов в ваш зоопарк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Сосиски на шампуре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Вам нравятся американские сосиски в кляре? Тогда купите их для своего зоопарка! Попробовав один раз, вы просто обязаны их приобрести!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Кондитерские изделия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Я бы попросила взбитые сливки! Чашка горячего кофе и вкусный десерт — это как раз то, что нужно для настоящего путешествия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Киоск с аудиогидами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Ваша аудитория хочет настоящего развлечения. С помощью аудиогида они получат информацию о ваших животных прямо в наушник!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Группа зоопарка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Хотите повеселиться? Тогда этот высококлассный музыкальный коллектив — идеальный выбор для вашего концерта в зоопарке. Посетителям это очень нравится, и они с удовольствием делают пожертвования: группа будет давать вам 1 зоодолар в день!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Гриль-бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Вашим гостям время от времени нужен хороший кусок мяса. И это касается и ваших животных: хорошее мясо от хороших производителей имеет превосходный вкус.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Пряничный домик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Пряничные домики нравятся не только Гензелю и Гретель, но и вашим гостям. Подождите, скоро они начнут лакомиться стенами и дымоходом!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Жареный миндаль]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Горячие, сладкие и невероятно вкусные: жареный миндаль и теплые каштаны согреют ваших гостей зимой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Подставка для фруктового пунша]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Горячий фруктовый пунш в морозную погоду – это здорово! Установите киоск с пуншем в своем зоопарке, и вскоре вокруг него будут стоять толпы посетителей! Какая выгодная сделка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Сувенирный магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Что? Вы сходили в зоопарк и не купили сувениров для своих близких? В сувенирном магазине можно найти плюшевые игрушки, резиновые уточки и тому подобное.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[сахарная вата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Вот это да! Очень липкая, мягкая вата на дереве! За этой сахарной ватой выстроилась очередь! На вкус она великолепна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Молочный бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Молоко освежит и зарядит энергией посетителей! Эти молочные коктейли полезны и известны далеко за пределами вашего зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Попкорн]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Сладкий или соленый? Главное, чтобы это был вкусный попкорн! Он понравится всем гурманам! Но остерегайтесь любопытных голубей...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Смотровая башня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Привет! Сверху приветствуем! Эта смотровая башня просто великолепна! Отсюда лучше всего видны все загоны. Оттуда весь зоопарк оказывается у ног посетителя. Еще биноклей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Чудо-шары]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Ура! Будет здорово! Получите новую панель инструментов от ZooMumba, получайте ежедневный бонус и порадуйте своих посетителей веселым киоском с воздушными шарами. И самое лучшее: вы получите больше очков ZooGrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Сладкий воздушный шар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Леденцы, жевательная резинка, леденцы, лакричные змейки... это рай на земле для всех сладкоежек! А какой же зоопарк без шара, полного сладостей?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Поездки на болидах Формулы-1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Вперед и назад — это весело! После поездки на красной машинке все посетители зоопарка чувствуют себя профессионалами Формулы-1. Врум, врум!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Колодец желаний]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Описание колодца желаний]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Киоск с тыквенным соком]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Тыквенный сок: укрепляющий напиток для ведьм и колдунов со всего мира. Хм... это вкусно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Ведьмин котёл]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Осенние дни будут темнее и холоднее. Что может лучше согреть сердца и руки ваших посетителей во время экскурсии по зоопарку, чем чашка тыквенного супа?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[киоск с какао]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Ваши животные согреются зимой благодаря своей мягкой шерсти. Мы же поможем вашим посетителям по-другому: горячим какао и взбитыми сливками! Объедение...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Суши-бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Вкусно, полезно и легко: сырую рыбу любят не только пингвины. Ваши гости тоже знают, какой вкус у японских деликатесов, таких как маки, нигири и сашими.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Австралийская глубинка - магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Следуйте за кенгуру в магазин в австралийской глубинке или заведите его в свой собственный зоопарк. Это принесет вашему директору массу зоогро!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Стенд для кренделей]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Обязательно остановитесь на минутку у этого киоска с кренделями. Пекарь Зензи говорит, что лучшие крендели — теплые, с небольшим количеством крупной соли.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Карибский бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Немного карибской элегантности для вашего зоопарка! В карибском баре в тропической атмосфере продаются вкусные закуски и коктейли. Хотите коктейль ZooMumba Sunrise или Piña ZooMumba? Алкоголь, конечно же, не подают!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Мексиканский киоск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Острые, но очень вкусные: тако с начинкой всегда сытные и подаются с мясной или овощной начинкой. Вкусно и полезно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Скользкий снежный конус - бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Чавканье, чавканье, чавканье. Слизистые напитки, чтобы утолить жажду. Возможно, на вкус они странные, но в остальном великолепны! Загадочные, слизистые ледяные коктейли для ваших гостей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Стенд с пончиками]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Столько разноцветных пончиков! У каждого посетителя свой любимый цвет — синие, зеленые или розовые пончики — все их обожают!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Подставка для фондю]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Вкусно! Горячий, расплавленный сыр согреет вас в холодный сезон. В наличии твердый, мягкий, протекающий, вонючий или заплесневелый сыр — каждый найдет что-то для себя!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[магазин русских кукол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Сколько таких кукол можно поместить вместе? Отличная игрушка и сувенир, упакованный в целости и сохранности.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Яблоки в карамели]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Сладкие, липкие... и невероятно вкусные. Яблоки особенно хороши в сахарной глазури. И в них много витаминов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[киоск по продаже футболок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Здесь вы можете купить футболки с любым дизайном. Будь то логотип зоопарка или изображение вашего любимого животного. Эти футболки — отличный способ сохранить воспоминания о дне, проведенном в зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Подставка для пинцета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Идеальное дополнение к любой рождественской ярмарке: стенд с пуншем. Угостите своих посетителей согревающими напитками!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Индийское бистро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Хотите чего-нибудь поострее? Вкуснейшее индийское карри с аппетитным рисом перенесет ваших гостей в мир индийской кухни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Фотостудия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Весеннюю поездку в зоопарк следует увековечить на радостной семейной фотографии. Улыбнитесь, пожалуйста!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Стенд с чуррос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Хрустящие чуррос для всех! Этот десерт, родом из Испании, подают посыпанным сахаром или обмакнутым в горячий шоколад. В любом случае, ваши вкусовые рецепторы будут в восторге!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Общественный туалет]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Наконец-то! Роскошь на каждом шагу! Этот современный общественный туалет гигиеничен и приятен.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Киоск с вафлями]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Свежие вафли, свежие вафли! Выберите начинку — вишню, шоколад или мороженое. Объедение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Киоск для барбекю]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Прямо с гриля — наслаждайтесь восхитительными деликатесами круглый год, приготовленными мастером-грильщиком.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Катание на пони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Эй! Хватайте поводья и вперед! Посетители зоопарка получат массу удовольствия, катаясь на этих милых пони! Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Клубничная стойка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Сезон клубники вот-вот начнётся! Нет ничего лучше сладкой, сочной клубники! Её можно есть с тортом, мороженым или просто так. А ещё это полезно для здоровья!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Цветочный магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Посетители зоопарка в восторге от красивых цветочных композиций! Они покупают букеты для своих любимых животных. Надеюсь, животные не примут их за угощение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Стенд с макаронами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Эти красочные пирожные из пены нелегко испечь. Но на вкус они восхитительны!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Французское кафе]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[О-ля-ля! У французов принято пить кофе стоя. Гости также могут насладиться круассаном и кофе с молоком! Приятного аппетита!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Стенд с моллюсками]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Моллюски, гребешки, устрицы — подаются как основное блюдо или в настоящем французском буйабесе!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[сувенирный киоск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[В ZooMumba мы все празднуем день рождения! Вы, ваши животные, наши помощники... Кто хочет сделать подарок, тот может выбрать его здесь!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Гуляш]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Венгры обожают традиционный гуляш. Идеальное блюдо во время посещения зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[производитель корзин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Традиционная плетеная корзина — идеальный сувенир на память о посещении зоопарка. Венгры знают толк в ремеслах!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Летучий голландец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Согласно одной легенде, капитан корабля-призрака по имени Летучий Голландец бороздил семь морей. Он заглянет в ваш зоопарк на Хэллоуин, чтобы продавать рыбные бутерброды. Объедение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Бар "Кровавая Мэри"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Кровавый томатный сок и специи — в баре «Кровавая Мэри» вас ждет идеальная закуска для вампиров и подобных им гостей. Мухахахаха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Сэндвич-бар с индейкой]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[После обильного праздничного застолья в честь Дня благодарения осталось много еды. Как насчет того, чтобы сделать сэндвич с индейкой? Ммм!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Стенд с яблочными пирогами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Американский яблочный пирог — это классика! Щепотка корицы и слоеное тесто. Нет ничего лучше! Сладкая яблочная начинка — идеальное лакомство в зимние месяцы. И не забудьте про ванильное мороженое!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Встречайте Санту]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Это просто мечта! Встретьтесь с Сантой лично и расскажите ему о своих рождественских желаниях! Смотрите, маленький пингвин прыгнул ему на колени. Кто знает, может, он и вел себя хорошо весь год!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Прилавок со сладостями]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Эти конфеты родом из Нидерландов и обычно изображают ветряные мельницы или сельские дома. Иногда на них можно увидеть изображения Святого Николая. Вкусные и познавательные!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Подставка для баклава]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Этот сладкий десерт содержит миндаль, грецкие орехи, фисташки, корицу, гвоздику, а иногда и розовую воду и кардамон. Его часто подают с крепким кофе мокко.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Рынок специй]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Хм, какой приятный запах! Кориандр, кардамон, тмин, анис и, конечно же, дорогой шафран — обязательные ингредиенты на любом восточном рынке. Сочетание имеет значение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Подставка для плюшевых игрушек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Большинство животных в зоопарке очень мохнатые и опасные. Но каждый посетитель может забрать домой плюшевую игрушку. Они такие милые!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Стенд с шоколадом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[В чём секрет счастья? В шоколаде! Бонбоньерки — это настоящее лакомство. Вы мгновенно покоряете сердца. Хотите попробовать?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Храм здоровья]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Отдохните в зоопарке — банные процедуры, массаж и косметические процедуры в храме здоровья гарантируют полное расслабление!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Киоск с пасхальными яйцами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Когда весной появляются первые цветы, пасхальные кролики прячут разноцветные яйца. К счастью, у них есть отличная услуга, так что вам не придется красить их самостоятельно — киоск с пасхальными яйцами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Киоск по продаже морковного сока]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Вам нравится морковь? Натертая, прессованная, измельченная или целая — морковь богата витамином B и полезна для зрения. И наконец, только зоркие глаза смогут найти разноцветные пасхальные яйца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Гриль чураско]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Как и многие животные в вашем зоопарке, посетители любят мясо. Но будьте осторожны: пока мясо шипит на гриле, запах распространяется среди всех хищников в зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Подставка для сырных шариков]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Хрустящие снаружи и с расплавленным сыром внутри. Мммм, эти типичные бразильские сырные шарики лучше всего подавать со свежим травяным соусом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[продавец воздушных шаров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 красных воздушных шаров и шаров всех возможных цветов. Если купите достаточное количество, сможете парить над своим зоопарком! Какой вид!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Скользкий бар "Пунш"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[«Поцелуй вдовы», «Кровавая Мэри», «Удар зомби» или «Удар из фильма «Фокус-покус»» — что это такое? Это скользкие удары из скользкого бара!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Список желаний - сарай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Что ваши посетители хотят получить на Рождество? Они могут написать свои рождественские желания в этом киоске. Сбудутся ли они?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Кондитерская фабрика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[На Рождество всем хочется сладостей. Кондитерская фабрика идеально подходит для таких случаев. Теперь угощения точно не закончатся!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Замок Сердца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Теперь ваши гости смогут символически скрепить свою любовь друг к другу в этом замке. Не забудьте инициалы!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Лапшичная]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Рамен (индийская лапша быстрого приготовления) родом из Китая, но также популярен в Японии и Корее. Этот суп очень вкусен с водорослями нори, курицей, овощами или рыбой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Хижина с диджериду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Традиционный музыкальный инструмент австралийских аборигенов наполнит ваш зоопарк экзотическими звуками. Обычно его изготавливают из ствола эвкалипта, выдолбленного термитами. Поистине натуральный продукт!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[стенд Павловой]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Этот вкусный муссовый торт наполнен мороженым и сливками. Он лёгкий и воздушный, но очень калорийный. Назван в честь русской балерины Анны Павловой. А ещё это национальное блюдо Австралии!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Стойка мандрагоры]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Волшебная мандрагора может снять заклятие и превратить проклятых существ в их первоначальный облик. Но будьте осторожны: когда вы вырвете её из земли, она издаст ужасный звук, который может быть смертельным! Наденьте наушники!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Подставка для волшебных палочек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Абракадабра! Три чёрных кота! Волшебная палочка, чтобы исполнять ваши тайные желания и многое другое. Научитесь правильно ею пользоваться, и вскоре вы сможете выковыривать кролика из шляпы!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Прилавок со сладостями]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Пеките, пеките! Во время Адвента традиционно пекут печенье, так давайте же это сделаем. Вкусно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Рождественские украшения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Когда рождественская елка украшена множеством красивых украшений, становится ясно, что Рождество наступило!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Селфи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Прижмитесь друг к другу в этой кабинке и сделайте совместную фотографию! Посетители смогут сделать спонтанное селфи, которое запомнится на всю жизнь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Состояние мадам Старзы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Что ждёт вас в будущем? Любовь? Новая работа? Знаменитая гадалка мадам Старза раскроет все секреты.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Куриное гнездо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Посетители могут приобрести не только пасхальные яйца, но и другие товары, связанные с курами, которые они могут пожертвовать своим родственникам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Запеченная коса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Закажите пасхальную косу! Ваши гости смогут купить булочки со всего мира!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Рыбные деликатесы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[В этом специальном магазине посетители могут купить корм для рыбок в пруду. Только не давайте им слишком растолстеть!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Рыба с картошкой фри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Угощения для ваших гостей! Нет ничего лучше, чем традиционная рыба с картофелем фри, политая винным уксусом и завернутая в бумагу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Напитки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Освежающие напитки на любой вкус — газированные, негазированные или полезные смузи. Ваши гости обязательно что-нибудь выберут.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[На дне моря]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Сувениры из подводного мира для всех! Гигантский брелок в виде кракена, плюшевый кракен или гигантский ластик в форме кашалота — здесь каждый найдет идеальный подарок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Колодец желаний]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Загадайте желание! Ваши желания сбудутся — по крайней мере, те, которые можно исполнить в зоогроше.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Киоск с плюшевыми игрушками]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Плюшевые киты, плюшевые гигантские кракаты и даже плюшевые кракены! Приобретайте милые плюшевые игрушки в Underwater World здесь!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Маяк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Ваши гости будут в восторге от этого уникального маяка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Традиционная карусель]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Зачем нужны мягкие игрушки с тира? Вашим маленьким гостям очень понравится кататься на этой старой карусели.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Качающаяся лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Прижмитесь к своей любимой второй половинке и отрывайтесь по полной. Только не заболейте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Ребра динозавра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Насладитесь традиционно запеченными ребрышками каменного века!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Амбер Дримс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Что находится внутри куска янтаря? Кто знает? Может быть, вы сможете создать свой собственный парк динозавров!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Чоко-ла-ла!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Согрейтесь вкуснейшим шоколадом в этом шоколадном магазине!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Каштан Экспресс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Самые лучшие жареные каштаны во всем зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Черепаший чай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Насладитесь восхитительными экзотическими и травяными чаями в этой тропической чайной.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Рыба с картофелем фри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Вам это точно понравится. Добавьте соль, кетчуп, уксус или просто заверните в бумагу без ничего.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Киоск с соком сахарного тростника]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[В жаркий день в Камбодже нет ничего лучше, чем освежающий сок из сахарного тростника.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Буфет с безумными]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Устройте настоящий беспредел! Это традиционное камбоджийское блюдо представляет собой карри, приготовленное на пару в банановых листьях. Его готовят с рыбой, мясом или тофу — вам обязательно понравится!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Особые угощения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Хотите подружиться с животными в зоопарке? Тогда возьмите эти специальные лакомства. Но будьте осторожны, они захотят добавки!]]></item>
  </category>
</language>
