<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.shop.specials">
    <category name="zoo.shop.specials.powerUps">
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.title"><![CDATA[Бустер 30% EP]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.text"><![CDATA[С бустером на 30% вы получите на 30% больше BZ в течение 1 часа! Если вы купите 2 одинаковых бустера, время действия увеличится. Совет: Один бустер на 30% BZ и один бустер на 100% BZ действуют одновременно и принесут вам на 130% больше BZ в течение всего 1 часа.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.title"><![CDATA[100% бустер EP]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.text"><![CDATA[С бустером 100% BZ вы получаете на 100% больше BZ в течение всего часа! Если вы купите два одинаковых бустера, время действия увеличится. Совет: один бустер 100% BZ и один бустер 30% BZ действуют одновременно, поэтому вы получаете на 130% больше BZ в течение всего часа!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.title"><![CDATA[30% усилитель для лап]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.text"><![CDATA[С 30%-ным усилителем лап вы получаете на 30% больше лап в течение всего часа! Если вы купите два одинаковых усилителя, время действия увеличится. Совет: одновременно действуют один 30%-ный и один 100%-ный усилитель лап, поэтому вы получаете на 130% больше лап в течение всего часа!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.title"><![CDATA[100% усилитель для лап]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.text"><![CDATA[С усилителем «100% лап» вы получаете на 100% больше лап в течение всего часа! Если вы купите два одинаковых усилителя, время действия увеличится. Совет: одновременно действуют один усилитель «100% лап» и один усилитель «30% лап», поэтому вы получите на 130% больше лап в течение всего часа!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.title"><![CDATA[бустер для настольной игры]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.text"><![CDATA[С бустером для настольной игры вы получите вдвое больше коллекционных предметов, которые будут выпадать из контейнеров в течение 1 часа! Если вы хотите продлить это время, купите больше бустеров.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.title"><![CDATA[30% бустер Zoocoin]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.text"><![CDATA[С бустером на 30% вы получите на 30% больше зоогросов в своих магазинах в течение 1 часа! Если вы купите 2 одинаковых бустера, время действия будет продлено. Совет: Один бустер на 30% и один бустер на 100% действуют одновременно и принесут вам на 130% больше зоогросов в течение всего 1 часа.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.title"><![CDATA[100% бустер Zoocoin]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.text"><![CDATA[С бустером на 100% вы будете получать на 100% больше зоогросов в своих магазинах в течение 1 часа! Если вы купите 2 одинаковых бустера, время действия будет продлено. Совет: Один бустер на 100% и один бустер на 30% действуют одновременно и принесут вам на 130% больше зоогросов в течение всего 1 часа.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.title"><![CDATA[бустер станции разведения]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.text"><![CDATA[Редкие гибриды — это просто! Усилитель для племенной станции гарантирует, что ваши детеныши достигнут как минимум на один уровень выше самого низкого уровня одного из родителей в течение 24 часов. Но будьте осторожны: усилитель работает только в том случае, если вы заберете детеныша со племенной станции.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
