<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Эти жизнерадостные попугаи очень разговорчивы! Всегда держите их парами или группами. Посетители обожают этих умных созданий с их ярким оперением!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Сурикаты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Разве у вас в зоопарке до сих пор не живут эти маленькие сорванцы?! Все обожают этих непоседливых созданий, которые постоянно что-то проказничают. Зоопарк без сурикатов, должно быть, довольно скучный...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Опоссум]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Маленькие пушистые зверьки, которые всегда в движении! Эти опоссумы бегают по вольеру, чистятся, забираются в каждый уголок и развлекают зрителей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Эти прекрасные розовые животные привлекают внимание посетителей. Их основная пища — планктон, но они также любят свежую рыбу. Какой у них красивый клюв!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Полоски, полоски, полоски повсюду! Это просто поразительно! В мире, полном зебровых полосок, это хорошая маскировка, но в нашей части мира зебры выглядят довольно комично. Зебры определенно должны быть в каждом зоопарке, так что пусть вас это не обманывает!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Бобр]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[В дикой природе этих мастеров по работе с древесиной трудно заметить. Но в зоопарке любой желающий может понаблюдать за работой этих проворных строителей с большими резцами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[В воде они быстры, как пуля, и элегантны. У их добычи нет ни единого шанса. Но на суше они бегают неуклюже, привлекая внимание и вызывая смех. Зато в фраке они всегда выглядят великолепно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Наконец-то кто-то любит прыгать по-крупному! У кенгуру это действительно в крови. Но будьте осторожны! Если подойти слишком близко к их сумке, вас может сильно ударить хвостом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Эти крупные слоны — одиночки. Неудивительно, что у них такие рога! Несмотря на свой внушительный вид, они редко вступают в драки. Однако лучше всего содержать вместе только самца и самку.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Шимпанзе]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Шимпанзе такие игривые. Посетителей вольера с шимпанзе очень много. Эти забавные обезьяны постоянно в движении и развлекают публику.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Лев]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Царь зверей, который носит величественно красивую гриву вместо короны. Но это настоящая грива! Будьте осторожны! Это животное не для того, чтобы его гладить!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Бегемот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[На суше они выглядят как неповоротливые колоссы, но внешность обманчива. Будьте осторожны, чтобы не разозлить их, так как, если они начнут бежать, лучше не вставать у них на пути. К счастью, это спокойные животные, если уважать их частную жизнь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Жирафа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Жирафы всегда высоко в облаках! Они тянутся к самым сладким плодам на верхушках деревьев. Поэтому не удивляйтесь, если они буквально пасутся на деревьях. Благодаря своим длинным шеям они тянутся очень высоко и предпочитают есть зелёные листья!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Эти мирные слоны предпочитают жить стадами. Заботьтесь о них, и они обязательно вам отплатят! И помните, слон никогда не забудет, когда его кто-то разозлил!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Белый медведь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Белый медведь также может сильно бить своими пушистыми лапами. Но он предпочитает кататься по льдине. А ещё он отличный рыбак, даже без удочки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Панда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Панды — главная достопримечательность любого зоопарка. Все восхищаются этими пушистыми экзотическими животными с черно-белой шерстью, когда они ласкаются и сидят на траве или грызут бамбуковые ветки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Горилла]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Не каждый день выпадает возможность увидеть такого впечатляющего самца гориллы вблизи. Вольер для горилл постоянно окружен любопытными посетителями. Однако они также являются большой достопримечательностью любого зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[заяц]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Ура контактному зоопарку! Здесь можно погладить любое животное! Но эти милые кролики не так уж и безобидны, как все думают. Они размножаются как гоночные животные и съедят всё вокруг!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Лень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Не волнуйтесь! Не спешите... Посетители очарованы этими пушистыми созданиями — и, возможно, даже немного завидуют. Ленивцы отдыхают, пока им не станет больно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Что? Вы знаете крокодилов только по сумочкам? Что ж, пора отправиться в зоопарк! Но не подходите к ним слишком близко. Укусив, они уже не отпустят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Гигантская черепаха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Гигантские черепахи известны своим долголетием. Некоторые живут более 100 лет. Посетители восхищаются их большими панцирями. Их девиз: Сохраняйте спокойствие и прячьте голову в случае опасности!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Лемур]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Как это необычно! Лемуры относятся к подотряду «мокрых обезьян» и живут преимущественно на деревьях, где их круглые глаза ничего не видят. Однако днем ​​они предпочитают закрывать глаза, а ночью снова становятся активными.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Буффало]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[В североамериканских прериях и лесах нужно быть осторожным, чтобы не спугнуть стада бизонов. Американский бизон — поистине экзотическое животное, пережившее даже ледниковый период.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Сурикат Беда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Серый сурикат, полный озорства. Он обожает гольф и всегда что-то затевает. При этом он часто забывает о том, что действительно важно в жизни. Хорошо, что вы позаботитесь о его воде и еде. Доступен только в течение ограниченного времени!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Летучая мышь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Летучие мыши пугливы и активны ночью. Они ориентируются в своих пещерах, используя звуковые волны. В дикой природе их редко можно увидеть, но даже здесь, в зоопарке, вы можете полюбоваться их изощренной техникой охоты!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Вампир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Эти жуткие кровососы — настоящие вампиры среди животных. Они избегают дневного света и устраивают бесчинства только ночью. Ууууаааа! Доступно только ограниченное время!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Лама]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[В южноамериканских Андах лама — популярное тягловое животное. Она выглядит мило, но не стоит её расстраивать, она может на вас плюнуть.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Коала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Просто невозможно не любить коал. Они милые, лазают по деревьям и с удовольствием едят листья эвкалипта, за чем посетители зоопарка с удовольствием наблюдают.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Тигр]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Эти крупные кошки — главная достопримечательность для многих посетителей зоопарка. Они ловко и величественно передвигаются по своему вольеру на бархатных лапах, а иногда демонстрируют свои мощные челюсти. Они внушают уважение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Белый тигр]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Поистине царственное животное с белоснежной шерстью, которую редко можно увидеть в дикой природе! Издалека он выглядит как милый котенок, но этот прекрасный белый тигр — очень опасный зверь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Волк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[В лесах рыщут стаи волков, преследующих добычу, которая не имеет ни единого шанса против тактики этих животных. А их вой при полной луне пробуждает странное чувство страха не только у кур и овец. Вот почему о них существует множество легенд.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[северный олень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Далеко на севере они живут стадами северных оленей. Даже в суровых арктических условиях они находят место для выживания.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Рудольф, олень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[И снова Рудольф, олень с красным, покрытым инеем носом, который светится в темноте. Все любят Рудольфа, поэтому он снова заглянет к нам. Спешите, купите его!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Чёрная Пантера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Пантера бесшумно крадется по своей территории: в темноте светятся только ее яркие глаза. Посетители восхищаются блестящей черной шерстью этого благородного и редкого животного.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Лось, антилопа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Из-за своей окраски эту антилопу также называют белым ориксом. Она идеально приспособлена к жизни в пустыне. Разве её рога не впечатляют? Она станет настоящей жемчужиной вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Гиена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Ох... немного страха, эти четвероногие немые создания более чем пугают. В конце концов, это же звери. Они в основном живут на земле и чувствуют себя сильнее в группе. Остерегайтесь их... Вррр...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Белый слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Поистине уникальное животное. Такое грациозное, такое величественное. В Таиланде белый слон даже считается священным животным. В вашем зоопарке он станет настоящим сокровищем, о котором вы должны заботиться наилучшим образом. Как красиво он трубит: Тра-тра!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Черная зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Черная зебра — небольшое экзотическое животное. Она полосатая, но удивляет значительным количеством черного цвета. Посетители не каждый день увидят такое животное. Приготовьте свои фотоаппараты!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Антилопа импала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Этот вид антилоп также называют «чернопяткой». Это потому, что над копытом на каждой задней ноге у них растет пучок шерсти. Выглядит это забавно. Они живут в саваннах, где передвигаются быстрыми прыжками. Прыжок, прыжок, прыжок!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Белоголовый орлан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Ох... как же захватывает дух, когда этот хищник расправляет крылья. Он предпочитает места с большим количеством воды, где может быстро добраться до своей любимой пищи — рыбы. А посмотрите на его огромный желтый клюв — это настоящее удовольствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Гризли]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Грр, грр, гризли. Свое название он получил благодаря лохматой шерсти сероватого оттенка. Английское слово "grizzle" означает серый. Каждый посетитель поражается, когда он встает на задние лапы. Посетители даже выстраиваются в длинную очередь, чтобы увидеть гризли.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Страус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Это самая крупная птица в мире, и ей очень трудно летать. Вместо этого она неудержимо бегает взад и вперед по саваннам и пустынным районам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Белый голубь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Лучше держать в руке белого голубя, чем воробья на крыше зоомагазина. Блестящее оперение делает эту элегантную птицу настоящей приманкой для глаз. Когда голуби собираются в стаи, посетители стекаются, чтобы посмотреть на них.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Голубь любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Любовь дарит нам крылья, а голубь-любовник — как раз то, что нужно романтичному сердцу директора зоопарка. Но действовать нужно быстро: он доступен только ограниченное время.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Павлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Павлин — символ красоты. Когда самец расправляет перья, все замирают в благоговении. Самец может с гордостью демонстрировать себя перед своей павлинихой. Сплетни, сплетни: разве из этого яйца не вылупляется птенец павлина?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Алиса в Стране чудес]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Прыгай, зайчик! Зайчик Алиса со своей белой шерстью – настоящая жемчужина коллекции. Она приносит посетителям огромную радость! Но это любопытное животное доступно для посещения лишь ограниченное время!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Гигантский скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Он настоящий король скорпионов и отлично умеет защищаться своими ножницами. Но не волнуйтесь, он просто играет...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Броненосец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[У броненосца действительно есть пояс, но не вокруг талии. Вместо этого у него твёрдый панцирь с подвижными ремнями на спине. Маленькие броненосцы также любят прятаться в кустах. И посмотрите на этот длинный язык!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Ошейниковая агама]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Масковая агама поистине захватывает дух, когда внезапно расправляет свой прекрасный воротник. Однако она показывает его только тогда, когда чувствует угрозу; в остальное время она застенчива и миролюбива и никому не причинит вреда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Лиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[В зоопарке обязательно должна быть настоящая лиса. Это отличная достопримечательность для посетителей. А если вокруг будет слишком шумно, она спрячется в своем укрытии. Такая же хитрая, как... лиса.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Гиббон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Эта обезьяна стройная и ловкая. Она может перепрыгивать с дерева на дерево, используя свои длинные лапы, постоянно выискивая вкусные фрукты или листья.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[яванский носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Настоящая редкость в зоопарке, да еще и довольно внушительный вес. На весах в зоопарке видно, что носорог весит до 2 тонн. Этого вполне достаточно, чтобы съесть приличную порцию фруктов и листьев.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Хелен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Посмотри мне в глаза, Хеленка! Косоглазый опоссум известен во всем мире — он, несомненно, звезда этого вольера. Хеленка, как мило ты щуришься!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Хамелеон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Эти чешуйчатые существа обладают несколькими интересными способностями: с помощью своего резинового языка они могут безотказно ловить мух в полете, а также менять свой цвет по своему желанию.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Енот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Когда енот держит еду в лапах, кажется, будто он её моет. Вот почему у него такое забавное название. Маленький лесной обитатель только что умылся.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Дикобраз]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[«Как же хорошо в этом мире», — говорит пчела-дикобраз. Но если дикобраз расправит свои иглы, посетителям лучше быть осторожными!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Аллигатор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Аллигаторы относятся к семейству крокодиловых. Они немного спокойнее самих крокодилов. Но это не значит, что они не могут неожиданно напасть. Их любимое место — илистая отмель под солнцем.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Скунс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Фух! Вы тоже чувствуете запах? Наш маленький проказник распыляет отвратительно пахнущую жидкость в качестве предупреждения. Уходите с его пути, смыть это будет непросто!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Много]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Самый крупный представитель семейства оленей — и настоящий магнит для толпы. Его огромные рога заслуживают уважения. Жаль, что их нельзя просто потрогать... значит, они всё-таки мягкие?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Дикий кабан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Для дикого кабана важны две вещи — убежище и вода! Без них они просто не могут обойтись. Ах да... и ещё они любят валяться в грязи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[индийский слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Вот это да! Второе по величине наземное животное на Земле обожает вечнозелёные леса и делает это весьма хитро! Присмотритесь: кончик его хобота используется как палец. Как практично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Гремучая змея]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Что это за звуки? Это гремучая змея! Довольно пугливое существо. Но будьте осторожны! Любой, кто приблизится к ней, может быть укушен. Кроме того, это ядовитая рептилия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Особенность]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Рысь обладает превосходным ночным зрением. Это заслуга её ярких глаз, которые светятся в тёмной ночи. Разве это не удивительно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[пасхальный кролик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Какая прелесть, эта маленькая классика здесь! Посетители с удовольствием бы часами с ней обнимались.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Ваши гости в восторге от огромного носа тукана. Но этих птиц он не так интересует. Они предпочли бы полакомиться сочными фруктами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Ирбис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Не обманывайтесь! Снежный барс выглядит как милая кошка, но на самом деле это дикий зверь! Длинный хвост не только выглядит шикарно, но и защищает от холода. Они просто заворачиваются в него и засыпают.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Большой след]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Никто раньше не видел это существо. Великий След очень, очень пуглив, поэтому большинство людей считают его вымершим. Его следы часто подделывают, что доказывает его реальное существование!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Фенековая лиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Самый маленький представитель семейства лисьих не только очень милый, но и застенчивый. Встретиться с ним лицом к лицу вы будете крайне редко. Он охотится ночью, и если его потревожить, то как можно быстрее зароется в песок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Белка-летяга]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Белки-летяги? Да, они существуют! Эти маленькие грызуны перепрыгивают с дерева на дерево, расправляя кожу между ветками. Они могут прыгать на расстояние до 50 метров. Разве это не здорово?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Лебедь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Благородство и чистота — вот отличительные черты величественного лебедя. Его красота и брачные танцы вызывают восхищение у всех. Лебедята часто бывают некрасивыми, но вырастают в прекрасных лебедей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Верблюд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Знаменитые «корабли пустыни» способны накапливать много жира и воды в своих горбах. Неудивительно, что их часто используют для путешествий по пустыне. Но от такой поездки на верблюде можно сильно укачаться.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Морж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Сррр! Моржи используют свои длинные клыки, чтобы выкапывать раковины со дна моря, которые затем просто всасывают. Чтобы наесться досыта, им приходится съедать от 3000 до 6000 раковин. Но не волнуйтесь, они также любят рыбу и им не нужно столько.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Призрак кошки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Этот кот-призрак крадётся в ночь Хэллоуина. Видите эти милые зелёные глазки? Они позволяют ему видеть вас в темноте.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Красная панда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Эти редкие и особенные маленькие существа ищут новый дом. Красные панды (также известные как малые панды) могут быть меньше своих черно-белых сородичей, но по своей милости они легко могут поместиться у вас в кармане.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Пингвин Адамикус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Пингвин Адамикус, или Адам, — самая умная из птиц в фраке. Ученые до сих пор спорят о том, что побудило некоторые виды этих «суперпингвинов» вообще заговорить. Это прихоть природы или за этим кроется нечто большее?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Комодский дракон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Настоящий гигант среди ящериц: эти чешуйчатые ящерицы вырастают до 3 метров в длину и весят 70 кг. Огромная достопримечательность для вашего зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Тапир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Тапиры обожают валяться в грязи, но эти неуклюжие толстяки не имеют ничего общего со свиньями, что было бы все равно, что сравнивать лошадей с носорогами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Военный ара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ара Канинда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Летающий олень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Рудольф Санты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Полярная сова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Чтобы лапки полярной совы не замерзали зимой, матушка-природа наделила её пушистыми тёплыми носками из перьев. Они также не позволяют этой упитанной птице застрять в снегу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Серый попугай Жако]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Солнечная Аратинга]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Равнинная зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Зебра Греви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Капский жираф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Жираф масаи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Кубинский фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Малый фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Фламинго Джеймса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Андский фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Розовый бегемот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Либерийский бегемот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Орангутан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Иди ко мне на руки! Спокойные обезьяны с рыжей, густой шерстью обладают двумя исключительно длинными руками, которыми они могут чудесно обнимать детенышей орангутанов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Европейский олень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Один тихий стон, и застенчивая лань, сделав один-два грациозных прыжка, исчезает в лесных зарослях. Ее милый пятнистый детеныш теперь порадует ваших гостей своими большими оленьими глазами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Окапи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Вы будете поражены! С их большими ушами и необычной окраской эти животные из тропических лесов — одни из самых ярких обитателей вашего зоопарка. Разве они не прекрасны?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Медоед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Чтобы добраться до своей любимой еды — мёда, медоед позволяет своему маленькому помощнику, медоеду, показать ему дорогу к улью. Как удобно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Золотой львенок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Привет, блондинка! Это поистине восхитительное зрелище, когда шелковистая грива золотых львов сияет на солнце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Ягненок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Ой! Какой милый ягненок! Этот комочек шерсти обожает прижиматься к своей маме, но когда приходит время идти на пастбище, он любит порезвиться в траве с другими овцами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Варварский лев]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Царь зверей, который носит величественно красивую гриву вместо короны. Но это настоящая грива! Будьте осторожны! Это животное не для того, чтобы его гладить!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Белый лев]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Царь зверей, который носит величественно красивую гриву вместо короны. Но это настоящая грива! Будьте осторожны! Это животное не для того, чтобы его гладить!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Красный кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Этот вид кенгуру может похвастаться несколькими выдающимися достижениями: он не только является самым крупным представителем семейства кенгуру, но и самым крупным из ныне живущих сумчатых. Кроме того, у него есть потенциал стать следующим чемпионом мира по боксу. Настоящий победитель для зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Серый кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Большие темные глаза, гладкая шерсть — серый кенгуру выглядит очень мило. Но пусть вас это не обманывает! Как и все кенгуру, серый кенгуру может многое!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Черный кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Эти странные животные спят весь день и активны только ночью. Возможно, они резвятся на вечеринках, когда смотритель зоопарка не видит?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Король-лягушка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Лягушки рода «Король лягушек» — совершенно особенные животные. Они величественно восседают в своих вольерах и позволяют посетителям зоопарка любоваться собой. Превратятся ли они в принца или принцессу после поцелуя?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[индийский носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Несмотря на свой внушительный вид, носороги — спокойные и пугливые животные. Но всё меняется, если они чувствуют угрозу: как только они начинают двигаться, они превращаются в неудержимую лавину!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Медвежий дьявол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Самый крупный представитель семейства сумчатых — настоящий дьявол! Энергичный, шумный, совсем не стеснительный — этот дьявол из Танзании станет захватывающим дополнением к любому зоопарку! Просто он не очень любит, когда его гладят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Мамонт]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Мамонты — одни из самых известных животных ледникового периода. И неудивительно! Их огромные тела и бивни поистине впечатляют! Не только туристы, но и слоны поражаются их горбатой мускулатуре!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Белоносый носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Белый носорог обожает болтать с другими носорогами. Особенно разговорчивы самцы! Приобретите этих болтунов для своего зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Двурогий носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Двурогий носорог, как и другие носороги, обладает очень плохим зрением. Заметят ли это ваши гости — это уже другой вопрос… им тоже могут понадобиться очки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[австралийский крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Австралийский крокодил — очень пугливое пресмыкающееся, предпочитающее прятаться, но любой, кто приблизится к нему, поплатится жизнью.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Белый крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[У белого крокодила нет шансов выжить в дикой природе, потому что он не может слиться с окружающей средой. Тем не менее, он является диковинкой для любого зоопарка и привлекает множество посетителей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Североамериканский аллигатор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Эта могучая, бронированная рептилия неподвижно лежит в воде. Она спит? Или размышляет о жизни? Нет, она определенно размышляет о своей следующей добыче.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Лори]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Не путайте его с попугаем, носящим то же название! Лори — это небольшая пушистая полуобезьяна.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Кобра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Кобра с изяществом бесшумно ползет по высокой траве в поисках пищи. Как жаль, что такое прекрасное животное может быть таким опасным!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Грабли]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Это странное животное обитает в Африке и больше всего любит термитов! Суслик — ночное животное, а также он с удовольствием ест огурцы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Осел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Ура! Ослик упрямо отказывается двигаться и неподвижно лежит на земле. А что если приманить его морковкой!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Орел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Орел украшает множество эмблем и гербов. И неудивительно! Посмотрите, как величественно он парит в воздухе: истинный царь неба!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Коронованный орёл]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Этот орёл, длина тела которого достигает почти метра, является крупнейшим в своём роде. Подарите этому находящемуся под угрозой исчезновения хищному птице уютный дом — даже ваши гости будут восхищаться этим грациозным животным.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Гарпии]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Достойная добыча: самка также может весить до 9 кг. Это невероятное зрелище, когда самый крупный хищник грациозно парит в воздухе.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Императорский пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Теплые лапки: После вылупления птенцы пингвинов еще 9 месяцев уютно располагаются на лапках своих родителей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Королевский пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Как следует из их названия, королевские пингвины имеют на голове яркое оперение из оранжево-желтых перьев. Вы можете сами убедиться в этом в местном зоопарке, помогает ли это им плавать быстрее.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[пингвин Гумбольдта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[С каких это пор пингвины любят зиму? Гумбольдтский пингвин обитает на побережье Перу и любит, когда солнце светит на его белое брюхо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Ягуар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Этот желто-черный пятнистый ягуар, один из самых крупных представителей семейства кошачьих, отнюдь не дружелюбная кошка. Даже не прикасайтесь к нему!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Какая прелесть! Эта маленькая птичка питается нектаром цветов. Ее трепещущие крылья обычно видны только под увеличительным стеклом, а их быстрое трепетание напоминает трепетание насекомого.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[арктический волк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Арктический волк имеет снежный покров, который обеспечивает ему оптимальную маскировку в снегу. Для выживания в этой суровой среде необходимо жить стаей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Лесной волк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[При рождении лесной волк преимущественно чёрный. С каждой линькой его окраска становится светлее. Он живёт в строгой иерархической стае, где альфа-волк является вожаком.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[индийский волк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Этот вид волка редок и находится на грани вымирания. Он немного стройнее и меньше других видов волков. Его шерсть желтовато-коричневая или красноватая.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Утконос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Этот забавный зверёк похож на бобра, у него клюв как у утки, и он бегает как ящерица. К тому же, у этого милого зверька ядовитый шип, поэтому гладить его нельзя!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Муравьед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Муравьед использует свой длинный липкий язык, чтобы выискивать крошечных, вкусных муравьев, поэтому ему и нужна такая длинная морда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Зеленая игуана]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Эта ящерица обитает преимущественно на высоких деревьях, где её зелёная кожа лучше всего сливается с окружающей средой. Это медлительное, дневное животное.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Ангорский кролик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Черный ангорский кролик известен своей длинной шерстью, которую необходимо регулярно расчесывать. Ангорские кролики это очень любят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Кошка с пушистыми ушами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Эти милые собачки с ушами очень ручные и ласковые. Возможно, это потому, что у них длинные уши, которые влияют на их слух, и их нелегко напугать?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[лев-кролик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[У этих кроликов длинные гривы, и они похожи на львят. К тому же, они очень милые и немного озорные.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Гуанако]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Гуанако очень волосатые, поэтому на них часто охотятся. Хорошо, что они еще не вымерли.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Лама-альбинос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Эти белые ламы — настоящая редкость. Раздробив верхнюю губу, они набивают себя травой и зеленью.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Альпака]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Как и все ламы, альпака имеет длинные, узкие ноги и тонкую шею. Ее пушистая, мягкая шерсть так и манит прижаться к ней.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Мандрилл]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Мандрил, с его красно-синей окраской на морде и спине, является самым красочным приматом. После гоминидов мандриллы — самые крупные приматы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Ворон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Черный, как ночь, ворон летает над деревьями и полями туманными осенними ночами. Иногда ему удается поймать тыкву. Ужасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Тарантула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Паук! Ядовитый укус этого ползающего существа может вызвать неприятные побочные эффекты, такие как дикий танец. Этот вид танца известен как «тарантула», и его название происходит от этого паука.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Красноклювый тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Красноклювый тукан обитает на высотах более 1400 метров, предпочитая леса Анд в Южной Америке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[В лесах Южной Америки краснобрюхий тукан демонстрирует свой большой сине-зеленый клюв и красное брюхо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Белощёкий тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Белолицый тукан — очень крупная птица, его длина составляет 48 см. Желтая шея ярко контрастирует с черной шерстью.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Тупики]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Тупики привлекают к себе много внимания своими забавными клювами. Они немного похожи на клоунов и встречаются от Атлантического океана до полярных регионов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Четырехпалый муравьед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Этот муравьед среднего размера обитает в южной части Анд. Он любит питаться насекомыми и муравьями, а также хорошо умеет защищаться — встает на задние лапы, прислоняется к дереву и размахивает острыми когтями!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[мексиканский муравьед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Этот муравьед обитает в северной части Анд. Это одиночное животное, ползающее по земле и сгибающее когти. Иногда он также любит перепрыгивать с ветки на ветку, фу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Двупалый муравьед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Этот маленький зверёк — единственный муравьед, который живёт на деревьях. У него нет такой длинной морды, как у других муравьедов, но он обожает муравьев и насекомых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Белка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Белки особенно активны осенью, когда собирают пищу на зиму. Посмотрите, какие они милые с орехами в лапах!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Белая лиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Летом шерсть арктической лисы коричнево-бежевая, а зимой — белая. Она идеально сливается со снегом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Белый павлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Белый павлин, также известный как свадебный павлин, выведен из голубых павлинов. Его великолепные белые перья прекрасны, как свадебное платье!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[конголезский павлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Конголезский павлин родом из Демократической Республики Конго. На его голове — корона из белых перьев.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Золотой павлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Золотистый павлин — это вид зелёных павлинов. Во время брачного периода его шея приобретает золотистый оттенок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Тюлень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Тюлени обитают в полярных и субполярных регионах океана. Они населяют прибрежные районы и поэтому редко встречаются в открытой воде.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Кинкаджу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Милый маленький кинкажу — ночное древесное животное, обитающее в Центральной и Южной Америке. Он отличается от других видов мелких медведей длинным цепким хвостом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Варан Гульда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Эта ящерица может достигать 1,40 метра в длину и весить до 5 кг. Она очень впечатляет, особенно когда стоит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Ящерица Мертенса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Этот обитающий в Австралии вид имеет приподнятые ноздри, позволяющие ему дышать под водой. Ему достаточно лишь слегка приподнять голову, чтобы без усилий скользить под поверхность.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Гигантский варан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Самый большой из австралийских варанов! Он достигает 2 метров в длину и имеет уникальный узор на коже. Живет преимущественно на земле и роет норы на ночь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Хорёк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Хорьки были известны и древним грекам и римлянам, которые использовали их для ловли мышей, крыс и диких кроликов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Толстохвостый скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Толстохвостый скорпион — один из самых ядовитых видов скорпионов в мире. Он обитает в пустыне Сахара и большую часть дня проводит, зарывшись в песок или спрятавшись под камнями. Он довольно агрессивен и ежегодно становится причиной нескольких смертельных случаев.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Императорский скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Императорский скорпион, известный на латыни как "Pandinus cavimanus", — довольно мирное существо. Благодаря своему спокойному нраву и неприхотливости он очень подходит для разведения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Скорпион, Повелитель Смерти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Осторожно, не споткнитесь! Яд этого смертоносного скорпиона — смертельное оружие. Укус может быть смертельным даже для взрослого человека. В природе он обитает в засушливых и полупустынных районах, где прячется в расщелинах и под камнями.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Маргай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Маргай, или длиннохвостый оцелот, — превосходный древолаз, способный висеть на ветке на одной ноге. Он обитает в тропических и субтропических лесах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Аист]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Всем известно, что аисты носят младенцев. Именно поэтому у них длинные клювы — чтобы они могли приносить новорожденных молодым родителям.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Эму]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Эму — нелетающая птица. Хотя у него есть несколько крыльев, его размер и вес не позволяют ему летать.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[антилопы гну]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Антилопы гну обитают в саванне и ежегодно мигрируют в поисках новых пастбищ после сезона дождей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Шакал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Шакал — это разновидность псовых. У него длинные ноги, и он хорошо приспособлен для бега на большие расстояния. Это помогает ему в охоте.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Аннелидный муравьед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Эти экзотические австралийские сумчатые имеют полосы на теле, заостренные морды и длинные липкие языки. Их любимая пища — термиты.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Сокол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Соколы сопровождают людей с незапамятных времен. Благодаря острому зрению их часто используют на охоте.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Белобородая мартышка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Детеныши мартышек активны в течение дня. Они прыгают с ветки на ветку, сверлят отверстия в коре деревьев и высасывают из них сок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Чернохвостая мартышка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[У этой маленькой обезьянки, принадлежащей к семейству мартышек, длинный, пушистый хвост, который длиннее её тела. Какая у неё грива!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Белолицый мартышка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Черно-серый закрученный хвост и поразительно белые пушистые уши — вот как вы узнаете эту мартышку, когда она будет перепрыгивать с лианы на лиану в бразильских тропических лесах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Мустанг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Мустанги — это одичавшие потомки лошадей, завезенных на американский континент испанскими конкистадорами. Это неприхотливые и выносливые животные.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[киви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Киви — самый маленький вид нелетающих птиц, обитает в Новой Зеландии и является национальным символом страны. Он моногамен и может жить с одним партнером до 10 лет.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Бабочка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Что это там летает? Бабочка всегда ассоциировалась с нежной красотой и свободой. Она летает куда хочет, с цветка на цветок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Выдра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Мокрая шерсть для выдр не проблема. У них самая густая шерсть во всем животном царстве.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Зелёная черепаха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Зелёная черепаха выделяется своим сильно волнистым панцирем, называемым карапаксом. На каждой пластине посередине имеется заметное жёлтое пятно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Шпороносная черепаха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Этот вид черепахи отличается изогнутыми вверх раздвоенными шпорами на шее. Возраст черепахи можно определить по характерным годичным кольцам на панцире.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Золотистая черепаха-альбинос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Черепахи обычно живут очень долго. Некоторые доживают до 200 лет. Этот экземпляр, несмотря на свой почтенный возраст, выглядит очень хорошо сохранившимся.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Крот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Кроты обожают рыть норы в садах! Они разрыхляют почву, но также оставляют неприглядные кучи на газоне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Шотландский высокогорный скот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Этот скот может выглядеть опасным из-за своих рогов, но на самом деле все наоборот.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Додо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Эта высокая нелетающая птица когда-то обитала на островах Маврикий и Реюньон. К сожалению, она вымерла в XVII веке. Однако мы нашли несколько яиц и смогли тайно вырастить несколько из них.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Стервятник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Эти крупные хищные птицы питаются падалью и имеют размах крыльев до 3 метров. Их характерной особенностью является отсутствие перьев на шее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Зеленоголовый колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Зеленоголовая колибри может достигать длины до 13 сантиметров. Особенно красив её плоский хвост!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Длиннохохлая колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Длиннохохлая колибри грациозно движется по жизни. Красный хохолок на голове самца придает ему величественный вид!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Удивительная колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[У этого удивительного существа два длинных хвоста, на концах которых расположены маленькие переливающиеся синие диски — словно оно из другого мира!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Бородатая ящерица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Эту ящерицу легко узнать по колючим чешуйкам на теле, лапах, боках и хвосте. А ещё она выглядит так, будто у неё на голове борода!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Ящер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Тело панголина покрыто роговыми чешуйками, и когда он чувствует угрозу, он сворачивается в клубок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Муфлон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Муфлоны — это дикие овцы, и их стада ориентируются по характерным ориентирам в ландшафте. Они могут осматривать местность с возвышенностей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Мангалика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Какая пушистая! Шерсть мангалической свиньи снаружи грубая, но под ней довольно мягкая. Это очень ручное животное. Иди ко мне, иди. Кро, крокодил!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Пули]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Пули — порода, выведенная в Венгрии, и на протяжении веков она была лучшим другом местных пастухов. Её жёсткая шерсть согревает. Милая!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Квокка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Квокки — сумчатые, класс животных, к которому относятся и кенгуру. Их также называют кенгуровыми крысами. Они прыгают по своим следам — прыгают!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Длиннохвостый ястреб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Белохвостый кусукол — довольно устрашающе выглядящая полуобезьяна. Его шерсть имеет белые кончики, но лапы и ступни чёрные. Ещё одна отличительная черта: он худой и имеет паукообразные пальцы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Оборотень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Когда бледный лунный город окутывает ваш зоопарк зловещим светом, оборотни оживают и начинают зловеще выть на луну.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Турция]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Когда их обнаружили, индеек ошибочно приняли за вид цесарок. Их завезли в Центральную Европу из Нового Света.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Виз]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Волосатые сурки лучше всего чувствуют себя в прохладном климате. У них мало потовых желез, и они легко перегреваются при температуре около 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Ласка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Обыкновенная ласка обычно коричневая с белой шерстью на брюхе. У некоторых видов зимой шерсть становится белой, как снег. В нашем зоопарке мы называем её арктической снежной лаской.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Хаски]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Хаски — верные спутники сибирских кочевников, которые часто путешествуют на санях. Вместе они составляют непобедимую команду!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Хоацин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Пищеварительная система гоацина похожа на пищеварительную систему жвачных животных. В процессе пищеварения пищеварительные бактерии расщепляют пищу, вызывая её сильный запах. Именно поэтому её называют вонючей птицей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Мануэль]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Благодаря своему небольшому телу и густой шерсти эта кошка похожа на храброго плюшевого мишку. Шерсть защищает её от холода, особенно при пересечении степей Кавказа, Монголии и Сибири.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Бесшерстная кошка? Любит ли она обниматься, как другие кошки? Конечно! Кошки породы сфинкс обожают обниматься, они невероятно живые и умные!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Пустынная лиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Пустынная лиса, также известная как арабская лиса, обитает в пустыне Сахара и широко распространена в Египте. Подобно птицам, ящерицам и грызунам, эта лиса любит лазить по финиковым пальмам и лакомиться сладкими финиками. Озорное создание!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Дымчатый леопард]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Дымчатый леопард, названный так из-за темных пятен на шерсти, — очень пугливая кошка, о которой мало что известно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Краснобрюхий ибис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Оперение алого ибиса поражает с первого взгляда. Когда эти красные птицы летят стаей над зеленым лугом, это настоящее зрелище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Мопс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Очаровательный мопс — жизнерадостный и уравновешенный компаньон. Он склонен к ожирению, поэтому сбалансированное питание очень важно. Многие считают его просто собакой-компаньоном, но он также может быть очень смелым.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Гепард]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[У гепарда исключительно длинные ноги и стройное тело, из-за чего он больше похож на борзую, чем на кошку. У него также очень маленькая голова.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[носом как у кахау]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Фырканье! Черноносый кенгуру известен своим большим, грушевидным носом, который есть только у самцов. Никто не знает, для чего он нужен! Он не улучшает обоняние, но ученые считают, что чем длиннее нос, тем привлекательнее самки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Черноносая овца Уоллиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Эта домашняя овца называется «Уоллисская черноносая овца». У неё чёрная голова и чёрные ноги. Иногда даже хвосты бывают чёрными. Это создаёт приятный цветовой контраст с белой шерстью!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Дик-дик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Дикдик? Странное имя! На самом деле это звукоподражательное имя, описывающее звуки, которые издает антилопа, предупреждая других о хищниках. Как и подобает антилопе, она всегда начеку!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Капибара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Капибара — крупнейший грызун в мире, а её ближайшие родственники — морские свинки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Мадагаскар Фельсума]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Этот красочный геккон — один из самых крупных в своем роде, его длина достигает 24 см.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Очковый медведь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Очковый медведь — последний ныне живущий представитель своего вида. Это также единственный вид медведей в Южной Америке, известный как «андийский медведь».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Бандикут]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Это ночное сумчатое животное часто называют «ушастым кроликом», и оно обитает в Австралии. На самом деле это помесь кролика и муравьеда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[южный казуар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Эта красочная тропическая птица отличается острыми когтями и головой, напоминающей шлем. Она не умеет летать и может быстро улететь, если ей угрожают.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Дхоле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Самая крупная и дикая южноамериканская собака получила свое название из-за характерного узора шерсти, больше похожего на гриву.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Анаконда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Эта огромная змея предлагает бесплатные объятия! Но не заблуждайтесь! Она не пытается быть дружелюбной! Хотя она и не ядовита, она не боится задушить свою добычу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Карликовая сова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Крылья этой пеночки белые снаружи и отмечены чёрными вертикальными полосами. Очень элегантная!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Белка-летяга]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Белка-летяга получила свое название потому, что ее поведение похоже на поведение белок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Бородавочник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Бородавочник обитает в саваннах и лесах субсахарской Африки, отсюда и его название.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Пятнистая гиена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Пятнистая гиена имеет относительно длинную и лохматую шерсть. Серая грива тянется от уха до хвоста.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Канадская рысь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Канадская рысь бесшумно передвигается на своих мягких лапах. Она предпочитает лесистые местности и заснеженные пейзажи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Зимородок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[У зимородка на спине светло-бирюзовая полоса, идущая сверху вниз. Благодаря белой шее и красноватому брюху, его оперение довольно яркое.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Хорёк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Кошка, собака, хорек — может показаться, что здесь представлены все три вида животных. Однако хорек, похожий на кошку, не является ни кошкой, ни хорьком, ни собакой. Это енот!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Богомол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Богомолы очень хорошо маскируются. Они идеально сливаются с травянистой растительностью и листвой, где охотятся на свою добычу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Курица Силки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Куры породы Силки бывают самых разных расцветок. Белая курица Силки — главная достопримечательность для семей с детьми!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Львинохвостый макак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Львинохвостая макака отличается серебристой гривой, похожей на львиную. Эта обезьяна принадлежит к роду Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Североамериканский бизон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Североамериканский бизон любит зиму, но чувствителен к влаге. И это неудивительно, учитывая его густую шерсть.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Динго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Хотя в Австралии динго известен как дикая собака, на самом деле он не лает. Вместо этого он воет и скулит.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Пеликаны уникальны, особенно благодаря большому мешку под клювом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Вомбат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Вомбаты могут выглядеть мило, но на самом деле они очень большие! Они относятся к числу крупнейших роющих млекопитающих. Они роют свои норы острыми когтями, и с ними так приятно обниматься!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Коати]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Коати — это небольшой хищник из семейства медвежьих, также известный как «коати».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Баклан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Название «баклан» происходит от старофранцузского языка и означает что-то вроде «морской ворон» или «водяной ворон».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Зеленый долгоносик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Эта стрекоза получила свое название из-за изумрудных глаз, которые ярко блестят на солнце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Оцелот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Оцелот также известен как «карликовый леопард» и внешне немного похож на домашнюю кошку.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Кулик-сорока]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Кулики-сороки обитают на побережье, где их жизнь зависит от приливов и отливов. Они ищут пищу, такую ​​как моллюски и черви, на мелководье.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Як]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Из-за издаваемых им хрюкающих звуков его также называют тибетским хрюкающим быком. Он обитает в Центральной Азии в экстремальных климатических условиях.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Дельфин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Дельфины не только очень игривы, но и являются одними из самых умных животных в мире!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[кольчатый попугай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[В тропическом лесу эта великолепная птица демонстрирует свое красочное оперение и брачный танец.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Чайка принадлежит к семейству длиннокрылых птиц, известных своими громкими криками. Они очень общительны, но шум может быть оглушительным!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Капские кобры]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Эти милые змеи достигают в длину всего 60-80 см и имеют оранжево-черные полосы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Лопатоногая жаба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Это милое маленькое животное проглатывает укус в мгновение ока — лучше держитесь от него подальше!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Полосатый мангуст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[В отличие от большинства других видов мангустов, полосатый мангуст — социальное животное и живёт большими колониями.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Краб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Крабы встречаются по всему миру — в море, пресной воде и на суше! Это ракообразные с прочным экзоскелетом, четырьмя парами ног и одной парой клешней.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Кашмирская коза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[У кашмирских коз очень пушистая шерсть, из которой получается замечательная пряжа для вязания. Только остерегайтесь рогов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Летучая лиса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Их иногда можно заметить в темные зимние месяцы: калоны, вылетающие из темноты, похожи на оборотней. Это страшно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Гигантский кашалот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Киты — самые крупные млекопитающие в мире. Гигантский кашалот может достигать 20 метров в длину.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[верблюд-дромадера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Этот одногорбый верблюд родом из Восточной Сахары и хорошо приспособлен к местному рельефу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Синеногий олуша]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Эта морская птица, отличающаяся характерным синим плавательным пузырем, обитает на Галапагосских островах и тихоокеанском побережье Центральной Америки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Большой куду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Большой куду — один из крупнейших видов антилоп, высота его плеч может достигать 160 см.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Пятнистая генетта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Это небольшое сумчатое животное размером примерно с домашнюю кошку, и обычно его можно встретить в Тасмании.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Гигантский кальмар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Длина этого гигантского кальмара может достигать 13 метров.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Синий марлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Синий марлин — крупная атлантическая рыба с характерным мечевидным мысом и длинным гребневым спинным плавником.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Рыба-клоун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Эта красочная рыба-клоун обитает в Индийском и Тихом океанах и известна в основном по фильмам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Медузы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Их можно встретить по всему миру, и их щупальца очень сильно жалят, но эта скромная медуза является самым древним многоорганным животным в мире.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Рыба-триггер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Рыба-триггер относится к семейству балистовых. При угрозе она раздувается в шар и выставляет свои шипы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Кракен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Кракен — это гигантское мифологическое морское чудовище, которое затаскивает корабли на дно моря. Но Кракен в «Водном мире» гораздо дружелюбнее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Тюлень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Тюлени обитают в полярных и субполярных регионах океана. Они встречаются на побережье и редко появляются в воде.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Пеликаны уникальны, особенно благодаря большому мешку под клювом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Чайка относится к семейству длиннокрылых птиц, известных своими громкими криками. Они очень общительны, но звуки их криков могут быть оглушительными!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Краб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Крабы встречаются по всему миру — в море, пресной воде и на суше! Это ракообразные с прочным экзоскелетом, четырьмя парами ног и одной парой клешней.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Синеногий олуша]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Эта морская птица, отличающаяся характерной синей перепонкой для плавания, обитает на Галапагосских островах и тихоокеанском побережье Центральной Америки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Морской конек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Несмотря на свой внешний вид и прямохождение, морской конек — это морская рыба. Существует 54 различных вида.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Косатка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Косатка, известная как кит-убийца, — высокосоциальная рыба, охотящаяся на рыбу, скатов и мелких млекопитающих, но не представляет опасности для человека.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[дело]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[дело]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Какаду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Какаду — это вид попугаев, известный своим эффектным хохолком и изогнутым клювом. Обычно они бывают белого, серого или чёрного цвета.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Бонобо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Бонобо также известен как карликовый шимпанзе. У него длинные ноги, розовые губы и длинная, разделенная пробором шерсть на голове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Сова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Совы — ночные животные, они громко ухают и могут поворачивать голову почти на все четыре стороны.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[скат-манта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Манты — крупные водные существа, обитающие в тропических водах. Они являются вымирающим видом и могут жить до 50 лет.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Малайский медведь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Малайский медведь обитает в тропических лесах Юго-Восточной Азии. Его легко узнать по жёлтому пятну на шее в форме подковы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Сова какапо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Какапо, также известный как совиный попугай, — нелетающая птица из Новой Зеландии. Вид находится под угрозой исчезновения, его популяция насчитывает около 150 особей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Рыба-попугай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Эти маленькие красочные птички родом из Новой Гвинеи и известны своими сложными брачными ритуалами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Ядовитая древесная лягушка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Эти маленькие, красочные лягушки обитают в Центральной и Южной Америке. Не все из них ядовиты!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Косатка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Косатка, отличающаяся высокой социальной активностью, известна как кит-убийца. Она охотится на рыбу, скатов и мелких млекопитающих, но не представляет опасности для человека.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Косатка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Косатка, отличающаяся высокой социальной активностью, известна как кит-убийца. Она охотится на рыбу, скатов и мелких млекопитающих, но не представляет опасности для человека.]]></item>
  </category>
</language>
