<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.tutorial">
    <category name="zoo.tutorial.tour">
      <item name="zoo.tutorial.tour.1"><![CDATA[Добро пожаловать в ZooMumba, ваш безумный зоопарк! Меня зовут Соня, и я шаг за шагом расскажу вам, как работает игра.<br><br>В магазине вы можете купить различные вольеры для животных, которые затем можно разместить на игровом поле.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.2"><![CDATA[Нажмите на вольер и купите животное. Обратите внимание, покупаете ли вы самца или самку.<br><br>Если в вольере находятся оба вида, то вскоре можно ожидать появления потомства!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.3"><![CDATA[Регулярно ухаживайте за своими животными, обнимайте их и играйте с ними. Так они будут счастливы и довольны. Попробуйте!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.4"><![CDATA[Необходимо соединить вольеры, здания и достопримечательности дорожками, ведущими к входу, чтобы посетители могли полюбоваться всем этим.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.5"><![CDATA[В магазине вы найдете корм и все необходимое для ваших животных: мясо, фрукты, траву — просто осмотритесь!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.6"><![CDATA[Начиная со 2-го уровня, вы также можете получить здания и торговые палатки в магазине, чтобы сделать свой зоопарк еще более привлекательным для посетителей. <br><br>Вы можете регулярно получать доход от входных билетов из главного здания.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.7"><![CDATA[Чем больше посетителей в вашем зоопарке, тем больше мусора вам придётся убирать. <br><br>Поддерживайте чистоту в зоопарке и собирайте мусор, чтобы ваши посетители были довольны!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.8"><![CDATA[Чем больше довольных посетителей в вашем зоопарке, тем выше поднимется ваш «Зоометр».<br><br>Дерзайте и постройте самый удивительный зоопарк в мире – в ZooMumba! Получайте удовольствие!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.general">
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.title"><![CDATA[Пропускать]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.text"><![CDATA[Вы действительно хотите пропустить этот шаг?]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.award"><![CDATA[Задача %currentTask% успешно выполнена. Всего задач: %totalTasks%]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.title">
      <item name="zoo.tutorial.title.0"><![CDATA[Добро пожаловать в игру ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.1"><![CDATA[Ловите пингвинов!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.2"><![CDATA[Покормите пингвинов!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.3"><![CDATA[Забота и ласка]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.4"><![CDATA[Изготовьте корпуса]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.5"><![CDATA[Ура! Давайте загоним животных в их вольеры!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.6"><![CDATA[Создать новый путь]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.7"><![CDATA[Избавьтесь от мусора!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.8"><![CDATA[Дополнительное кормление]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.9"><![CDATA[Вывести потомство]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.10"><![CDATA[Возможность заработка]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.11"><![CDATA[У тебя почти получилось!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.12"><![CDATA[Ура, ты это сделал!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.13"><![CDATA[Ура! Теперь пригласите своих друзей!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.14"><![CDATA[Safari запускается!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.main">
      <item name="zoo.tutorial.main.0"><![CDATA[Позвольте представиться? Меня зовут Соня, и я объясню, как работает эта безумная игра в зоопарке. Вы готовы? Поехали, директор зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.1"><![CDATA[Произошла небольшая авария! Пингвины сбежали из вольера! Помогите мне быстро поймать их и вернуть в вольер.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.2"><![CDATA[Отлично! После всей этой беготни они голодны и хотят пить. Дайте им побольше воды и рыбы. Щёлкните по вольеру, затем по рыбе и ведру.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.3"><![CDATA[Нажмите на щетку и почистите вольер. Видите? Теперь он сверкает чистотой! А еще немного объятий для этих забавных ластоногих — нажмите на плюшевого мишку.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.4"><![CDATA[Это потрясающе! Вы действительно умеете заботиться о животных! Теперь вы можете строить вольеры. Зайдите в магазин, нажмите на вольер и разместите его в своем зоопарке.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.5"><![CDATA[Поместите в вольер пару болтливых попугаев. Щёлкните по вольеру, выберите самку и самца в магазине и поместите их внутрь.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.6"><![CDATA[Соедините вольеры дорожками. Чем лучше соединения, тем привлекательнее будет ваш зоопарк. Проложите дорожку к вольеру для попугаев.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.7"><![CDATA[С наплывом туристов у вас также будет много мусора. Разберитесь с ним, нажав на лопату.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.8"><![CDATA[Купите в магазине корм для всех своих животных. Сегодня вам понадобятся фрукты, чтобы покормить попугаев.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.9"><![CDATA[Если у вас есть самец и самка вместе, нажмите кнопку «Разведение», а затем «Купить сейчас».]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.10"><![CDATA[Здания в вашем зоопарке приносят зоогрос, поэтому регулярно собирайте заработанные деньги. Просто нажмите на зоогрос над зданием.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.11"><![CDATA[Всё готово. Есть вопросы? Не торопитесь, внимательно прочитайте советы. Просто перемещайте мышь: и вы станете ещё умнее!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.12"><![CDATA[Мы можем пожать друг другу руки, коллега. Вы стали признанным директором зоопарка. Ваши накопленные знания действительно прославили ваш зоопарк. И это повод для празднования!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.13"><![CDATA[Тсс... А вы знали? Теперь вы можете пригласить своих друзей в игру. Просто отправьте электронное письмо, и вы сможете начать играть вместе!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.14"><![CDATA[Ура! Вы достигли 7-го уровня: мир сафари теперь у ваших ног. Жмите на газ и кликайте на джип в центре управления или проверьте меню в главном здании. Вперед!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.hint">
      <item name="zoo.tutorial.hint.0"><![CDATA[НИКТО]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.1"><![CDATA[НИКТО]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.2"><![CDATA[Кормите своих животных суперкормом и зарабатывайте дополнительные очки опыта!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.3"><![CDATA[О том, насколько счастливы животные, можно судить по капризному коту. Чем больше вы о них заботитесь, тем счастливее они будут.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.4"><![CDATA[Нажмите на здание, чтобы сократить время строительства.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.5"><![CDATA[Если вы хотите разводить детенышей, обязательно поместите в вольер самца и самку.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.6"><![CDATA[Убедитесь, что ваши вольеры соединены дорожками. В противном случае ваш зоопарк потеряет свою привлекательность.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.7"><![CDATA[Следите за мусорными баками, чтобы в зоопарке не было беспорядка.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.8"><![CDATA[Чаще кормите своих животных лучшим кормом. За это вы получите много очков опыта!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.9"><![CDATA[Соска покажет вам, когда разведение завершится.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.10"><![CDATA[Закончилась внутриигровая валюта? Получите больше! Нажмите на золотой мешок.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.13"><![CDATA[Введите адрес электронной почты друга, которого вы хотите пригласить в игру.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.14"><![CDATA[Для въезда в разные сафари-зоны требуется разное количество топлива. Однако въезд в закрытые зоны запрещен.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.success">
      <item name="zoo.tutorial.success.title"><![CDATA[Хорошо!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.1"><![CDATA[Отлично! Пингвины вернулись в свой вольер. Нажмите стрелку, чтобы перейти к следующему шагу.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.2"><![CDATA[Вкусно! Ваши пингвины наелись. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.3"><![CDATA[Отличная работа! Весёлые ластоногие теперь чистые и довольные. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.4"><![CDATA[Отличная работа! Ваш террариум готов. Нажмите стрелку, чтобы перейти к следующему шагу.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.5"><![CDATA[Ура! В вашем зоопарке появились попугаи! Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.6"><![CDATA[Продолжайте в том же духе! Посетители восхищаются новыми вольерами. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.7"><![CDATA[Отлично! С этого момента дорожки будут сверкать чистотой. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.8"><![CDATA[Как здорово! Попугаи теперь сыты. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.9"><![CDATA[Какие прелести! Вы успешно приютили попугайчиков. Нажмите стрелку, чтобы продолжить!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.10"><![CDATA[Отлично! Деньги поступают! Вы почти закончили! Быстро нажмите стрелку еще раз.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.11"><![CDATA[Так просто! Вы почти профессионал в сборе баллов в меню. Еще один клик, и наше небольшое путешествие закончится.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
