<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.genus">
    <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
      <item name="zoo.genus.title.1"><![CDATA[Араканга]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.1"><![CDATA[Эти жизнерадостные попугаи очень разговорчивы! Всегда держите их парами или группами. Посетители обожают этих умных созданий с их ярким оперением!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.4"><![CDATA[Розовый фламинго]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.4"><![CDATA[Эти прекрасные розовые животные привлекают внимание посетителей. Их основная пища — планктон, но они также любят свежую рыбу. Настоящее лакомство для птиц-сладкоежек!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.5"><![CDATA[Горная зебра]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.5"><![CDATA[Полоски, полоски, полоски повсюду! Это просто поразительно! В мире, полном зебровых полосок, это хорошая маскировка, но в нашей части мира зебры выглядят довольно комично. Зебры определенно должны быть в каждом зоопарке, так что пусть вас это не обманывает!]]></item>
      <item name="zoo.genus.titel.9"><![CDATA[Носорог]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.9"><![CDATA[Эти крупные слоны — одиночки. Неудивительно, что у них такие рога! Несмотря на свой внушительный вид, они редко вступают в драки. Однако лучше всего содержать вместе только самца и самку.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.12"><![CDATA[земноводное бегемот]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.12"><![CDATA[На суше они выглядят как неповоротливые колоссы, но внешность обманчива. Будьте осторожны, чтобы не разозлить их, так как, если они начнут бежать, лучше не вставать у них на пути. К счастью, это спокойные животные, если уважать их частную жизнь.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.13"><![CDATA[Мраморный жираф]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.13"><![CDATA[Жирафы всегда высоко в облаках! Они достают самые сладкие фрукты прямо с верхушек деревьев. Неудивительно, что деревья хорошо объедаются. Благодаря своим длинным шеям они тянутся очень высоко и больше всего любят есть молодые зеленые листья!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.32"><![CDATA[арктический северный олень]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.32"><![CDATA[Северные олени живут стадами далеко на севере. Даже в суровых арктических условиях эти бесстрашные олени находят себе убежище.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
