<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Зоометр]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[В магазин]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Склад зоопарка]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Сафари]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Начинать]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[В банк]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Начните сафари]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Купить]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[скачать]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Твит!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Новости]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[С возвращением, %username%!<br> В вашем зоопарке снова очень многолюдно!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Привет, %username%!<br> В вашем зоопарке как всегда много посетителей!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[С помощью лап вы можете украсить свои вольеры и сделать их еще более ценными.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Ура! Окунитесь в дикую природу: начиная с 7-го уровня, вас ждет сафари! Откройте для себя необычных животных и выиграйте отличные призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Эксклюзивно с 11 по 18 февраля 2011 года по центральноевропейскому времени.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[Скидка 50% на попытку сложения.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Множество, множество сюрпризов]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Больше лапок в поддержку суперфудов, лучшей еды и супермедицины!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Больше лапок для кормления, поения и лечения!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Наконец-то больше места! Расширьте пространство для хранения воды и корма — теперь доступны новые резервуары! От резервуаров для воды до подземных хранилищ — места предостаточно повсюду. Это сэкономит вам несколько поездок.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[С этого момента все ваши друзья из адресной книги будут отображаться прямо рядом с игровым полем. Вы сможете посетить зоопарк каждого из них. Затем вы сможете в дружеской обстановке оценить зоопарк и его директора. Приятной игры!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[В зообанке вас ждут великолепные премиальные преимущества! Будь то набор для ухода за животными или пакет услуг BZ, ваш зоопарк засияет. А вы добьетесь еще большего успеха. Заказывайте отличные пакеты!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[НОВИНКА для игроков 8-го уровня и выше! Новый континент лежит у ваших ног: отправляйтесь в Азию! Отправляйтесь в захватывающее азиатское сафари и откройте для себя новые регионы.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[НОВИНКА: Наборы для лап! Серебряный, золотой или платиновый — пайки для лап украсят ваши вольеры! Воспользуйтесь преимуществами: они доступны только в течение ограниченного времени.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[В облачках с мыслями вы увидите пожелания ваших посетителей. Исполните их, и ваш кошелек начнет звенеть. Вы можете изменить настройки пожеланий.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Отличное предложение! Хотите мгновенно расширить свой зоопарк до максимума? Тогда купите расширение зоопарка на 100% всего за 400 зоодолларов. Не сомневайтесь и покупайте прямо сейчас! Предложение действительно только ограниченное время.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Новое: Предварительный просмотр в полноэкранном режиме! Осмотрите свой зоопарк во всей красе со всеми деталями!<br> <br>Нажмите на символ с четырьмя стрелками, чтобы увидеть свой зоопарк в полноэкранном режиме.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Откройте путь к скрытому зоопарку<br>с помощью третьего дополнения к зоопарку.<br> <br>Наконец-то появится еще больше места для большего количества животных.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Только 16 и 17 апреля!<br>Покупайте Zoodollar и получайте двойную прибыль от BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Зарабатывайте зоодоллары в зоопарке с 16 по 17 апреля.<br>Вы будете получать выгоду от покупки в течение 24 часов.<br>Вы получите этот замечательный бонус:<br><br>За каждое действие, связанное с вольером, вы получите двойные BZ!<br> <br>Воспользуйтесь предложением 5 раз и получите максимум.<br>5 дней большого бонуса BZ!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Оплата банковским переводом не производится.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Пасхальный кролик здесь!<br>С 21 по 27 апреля будет много пасхальных яиц.<br><br>Обменивайте их на пасхальные украшения,<br>пасхальных кроликов и пасхальные вольеры. Счастливой Пасхи!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[В Zoomumba появилась новая панель инструментов! Скачайте её, и вы получите подставку с волшебными воздушными шарами, ежедневные бонусы за интересные места и совершенно новую информацию для вашего зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Новинка на колесе фортуны:<br> Бонус BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Теперь вы можете увеличить уровень BZ на 30% или даже на целых 100% на целых 8 часов!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Повышение распространяется на стандартную прибыль от вашей деятельности!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Новое сафари с 9-го уровня! Исследуйте Северную Америку и окунитесь в захватывающее приключение!<br>Откройте для себя тайны континента и найдите экзотических животных для своего зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Ваше главное здание теперь сияет совершенно по-новому.<br>И самое лучшее — оно теперь улучшается с<br>каждым повышением уровня на 10, вплоть до 40-го!<br>С каждым дополнительным 10-м уровнем вы получаете новый дизайн!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Начиная со следующей недели, вместо сложных бонусов за кормление животных лучшими и суперпродуктами, будут действовать следующие понятные бонусы:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Начиная с этой недели! Вместо сложных бонусов вы получаете понятные бонусы за кормление ваших животных супер- и лучшим кормом:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Отличная акция до 7 июня: 3 разных набора суперфудов! С самым большим набором вы можете выбрать еще 5 друзей, которые получат в подарок 5 упаковок суперфудов!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Приобретите стартовый набор «Черная пантера» прямо сейчас и получите множество преимуществ!<br>Внимание! Этот набор доступен только один раз для каждого директора зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Разводите сегодня милых детенышей (с субботы 0:00 до воскресенья 23:59) со скидкой 50% на Zoogroš!<br>У нас также появились новые украшения — посмотрите их в магазине!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[С этого момента вы будете получать отличные новые бонусы за супер- и лучшую еду. Двойные BZ за супер-еду и четверные лапы за лучшую еду. Не медлите и балуйте своих животных!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Новинка! Список лучших! Нажмите на трофей и посмотрите, какие игроки входят в топ-100 в разных категориях! Вы также сразу увидите значения BZ ваших друзей.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Внимательно следите! Отныне вы будете видеть всё в своём списке друзей! И у вас будет обзор всего — друзей, вас и БЗ. Кто самый прилежный режиссёр?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Новинка! В ZooMumba появился новый альбом для коллекций! Найдите все символы коллекций в категориях вольеры, животные и помощники. Обменивайте собранные коллекции на отличные награды!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[С этого момента вы можете использовать «Деньги за действие»! Вам нужны зоодоллары? Тогда зайдите в банк, нажмите на «Деньги за действие» и выберите одно из предложений от разных поставщиков! Попробуйте!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[В честь открытия «Колеса фортуны» на парковке зоопарка открывается новая версия! Начиная с 3-го уровня, у вас будет собственное «Колесо фортуны» с еще большими шансами на получение лучших наград!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[С днем ​​рождения, директор зоопарка!<br> У нас будет грандиозная вечеринка в честь дня рождения! Вас ждут замечательные мероприятия и множество сюрпризов в магазине!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Присоединяйтесь к нам в Твиттере и выиграйте "скворечник"! Мы разыграем 10 счастливчиков, которые будут писать в Твиттере 2-3 раза в неделю.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Новинка! Экспериментируйте с различными комбинациями животных и вольеров, чтобы получить больше точек интереса и заработать больше зоогросов. Дерзайте! Вас ждет еще больше комбинаций!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Новинка! Создайте свой собственный аватар в главном меню здания! Приглашайте друзей в свой список друзей и просматривайте их аватары!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Цирк прибыл в город! Посетите передвижной цирк на рыночной площади и полюбуйтесь на великолепный ассортимент животных. У вас есть шанс выиграть эксклюзивное животное.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Предложение ограничено по времени! Приобретайте отличные бустеры для Paw и BZ в магазине. При правильной комбинации вы можете получить до 130% больше Paw или BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Новинка в магазине! Теперь еще удобнее: нанимайте помощников не только на 1 день, но и на 7 или даже 28 дней. Таким образом, рутинная работа всегда будет выполняться надежно!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Хэллоуин в вашем зоопарке: с полудня 25 октября до полудня 1 ноября в вашем зоопарке будет довольно страшно! Приходите!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Хэллоуин почти закончился. С этого момента сладостей больше не будет. Но у вас есть время до 18:00 (CET) 2 ноября, чтобы активировать награды и вывести детенышей летучих мышей.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Хэллоуин закончился. Надеемся, вы хорошо провели время! Спасибо за участие и до встречи в следующем году!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Передвижная выставка животных уже здесь! Быстро проверьте свою парковку и воспользуйтесь возможностью понаблюдать за поведением поистине редких животных! Что они на этот раз привезли с собой?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Создайте новую племенную станцию ​​и питомник для животных. Выращивайте редких, милых птенцов и наблюдайте, как они растут в питомнике. Начните, например, с попугая!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[С 1 по 24 декабря вас каждый день ждет сюрприз! Каждое утро с 10:00 ищите наш бонусный код в Facebook, Twitter или на наших форумах. Удачи!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Помогите Санте — его олени сбежали! Используйте станцию ​​разведения с 21 декабря по 2 января (12:00 по центральноевропейскому времени), чтобы заменить их, и вас ждет множество сюрпризов!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Новые животные для вашей племенной станции! Теперь вы можете выращивать новых детенышей %вида% на своей племенной станции и наблюдать за их взрослением в питомнике для животных.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Вдвое больше радости и объятий! В течение следующих 5 дней ваши животные на племенной станции могут ожидать появления близнецов! Так что не теряйте времени!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Управление зоопарком стало проще! Теперь Zoometer одновременно отображает состояние вашего основного и скрытого зоопарков. Плата за вход в оба зоопарка теперь будет взиматься только на главном входе.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Разнообразие: Ура! Теперь вы можете содержать разные подвиды одних и тех же животных в одном вольере. Ваши питомцы будут рады новым соседям!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Это будет настоящая романтическая история с животными! С 8 по 15 февраля собирайте милые сувениры ко Дню святого Валентина и выигрывайте множество замечательных призов в нашей большой настольной игре ко Дню святого Валентина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Помощь соседей: Директор зоопарка Лукаш ненадолго заглянул к вам и готов обменять с вами очень редких, особенно милых, животных на ваших собственных. Так что вперед!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Присоединяйтесь к нам на поиски пасхальных яиц! Кролик спрятал их множество в ваших вольерах. Соберите их все и получите фантастические награды и сюрпризы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Ура! Больше места для игр ваших пушистых друзей! Для всех животных вашего зоопарка появились три новые игровые площадки.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[С 17 по 23 мая ваш зоопарк превратится в сказку. Вас ждет множество развлечений и замечательных призов на Королевском лягушачьем мероприятии!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[30 мая 2012 года игрок FernoNr.1 завершил довольно изнурительную битву и достиг 100-го уровня. Игрок Chrissie76 немного отстал от него и достиг 100-го уровня 31 мая 2012 года незадолго до 13:00. Мы хотели бы официально поздравить победителей! Надеемся, вам понравятся семьи снежных барсов.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Солнце, серфинг и сумчатые — с 25 июня по 3 июля сыграйте в австралийскую игру в своем зоопарке! Примите участие и выиграйте отличные призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[С 19 по 26 июля зоопарк покажет вам свою индийскую сторону! Приготовьтесь к индейской игре с кобрами и захватывающим руинам джунглей!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[С Днём рождения, ZooMumba! ZooMumba будет отмечать свой второй день рождения 19 августа, и с 17 по 26 августа мы будем праздновать это событие весёлыми играми и подарками. Присоединяйтесь к нам!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Новинка: Ветеринар! У доктора Линн есть подходящее лекарство от любой болезни! Ваши животные быстро поправятся: наймите ветеринара для своего зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Пусть вечеринка начнётся! Доставайте свои кожаные штаны и платье и начинайте праздновать традиционный Октоберфест в своём зоопарке! Собирайте крендели, лоферы и традиционные баварские шляпы. Заполучите животных из южногерманского региона и создайте великолепный праздничный дом!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Ух ты, приближаются жуткие времена! Тыквенная битва вот-вот начнётся! Выигрывайте отличные призы! Новинка: соберите их все, чтобы получить ещё больше удовольствия!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Санта-Клаусу нужна ваша помощь! Доставьте медвежат и яблоки в карамели с 18 декабря 2012 года по 3 января 2013 года и помогите Санте! Если мы все будем работать вместе, скоро мы зажжем огни на большой елке со всеми животными! Счастливого Рождества!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 февраля – День святого Валентина! А с 14 по 25 февраля вас ждут романтические награды в рамках празднования Дня святого Валентина. Вы также сможете приветствовать аистов в своем зоопарке!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Ура! В ZooMumba появились новые уровни! Теперь вы можете достичь 200-го уровня. С появлением новых уровней некоторые заметят, что они находятся на более высоком уровне, чем раньше. Удачи!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Начните собирать цыплят и обменивайте их на замечательные призы во время пасхального мероприятия, которое продлится с 27 марта по 8 апреля. А затем вместе покорите плюшевую гору!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Новые животные для вашего зоопарка: прекрасные бабочки и милые маленькие выдры — теперь в магазине зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Больше места в вашем зоопарке! Наконец-то это свершилось: новый город со всеми необходимыми зданиями! Нажмите на меню в левом нижнем углу и перепроектируйте свой зоопарк!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Новые магазины в зоопарке: угостите посетителей вкуснейшей клубникой и хрустящими чуррос! Не знаете, что делать с монетками, собранными в зоопарке? Обустройте в зоопарке русскую тематику!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Всем садоводам: заведите сад для отдыха в качестве вольера и дайте кроту дом! Вам нравятся экзотические животные? Не пропустите новости: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Теперь еще удобнее: Весенняя уборка в зоопарке! Перемещайте дорожки и мусорные баки в свой инвентарь, по отдельности или все сразу одним щелчком мыши!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Начиная с 90-го уровня, вы можете разблокировать новое игровое поле — зоопарк на берегу реки. Вдоль реки достаточно места для животных, магазинов и декораций!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Лето в зоопарке: побалуйте своих животных в райском уголке и предложите посетителям новый цветочный магазин и киоск с вафлями!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Да здравствует Франция! Откройте для себя французский образ жизни в вашем зоопарке! С 11 по 24 июля французский триколор будет развеваться над зоопарком ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Ура! ZooMumba исполняется 3 года! Спешите на фестиваль стрельбы, бросайте дротики в воздушные шарики и играйте в настольные игры! Вас ждут отличные подарки на день рождения!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Ура Венгрии! С 12 по 23 сентября мы поедем в Венгрию собирать перец! Вы можете обменять его на потрясающие награды до 24 сентября!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Позаботьтесь о своих животных и получите двойную дозу BZ! С 20:00 пятницы (CET) до 8:00 понедельника (CET) Zoomumba будет раздавать двойную дозу BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Новинка в магазине зоопарка: флаги из поездок по всему миру — на этот раз из Венгрии, Австралии и Индии. Также откройте для себя еще один новый товар: домик для моллюсков! Для всех любителей моллюсков!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Октябрьская распродажа в магазине зоопарка! В продаже появились вкусные крендели и баварские домики. Еще одна новинка: немецкий флаг!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Ух ты, Хэллоуин уже не за горами, и эти сумасшедшие пингвины наколдовали жутких призраков! Пора охотиться на призраков! Ловите их с помощью плазменных сгустков и обменивайте их на забавные жуткие призы с 17 по 31 октября!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[День благодарения в зоопарке! На этот раз мы едем в Америку, чтобы отпраздновать! Собирайте разноцветные листья и выигрывайте отличные призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Счастливого Рождества! С 19 декабря по 7 января мы будем отмечать Рождество в зоопарке. Животные обожают сладости — соберите красочные украшения и украсьте свой зоопарк!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Отправляйтесь с нами в путешествие на Восток и откройте для себя Древний Египет! Начните с раскопок пирамид, саркофагов и мумий. Собирайте скарабеев и превратите свой зоопарк в восточный рай!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[В честь Дня святого Валентина давайте вместе заберёмся на вершину горы плюшевых игрушек! Любовь витает в воздухе! Продавайте своих животных и выигрывайте отличные призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Соберите все сердечки: собирайте открытки с 20 февраля по 10 марта и создайте романтическую атмосферу для своих животных и гостей с помощью красных роз и целебных оазисов.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Новинка на колесе фортуны: покрутите его, независимо от того, делаете ли вы это впервые или нет. Выиграйте пугливого и очень редкого дымчатого леопарда! Испытайте удачу!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Начинается фантастическое пасхальное событие: собирайте разноцветные пасхальные яйца с 10 по 28 апреля и обменивайте их на супер-весенние награды в пасхальной настольной игре.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Новые зоны в вашем зоопарке: три новых вольера и различные подходящие декоративные элементы ждут вас! Создавайте тематические зоны в своем зоопарке прямо сейчас!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Новые зоны для вашего зоопарка: украсьте свой зоопарк новыми вольерами и соответствующими декоративными элементами. Создавайте тематические зоны в своем зоопарке!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Футбольная лихорадка в вашем зоопарке: отправляйтесь с нами в Бразилию с 19 июня по 1 июля. Вас ждут самба, футбол и экзотические напитки. Собирайте разноцветные фрукты для коктейлей и обменивайте их на супер-летние призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Не пропустите грандиозную вечеринку в честь дня рождения в Zoomumba: с 19 августа по 2 сентября мы будем отмечать наш 4-й день рождения! Собирайте воздушные шарики и обменивайте их на потрясающие призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Ваши питомцы обожают сладости? Тогда станьте владельцем Sugar Land уже сегодня! Вас ждут 5 уровней строительства и выбор любимых вольеров!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Следуйте за слизистыми жуками по Хэллоуинскому болоту! Выигрывайте жуткие призы во время празднования Хэллоуина с 30 октября по 10 ноября!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Торжественное открытие! Откройте для себя совершенно новый пункт приема вторсырья и мастерскую в городе. Собирайте мусор, перерабатывайте его и используйте полученные ресурсы для создания новых украшений для тематических зон вашего зоопарка.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Помогите пингвинам украсить зоопарк к Рождеству. С 11 по 29 декабря из ваших вольеров будут вылетать угощения. Обменяйте их на рождественские награды!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Помогите пингвинам украсить зоопарк к Рождеству. С 11 по 29 декабря из ваших вольеров будут вылетать угощения. Обменяйте их на рождественские награды!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Отпразднуйте вместе с нами День Республики Индии 26 января. Для игроков 86-го уровня и выше индийское бистро теперь доступно в магазине за зоогрош!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Берег зовёт: начиная с 15-го уровня у вас появляется возможность разблокировать зоопарк на побережье и воспользоваться преимуществами новой локации!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Сыграйте в настольную игру ко Дню святого Валентина с 12 по 23 февраля и найдите свою настоящую любовь!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Давайте вместе поднимемся на вершину роскошной горы: давайте объединим усилия и выиграем замечательные призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Новое в магазине зоопарка: теперь вы можете выбирать из множества дорожек! Отныне вы также можете строить свои собственные красивые дорожки в мастерской зоопарка.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Тревога в курятнике! Помогите пасхальному кролику собрать яйца! Со 2 по 13 апреля во время пасхального мероприятия в курятнике будет бродить странное существо!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Разблокируйте новых животных: получите опоссума Хеленку (с 37 уровня) и медоеда (с 62 уровня). С 100 уровня в магазине вас будет ждать полосатая гиена!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Внимание, поклонники! В Мастерской теперь доступны новые декорации для дополнительных тематических миров. Создайте в своем зоопарке азиатскую, болотную и джунглевую зоны!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Отправляйтесь с нами в Азию на танец дракона! Собирайте разноцветные фонарики и выигрывайте отличные призы в азиатской настольной игре!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba исполняется 5 лет! И мы отмечаем это событие в австралийской глуши: отправляйтесь в австралийскую глубинку и повеселитесь, стреляя по забавным воздушным шарикам!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Волшебство в зоопарке! Перри Шлоттер превратился в гигантскую тыкву! Сыграйте в нашу игру на Хэллоуин, помогите ему найти нужное заклинание, чтобы вернуть его в первоначальный облик, и соберите волшебные зелья!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Помогите пингвинам украсить зоопарк к большой рождественской вечеринке. Пока вы ухаживаете за животными, из их вольеров будут выпадать разноцветные рождественские свечи. Обменивайте их на рождественские призы!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Любовь распространяется повсюду! Сыграйте в настольную игру «Путь любви на кувшинках» и познакомьтесь с новым Мангустом с полосатым окрасом!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[В этом году на Пасху вокруг много шоколада! Мы подготовили для вас пасхальную настольную игру и новые возможности для зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Смотрительница Соня и пингвины обнаружили старый аквапарк за спрятанным зоопарком! Отправляйтесь в Подводный мир, стройте новые здания и знакомьтесь с новыми морскими животными!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Пора немного окунуться в воду! Сыграйте в нашу настольную игру «Водные развлечения» и получите множество новых предметов для подводного мира, включая милого морского конька!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Пришло время для обезьяньих проделок! Обезьяны затеяли шалости с сурикатами. Помогите им сыграть в нашу новую настольную игру. Вас ждут отличные награды!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Хотите испугаться? Сыграйте в нашу настольную игру на Хэллоуин "Фокус-покус" и получите крутые награды для своего зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Хотите получить бонусные жемчужины? Вам повезло! В течение ограниченного времени из вольеров в Подводном мире будут выпадать дополнительные жемчужины! Удачной охоты!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Приближается Рождество, и пингвины украшают свои дома. Сыграйте в нашу настольную игру и выиграйте отличные награды для своего зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Наша настольная игра ко Дню святого Валентина наполнена романтикой! Играйте сегодня и получайте отличные награды в Подводном мире! А кто знает, может быть, вы даже встретите свою настоящую любовь!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Готовы к приключениям? Отправляйтесь с нами в Камбоджу! Тайны древних кхмерских храмов ждут вас!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
