<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Попугай]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Известно, что некоторые попугаи довольно разговорчивы. Некоторые из них даже говорят целыми предложениями.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Фламинго]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Фламинго не плавают по озёрам, как утки. Однако они любят опускать свои длинные ноги в воду.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Зебра]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Что общего у зебр и снежинок? Полосы на теле каждой зебры создают уникальный узор. Как и в случае со снежинками, двух одинаковых зебр не существует.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Пингвины — морские птицы, хотя и не умеют летать.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Кенгуру обитают в Австралии и перепрыгивают через степи со скоростью до 50 км/ч.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Носорог]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Несмотря на свой внушительный вид, носороги — спокойные и пугливые животные. Но всё меняется, если они чувствуют угрозу: как только они начинают двигаться, они превращаются в неудержимую лавину!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Шимпанзе]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Шимпанзе любят лазить по деревьям, но им также нравится ловить предметы, падающие с деревьев.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Лев]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Львы — вторые по величине кошачьи в мире после тигров.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Бегемот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Несмотря на то, что бегемот весит до 4,5 тонн, как небольшой грузовик, он предпочитает проводить день, ничего не делая.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Жирафа]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Благодаря длинным шеям жирафы могут доставать до высоких верхушек деревьев. Их любимое место — акации.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Слон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Во время питья слон всасывает в хобот от восьми до десяти литров воды.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Панда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Большая панда — это черно-белый медведь, обитающий в Китае.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[заяц]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Зайцы обитают в самых разных местах — от пустынь и лесов до холодных полярных регионов.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Гигантская черепаха]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Черепахи — это рептилии. Чаще всего они живут рядом с водой или в воде. Самые крупные черепахи — это водные черепахи.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Лама]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Ламы известны своим добрым и мягким характером. Они любят людей и очень любопытны.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Коала]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Коалы — сумчатые животные, поэтому они не являются медведями в истинном смысле этого слова.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Волк]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Волки живут стаями и имеют свои собственные постоянные охотничьи угодья. До того, как люди начали охотиться на волков, они были самым распространенным хищником в мире.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Северный олень]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Северные олени, также известные в Северной Америке как карибу, относятся к числу самых северных крупных млекопитающих.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Белый голубь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Белый голубь — символ мира.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Павлин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Павлины — впечатляющие экзотические птицы. Они свободно разгуливают по многим зоопаркам и паркам.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Гигантский скорпион]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Этот вид скорпионов активен преимущественно ночью. Это хищник, который любит устраивать засады на своих жертв. Однако он использует яд только в том случае, если ему не удается поймать добычу когтями.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Аллигатор]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Аллигаторы относятся к семейству крокодиловых. Они немного спокойнее самих крокодилов. Однако это не значит, что они не могут неожиданно напасть. Их любимое место — илистая отмель под солнцем.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Рысь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[У рыси большие лапы. Это предотвращает её падение в снег зимой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Туканы известны своими длинными и ярко окрашенными клювами. Они обитают в субтропических и тропических лесах.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Комодский дракон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Молодые особи отлично лазают по деревьям: они кормятся на деревьях, прячутся высоко на верхушках и греются на солнце. По мере взросления они становятся крупнее и предпочитают оставаться на земле.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Медленный лори]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Не так быстро! Медленное лазание — олимпийская дисциплина для лори. Он ооочень медленно переставляет лапы одну за другой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Грабли]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Стервятники — очень пугливые животные, живущие в больших норах, которые они выкапывают сами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Осел]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Ураааа!! Под давлением осёл останавливается и не двигается ни на йоту.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Орел]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Этот хищный хищник с широкими крыльями — внушительный охотник, величественно парящий в воздухе.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Ягуар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Ягуар обитает в Южной и Центральной Америке, но раньше его ареал был гораздо шире. Это желанное экзотическое зрелище для вашего зоопарка, которое очень порадует посетителей.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Колибри]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Колибри — самые маленькие птицы в мире. Подобно маленьким феям, они летают по воздуху и используют свои длинные языки, чтобы высасывать нектар из цветов.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Утконос]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Утконос — млекопитающее, птица и рептилия в одном лице: будучи яйцекладущим млекопитающим, он удивляет как ученых, так и любителей животных.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Муравьед]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Благодаря своей длинной морде, муравьед специализируется на ловле насекомых — он использует длинный язык, чтобы добраться даже до самых глубоких укрытий.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Зеленая игуана]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Эти ящерицы обожают греться на солнце группами! При малейшем признаке опасности они могут слиться с окружающей средой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Мандрилл]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Характерная окраска лица самца служит сигналом лидерства в группе мандрилов. Чем громче крик, тем более выразительной становится окраска лица.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Ворон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Вороны — очень умные животные и являются символом мудрости и интеллекта.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Тарантула]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Этот грозный альпинист очень волосат. Он также чрезвычайно ядовит; держитесь от него подальше!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Тупики]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Эти маленькие создания часто встречаются на побережье Северной Атлантики. Их крик — громкое рычание, похожее на приглушенный звук бензопилы.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Белка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Белки часто не могут найти дорогу обратно к своим награбленным сокровищам, тем самым способствуя сохранению леса. Почему? Потому что орехи начинают прорастать!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[арктическая лиса]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Арктические лисы живут семейными группами, при этом пары остаются вместе на всю жизнь. Они размножаются в норах, которые иногда имеют сложные системы туннелей.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Тюлень]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Тюлени — отличные ныряльщики, хотя им и приходится всплывать на поверхность за воздухом. Их торпедообразное тело позволяет им с легкостью проноситься сквозь воду.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Кинкаджу]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Кинкажу — ночное животное, которое днём спит, свернувшись калачиком в дупле дерева. Его глаза очень чувствительны к свету, поэтому он закрывает их лапами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Хорёк]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Вероятно, хорьки являются потомками хорька. Неизвестно, откуда они изначально появились — из Европы или Северной Америки.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Маргай]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Маргай большую часть времени проводит на верхушках деревьев и редко встречается на земле. Его можно заметить во время охоты.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Аист]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Высоко в своих гнёздах аисты имеют прекрасный обзор окрестностей. Построив гнездо, они живут там со своими птенцами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Эму]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Эму не умеет летать, но у него длинные ноги, позволяющие ему быстро убегать. Он вырастает до двух метров в высоту, что помогает ему защититься от хищников.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[антилопы гну]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Миграция антилоп гну — одна из самых известных форм миграции животных. Они ищут пищу в заповеднике Масаи-Мара, но эту территорию также занимают крокодилы.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Шакал]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Эти проворные бегуны — дикие собаки. Они моногамны, то есть образуют пару только с одним партнёром на всю жизнь.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Аннелидный муравьед]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Муравьед использует свою заостренную морду и острое обоняние, чтобы находить пищу, перебегая от одного термитника к другому.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Сокол]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Соколы выслеживают добычу в полете. Они способны отслеживать свою добычу на больших расстояниях с воздуха.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Белобородая мартышка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[В дикой природе эти обезьяны живут большими группами, и только доминирующие самки способны к размножению.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Мустанг]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Дикие мустанги широко использовались отважными ковбоями и индейцами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[киви]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Вылупившись, птенцы киви выглядят как миниатюрные копии своих родителей. Они относительно подвижны и уже достигли зрелости, и могут самостоятельно покидать гнездо на ночь.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Бабочка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[У бабочек прекрасные усики, которые они используют для обоняния, вкуса, определения температуры, а иногда даже для осязания.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Выдра]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Выдры живут у воды, но также обитают и на суше. Они — опытные ныряльщики и могут задерживать дыхание под водой до 8 минут.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Крот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Некоторые считают, что слово «крот» происходит с Крита. Но это ошибка!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Шотландский высокогорный скот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Эта крепкая порода родом из Шотландии и Гебридских островов. Их длинная, лохматая шерсть защищает их от ветра. Вау!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Додо]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Это просто сенсация! Несмотря на то, что эта птица вымерла много веков назад, дронт вернулся в зоопарк! Но будьте осторожны, он довольно быстро толстеет. Не перекармливайте его!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Стервятник]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Когда грифы летают кругами, это значит, что они поджидают тушу убитого животного. Грифы — самые известные падальщики!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Бородатая ящерица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Эти австралийские ящерицы обитают на большей части своего континента. Они живут на деревьях и кустарниках, греясь на солнце в пустыне или прячась в зарослях.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Ящер]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Панголины — ночные животные, обитающие на земле или на деревьях. Они любят насекомых и могут закрывать уши и нос, когда засовывают нос в гнездо насекомых.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Муфлон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Стада муфлонов редко меняют свои территории. А когда это происходит, они перемещаются одно за другим, выстраиваясь в длинную вереницу.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Мангалика]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Мангалица, также известная как «шерстяная свинья», — порода свиней, происходящая из Венгрии. Она была очень популярна с 1890 по 1950 год. Сегодня эта порода считается редкой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Пули]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Пули — смелая и целеустремлённая собака. Венгерские пастухи любят их за превосходные навыки выпаса скота. Их шерсть может немного пахнуть, когда намокает. Фу!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Квокка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Квокки — ночные животные. Днём они прячутся в зарослях. Они приспособились к жизни на острове Роттнест, приближаясь к туристам и выпрашивая еду.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Длиннохвостый ястреб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Хвостатый кусукол — ночное животное, часто обитающее в разных частях своей территории. Каждый кусукол строит до 7 гнёзд и перемещается между ними. Это бродячий вид!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Оборотень]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Если мифы верны, то оборотень — это наполовину человек, наполовину волк. Они внушают людям страх и ненависть, но во многих случаях это жалкие существа, обреченные выть на луну.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Турция]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Индейки вырастают до 1 метра в высоту. Самцы имеют красивое оперение, а самки выглядят довольно невзрачно.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Виз]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Суслики живут колониями и приветствуют друг друга, потирая носы. Если поблизости есть угроза, они сближают головы и громко свистят, предупреждая других.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Ласка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Обыкновенная ласка — пугливая и обычно активна в темноте. Она любит заползать в дупла деревьев, трещины в скалах или в норы других животных. Она даже прижимается к старым мышиным гнездам. Очень умная!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Хаски]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Хаски всегда очень теплые, потому что у них два слоя шерсти. Под верхним слоем шерсти находится мягкий подшерсток.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Хоацин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Гоацины — очень общительные животные, живущие большими группами. Они любят солнце и дождь на высоких верхушках деревьев. А ещё им нравится расправлять крылья и наслаждаться жизнью. Милые проказники!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Мануэль]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[В мире осталось менее 50 000 особей этих кошек, что делает их вымирающим видом. К счастью, вы можете полюбоваться ими в своем зоопарке. Позаботьтесь о них и помогите им размножаться!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Хотя это не очень заметно, кошки породы сфинкс не голые. Их шерсть очень мягкая и светлая.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Пустынная лиса]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Пустынная лиса рождается с рыжеватой шерстью, но чем старше она становится, тем светлее становится её мех. Шерсть старых лисиц почти белая!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Дымчатый леопард]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Вы когда-нибудь слышали мурлыканье крупной кошки? Если да, то, вероятно, это был дымчатый леопард! Говорят, что эти крупные кошки родственны мелким кошкам. Но это всего лишь слухи. На сегодняшний день проведено очень мало исследований, всё, что мы знаем, это то, что они пугливы и живут на ветвях деревьев.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Краснобрюхий ибис]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Эта стайная птица живёт большими группами, насчитывающими несколько сотен особей. Отличить самок от самцов сложно, потому что они выглядят почти одинаково!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Мопс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Мопс был выведен в Китае из похожих пород собак 2000 лет назад. Мопс всегда считался императорской собакой, и только император мог его гладить.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Гепард]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[У гепарда на голове две черные полосы, похожие на «слезы», идущие от глаз к морде.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[носом как у кахау]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Из-за вырубки лесов в естественной среде обитания кахау стал вымирающим видом.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Черноносая овца Уоллиса]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Милые валлийские черноносые овцы полностью покрыты шерстью. Вам бы очень хотелось их обнять и погладить, не правда ли?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Дик-дик]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Дик-дики моногамны на протяжении всей жизни. Пары проводят вместе около двух третей времени — как романтично! Они с любовью заботятся друг о друге и всегда предупреждают друг друга, если видят какую-либо опасность.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Капибара]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Капибары живут у воды. У них перепончатые лапы, и они могут почти полностью погружать голову под воду, чтобы избежать обнаружения хищниками.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Мадагаскар Фельсума]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[У этого темно-зеленого вида геккона есть красновато-коричневая полоса, которая тянется от носа до глаза и уха.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Очковый медведь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Морда очкового медведя отмечена белыми или кремовыми полосами, которые тянутся от лба через щеки и вниз по шее. Кажется, будто он носит очки, не правда ли?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Бандикут]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Эти игривые ночные сумчатые животные перенесут особое очарование австралийской глубинки прямо в ваш зоопарк!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[южный казуар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Южный казуар также называется шлемоносным казуаром из-за формы головы, напоминающей шлем.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[гривистая собака]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Гривистая собака — лишь дальний родственник обычного волка. Наряду с лесной собакой и ложной лисицей, гривистая собака представляет собой третью линию собак в Южной Америке.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Анаконда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Ползающая, прожорливая анаконда привлечет внимание как ваших посетителей, так и других животных в зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Белощёкая крачка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Белолицая сова — это сова среднего размера с красивыми крупными перьями и белым лицом, окаймлённым чёрным.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Ролик, похожий на белку]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Эти весёлые обезьянки прыгают с дерева на дерево. Их хвосты помогают им сохранять равновесие. Они похожи на белок!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Пустынный бородавочник]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Кто бы мог подумать: у обыкновенного бородавочника длинная грива, которая тянется от шеи по всей спине. В случае опасности грива ощетинивается.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Полосатая гиена]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[У полосатой гиены самая длинная грива из всех. Она покрыта полосами, отсюда и название!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Канадская рысь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[У канадской рыси на ушах длинные пучки шерсти. На самом деле это чёрный мех. Разве они не милые?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Зимородок]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[У зимородков сложный способ взаимопонимания. Взрослые птицы общаются с молодыми, отвечая на их крики. Громкие пищащие звуки наполняют весь лес.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Самка луня]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Пушистый и мягкий хвост имеет черно-белые полосы. Кошка-хорек относится к семейству медвежьих и имеет мало общего с кошками.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Богомол]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Это насекомое использует переднюю пару конечностей для захвата добычи.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Силки]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Шелковистые куры не летают, потому что их перья не соединены между собой и не образуют единого крыла.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Львинохвостый макак]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Макаки относятся к числу наиболее вымирающих приматов. Их популяция находится под угрозой из-за постепенного разрушения среды обитания, и они избегают контактов с людьми.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Мускусный бык]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Везде, где есть мускусные быки, обязательно бывает и их волна шерсти. Эта мягкая шерсть разлетается повсюду, и птицы в тундре используют её для набивки своих гнёзд.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Динго]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Динго — ночные животные. В ночное время они либо охотятся на свою добычу, либо исследуют окрестности в поисках животных того же вида.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Пеликаны — очень хорошие летуны. Они могут летать до 24 часов, за это время преодолевая расстояние до 500 км.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Вомбат]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[У вомбатов самый сухой помёт среди всех млекопитающих, имеющий кубическую форму. Каждое утро они разбрасывают его по своей норе, чтобы пометить территорию.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Нос]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Морда, подбородок и шея обычно белые. У этой собаки также очень милый носик.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Баклан\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Вне своих гнезд бакланы не издают много шума. Однако в своих колониях они довольно шумят, конкурируя друг с другом громкими гортанными криками «хро-хро-хро» или «хрохо-хрохо-хрохо».]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Стрекоза]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Личинки зеленой плотвы растут в воде. Неудивительно, что они живут рядом с водой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Оцелот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Оцелоты родом из Южной Америки и напоминают миниатюрного леопарда с чертами лица домашней кошки. У художника Сальвадора Дали был такой питомец.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Кулик-сорока]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Если овцы или другие кулики-сороки приближаются к своим птенцам, кулик-сорока начинает громко пищать и свистеть.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Дикий як]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Благодаря своему горбу и слегка вертикальной спине, оно может передвигаться даже по труднопроходимой местности.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Дельфин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[В мире насчитывается 40 видов дельфинов. Среди наиболее известных — дельфин-афалина и косатка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Райка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Самец сначала издает звуки, чтобы привлечь внимание, а затем демонстрирует свои прекрасные перья. Какая красавица!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Большинство чаек живут у побережья и привыкли к сильным ветрам. Благодаря своим длинным заостренным крыльям они могут летать при любом ветре и погоде.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Лестница мыса]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[У капского лестничного краба черные пятна и полосы на носу и под глазами, что делает его настоящей красавицей!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[землеройка-слон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[У Беркуна превосходное обоняние, он может учуять всё, что попадает ему под нос!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Полосатый мангуст]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Полосатый мангуст питается в основном насекомыми, мелкими рептилиями и птицами. Он использует свое обоняние, чтобы находить добычу на земле и на деревьях, а затем подбирает ее своими длинными когтями.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Краб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[В мире насчитывается приблизительно 5000 видов крабов, но 500 из них, включая рака-отшельника и королевского краба, не являются «настоящими крабами».]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Кашмирская коза]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[В мире насчитывается до 20 видов кашмирских коз. Они бывают разных цветов и оттенков, но все они пушистые!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Фруктовая летучая мышь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Плодовые летучие мыши — самый крупный вид летучих мышей, размах их крыльев достигает 1,7 метра. Длина их головы может составлять до 40 см.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Кашалот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Кашалот обладает очень характерной формой тела. Его квадратная голова составляет до одной трети всей его длины!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[дромадера]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Главные отличительные черты одногорбого верблюда — длинная изогнутая шея, один горб и длинная шерсть на шее, плечах и горбе.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Синеногий олуша]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Синий цвет на его лапах вызван тем, что он ежедневно ест определенный вид свежей рыбы. Чем светлее его лапы, тем он здоровее.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Большой куду]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Большой куду — это вид антилоп с впечатляющими спиральными рогами, характерными полосами на хоботе и густой бородой.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Пятнистый скунс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Пятнистая кошка известна как восточная кошка, хотя она не относится к семейству кошачьих, а является сумчатым животным!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Гигантский кальмар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Хотя о осьминоге рассказывали разные истории на протяжении веков, первая фотография осьминога датируется 2004 годом, а первое видео — 2012 годом.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Синий марлин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Синий марлин — одна из самых крупных рыб в мире, достигающая в длину до 5 метров! Это одиночная рыба, но также может встречаться парами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Рыба-клоун]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Рыбка-клоун живёт в симбиозе с актинией, где также откладывает икру.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Медузы]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Медузы — это беспозвоночные животные, имеющие колоколообразную или уплощенную форму.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Четырехзубый]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Четвероногие животные известны своей способностью раздувать тело, чтобы отпугивать хищников.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Кракен]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Кракен — это легендарное морское чудовище, которое на протяжении веков фигурирует в различных легендах.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Морской конек]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Морского конька очень легко узнать: у него характерная форма головы, сегментированное костное тело, закрученный хвост и вертикальная осанка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Джиб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Косатка также известна как кит-убийца, главным образом из-за своей хищнической природы. Однако это название неверно, поскольку косатки — это не киты, а дельфины.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[все]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[все]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Какаду]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Большинство какаду имеют средний или крупный размер, но один вид значительно меньше.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Бонобо]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Бонобо — близкие родственники человека, разделяющие с ним до 98% ДНК!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Сова]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[В мире насчитывается около 200 видов сов. Они различаются по размеру, но все имеют схожую форму и особенности.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Манта]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Существует два вида: более крупный, Alfredi, обитает в Индийском и Тихом океанах, а также в восточной части Атлантического океана, а более мелкий, Birostris, живет в тропических океанах.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Солнечный медведь]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Малайский солнечный медведь обитает в тропических лесах Юго-Восточной Азии. Он так любит мед, что его прозвали медовым медведем.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Сова какапо]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Эти крупные нелетающие птицы из Новой Зеландии находятся под угрозой исчезновения. Их осталось около 150 особей.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Прекрасная райская птица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Эти небольшие южноазиатские птицы известны своим ярким оперением и сложными брачными ритуалами.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Стреловидная лягушка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Не все эти ярко окрашенные лягушки ядовиты!]]></item>
  </category>
</language>
