<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.minitutorial">
    <item name="zoo.window.minitutorial.title"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.1"><![CDATA[Добро пожаловать в ZooMumba, ваше безумное приключение в зоопарке! Меня зовут Соня, и я шаг за шагом расскажу вам, как работает игра.<br><br>В магазине вы можете купить различные вольеры для животных и разместить их на территории своего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.2"><![CDATA[Нажмите на вольер и купите животное. Обязательно проверьте, покупаете ли вы самца или самку.<br><br> Если в вольере находятся оба вида, вскоре можно ожидать появления детенышей!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.3"><![CDATA[Регулярно ухаживайте за своими животными, обнимайте их и играйте с ними. Так они будут счастливы и довольны. Попробуйте!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.4"><![CDATA[Необходимо соединить ограждения, здания и достопримечательности дорожками, ведущими к входу, чтобы посетители могли полюбоваться всем убранством.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.5"><![CDATA[В магазине вы найдете корм и все необходимое для ваших животных: мясо, фрукты, траву — просто осмотритесь!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6"><![CDATA[Начиная со 2-го уровня, вы также можете получить здания и торговые палатки в магазине, что сделает ваш зоопарк еще более привлекательным для посетителей. <br><br>Вы можете регулярно получать доход от входных билетов из главного здания.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6b"><![CDATA[Вы начнёте с небольшого количества ZooDollars. Используйте их, чтобы приобрести замечательных животных и особые аттракции, или нанять помощников. Они помогут вам с содержанием и уходом за вашим зоопарком. <br><br>А если у вас закончатся ZooDollars, не волнуйтесь! Вы можете пополнить их в любое время в ZooBank.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.7"><![CDATA[Чем больше посетителей в вашем зоопарке, тем больше мусора вам придётся убирать. <br><br>Поддерживайте чистоту в зоопарке и собирайте мусор. Ваши посетители будут вам благодарны!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.8"><![CDATA[Чем больше довольных посетителей у вашего зоопарка, тем выше поднимется ваш сюрикен. <br><br>Приступайте к работе и постройте лучший зоопарк в мире — в ZooMumba! Получайте удовольствие!]]></item>
  </category>
</language>
