<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Луг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Сочные зеленые пучки травы на приятном летнем лугу. Здесь хорошо себя чувствуют все животные, которые любят траву и отдыхают на солнце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Плеск! В вольере с бассейном кипит жизнь. Здесь устраивают вечеринку не только фламинго, но и другие водные животные, а также различные виды рыб. Вольер с водной поверхностью – это место, где царит настоящая вечеринка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Лед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Пингвины, белые медведи и другие животные чувствуют себя прекрасно в искусственно созданном ледниковом ландшафте в зимнем вольере. Брр, не забудьте запастись свежей рыбой и теплым одеялом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Саванна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Высокие температуры, преобладающие в саванне, создают прекрасные условия для животных африканского континента. Им нравится жара!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Пустыня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Где находится ближайший оазис? В пустыне днем ​​очень жарко, а ночью быстро становится прохладнее. Животные в пустыне довольны, но как насчет посетителей?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Камни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Мелкие животные могут хорошо прятаться среди камней. Крупным животным это дается сложнее. По крайней мере, среди камней они могут найти вкусную добычу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Бамбуковая роща]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Домом ваших животных теперь стала элегантная бамбуковая роща. За содержание этого вольера вы получите еще больше очков опыта, чем обычно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Болото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[В таком болоте кишит разнообразной живностью. Некоторые любят валяться в грязи, другие охотятся на насекомых и червей, питаясь скользкой субстанцией. За содержание этого вольера вы получите ещё больше очков опыта, чем обычно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Тундра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Жизнь в тундре сурова, но животные оптимальным образом адаптировались. Здесь холодно, но мхи и лишайники из тундры очень вкусные!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Снег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Зима, зима, идёт снег! Особенно животным с очень густой шерстью очень комфортно в заснеженном вольере.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Пустошь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Вы с трудом поверите: многие животные тоже чувствуют себя хорошо в пустыне, и это не всегда означает, что там должна быть прекрасная природа. Животные, которые выживают в пустыне, прекрасно адаптировались.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Хэллоуин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Скользкая, липкая и ужасающая: в ночи ужасов пустошь превращается в негостеприимный ландшафт, где бродят жуткие персонажи. Никогда прежде не было столько точек доступа: эта локация с самого начала находится на самом высоком уровне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Рождество]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Не только глаза детей сияют, но и празднично украшенные вольеры. Животные тоже наслаждаются разноцветными огнями и сладкими леденцами. Здесь никогда еще не было столько интерактивных зон: этот вольер с самого начала находится на высочайшем уровне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Романтика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Любовь витает в воздухе... но и в ваших вольерах тоже. Всё располагает к романтическим моментам. Если в вольере живут самец и самка, то каждая новая попытка завести новое животное занимает вдвое меньше времени, чем в других вольерах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Первобытный лес]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Слышите, как здесь живется? Джунгли полны звуков. Здесь животные, большие и маленькие, живут вместе в гармонии. Большая семья! Этот вольер подарит вам еще больше впечатлений, чем обычно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Террариум]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Место, где рептилии чувствуют себя прекрасно. Посетители также могут полюбоваться ими вблизи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Пасхальное ограждение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Здесь не только кролики чувствуют себя как дома. Особенно на Пасху трава доставляет настоящее удовольствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[День рождения забега]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Традиционно! Красочнее не придумаешь! Эта новая конструкция создаст вам правильное настроение на день рождения! С днем ​​рождения! Вечеринка начинается!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Склеп]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Все маленькие хэллоуинские привидения почувствуют себя как дома на этом жутком кладбище. Привнесите немного ужаса в свой зоопарк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Рождественское чудо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Это будет первое Рождество для животных! Празднично украшенные вольеры вызовут улыбки как у людей, так и у животных.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Сказочная ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Отлично! Этот фантастический вольер придаст вашему зоопарку сказочную атмосферу и повысит его привлекательность. Надеюсь, в колодец не упадут золотые шары!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Австралийская глубинка - ареал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Эта среда обитания — точная копия австралийской глубинки: таинственная, сухая и тихая. Ваши животные будут в восторге!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Руины в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Эти давно заброшенные руины окутаны тайной. Животные, обитающие там, обеспечивают им очень хорошую защиту!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[зона для вечеринок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Устройте дикую вечеринку в зоопарке: второй день рождения Зумумбы нужно отметить стильно — и в вольере для вечеринок! Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[вольер для бонсай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[В вашем зоопарке слишком шумно? Тогда самое время для дзен-медитации с чашкой чая в вольере с бонсай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Октоберфест - парк развлечений]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Октоберфест только начался! Прекрасные пивные сады и деревенская атмосфера Баварии — пора начинать веселиться! Надевайте кожаные штаны и пусть пиво льется рекой!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Вулканический хребет]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Раскаленная лава делает этот вольер особенно теплым местом, и некоторых животных это вполне устраивает.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Зимняя магия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Превратите свой зоопарк в зимнюю сказку. Независимо от того, есть ли у ваших животных перья, когти или лапы, они обожают лепить снеговиков!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Приворотное заклинание]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Будь моей валентинкой! Любовь распространилась и на приюты для животных. О, это прекрасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Счастливая любовь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Идеальное место для романтики! Ваши питомцы смогут петь друг другу серенады прямо здесь! Однако, если в семье появятся новые члены, это придется отложить.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Фьорды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Единение с природой – вот суть весны. Природа фьорда отличается первозданной чистотой – свежий воздух и ледниковая вода.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Райская среда обитания]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Это настоящий рай — деревья похожи на леденцы, а река течет, как мед! Идеальное лакомство!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Пасхальный луг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Любите ли вы искать пасхальные яйца? На этом лугу полно маленьких разноцветных яиц.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Теплые приветствия из России]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Ваши питомцы обожают играть в апортировку среди куполов-луковиц русского храма. Им так тепло, что суровая русская зима их совсем не пугает!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Сад для отдыха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Прекрасное убежище для ваших животных. Среди этих деревьев и цветов точно найдется место для садового гнома, правда?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Виноградник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Превосходные французские вина известны во всем мире. Ваши животные будут чувствовать себя как дома в мягком климате этих идиллических склонов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[День рождения - пастбище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Да здравствует ZooMumba! Пора начинать праздновать: у нас есть торт, воздушные шары и много развлечений для детей и взрослых — и для ваших питомцев!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Пуста - загон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Пастбище с растительностью — это прекрасное место для многих животных. В Венгрии этот ландшафт усеян пастухами, очаровательными фермерскими домами и типичными колодцами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Альпы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Ура! Ваши животные тянутся к зеленым лугам и травам в горах и долинах. С каждым уровнем горы будут становиться выше и скалистее! Как здорово!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Ужасный забег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ааа! В этом маленьком вольере ужасов животных окружает прожорливое пятиглавое растение. Оно голодно, но не волнуйтесь, животные в его меню не входят. Однако вашим посетителям следует быть осторожными.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Загон для животных в коттедже]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Отпразднуйте День благодарения в уютном загородном коттедже, окруженном кукурузными полями. Идеальное место для отдыха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Под деревом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Красочная рождественская елка с подарками для ваших питомцев — кто их откроет: когтями, клювом или зубами? Чем бы они ни воспользовались, они точно будут счастливы!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Пещера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Многие животные любят рыть себе норы. С каждым уровнем это убежище будет становиться все глубже и глубже. Что же может быть спрятано там внизу? Сталактиты? Наскальные рисунки? Может быть, даже драгоценные камни?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 ночь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Побалуйте своих питомцев в этом шатре, где они почувствуют себя как в сказке «Тысяча и одна ночь». Это настоящий восточный оазис!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Оазис здоровья]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Нужен массаж? Здоровье и благополучие ваших питомцев – наш главный приоритет в этом оазисе. Пенная ванна и свечи? Что может быть лучше?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Лес]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Многие животные предпочитают жить в лесу. С каждым ярусом леса вырастает все больше деревьев. Хвойные и лиственные деревья, кустарники и заросли создают идеальные места для укрытия!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Весенний забег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Свежие весенние ароматы и распускающиеся цветы повсюду: в весеннем вольере ваши животные смогут насладиться свежей листвой и прорастающими почками. А еще здесь есть журчащий ручей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Прибрежное ограждение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Свежий воздух и морской бриз! Многие животные чувствуют себя очень комфортно в прибрежных районах — шум океана и скалистые утесы создают идиллическую обстановку.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[вольер с волшебными грибами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Предложите своим посетителям яркий мир, полный фантазии. С каждым уровнем этот гриб будет расти вверх.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Шугар Лэнд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[В стране, полной сахарной ваты и зефира, можно весь день бездельничать. Жемчужные украшения и засахаренные фрукты делают этот забег еще слаще!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Загон Самба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Разноцветные дома и граффити украшают города Бразилии. В этом вольере ваши животные будут окружены жилыми зданиями.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Тропические леса Амазонки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Амазонские тропические леса занимают значительную часть Бразилии. Ваши животные могут купаться в Амазонии среди тропических растений. Тсс! Говорят, там обитает множество неоткрытых животных. Как это захватывающе!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[лужайка для пикника]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Плед, тарелки, стаканы... вот основной набор для пикника. Отправляйтесь на лужайку для пикника и насладитесь праздничной закуской на природе!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Час призраков]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Наступил двенадцатый час, и призраки выходят из катакомб, чтобы преследовать всех вокруг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Снежный пейзаж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Свежеснего снега и небольшого домика вдалеке создают прекрасный зимний пейзаж.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Гавайское жилище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Алоха! Частичка южной части Тихого океана с пальмами и белоснежными пляжами. Отправьте своих питомцев в романтическое путешествие в рай: под шум волн и с декоративными гирляндами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Карл Карл]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Карлу-Карлу — священное место для местных жителей, название которого переводится как «круглые камни». Их часто называют «дьявольскими шарами».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Гремучая ива]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Ветви плакучей ивы свисают в бледном лунном свете в жуткие ночи. Юные волшебники прячутся в таинственных пещерах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Аварийная посадка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Сани Санты неудачно приземлились в снегу, но ваши животные уже с нетерпением ждут разбросанных повсюду подарков. Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Место любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Над этим прекрасным прудом всегда витает любовь. Это идеальное место для ваших питомцев, чтобы уютно устроиться и полюбоваться закатом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Небольшая ледяная масса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Брр... холодно! Любители льда почувствуют себя здесь как дома.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Большой резервуар для воды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Давайте поплаваем! Здесь ваши водные питомцы найдут много места для плавания, ныряния и брызг!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Пасхальный сад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[В этом весеннем вольере достаточно места, чтобы спрятать пасхальные яйца, и ваши животные с удовольствием будут их искать.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Небольшой резервуар для воды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Идеальное место обитания для мелких рыб. Посетителей ждет настоящее зрелище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Средний резервуар для воды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Плеск-плеск! Ваши водные питомцы отлично проведут время, плавая в этом аквариуме.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Ледяная масса среднего размера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Быстрее, наденьте еще один свитер! Ваши животные могут рассчитывать на минусовые температуры в этом замерзшем жилище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Огромная масса льда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Готовьтесь к холоду! Животные, любящие минусовые температуры, будут благодарны за этот ледяной рай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Небольшая пиратская бухта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Вашим рыбкам очень понравится плавать в этой бухте! Какие сокровища могут здесь скрываться?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Средняя пиратская бухта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[В этой бухте достаточно места для рыб всех форм и размеров!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Большая пиратская бухта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[На дне этой бухты определённо спрятан пиратский клад! Ваши животные могут его обнаружить!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Небольшой экспедиционный танк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Собирайте снаряжение и готовьтесь к погружению в глубины. Что-нибудь нашли? Поторопитесь! Иначе вас настигнут животные!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Небольшой коралловый риф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Посмотрите на яркие цвета кораллового рифа! Эта экзотическая среда идеально подходит для тропических рыб!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Коралловый риф среднего размера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Этот тропический риф полон кораллов всех цветов и размеров! Каждое животное найдет здесь счастливый дом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Большой Коралловый риф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Этот коралловый риф кишит жизнью и предоставляет достаточно места для всех водных животных. Наблюдайте, как они развлекаются!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Небольшой остров в Карибском море]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Солнце и вода — идеальное сочетание. Вашим животным очень понравится это летнее убежище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Центральный остров Карибского моря]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Нет ничего лучше, чем прогулка по белому песку в тени пальм. Вашим животным этот остров точно понравится!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Большой карибский остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Вы не сможете вывезти своих животных с этого острова! Может, тоже соберёте вещи и переедете?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Средний ручей Тики]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Устройтесь поудобнее в гамаке, выпейте мангового сока и насладитесь Тики-Бэй в полной мере. Просто нет лучшего способа расслабиться!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Средний экспедиционный танк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Вашим посетителям будет любопытно посмотреть, что вы вытащите из этого резервуара! Ваши животные также с удовольствием поплавают среди механизмов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Большой экспедиционный танк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Этот аквариум настолько большой, что в него поместился бы «Титаник»! Вашим самым крупным животным и рыбам также будет достаточно места, чтобы исследовать щели и трещины.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Небольшой ручей Тики]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Яркие цвета и кристально чистая вода привлекут не только различные виды рыб и животных, но и новых посетителей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Большой ручей Тики]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Отдохните в тропической обстановке, насладитесь спокойствием и понаблюдайте за животными, резвящимися в воде.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Модель железной дороги]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Вашим животным очень понравится лазить по этому поезду и железной дороге! Не забудьте прокатить на нем своих гостей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Паучье логово]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Хватит ли у вас смелости шагнуть в эту темную пещеру? Не волнуйтесь. Живущий там паук очень дружелюбный и просто хочет вас обнять.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Северный полюс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Посетите дом Санты на Северном полюсе! Ваши питомцы отлично проведут время, лепя снеговиков и создавая снежных ангелов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Романтическое водохранилище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Даже рыбки жаждут любви! Разместите этот романтический аквариум в подводном мире и порадуйте своих водных обитателей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[руины храма]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Отправляйтесь в тропические леса Камбоджи и посидите под деревом тетрамелес. Если повезет, вы даже сможете увидеть малайского медведя.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Весенний сад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Весна пришла! Надевайте обувь, берите лейку, пора заняться садом!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Элегантная среда обитания]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Предложите своим животным этот роскошный вольер. Вы увидите, как они его полюбят!]]></item>
  </category>
</language>
