<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Кустарники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Несколько кустарников обеспечат необходимую зелень в вашем зоопарке и украсят пространства между дорожками и тротуарами. Чем зеленее ваш парк, тем лучше себя чувствуют животные и посетители!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Лавка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Ой-ой, как же у меня болят ноги! После целого дня ходьбы между загонами мои ноги совсем вымотались. Такая скамейка так и манит отдохнуть, а те, кто на ней сидит, могут наблюдать за экзотическими животными вблизи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Фонтан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Внимание! Этот фарфоровый слон — настоящее произведение искусства, которое создаст приятную атмосферу в вашем зоопарке. Кроме того, он разбрызгивает воду из хобота, превращаясь в декоративный фонтан.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Медведь Свободы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Свободный медведь в вашем зоопарке! Здесь мирно сосуществуют животные всех видов, не мешая друг другу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Пруд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Такой пруд успокаивает и расслабляет, настоящий оазис! В нем обитает множество мелких животных, для которых не требуется вольер. Посетители зоопарка любят отдыхать у пруда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Детская площадка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Игровая площадка для всех детей, хулиганов и маленьких проказников. Здесь всегда что-то происходит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Ели]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Какой чудесный запах! Вы когда-нибудь чувствовали запах ели в дикой природе? Это здорово! Ели — идеальное украшение для вашего зоопарка, потому что они остаются зелёными зимой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Водопад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Как в дикой природе! Водопад превратит ваш зоопарк в парк диких животных с оттенком дикой природы и приключений.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Пальмы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Как насчет немного Карибского моря? Тогда не сомневайтесь и купите пальмы! Посещение зоопарка превратится в настоящий отдых благодаря этим прекрасным пальмам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Мост через пруд в парке – это чистая романтика! Этот маленький оазис приглашает помечтать и превращает поездку в зоопарк в незабываемое событие.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Клумба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Вам нравятся яркие цветы и смелые цвета? Тогда обустройте себе красивую клумбу. Она не только будет мило выглядеть, но и привлечет пчел. Веселое жужжание оживит ваш зоопарк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Додо - статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Создайте памятник вымершему дронту! Эта статуя из белого итальянского мрамора станет символом защиты всех видов животных и произведет фурор в вашем зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Цветущие вишни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Эта вишня покрыта цветами круглый год, поэтому посетители вашего зоопарка могут почувствовать себя так, будто они находятся на фестивале цветения сакуры в Японии.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Белый забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Белый решетчатый забор выглядит аккуратно и опрятно. Это хорошо, если вы решите огородить часть своего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Тотем]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Виннету, апачи, орлиные перья и дикие индейские лошади — ваша страсть? Тогда тотемный столб тоже должен быть в вашем зоопарке. Согласно традициям коренных американцев, это символ гармонии и связи с животными.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Уличный фонарь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Уличный фонарь в староанглийском стиле придаст вашему зоопарку восхитительную атмосферу. Кто бы не почувствовал себя в старые викторианские времена?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Баобаб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Многие ваши животные знакомы с баобабом по его естественной среде обитания — Сахаре. Баобаб превратит ваш зоопарк в райский сад для них.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Боулдер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Этот коричневый, отколовшийся валун — редкое наследие последнего ледникового периода.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Пучок травы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Хотите еще зелени? С помощью нескольких пучков травы вы можете превратить свой зоопарк в дикий луг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Кустарник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Для настоящих любителей зелени! Посадите кустарники и превратите свой зоопарк в прекрасный парк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Бременские музыканты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Покажите, что вы неравнодушны к животным! Постройте памятник четырём музыкантам из Бремена! Это действительно красивая статуя!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Обелиск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Такой обелиск произведёт фурор в вашем зоопарке! Толпы посетителей будут восхищаться им и фотографироваться на его фоне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Папирус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Эта экзотическая трава имеет долгую историю. Папирус, когда-то использовавшийся для изготовления письменных принадлежностей, станет прекрасным украшением вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Небольшое озеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Водные зоны пользуются популярностью! Весёлые брызги, романтическое место... такой красивый пруд непременно привлечёт внимание посетителей вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[ствол дерева]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Такой старый ствол дерева — весьма ценный декоративный объект для любителей природы. Вам не нужно становиться лесорубом, просто принесите ствол сюда!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Маленькое дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Иногда всё дело в том, чтобы красиво выглядеть! Небольшая ёлочка в нужном месте — это вишенка на торте ваших украшений для зоопарка. Попробуйте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Хотите воссоздать атмосферу Дикого Запада? Тогда у нас есть для вас кое-что! Этот настоящий кактус заставит вас почувствовать себя как на Диком Западе!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Круглый кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Вам это нравится, и вы строите свой собственный городок в стиле Дикого Запада? Или вам просто нравятся кактусы? Неважно, за круглым кактусом легко ухаживать!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Пустынные кустарники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Немного сухой травы и камень из настоящей пустыни добавят вашему зоопарку элементы вестерна. Посетителям это обязательно понравится!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Вигвам]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Вигвамы переносят в ваш зоопарк атмосферу индейских племен и нетронутой дикой природы эпохи золотой лихорадки. Виннету, Олд Шаттерхэнд и апачи до сих пор вдохновляют людей всех возрастов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[указатель маршрута]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Заблудились в бескрайних прериях, и ранчо нигде не видно? Группа беглецов отдала бы всё на свете, чтобы иметь такой указатель в североамериканской глуши.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Тюк соломы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Несколько тюков соломы создадут в вашем зоопарке атмосферу деревенской жизни. Просто и очень эффективно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Столик для пикника]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Посетители зоопарка любят отдохнуть. Столик для пикника — это замечательная вещь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Розовый куст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Прекрасные розы придадут вашему зоопарку волшебную атмосферу, а их насыщенные цвета очаруют проходящих мимо посетителей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Бабочки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Посетителей зоопарка интересуют не только дикие животные. Эти прекрасные бабочки порхают между вольерами и радуют как детей, так и взрослых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Павильон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Какой прекрасный павильон! Это идеальное место для романтического свидания! Идеально для влюбленных.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Кинг-Конг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Экшн! Вау, Кинг-Конг в вашем зоопарке! Отличное шоу и крики восторга на Эмпайр-стейт-билдинг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Благополучие для животных]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Детский бассейн! Этот декоративный каменный колодец украшен милыми животными. Красивое оформление покажет посетителям, насколько вы заботитесь об атмосфере в вашем зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Снеговик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Ура! Идет снег! Слепите снеговика, и пусть он превратит ваш зоопарк в снегопад. Щелкните по снеговику, чтобы запустить или остановить процесс снегопада.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Рождественская елка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Какое же Рождество без елки? Красиво украшенная елка сделает ваш зоопарк по-настоящему рождественским в период Адвента. Предложение действует ограниченное время!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Пряничный человечек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Никто не сможет устоять перед такими имбирными пряниками. О, кто-то уже наелся до отвала! Это просто восхитительно. Хотите попробовать? Предложение действует ограниченное время!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Лебединый пруд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Лебедь величественно переплывает пруд, что случается крайне редко, и таким образом становится эксклюзивным украшением вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Камин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Забудьте о повседневной серости, осмельтесь окунуться в дикую природу и насладиться ею! У костра каждый посетитель превращается в необузданного бушмена или амазонку. Это настоящее развлечение для всех!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Большое дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Какой удивительный ствол у этого дерева, которое невозможно пропустить, с впечатляющей кроной! Он порадует всех посетителей! Идеальное место для пикника.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Бамбус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Эти зеленые растения после дождя растут как грибы. Некоторые из этих видов относятся к числу самых быстрорастущих растений в мире. Они, несомненно, станут достопримечательностью для посетителей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Акация]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Удивительное зрелище гигантских масштабов... В мире насчитывается целых 1450 видов акации! Будут ли все они высажены в огороженных участках? В любом случае, эта внушительная акация станет самой красивой жемчужиной любой дорожки, ведущей к огороженным участкам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Кипарис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[На эти вечнозеленые растения действительно можно положиться. От свисающих, высококронных до колонновидных и раскидистых — существует множество вариаций. Одна просто красивее другой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Папоротники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Папоротники любят темноту и влажность. Они прекрасно себя чувствуют в климате тропического леса. Но особенно привлекательно их стебли сияют, когда светит солнце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Венерина мухоловка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Довольно отвратительное название для такого красивого растения. Но это название не случайно — в конце концов, это плотоядное растение. Мухи и муравьи, берегитесь его!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Примула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Первоцвет также называют примулой. Свое название он получил благодаря соцветию, которое напоминает связку ключей. Присмотритесь внимательно! Разве это не удивительно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Тростник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Тростник — это злак, широко распространённый по всему миру. Благодаря своим длинным листьям он выглядит интересно и его невозможно не заметить. Чаще всего он растёт на побережье, где у него самые благоприятные условия для развития красивых цветов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[мяч в форме сердца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Сердечки для животных! Благодаря этому милому украшению к вам, как к директору зоопарка, полетит множество сердечек. Вы просто не сможете устоять перед ними, но, к сожалению, они доступны только в течение короткого времени. Нажмите на мячик, и они разлетятся по всему зоопарку. Повторное нажатие остановит поток сердечек.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Розовый табурет]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Здесь расцветает любовь! Кто бы не захотел здесь ненадолго задержаться? Это очаровательное местечко временно доступно в зоомагазине. Ах, как романтично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Статуя Золотого Медведя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Что-то эксклюзивное и особенное. В знак благодарности этого медведя можно подарить всем особенно трудолюбивым директорам зоопарков. Он станет жемчужиной вашего сада.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Дзен-сад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Вдохновение с Дальнего Востока. Дзен-сад из Японии привнесет гармонию в ваш зоопарк. Посетители оценят этот оазис душевного покоя. Сделайте глубокий вдох, и медитация начнется.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Павлиний куст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Хотите больше красок в зоопарке? Красочное сочетание кустарников и цветов в форме павлина добавит в ваш зоопарк массу ярких красок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Сад с нарциссами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Как же приятно пахнет весна! Обилие жёлтых цветов придаст вашему зоопарку весеннее настроение. А ваши посетители будут ещё счастливее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[пасхальная статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Памятник трудолюбивому пасхальному кролику! Его высеченное в камне изображение непременно порадует его – и ваших гостей тоже.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Сад с тюльпанами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Прекрасный розовый ковер из тюльпанов порадует не только весной! Ваши гости будут поражены чудесным ароматом цветов, и даже животные с удовольствием будут его вдыхать!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Пасхальные нарциссы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Впечатляющая клумба с нарциссами создаст пасхальное настроение, но она доступна только в течение ограниченного времени!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[статуя медведя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Медведицы обожают своих детенышей! Эта милая скульптура — символ материнской любви. Посетители стекаются сюда толпами, чтобы увидеть этот памятник.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[статуя Будды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Будда излучает спокойствие и безмятежность. Посетители в восторге от этой умиротворяющей статуи и возвращаются домой довольными.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Пагода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Посетители с удовольствием отдыхают в этой небольшой пагоде и погружаются в азиатскую атмосферу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Статуя хоккеиста]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Статуя хоккеиста-льва — это дань уважения финской хоккейной команде «Лейёнат», которая выиграла чемпионат мира 2011 года. Поздравляем!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Африканский коттедж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Настоящая атмосфера тропического леса в зоопарке! В этом домике, украшенном масками тики, ваши посетители почувствуют себя как в джунглях.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Думаете, у сфинксов чувствительный нос? Не волнуйтесь — особенно большой нос этого сфинкса — настоящий радар!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[План зоопарка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Ваш зоопарк прекрасно расширяется. При таком количестве аттракций посетители легко могут заблудиться. Но благодаря планировке зоопарка они теперь точно знают, куда идти.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Скворечник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Вы уже об этом узнали? Маленькие птички щебечут в скворечнике и с радостью расскажут вам о новинках. Поэтому стоит внимательно прислушаться.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Затонувший храм]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Приключения прямо в зоопарке! Тот, кто увидит руины затонувшего храма в болоте, никогда не перестанет удивляться.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[бревенчатый дом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Вы слышали? Этот бревенчатый домик – милое маленькое деревянное строение и отличное место для барбекю!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Статуэтка ко дню рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Чему же так радуется медведь? Это же очевидно! У ZooMumba день рождения! Тем больше поводов для праздничного настроения и для эксклюзивной статуи медведя!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Сад камней с изображением коалы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Немного Австралии в вашем зоопарке! Этот красивый каменистый сад особенно хорошо сочетается с вольером для коал.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Воздушный шар на день рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Да здравствует ZooMumba! Этот симпатичный воздушный шар привлечет всеобщее внимание к вашему зоопарку! И он идеально подходит для дней рождения!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Пушка с шампанским]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Да здравствует реклама! У ZooMumba уже 10 миллионов игроков! За вас всех!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Уличный фонарь на Хэллоуин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Этот уличный фонарь на Хэллоуин отбрасывает жутковато красивый фиолетовый свет на дорожки в вашем зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Хэллоуинская скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Предложите своим гостям присесть на эту жутковатую скамейку — если они осмелятся...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Хэллоуинская елка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Это искривлённое дерево зловеще нависает над головами ваших гостей. С этого начнётся жуткое веселье на Хэллоуин у порога.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Хэллоуинская уличная тыква]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Всё готово: жутковатые тыквы с весёлыми, искажёнными гримасами украшают дорожку к Хэллоуину.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Хижина ведьмы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Хихихихихихи, — смеются ведьмы. Они летают на метлах вокруг ведьминской хижины и пугают посетителей. Одному из них от этого становится жутко!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Рождественская сумка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Как замечательный директор зоопарка, вы также заслуживаете большой подарочный пакет. Только не получите грыжу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Сахарные палочки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Сладкое, липкое и красивое — тот, кто съест это украшение, будет наказан зубной болью!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Сахарные палочки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Сладкое, липкое и красивое — тот, кто съест это украшение, будет наказан зубной болью!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Сахарные палочки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Сладкое, липкое и красивое — тот, кто съест это украшение, будет наказан зубной болью!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Ледовая скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Она такая красивая и блестящая, что совсем не страшно, что у тебя замерзла попа.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Ледяная лампа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Пусть ваши животные и загоны засияют зимним светом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[статуя Санты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Скульптура, вырезанная изо льда на заказ — вот чем Санта может по-настоящему гордиться!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Щелкунчик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Орехи любят не только слоны.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Светящиеся олени]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Тысяча маленьких огоньков делают этого северного оленя, пожалуй, самым ярким обитателем вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Рождественская елка 2011 года]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Выросла стройная ель...! Ваша красиво украшенная елка заставит даже ваших пустынных животных поддаться зимнему настроению!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Рождественская елка 2011 года]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Выросла стройная ель...! Даже ваши пустынные животные поддаются зимнему настроению при виде вашей красиво украшенной елки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Рождественская елка 2011 года]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Выросла стройная ель...! Даже ваши пустынные животные поддаются зимнему настроению при виде вашей красиво украшенной елки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Рождественская елка 2011 года]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Выросла стройная ель...! Даже ваши пустынные животные поддадутся зимнему настроению при виде вашей красиво украшенной елки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Рождественская елка 2011 года]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Выросла стройная ель...! Даже ваши пустынные животные поддаются зимнему настроению при виде вашей красиво украшенной елки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-награды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Уникальный, яркий и протестированный пингвинами — специальный приз для самого преданного пользователя Zoomumba. Настоящая жемчужина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Австралийская глубинка - магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Следуйте за кенгуру в магазин в австралийской глубинке или заведите его в свой зоопарк. Они принесут вашему директору кучу зоопенни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Пиньята]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[В Мексике эта милая маленькая лошадка, наполненная различными конфетами, обязательно присутствует на всех праздниках.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Подарок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Подарки гарантированы на каждом дне рождения! Украсьте свой зоопарк праздничными наборами, чтобы создать подходящую атмосферу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Подарок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Подарки гарантированы на каждом дне рождения! Украсьте свой зоопарк праздничными наборами, чтобы создать подходящую атмосферу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Подарок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Подарки гарантированы на каждом дне рождения! Украсьте свой зоопарк праздничными наборами, чтобы создать подходящую атмосферу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Торт на день рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[С днем ​​рождения! Устройте вечеринку в честь дня рождения с потрясающим тортом! Каждому животному достанется кусочек. Объедение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Протеже]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Высоко в Альпах, в окружении высочайших вершин, можно увидеть этот прекрасный цветок — спорынью. Найти его очень сложно, но он очень ценен!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Дом Санты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Вы знаете, где живёт Санта-Клаус? Конечно же, на Северном полюсе! Раз в год он летает по всему миру на своих санях и дарит подарки людям и животным. А вы хорошо себя вели в этом году?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Романтический пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Что может быть романтичнее пикника на природе? Счастливый конец гарантирован: сердца посетителей зоопарка наполнятся любовью!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Воздушный шар любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Любовь распространяется повсюду! Иногда она мимолетна, как этот воздушный шар. Когда она прилетает, не отпускайте её!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Красные розы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Куст красных роз! Красный — это любовь! Скорее, покажите их! Может, посетители тайком сорвут несколько для своих возлюбленных?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Лягушка влюблена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Кря-кря! Что лезет изо рта этой лягушки? О! Это сердечки! Может, она просит поцелуй?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Лавандовое поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[По сельской местности разносится сладкий аромат лаванды. Лаванда отлично подходит для приготовления пищи и выглядит просто восхитительно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Эйфелева башня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Величественная Эйфелева башня возвышается над остальными зданиями. Это культовое сооружение — одна из самых известных достопримечательностей Франции.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Художник Монмартра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Проявив мастерство и художественный талант, художник может быстро создавать карикатуры по своим моделям. Кто следующий?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Желтая футболка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Этот маленький пингвин сделал всё возможное, чтобы выиграть ещё один этап Тур де Франс. В награду он получил жёлтую футболку!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Французский триколор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Да здравствует Франция! Давайте поднимем французский флаг и принесём немного французской радости жизни в зоопарк!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[венгерская ферма]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Эта венгерская ферма имеет красивую соломенную крышу и типичный кирпичный вход.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Хорошо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Запасы подземных вод в этом регионе очень высоки, поэтому бурение скважин весьма целесообразно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Гирлянда ко дню рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Украсьте все дорожки в зоопарке праздничными гирляндами.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Праздничные флажки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Пора украшать! Давайте создадим прекрасный зоопарк с яркими праздничными гирляндами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Скамейка для дня рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Подарки здесь, подарки там, подарки повсюду! Несколько лежат на скамейке. Для кого они? Может, посетители зоопарка их откроют?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Лампа на день рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[По этому особому случаю даже светильники украшены самым лучшим светом!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Столик на день рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[На этом праздничном столе полно вкуснейших блюд и напитков. Настоящий пир!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[ёлки ко дню рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Под этим деревом посетители зоопарка получат двойное удовольствие.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Плетеный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Добавьте немного деревенского колорита в свой зоопарк. Плетеная из лозы ограда ручной работы украсит ваш зоопарк и добавит традиционный шарм.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Бочка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[В этой деревянной бочке находится венгерское вино из региона Балатон. Древесина помогает добиться нужного вкуса.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Венгерский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Венгрия — прекрасная страна с плодородными землями вдоль Дуная. Венгерские традиции известны во всем мире.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Австралийский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Австралийский флаг сочетает в себе элементы британского флага, семиконечной звезды и созвездия Южный Крест.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Индийский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Существует множество правил обращения с индийским флагом. Например, его необходимо поднимать на восходе солнца и спускать на закате.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Надгробный камень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ааааааа! По всему зоопарку начинают появляться пугающие сцены. Какие жуткие секреты ждут ваших посетителей под этим надгробием?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Эктоплазматическая лужа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[В этих лужах кипит слизистая зеленая эктоплазма. Эта субстанция состоит из призраков и невероятно чувствительна к свету.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Колодец Плача]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[В воздухе слышны призрачные звуки... Может, они пытаются нам что-то сказать...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Статуя щупальца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Она жива или мертва? Статуя с щупальцами покрыта желеобразным веществом, которое она выделяет. Эти маленькие щупальца тебя ощупывают, фу! Она точно жива!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Гроб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Кто издает эти звуки в колодце? Это души умерших посетителей зоопарка? Как они туда попали? Лучше даже не думать об этом...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Жуткие тыквы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Аааах! Эти тыквы-монстры точно напугают ваших гостей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Немецкий флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Немецкий флаг имеет три горизонтальные полосы: чёрную, красную и золотую. ​​После воссоединения Германии он также стал флагом Восточной Германии.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Американский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Соединенные Штаты Америки — это так называемый гигантский котел, в котором смешиваются люди и культуры разных наций. Флаг США получил прозвище «Звезды и полосы». Звезды символизируют 50 нынешних штатов, а полосы — 13 штатов-основателей. Знаете ли вы их названия?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Кукурузное поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Популярное летнее развлечение в США — создание кукурузных лабиринтов на кукурузных полях. Фермеры прокладывают дорожки с абстрактными узорами, например, в виде НЛО, карт или сказочных мотивов. Создайте свой собственный кукурузный лабиринт в зоопарке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Кукурузное поле с пугалом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Если вы хотите защитить свои кукурузные поля, вам понадобится пугало. В противном случае птицы съедят всю вашу кукурузу, и вам не хватит гарниров к ужину на День благодарения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Статуя Отца-основателя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Вот вы видите основателей вашего зоопарка — пингвинов! Они выглядят так величественно со своими шляпками на головах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Бренд "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Трасса 66 известна как «Главная улица Америки», потому что она проходит почти по всей длине страны. Это символ свободы и приключений.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Музыкальный автомат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Музыкальные автоматы и рок-н-ролл неразрывно связаны. Для американских поклонников эти ностальгические музыкальные автоматы являются предметом коллекционирования.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Ангелы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Наши трудолюбивые ангелы на форуме окажут помощь в любой ситуации. Они очень популярны среди игроков. Они всегда помогают нашему сообществу, не только на Рождество!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Ледяная принцесса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Как же красиво кружится ледяная принцесса! Она очень нравится вашим гостям!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Замерзшее дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Брр, должно быть, на этом дереве ужасно холодно — на нем даже сосульки висят! Но зато оно сверкает и переливается на зимнем солнце. Прекрасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Снежок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Встряхните немного... и смотрите, как идет снег! Ура! Снеговик в снежном шаре очень рад снежинкам.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Рождественский чулок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Традиционно чулки вешают над камином и наполняют доверху всевозможными сладостями... если ты хорошо себя вел. А тем, кто плохо себя вел, достаются чулки, полные угля.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Танцовщица живота]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Танцуйте, как прекрасная Саломея! Наша восточная танцовщица — настоящая артистка: она очаровывает публику своими соблазнительными движениями. Даже пингвины замирают от восторга! Это сенсационно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Египетский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Орёл Саладина украшает красно-бело-чёрный флаг Египта. Он также известен как арабский орёл и расположен прямо посередине белой полосы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Саркофаг-гроб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Египетские саркофаги не украшены необычными иероглифами или рельефами, но будьте осторожны: если вы откроете один из них, на вас может обрушиться проклятие фараонов! Кто знает, может быть, внутри прячется призрачная мумия!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Египетский обелиск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Обелиски были установлены перед пирамидами как символ могущества бога солнца Ра. В виде окаменевших лучей они символизируют бога солнца и его связь с правителем земного царства — фараоном!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Пирамида]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Эти величественные королевские кладбища имеют множество погребальных камер и лабиринтов. Темные заклинания защищают их от грабителей могил — любой, кто откроет погребальную камеру, будет проклят! Надгробия и надписи свидетельствуют об этом. Если это правда! Будьте осторожны!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Купидон Адамикус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Отдайте дань уважения посланнику любви с помощью этой мраморной статуи. В кого бы он ни попал стрелой, тот безумно влюбится. Очень романтично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Дерево Сердца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Это прекрасное дерево в форме сердца вызовет улыбку на лице каждого посетителя, а каждое животное будет смотреть на него с восхищением. Какое оно красивое!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Розовая пергола]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Розовая пергола добавит романтики любому зоопарку. Ваши посетители будут прогуливаться от одного вольера к другому, словно в саду любви.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Влюблённые лебеди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Воздвигните памятник во имя любви! Статуя влюбленных лебедей — воплощение красоты. Один взгляд — и сердца расцветают радостью.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Фонтан Сердца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Фонтан в форме сердца — идеальное место для романтической клятвы любви.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Весенняя земля]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Всё зелёное! Это весеннее украшение добавит пасхального настроения вашему зоопарку — прекрасный зелёный весенний луг, полный цветущих цветов и щебечущих птиц. Настоящее блаженство!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Пасхальное дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Множество разноцветных пасхальных яиц! Согласно одной традиции, деревья украшают цветными яйцами. Это зрелище, которое ваши гости точно не захотят пропустить. Они будут стоять вокруг, как стая уток!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Пасхальное яйцо с ушками]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[О нет! Пасхальное яйцо с ушами? Окажется ли оно пасхальным кроликом? Или оно сделано из шоколада? Настоящая изюминка для вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Шоколадный пасхальный кролик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Ой! Кто же откусил шоколадному зайчику уши? Наверное, это был либо голодный посетитель зоопарка, либо любитель шоколада!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Зеленый забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Неповторимая природа! Деревянные столбы и густые заросли — этот естественный забор органично вписывается в окрестности Альп, лугов и лесов. Идеальное ограждение для естественного вольера в зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Деревянный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Этот деревянный забор имеет деревенский вид и идеально вписывается в окружающую природу. Он ненавязчиво разграничивает различные зоны в зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Горная доска]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Благодаря этой горной доске ваши вольеры в лесных, горных и луговых зонах идеально впишутся в окружающую среду и создадут волшебную атмосферу для ваших животных.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Каменная плита]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Скучаете по приятной пещерной атмосфере? Нет проблем! Украсьте окрестности пещер каменными плитами и создайте неповторимую атмосферу в каждой детали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Решетчатый забор с камнями]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Пещерные землекопы используют каменные фрагменты и деревянные колья для строительства заборов. Это идеально вписывается в окружающую среду, не правда ли?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Скамейка на горном лугу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Вид с гор, по слухам, потрясающий. Сделайте перерыв и насладитесь им!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Горное пастбище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Только на горном лугу можно вдохнуть самый свежий воздух.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Горная тсуга]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Слышите щебетание елей? Какие животные там прячутся и наслаждаются прекрасным видом?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Африканская скамья]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Раньше коренные жители охотились в саванне, вооружившись щитом и копьем, но теперь эти охотничьи принадлежности служат гораздо лучшим украшением.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Ядовитый намибийский молочай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Эти древовидные суккуленты вырастают до 150 см в высоту. Их сок ядовит и раньше использовался охотниками для отравления стрел.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Африканский забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[В открытых пространствах саванны заборы встречаются редко, но если и встречаются, то обычно сделаны из природных материалов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Врата копий]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Поселения в саванне должны быть хорошо защищены. Вход, сделанный из согнутых копий, показывает, кто здесь главный.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Факел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[В саваннах главными стихиями являются земля, воздух и огонь. Факел дает свет и отпугивает диких животных от своего огненного сияния.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Деревянная скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Сделайте глубокий вдох и отправляйтесь исследовать пещерный ландшафт. Сначала немного отдохните на этой скамейке и проверьте свое снаряжение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Пещерный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Территория пещеры всегда должна быть огорожена!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Пол пещеры]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Пещерные пространства обладают особой силой воздействия на посетителей зоопарка. Создайте особую атмосферу, обустроив пол вокруг пещеры.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Вал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Исследователи пещер любят выкапывать одну-две шахты в местах, где они ожидают увидеть что-то особенное. А что это там внизу?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Лесной пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Какая же прогулка по лесу без пикника под деревьями? Доставайте бутерброды!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Лесной забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Полое дерево в качестве забора? В лесу возможно всё, но он не такой уж и полый, как кажется: там живут насекомые, растут грибы и гнездятся мелкие животные.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[границы лесных массивов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Чётко обозначьте границы вашего леса: для этого идеально подойдут большие доски!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Лесные угодья]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Немного кустарника, подлесок, несколько кустов и камней — на лесной подстилке обитает множество мелких существ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Роща]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Любители природы почувствуют себя как дома в этой зеленой роще. Насладитесь совершенно нетронутой природой с небольшим прудом.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Домик на дереве]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Какой эльф нашел здесь убежище? Детей ждет множество приключений в этом домике на дереве.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Пни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[На пустоши больше не растет никакая растительность. Но несколько пней всегда можно найти. Используйте их, чтобы обрамить пустошь в зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Гнилой забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Несколько прогнивших досок и несколько кусков ржавого металла — и забор в глуши готов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Бесплодная земля]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Здесь больше ничего не растёт! Правда? Смелые маленькие микроорганизмы всё ещё ползают по бесплодной земле.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Необработанная земля]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Несмотря на то, что земля мертва, здесь все еще можно найти кустарники, травы и процветающих животных.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Складной стол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Какой художник увековечил себя этой скульптурой? Ой, это не скульптура, это скамейка! Быстрее, садитесь!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Ворота в пустыне]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Смотрите, куда ступаете в этой дикой местности! Никто не знает, почему эта местность такая безлюдная, но в траве, грязи и болотах содержатся токсины. Поэтому не забывайте мыть руки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Пруд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Посмотрите, как хорошо растут болотные растения в этом пруду! Только не подходите слишком близко, здесь очень грязно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Водяная скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Водяная скамейка? Что это? Ну, это что-то вроде водяного матраса. С ней вы почувствуете себя так, будто плывете по волнам! Это так весело!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[водозабор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Эта полированная стеклянная ограда, прозрачная, как вода, станет идеальным дополнением к любому водному ландшафту. Как же она прекрасно блестит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Стена из вулканических пород]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Сухая стена из вулканической породы хорошо защищает водоём. Во время наводнений она помогает всасывать воду и защищать ваш зоопарк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Поилка для птиц]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Здесь птицы могут с удовольствием плескаться и купаться.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Фонтан с подсветкой]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Вам постоянно хочется в туалет в темноте? Этот фонтан с подсветкой — идеальное решение. Отлично подойдет для тех, кто любит поспать допоздна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Водный мир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Создайте в своем зоопарке фантастический водный мир — ландшафт, полный фонтанов, озер и прудов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Врата в водный мир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Проходите сюда! Выберите эти прекрасные водные ворота в качестве входа в свой водный мир!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Вересковая пустошь в тундре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Растениям и животным, обитающим в суровом климате вересковых пустошей тундры, необходима эффективная стратегия выживания.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Скальная пустыня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[В тундре не так уж много вечной мерзлоты. Вместо этого ландшафт украшают причудливые пустынные скалы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Куча оленьих рогов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Тундры этого мира населены северными оленями. После оттаивания вечной мерзлоты можно найти целые груды оленьих рогов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Торфяной дом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[В Лапландии они приспособили свои жилища к суровым условиям окружающей среды. Вверху есть небольшое отверстие, через которое выходит дым из камина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Буковая скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Это место отдыха было построено из буковой древесины. Отсюда открывается поистине великолепный вид на вересковые пустоши и луга.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Скамейка, покрытая снегом]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Ух ты, как мокро! Эта заснеженная скамейка может выглядеть удобной, но как только вы на неё сядете, вся ваша попа промокнет!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Заснеженный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Это прекрасно! Кусты, покрытые слоем снега, похожи на мягкие подушки. Сладких снов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Зимний забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[На этом маленьком заборчике оказались мелкие снежинки. Идеальное дополнение к самому красивому снежному пейзажу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Снег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Волшебный зимний пейзаж приглашает всех на прогулку. Только посмотрите на следы на свежевыпавшем снегу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Снежная хижина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Интересно, кто живёт внутри этой заснеженной хижины? Снеговик? Или это место отдыха для уставших лыжников?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Ледники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Все животные, обитающие в холодном климате, любят играть на замерзших ледяных крабах — будь то пингвины или белые медведи. Но больше всего они нравятся медвежатам!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Ледовая скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Это произведение искусства или аномалия природы? Скамейка будущего изо льда — это, безусловно, произведение искусства! Однако это изделие ручной работы прослужит только в холодное время года.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Ледяной портал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Из льда делают не только иглу! Войдите в этот ледяной портал и откройте для себя ледяной зимний рай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Замороженная роза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Эта нежная роза, покрытая мерцающим льдом, просто прекрасна. Посмотрите, как свет просвечивает сквозь её тонкие лепестки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Ледяной забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Оградите ледяной ландшафт этим забором. Толстый лед очень устойчив к незначительным перепадам температуры, поэтому он не растает сразу.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Травянистые дюны]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Штормы — неотъемлемая часть жизни на побережье. Используйте травянистые дюны, чтобы защитить свой зоопарк от наводнений.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[пляжная местность]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Плавающие предметы, трава, ракушки — настоящий пляжный ландшафт. Вокруг дюны — готовьтесь к пляжному отдыху!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Магические укрепления]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Удивите посетителей, разместив это волшебное укрепление по периметру вашего зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Волшебные плитки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Погрузите посетителей в волшебный мир фантазии, покрыв весь зоопарк волшебной плиткой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[дерево из сахарной ваты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Это дерево обмотано воздушной сахарной ватой — ею смогут насладиться не только животные, но и посетители зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Вкусный язык]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[У этого малыша очень голодный язык! Похоже, он съел слишком много шоколадного пудинга! Посмотрите, какой он нервный, едва дышит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Волшебная скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Волшебным образом светящиеся корни обвивают сверкающие валуны. Присаживайтесь, вы в заколдованном лесу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Волшебный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Эти красочные кости динозавров окружают фантастический парк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Сияющее поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Необычная флора освещает это сияющее поле. Какие тайны она может хранить?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Дикорастущие грибы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Шляпки диких грибов выглядят очень мило. Но не трогайте их, они могут быть ядовитыми!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Скамейка из песка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Удобная скамейка из песка. Если она выдержит ваш вес... вам обязательно нужно её попробовать!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Песчаная дюна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Вход воспрещен! Защита прибрежных дюн особенно важна! Ведь они помогают предотвратить наводнения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Поиск сокровищ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Любите бегать по пляжу? Ищете сокровища? Выброшенные на берег обломки могут скрывать ценные вещи. Посетителей зоопарка ждет захватывающее приключение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Песочный замок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Я построю тебе замок, как в сказке! Что за прибрежный пейзаж без великолепного песчаного замка?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[забор из кренделей]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Вкусно, вкусно... только не ешьте! Забор из кренделей — идеальная граница вашего восхитительного рая.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[сад сахарной ваты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Какая же она пушистая! Восхитительная сахарная вата в мягкой постели. Божественно вкусно и просто восхитительно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Лакричный пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[О нет, они прилипают! Если посетители зоопарка слишком долго сидят на этих стульях, они не отвалятся!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Вратарь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[В Бразилии повсюду играют в футбол — а как насчет того, чтобы поиграть в футбол в вашем зоопарке?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[танцовщица самбы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Вы готовы к карнавалу в Рио? Танцовщицы самбы зажгут ваш зоопарк своими движениями. Танцевать с ними будут не только посетители зоопарка, но и ваши животные!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Банановое дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Бананы также выращиваются в Бразилии. Они являются отличным источником энергии и очень популярны среди спортсменов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Попугай Зуумбор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Благородный попугай Зумумбор восседает на своем троне высоко в ветвях деревьев. С расправленными крыльями он был бы идеальной статуей для горы Шугар Лоаф, не правда ли?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Бразильский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Желтый ромб на зеленом поле с синим диском изображает звездное небо над Рио-де-Жанейро. 27 звезд обозначают 26 штатов и Федеральный округ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[японский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Японский флаг называется солнечным флагом, потому что на нём изображён красный диск, символизирующий солнце, на белом фоне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Надувной батут в виде жирафа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Прыгай, прыгай, прыгай! Развлечение для всех возрастов. Только следите, чтобы ваши гости не прыгали с полными животами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Базальтовая терраса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Базальтовые террасы образуются, когда горячая лава замерзает на поверхности Земли — вот как формируются эти причудливые образования!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Зелень у пруда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Лягушки, рыбы, стрекозы и другие мелкие животные собираются вокруг таких красивых прудов! Прекрасная среда обитания!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Болота]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Надевайте резиновые сапоги, мы идём в грязь. Детёныши любят играть в грязи — это весёлое занятие, которое вы увидите во многих вольерах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Забор из сосулек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Острые замерзшие сосульки мешают посетителям перелезать через ограждения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Замерзшая трава]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Вы знаете этот звук, когда ходите по замерзшей траве? Это ледяные кристаллы!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Подледная рыбалка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Этот маленький рыбак, сидящий перед своим зимним домиком, добавит нотку скандинавского очарования вашему ледяному пейзажу. Свежая рыба из замерзшей лунки! Настоящий деликатес!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Лавина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Внимание! При сходе лавины большие объемы льда и снега отделяются от склонов горы и уносят с собой все, что попадается им на пути.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Ледяной сталагмит]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Эти растущие вверх сосульки очень острые, и вы даже можете порезаться. Перевернутые сталактиты очень часто встречаются в пещерах, где с потолка капает вода.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Соломенный коттедж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Эти небольшие домики с соломенными крышами очень уютные. Они идеально подходят для саванны — защищают от солнца, дождя, ветра и холодных ночей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Кустарниковая саванна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Травянистые растения и голые скалы обеспечивают убежище и пищу для самых разных животных, обитающих в саванне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Песчаник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Этот песчаник золотистого цвета идеально подходит для саванн. Хорошая маскировка очень важна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Саванны]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Акации и баобабы типичны для саванны. Крупные степные травоядные животные часто откусывают ветки или обгрызают кору.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Пикник в пустыне]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Летающий ковер, графин восхитительного кактусового сока и небольшая восточная закуска — чего еще можно желать?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Пустынная скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Хотите отдохнуть на солнышке? Тогда присядьте на эту скамейку в пустыне и насладитесь теплом. Только не забудьте солнцезащитный крем!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Ворота в пустыню]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Пустыня — опасная среда для животных. Воды здесь нет. Крупные животные — это лишь кости и шкуры. Прежде чем войти, хорошенько подумайте: хватит ли вам воды?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Цветущий кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Посмотрите, чего можно добиться с помощью небольшого количества воды! На этом колючем растении выросли розовые цветочки. Как красиво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Пустынный кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Пустынный кактус умеет запасать воду. Его маленькие иголки колют любого, кто к ним приближается! Очень умно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Движущаяся песчаная дюна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[А вы знали, что песчаные дюны не только перемещаются, но и поют? Когда песок сползает вниз, раздаются громкие и низкие звуки. Послушайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Пустынный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Этот забор в стиле Дикого Запада идеально впишется в мрачный песчаный ландшафт.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Границы пустыни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Два деревянных колышка, веревка — и ваша граница в пустыне готова!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Оазис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Многие паломники в пустыне подумают, что это мираж, но на самом деле это оазис! Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Солнечный парус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[В пустыне очень редко бывает тень! Быстро спрячьтесь за этим солнечным покрывалом и насладитесь прекрасным ароматом экзотических специй на мягком персидском ковре.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Каменная скамья]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Массивные каменные валуны с прочными деревянными досками: просто, удобно и практично.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Каменный стул]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Каменный стул может быть немного жестковат, но это, безусловно, скульптурное произведение искусства!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Каменная стена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Ещё один камень в стене: эта стена очень прочная благодаря своему крепкому каменному основанию. На ней можно строить различные украшения или перепрыгивать через неё.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Каменный забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Этот забор имеет очень интересную форму! Похоже, каменщик на этот раз проявил большую изобретательность... своего рода минималистичный, но все же колоссальный!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Каменные ворота]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Как романтично! Прямо как во времена Ромео и Джульетты — посетители зоопарка обожают прогуливаться под этими огромными каменными воротами. Идеально подходит для каменного оформления.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Кипарисы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Кипарисы — очень декоративные деревья, которые прекрасно растут в окружении камней. Они выглядят просто великолепно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Тротуарные блоки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Неровная брусчатка придаст вашему зоопарку неповторимый вид. Прямо как в старые добрые времена!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Каменный монумент]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Очень интересно... этому скульптору, должно быть, нравилась лакрица. Такое редко встретишь!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Каменное образование]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Природа как скульптор! Это огромное скальное образование — пример движения тектонических плит. Камни, нагроможденные друг на друга, идеально подходят для скалолазания.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Березовая скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Эта обработанная морилкой древесина превратилась в простую, стильную скамейку для отдыха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[почва тундры]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Тундра, как и горная тундра, состоит из вересковых пустошей, слоев глины и мха. Из-за сурового климата здесь практически нет человеческих поселений, поэтому вы найдете первозданную природную среду.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Ограждение в тундре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Из-за климата тундра непригодна для сельского хозяйства, но здесь пасутся стада северных оленей и живут кочевники. Забор покажет вам, где заканчивается и начинается тундра.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Береза ​​в тундре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[В местах с редкой растительностью обычно встречаются только мхи, лишайники и кустарники. Именно поэтому в бесплодном ландшафте береза ​​выглядит как редкая жемчужина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Тундровое озеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Вегетационный период в тундре длится от одного до трех месяцев. Но как же это прекрасно, когда растения начинают расти и цвести!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Поляна в зимнем лесу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Привлеките своих гостей в этот романтический зимний пейзаж. Прекрасный способ насладиться совершенно другим климатом!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Заснеженная земля]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Мелкий пушистый снег падает на траву, камни и кусты. Легкий как перышко и холодный как лед.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Липкий снег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Отлично! Тяжелый, липкий снег идеально подходит для снежной битвы! А как насчет... лепки снеговика?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[ледниковые горы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Ледники — это древние ледяные массы, образованные в результате сжатия снега. В горах они затем формируют рельеф местности.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Иглу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Уютный снежный домик используется в качестве убежища во время охоты в краю вечной мерзлоты.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Альпийская скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[В уединенном месте альпийский пастух на этой скамейке проводит время со своей дояркой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Ледниковое озеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Пресноводное озеро в горах, питаемое водой ледников. Вода чистая, прозрачная и освежающая!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Туалеты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Все узнают маленькое сердечко на двери! Тихое место для всех!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Ледниковая галька]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Ледники с огромной силой движутся по горам и измельчают камни в мелкую гальку.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Пещерные камни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Во время исследования пещеры вы можете наткнуться на груду камней. Эти камни постепенно поднимаются на поверхность.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Шахтный путь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Шахтный путь используется для транспортировки камней по всей шахте.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Ворота в шахту]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Это вход в пещерный массив, где спрятаны впечатляющие сталактиты и сталагмиты, а также места добычи полезных ископаемых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Сталагмит пещеры]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Когда вода капает с потолка, она оставляет на полу окалину и частицы песка. Чем старше сталагмит, тем он длиннее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Горящая бочка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Даже наши предки знали это: пещеры защищают от диких животных и согревают зимой. Огонь внутри пещеры помогает не пускать животных внутрь и удерживать холод внутри.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Лесной мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Посетители зоопарка могут прогуляться по скрипящим деревянным балкам в совершенно естественной обстановке — какой прекрасный лесной уголок! Зеленые легкие вашего зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Лесные хижины]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Этот уютный бревенчатый домик, сделанный из дерева и утопающий в зелени, невероятно комфортен внутри! Только не разжигайте огонь!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Лесной пруд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Кря-кря! В этом маленьком пруду полно лягушек и головастиков!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Естественный бассейн]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Погода подходит для купания? Здесь разрешено нырять! Этот природный бассейн привлечет множество любителей водных развлечений! Это будет весело!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Лонг Хана]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Этот массивный каменный столб посреди воды обычно называют «Лонг Хана». Посмотрите на его прекрасные изгибы!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Дом на сваях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Этот дом прекрасно подготовлен к приливам и отливам: он останется сухим при любых обстоятельствах!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[пляжная корзина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Эта пляжная корзина защитит вас от сильного ветра и палящего солнца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Мелкий]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Чудо природы: во время отлива вода отступает от берега, обнажая то, что она скрывала. На мелководье можно найти много чего интересного — особенно разнообразный мусор и червей!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Волшебный гриб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Этот волшебный гриб сияет в заколдованном лесу вашего зоопарка. Хотите прикоснуться к нему? Кто знает, какое чудо может произойти!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Веерный цветок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Из отверстий выглядывают эти веерообразные цветы. Невероятно, что происходит в этом чудесном лесу фантазий.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Портал фантазии]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Ваших посетителей ждет завораживающий мир сюрпризов — пройдите через портал и откройте для себя флору и фауну!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Волшебный монолит]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Во многих культурах верят, что монолиты обладают магическими свойствами. В мерцающем свете грибов кажется, что это действительно так!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Забор Шугар-Лэнд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[В каждой Сахарной стране должен быть сладкий и липкий заборчик. Он отличается прекрасным разнообразием цветов и невероятно вкусен. Объедение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Портал в Шугар Лэнд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Вдоль дорожки к Шугарленду выстроились сладкие леденцы-трости: лакомство для детей и взрослых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Хани-Ривер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Золотистый мёд течёт по руслу реки, сделанному из шоколада и лакрицы. Просто перепрыгни через дротик! Вау!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Леденец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[В стране молока и меда не только ваши животные почувствуют себя как дома. Посетители зоопарка тоже получат здесь угощение.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Дерево мороженого]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Вкуснятина, вкуснятина, вкуснятина! Целое дерево восхитительного мороженого со вкусом ванили и клубники. Быстрее, слизните его, пока оно не растаяло!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Водопой]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Подобный оросительный колодец уже спас несколько жизней в засушливой пустыне. Он также является излюбленным местом обитания различных видов животных.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Горные породы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Этот скалистый уголок красиво обрамлен кустарниками и небольшими деревьями. Лазание разрешено!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Вывеска здания]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Ведутся ли в вашем зоопарке строительные работы? Отметьте участки, где ведутся работы, строительной разметкой. СОВЕТ: Регулярно украшайте свой зоопарк, чтобы посетители всегда могли открыть для себя что-то новое!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Авария на трубопроводе]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Нефтяная катастрофа? Химическая авария? Или просто радиоактивные материалы? Что бы это ни было, то, что выходит из трубопровода, выглядит не очень хорошо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Мертвое дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Деревья могут жить очень долго, но они также и умирают. Однако даже после этого их пни служат подходящим домом для многих растений. Только посмотрите на побеги, которые из них вырастают!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Пиранья - растение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[В дикой природе растут странные растения, например, эта пиранья. Конечно, это мутация, но не подходите к ней слишком близко, иначе она откусит вам руку!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Ученик чародея]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Я призываю всех духов... о нет, что выползает из этого канала... аа ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Болото с привидениями]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Внимание! Низко летающие призраки! Избегайте их, когда они пролетают мимо, иначе всё закончится плохо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Рождественские украшения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Какое же Рождество без рождественских украшений? Несколько украшений украсят любой дом к Рождеству – это очень красиво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Бальный зал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Ура! Нарядиться и пойти на бейсбольный матч! Отлично, это весело!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Вьющийся]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Когда на улице мороз, почему бы не выйти на лед и не попробовать себя в керлинге? Сделайте хороший бросок, пусть скользит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Рудольф - статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Пусть Рождество станет настоящим праздником: поставьте оленя Рудольфа в качестве памятника в вашем зоопарке. Разве он не выглядит живым?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Болотный лабиринт]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Это редкое светящееся явление имеет высоту всего несколько сантиметров и светится лишь несколько секунд в болотах или топях. Его часто принимают за призрака. Хухуу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Ворота в болото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Что нужно в темном болоте? Хороший фонарь! Если фонарь правильно зажечь, то вход в болото будет освещен.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Затонувший корабль]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Эта лодка из грязи когда-то была по-настоящему красивой! Теперь она лежит на дне болота, покрытая водорослями и грязью. Как вы думаете, её можно спасти и использовать повторно для плавания по болоту?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Грязевая ванна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Наслаждение для тела и души! Успокаивающая грязевая ванна согревает все тело и оздоравливает его благодаря противовоспалительному действию. Это просто замечательно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Болото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Кто знает, что скрывается на дне этого болота? Старые шины — идеальное дополнение к этому месту, и они предоставляют отличный обзор для этих хихикающих созданий.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Утопленная скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Эта массивная скамья, вероятно, слишком тяжела для такой грязной почвы. Водоросли и мох покрыли её со всех сторон — и выглядит она довольно удобной!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Туман в болоте]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Серый туман медленно окутывает мрачное болото, создавая таинственную атмосферу. Брр!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[граница болота]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Благодаря влажной почве, по которой протекают небольшие ручьи, это болото отличается пышной растительностью. Только остерегайтесь колючей проволоки, чтобы вас не ужалили!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Дерево в болоте]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Это засохшее дерево вырастает из болота, словно скелет. От него мурашки по коже!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Приподнятое сиденье]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Раньше на этом насесте прятались охотники, но теперь он наполовину сгнил и медленно погружается в болото.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[рождественские колядники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Каждый год совершенно обычные игроки превращаются в отзывчивых модераторов, которые с удовольствием делятся советами и подсказками с другими игроками в течение всего года. Посмотрите, как красиво они украшают рождественскую елку!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Забор из артефактов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Эта ограда, украшенная магическими камнями древней культуры майя, использовалась для разграничения джунглей и цивилизации.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Змеиные ворота]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Из густых зарослей непроходимых джунглей выползают загадочные змеи. Вход только для смельчаков!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Почва в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Крупные листья, экзотические и вьющиеся растения покрывают артефакты древних культур.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Подвесной мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Он качается взад-вперед! Переходите этот мост шаг за шагом — но он, возможно, уже прогнил!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Скамейка в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Львам поклонялись во многих культурах с незапамятных времен. Сядьте на эту скамейку и почувствуйте себя царем джунглей.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Пальмовая башня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Мир непроходимых джунглей, полный щебетания и обезьяньих криков, лучше всего наблюдать с высоты. Дайте мне бинокль!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Лагерь в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Тем, кто храбро пробивался сквозь джунгли с мачете в руках по пересеченной местности, после прибытия в лагерь необходим небольшой отдых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Ворота в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Окунитесь в таинственный мир, полный экзотических животных. В джунглях до сих пор обитает множество неоткрытых видов животных. Отправляйтесь в свою экспедицию!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Забор в джунглях]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Приручите диких животных с помощью этого забора и окружите ими джунгли в своем зоопарке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Какао-дерево]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Из этих бобов делают лучший в мире шоколад. Какао-бобы растут высоко в кроне этого величественного дерева.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Мост влюбленных]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Согласно одной легенде, любовь будет длиться вечно, если запереть замок на мосту, а затем бросить ключ в реку, чтобы никто больше никогда не смог открыть замок.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Принц мечты]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Все еще ждете принца своей мечты? Этот привлекательный холостяк хочет завоевать ваше сердце!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Скамейка в болоте]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Пересекать болото утомительно. На этой прочной деревянной скамейке посреди болота вы можете расслабиться и отдохнуть.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Женская сила]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Отмечаем Международный женский день! Постройте в своем зоопарке памятник, символизирующий равенство и мир во всем мире. Вместе мы добьемся успеха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Азиатский забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Огородите этим красочным забором тематический уголок азиатской кухни в вашем зоопарке и создайте атмосферу гармонии.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Ворота Тории]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Ворота Тории украшены красивыми китайскими фонариками. Это символические ворота в буддийские храмы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Китайский мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Этот мост в китайском стиле прекрасно вписывается в парк с азиатской архитектурой.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Бамбуковая скамейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Эта скамейка, изготовленная из натурального бамбука, выглядит удобной и привлекательной. Отдохните и расслабьтесь на мягких подушках.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Фонтан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Нежные звуки этого фонтана успокаивают. Они порадуют не только ваших гостей, но и ваших животных, которым понравятся звуки воды на заднем плане.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[бамбуковый забор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Гибкий и податливый бамбук идеально подходит для плетения и изготовления бамбуковых заборов, подобных этому.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Куб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Украсьте свой зоопарк стильным дизайном и архитектурой, а азиатский уголок облагоражите простыми формами, напоминающими дальневосточный минимализм.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Чайная церемония]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Покрытая росой тропинка ведет к чайной комнате. Здесь гости оставляют все свои заботы позади и наслаждаются разнообразными сортами чая. Это ритуал медитации, требующий времени!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Машущий кот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Кошка Манэки-нэко, или машущая лапой, считается талисманом на удачу. Она очень популярна в Японии, Китае и Таиланде. Машет левой лапой, приглашая гостей войти.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Китайский флаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Флаг Китайской Народной Республики имеет красное поле с жёлтыми звёздами. Красный — счастливый цвет Китая.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Флаг Таиланда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Тайский флаг также называют "Тхонг Трайронг", что означает "трехцветный" флаг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Желтая шапка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Желтохвост обитает только в Австралии. Он относится к отряду гремучих змей, долгоживущий и способен пережить лесной пожар.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Тотем]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Искусство австралийских аборигенов находится под влиянием природы и религиозных ритуалов. У этого животного слишком много пятен, чтобы быть тасманским тигром. Так что же оно символизирует? Возможно, бога?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Бассейн]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Вдоль австралийского побережья обитает несколько видов акул. Поэтому лучше купаться в бассейне, верно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Боксерша Матильда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[В Австралии есть знаменитая кенгуру-боксерша по кличке "Боксерша Матильда". У нее в сумке находится детеныш, который ее подбадривает!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Плавающая свеча]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[В туманной темной ночи жутковато парят свечи. Их бледное свечение наводит ужас на всех.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Всадник без головы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Кто ездит так поздно ночью и в ветреную погоду? Статуя Всадника без головы служит предупреждением о страшных существах, которые бродят по зоопарку в пугающие ночи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Волшебный Патронус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Это заклинание призывает магическое существо, соответствующее характеру заклинателя. В данном случае это магическая... рыбная булочка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Летающая метла]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Довольно неудобный способ полёта, используемый неуклюжими волшебниками, которые совершают в воздухе дикие манёвры.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Снегоуборочная машина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Бум! Этот суперполезный снегоуборочный отвал — потрясающая игрушка для профессионалов и пингвинов, которые обожают убирать снег!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Курительный манекен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Манекены для курения из Рудных гор изначально служили сосудами для сжигания ароматических конусов. Сейчас их используют в качестве традиционных рождественских украшений и размещают рядом с подарками.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ледяные пальмы]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Сверкающий лед в раю: когда замерзают даже пальмы, можно услышать стук зубов животных, которые любят тепло.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Сноуборд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Горнолыжный спуск в зоопарке: сноубординг – это очень весело не только для пингвинов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Измеритель любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Насколько вы романтичны? Узнайте это с помощью этого забавного устройства.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Лебединая лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Только вы и ваша вторая половинка на спокойном озере. Забудьте обо всем вокруг и насладитесь волшебством момента!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Статуя Любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Это, безусловно, интересно и уникально. Но является ли это настоящим искусством? Решайте сами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Гнездо любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Птицы так делают. Пчелы так делают. Даже находчивые блохи так делают. Все любят уютно устроиться в любовном гнёздышке!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[пасхальная трава]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Высокая трава идеально подходит для того, чтобы спрятать пасхальные яйца. Или даже игрушки, собачьи лакомства и потерянные носки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Станция: роспись яиц]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Научитесь раскрашивать традиционные пасхальные яйца красками и клеем. Дети вернутся домой раскрашенными!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Станция: выдувание яиц]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Выдувание яиц — это традиционное искусство извлечения содержимого яйца без разбивания или растрескивания скорлупы. Несоблюдение этого правила может привести к большому беспорядку.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Вылупление пасхальных яиц]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Треск* Что внутри? Гигантский шоколадный цыпленок?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Нептун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Да здравствует древний бог моря! Несмотря на свой устрашающий вид, он очень сентиментален и любит кормить рыб.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Подводная лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Посещение Подводного мира не будет полным без подводной экскурсии. Скоро все будут жить в жёлтой подводной лодке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Дренаж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Если вода загрязнилась, просто выньте пробку и наполните резервуар. Не дайте ей вас унести!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Надувной остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Возьмите с собой частичку Карибского моря! Только не забудьте взять с собой человека с крепкими лёгкими!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Остров Фантазий]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Если вы думали, что будете спать в гамаке, то уже поздно. Пингвины вас опередили.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Буй]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Говорят, что эти буи звенят на ветру, выражая свою любовь.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Пузырь для дайвинга]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Откройте для себя глубины океана со стилем! Этот смотровой купол оснащен цепкими «щупальцами», за которые вы можете ухватить любой сокровище!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Спасательная шлюпка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Если найдёте на дне моря что-нибудь ценное, просто привяжите это к этой лодке.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Пиратский затонувший корабль]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Удивительно, что может всплыть на поверхность. Кто знает, что скрывается на дне моря!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Воронье гнездо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Сейчас это место немного устарело, но ваши посетители продолжают о нём говорить. Это также популярное место для игроков в прятки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Кораблекрушение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[В подводном мире нельзя упускать из виду древние затонувшие корабли, символизирующие мощь океанов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Ледник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Не стоит недооценивать, казалось бы, безобидный айсберг. Под поверхностью скрывается гораздо больше, чем кажется на первый взгляд.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Ледники]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Эти небольшие куски льда — остатки ледяной массы, которые предупреждают нас об изменении климата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Кубик льда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Не беспокойтесь о пингвине. Через несколько тысяч лет он проснётся в гораздо лучшем мире. Обещаем.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Дайверы, ныряющие за кораллами]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Наденьте маску и трубку и откройте для себя уникальную жизнь, скрывающуюся под поверхностью воды.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Коралловый остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[На этом уединенном острове вы обнаружите морские губки и морских звезд. Вместе вы сможете устроить вечеринку века!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Селин Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Ваше сердце будет биться чаще и чаще под звуки этого очаровательного украшения!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Пиратский плот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Каждый пират с чего-то начинает! Отправляйтесь в приключение, и вскоре вернетесь с пиратским кораблем, командой и сокровищами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Скальный обнажение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Прыгайте с отвесной скалы прямо в глубину. Здесь обитают различные виды моллюсков и насекомых.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Пингвин-выживший]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Неужели жизнь на необитаемом острове действительно настолько плоха? Спросите Уилсона!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Каноэ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Зачем нужна лодка, чтобы грести? Просто возьмите что-нибудь плавающее и отправляйтесь на воду!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Исследователь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Буи играют важнейшую роль в обеспечении безопасности на море для кораблей, людей и животных. Кто из нас не видел буй, покачивающийся на воде, и не плыл к нему?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Дайвер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Нырять среди рыб. Что может быть лучше?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Знак черепахи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Вы с нетерпением ждёте посещения Подводного мира? Познакомьте с ним всех своих посетителей и разместите эту табличку на своём новом игровом поле!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Действующий вулкан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Здесь становится жарко? Периодические извержения полезны для окружающей среды!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Русалочка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Она может быть немного тихой, но она может стать частью вашего мира. Настоящая любовь разрушает все проклятия...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Статуя Атлантиды]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Оно веками находилось под водой, но теперь вы можете выставить его в своем подводном мире! Возможно, стоит убрать водоросли.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Волшебные зеркала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Ваши гости будут смеяться над собой, увидев себя толстыми, худыми, низкими или высокими в этих забавных зеркалах.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Шарманка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Сыграйте несколько классических мелодий на этой флейте.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Силач]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Проверьте свою силу! Здесь вы увидите разницу между мужчинами и мальчиками!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Точный выстрел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Вы хорошо бросаете? Можете попробовать здесь. Это же легко, правда...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Безумная лаборатория]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Что можно создать в этой лаборатории? Не забудьте, вам понадобится молния, чтобы оживить ваших существ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Скелет динозавра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Отправляйтесь в бой на этом динозавре и наблюдайте, как призраки разбегаются!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Тыквенная карета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Хотите прокатиться на аттракционе с привидениями? Путешествуйте с комфортом в этом особенном транспортном средстве.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Гигантская паутина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Будьте осторожны, чтобы не запутаться в этих сетях! Никто не сможет вас из них вытащить!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Робот-олень]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Его нос светится краснее и ярче, чем что-либо ещё на ночном небе.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Зимнее солнце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Кому хочется возиться с подарками и упаковкой? Лучше отправьтесь в зимний отпуск!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Списки в последнюю минуту]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[У вас есть всё необходимое для праздников? Ничего страшного, у нас тоже нет.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Рождественская куча]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Столько подарков! И сколько из них спрятаны в носках?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Лодка любви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Спойте серенаду своей любимой прямо посреди озера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Любовь]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[С помощью этого гидросамолета Купидон сможет добраться до места любой чрезвычайной ситуации!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Половина счета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Пригласите любимого человека на романтический ужин. Что может произойти?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Спа-центр на острове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Спаситесь от холодной погоды и побалуйте себя в этом тропическом спа-салоне!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Забытое место]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Если бы камни могли говорить, мы бы узнали о древних и забытых храмах. Эти руины теперь стали домом для множества животных, обитающих в кустарнике.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Защитник львов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Крепкий страж гордо стоит у входа в старинные дворцы.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Утерянная статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[В храме Ангкора у одной статуи отсутствует голова. Была ли это статуя короля? Или бога? Кто знает?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Храмовый Всадник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Там есть всадник из храма с хвостиком, вооруженный бананами!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Твити, пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Это певчая птица? Это пингвин? Весной возможно всё!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[День рождения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Отпразднуйте годовщину по вашему выбору вместе с пингвинами. Да и зачем нужен повод для празднования? Давайте начнём!]]></item>
  </category>
</language>
