<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Тези весели папагали са много приказливи! Винаги ги отглеждайте по двойки или в група. Посетителите обожават тези умни момчета с ярко оцветените им пера!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Сурикат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Нямате ли все още тези малки таралежчета в зоологическата си градина?! Всички обичат тези неспокойни създания, които винаги са пакостливи. Зоологическа градина без сурикати сигурно е доста скучна...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Опосум]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Малко космато животинче, което е винаги в движение! Тези опосуми тичат из заграждението, почистват се, пълзят във всеки ъгъл и забавляват публиката.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Тези красиви розови животни привличат вниманието на посетителите. Основната им храна е планктон, но те също така обичат прясна риба. Какъв красив клюн имат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Райета, райета, райета навсякъде! Умопомрачително е! В свят, пълен със зеброви райета, това е добър камуфлаж, но в нашата част на света зебрите изглеждат доста комично. Зебрите определено принадлежат на всяка зоологическа градина, така че не позволявайте това да ви заблуди!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Бобър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[В дивата природа тези дърводелски експерти са трудни за забелязване. Но в зоологическата градина всеки може да наблюдава тези пъргави строители с големи резци по време на работа.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Във водата са бързи като куршум и елегантни. Плячката им няма шанс. Но на сушата тичат тромаво и привличат вниманието и смеха. Но винаги изглеждат добре с фрак.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Най-накрая някой, който обича да скача на едро! Кенгурата наистина имат това в кръвта си. Но бъдете внимателни! Ако се приближите твърде близо до торбата им, може да получите силен удар от опашката им.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Тези големи пахидерми са самотници. Не е чудно, че носят такива рога! Въпреки мощния си външен вид, те рядко участват в битки. Най-добре е обаче да държите заедно само мъжки и женски екземпляр.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Шимпанзе]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Шимпанзетата са толкова игриви. Посещаемостта на заграждението за шимпанзета е огромна. Тези забавни маймуни са винаги в движение и осигуряват забавление.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Лъв]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Царят на зверовете, който носи величествено красива грива вместо корона. Но това е истинска грива! Внимавайте! Това не е животно, което да се гали!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Хипопотам]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[На сушата изглеждат като тромави колоси, но външният вид лъже. Внимавайте да не ги ядосвате, тъй като щом започнат да бягат, не е препоръчително да им се изпречвате на пътя. За щастие, те са спокойни животни, ако се уважава личното им пространство.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Жираф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Винаги високо в облаците! Жирафите се протягат към най-сладките плодове по върховете на дърветата. Така че не се изненадвайте, ако буквално пасат дърветата. С дългите си вратове те се протягат много високо и предпочитат да ядат зелени листа!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Тези мирни дебелокожи слонове обичат да живеят на стада. Грижете се добре за тях и те със сигурност ще ви се отплатят! И не забравяйте, че слонът никога не забравя, когато някой го ядоса!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Полярна мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Полярната мечка също може да удря силно с косматите си лапи. Но тя предпочита да се търкаля по ледения си къс. Тя е и страхотен рибар, дори без въдица!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Панда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Пандите са основната атракция на всяка зоологическа градина. Всички се възхищават на тези пухкави, екзотични животни с черно-бяла козина, докато се гушкат и седят в тревата или дъвчат бамбукови клони.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Горила]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Не всеки ден можеш да видиш толкова впечатляваща сребърногърба горила отблизо. Заграждението за горилите е постоянно заобиколено от любопитни посетители. Въпреки това, те са и голяма атракция във всяка зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Заек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Ура за зоологическата градина за галене на животни! Тук можете да погалите всяко животно! Но тези сладки зайчета не са толкова невинни, колкото всички си мислят. Те се размножават като раса и ще изядат всичко около себе си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Ленивец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Не се притеснявайте! Няма бързане... Посетителите са очаровани от тези космати спътници - и може би дори малко завиждат. Ленивците си почиват, докато не ги заболи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Какво? Познавате крокодилите само като чанти? Е, време е да отидете в зоологическата градина! Но не се приближавайте твърде много до тях. След като веднъж ви ухапят, няма да ви пуснат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Гигантска костенурка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Гигантските костенурки са известни с дълголетието си. Някои живеят над 100 години. Посетителите се възхищават на големите им черупки. Тяхното мото: Запазете спокойствие и скрийте главата си в случай на беда!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Лемур]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Колко уникално! Лемурите принадлежат към подразред „маймуни с мокрите носове“ и живеят предимно по дърветата, където не могат да видят нищо с кръглите си очи. Въпреки това, те обичат да затварят очи през деня и са активни отново през нощта.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Бъфало]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[В северноамериканските прерии и гори трябва да внимавате да не изплашите стадата бизони. Американският бизон е наистина екзотично животно, което е оцеляло дори през ледниковия период.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Сурикат Беда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Сив сурикат с глава, пълна с пакости. Той обича голфа и винаги крои нещо. В процеса на това често забравя кое е важно в живота. Добре е да се грижите за водата и храната му. Достъпен е само за кратко време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Прилеп]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Прилепите са плахи и активни през нощта. Те се придвижват в пещерите си, използвайки звукови вълни. Рядко се виждат в дивата природа, но дори тук, в зоологическата градина, можете да се възхитите на тяхната сложна ловна техника!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Вампир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Тези страховити кръвопийци са вампирите на животните. Те избягват дневната светлина и вилнеят само през нощта. Мдааааа! Предлага се само за кратко време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Лама]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[В южноамериканските Анди ламата е популярно впрегатно животно. Изглежда сладка, но не я разстройвайте, може да ви изплюе.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Коала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Просто трябва да обичате коалите. Те са сладки, катерят се по дърветата и обичат да ядат евкалиптови листа, които посетителите на зоопарка с удоволствие наблюдават.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Тигър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Тези големи котки са основната атракция за много посетители на зоологическата градина. Те се движат из заграждението си на кадифените си лапи с пъргавина и величие и от време на време показват мощните си челюсти. Внушават респект!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Бял тигър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Истински кралско животно със снежнобяла козина, което рядко се среща в дивата природа! Отдалеч изглежда като пухкаво котенце, но този красив бял тигър е много опасен звяр.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Вълк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Глутници вълци дебнат горите в преследване на плячка, която няма шанс срещу тактиките на тези животни. А виенето им при пълнолуние събужда странно чувство на страх не само сред кокошките и овцете. Ето защо има много легенди за тях.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[северни елени]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Далеч на север те живеят на стада от северни елени. Дори в суровите арктически условия те намират място за оцеляване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Рудолф, еленът]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Ето ни отново: Рудолф, еленът, с червен, скреженият нос, който свети в тъмното. Всички обичат Рудолф, така че той ще се отбие отново. Побързайте, купете го!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Черната пантера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Пантера се промъква безшумно през територията си: Само ярките ѝ очи блестят в тъмнината. Посетителите се възхищават на блестящата черна козина на този благороден и рядък звяр.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Лосова антилопа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Поради цвета си, тази антилопа е наричана още бял орикс. Тя е перфектно пригодена към живота в пустинята. Не са ли впечатляващи рогата ѝ? Тя ще се превърне в истинско бижу на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Хиена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[О...\n малко страх, тези четириноги неми муцуни са повече от малко страшни. Все пак са зверове. Те стоят предимно на земята и се чувстват най-силни в група. Внимавайте с тях..Вррр...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Бял слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Наистина уникално животно. Толкова грациозно, толкова величествено. В Тайланд белият слон дори се смята за свещен. Във вашата зоологическа градина той ще бъде истинско съкровище, за което трябва да се грижите по най-добрия начин. Колко красиво тръби: Тра-тра!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Черна зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Черната зебра е малка екзотика. Тя все още е на райета, но изненадва със значителен дял черно. Посетителите няма да видят такова животно всеки ден. Пригответе си фотоапаратите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Импала антилопа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Този вид антилопа се нарича още „черна пета“. Това е така, защото над копитото им на всеки заден крак расте кичур косми. Изглежда забавно. Те живеят в саваните, където се движат с бързи скокове. Хоп, хоп, хоп!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Плешив орел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[О... колко е спиращо дъха, когато този хищник разпери криле. Той обича места с много вода, където може бързо да достигне любимата си храна - риба. И вижте огромния му жълт клюн - това е истинско удоволствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Гризли]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Грр, грр, гризли. Дължи името си на рошавата си козина, която има сивкав оттенък. Английската дума „grizzle“ означава сив. Всеки посетител е изумен, когато се изправи на задните си крака. Посетителите дори стоят на дълга опашка, за да видят гризлито.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Щраус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Най-голямата птица в света, тя има много трудности с летенето. Вместо това, тя тича напред-назад през савани и пустинни райони, неудържима.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Бял гълъб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[По-добре бял гълъб в ръката ти, отколкото врабче на покрива на магазин за домашни любимци. Блестящите пера правят тази елегантна птица истинска атракция за окото. Когато гълъбите се събират на ято, посетителите се стичат да ги видят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Гълъб на любовта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Любовта ни дава крила, а гълъбът на любовта е точното нещо за романтичното сърце на директора на зоопарка. Но ще трябва да действате бързо: той е достъпен само за кратко време.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Паун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Паунът е символ на красотата. Когато мъжкият разпери перата си, всички стоят във възторг. Мъжкият може гордо да се покаже пред пауна си. Клюки, клюки: Не се ли излюпва бебе паун от това яйце?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Алиса в Страната на чудесата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Хоп, зайче! С бялата си козина, зайчето Алис е истинска специалност. Тя носи голяма радост на посетителите! Но това любопитно животно е на разположение само за кратко време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Гигантски скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Той наистина е царят на скорпионите и може да се защитава добре с ножиците си. Но не се притеснявайте, той просто си играе...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Броненосец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Броненосецът наистина има колан, но не около кръста си. Вместо това има твърда черупка с подвижни колани на гърба си. Малките броненосци също обичат да се крият в храстите. И вижте този дълъг език!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Агама с яка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Маскираната агама е наистина спираща дъха, когато внезапно разтвори красивата си яка. Тя я показва обаче само когато се чувства застрашена; иначе е срамежлива и мирна и не би наранила никого.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Лисица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Истинска лисица не може да липсва в зоологическата градина. Тя е голяма атракция за посетителите. И ако около нея има твърде много шум, тя ще изчезне в убежището си. Точно толкова хитра, колкото... лисица.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Гибън]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Тази маймуна е стройна и пъргава. Може да се люлее от дърво на дърво с дългите си ръце - винаги търсейки вкусни плодове или листа.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Явански носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Истинска рядкост в зоологическата градина и доста тежко тегло. На кантара в зоологическата градина можете да видите, че носорог тежи до 2 тона. Това е хубава порция плодове и листа.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Хелън]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Погледни ме в очите, Хеленка! Кръстоокият опосум е световноизвестен - той несъмнено е звездата на заграждението. Хеленка, колко сладко присвиваш очи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Хамелеон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Тези люспести същества имат няколко интересни трика: С гумения си език те могат надеждно да ловят мухи в полет, а също така да променят цвета си по желание.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Миеща мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Когато енот държи храна в ръцете си, изглежда сякаш я мие. Ето защо има толкова забавно име. Малкият горски обитател току-що се е измил.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Дикобраз]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Хубаво е да си на този свят, казва пчелата таралеж. Но ако таралежът изправи бодлите си, посетителите по-добре да бъдат внимателни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Алигатор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Алигаторите принадлежат към семейство крокодили. Те са малко по-спокойни от самите крокодили. Но това не означава, че не могат да атакуват неочаквано. Любимото им място е кална плитчина на слънце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Скункс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Фух! И ти ли го усещаш? Нашият малък смрадливец пръска някаква неприятно миришеща течност като предупреждение. Махни се от пътя му, няма да можеш да го отмиеш лесно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Лот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Най-големият от семейство елени - и истински магнит за тълпата. Големите му рога заслужават уважение. Жалко, че не можеш просто да ги докоснеш... значи все пак са меки?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Дива свиня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Две неща са важни за дивата свиня - подслон и вода! Те просто не могат без тях. О... и освен това обичат да се търкалят в калта.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Индийски слон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Това е нещо! Второто по големина сухоземно животно на Земята обича вечнозелените гори и е доста хитро в това! Вижте внимателно: Върхът на хобота му се използва като пръст. Колко практично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Гърмяща змия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Какви са тези звуци? Това е гърмяща змия! Доста плахо същество е. Но бъдете внимателни! Всеки, който се приближи до нея, може да бъде ухапан. Освен това е отровно влечуго.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Функция]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Рисът има отлично нощно зрение. Дължи го на блестящите си очи, които светят в тъмната нощ. Не е ли това невероятно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Великденско зайче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Колко е сладко, малкото дамаче е тук! Посетителите биха искали да се гушкат с него с часове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Вашите посетители са възхитени от огромния нос на тукана. Но тези птици не се интересуват толкова от него. Те предпочитат да се насладят на сочните плодове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Ирбис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Не се заблуждавайте! Снежният леопард изглежда като пухкава котка, но е див звяр! Дългата опашка не само изглежда шик, но и предпазва от студа. Те просто се увиват в нея и подремват.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Голям отпечатък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Никой всъщност не е виждал това същество преди. Големият отпечатък от стъпки е много, много срамежлив, така че повечето хора смятат, че е изчезнал. Отпечатъците му често са фалшифицирани, докажете, че наистина съществува!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Фенек лисица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Най-малкият представител на семейство лисици е не само много сладък, но и срамежлив. Рядко ще го срещнете лице в лице. Ловува през нощта и ако бъде обезпокоен, ще се зарови в пясъка възможно най-бързо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Летяща катерица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Летящи катерици? Да, съществуват! Тези малки гризачи скачат от дърво на дърво, като разпростират кожата си между крайниците си. Те могат да скачат до 50 метра. Не е ли страхотно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Лебед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Благородство и чистота - това са характеристиките на величествения лебед. Неговата красота и ухажващи танци са възхитени от всички. Пилетата лебеди често са грозни, но израстват красиви лебеди.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Камила]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Известните „кораби на пустинята“ могат да съхраняват много мазнини и вода в гърбиците си. Не е чудно, че често се използват за пътувания в пустинята. Но подобна езда на камила може да ви накара да се почувствате доста зле.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Морж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Шрррк! Моржовете използват дългите си бивни, за да изравят черупки от морското дъно, които след това просто засмукват. За да се наситят достатъчно, те трябва да изядат до 3000-6000 от тях. Но не се притеснявайте, те също обичат риба и не се нуждаят от толкова много.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Котешки призрак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Този котешки призрак се промъква на пръсти през нощта на Хелоуин. Виждате ли тези сладки зелени очи? Те му позволяват да ви види в тъмното.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Червена панда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Тези редки и специални малки създания търсят нов дом. Червените панди (известни също като малки панди) може да са по-малки от своите черно-бели роднини, но лесно могат да се поберат в джоба ви, що се отнася до сладостта им.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Пингвин Адамикус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Пингвинът Адамикус, или Адам, е най-умната от птиците във фракове. Учените все още спорят какво е накарало някои от тези видове „Супер пингвини“ дори да проговорят. Дали е прищявка на природата или се крие нещо повече зад това?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Комодски варан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Истински гигант сред гущерите: Тези люспести гущери достигат до 3 м дължина и тежат 70 кг. Огромна атракция за вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Тапир]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Тапирите обичат да се търкалят в калта - но тези тромави дебелаци нямат нищо общо със свинете, което би било все едно да сравняваме коне с носорози.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Военен ара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ара канинда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Летящи елени]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Рудолфът на Дядо Коледа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Снежна сова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[За да предпази краката на снежната сова от замръзване през зимата, Майката Природа ѝ е дала пухкави, топли чорапи, изработени от пера. Те също така предпазват тази пухкава птица от затъване в снега.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Сив папагал Жако]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Аратинга солар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Равнинна зебра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Зебрата на Греви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Капски жираф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Масайски жираф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Кубинско фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Малко фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Фламингото на Джеймс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Андско фламинго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Розов хипопотам]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Либерийски хипопотам]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Орангутан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Ела в прегръдките ми! Спокойните маймуни с червена, гъста козина имат две изключително дълги ръце, с които могат чудесно да прегръщат малки орангутани.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Европейски елен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Едно тихо стонче и плахата сърна изчезва в горския подраст с един или два грациозни скока. Нейното сладко петнисто потомство сега ще радва посетителите ви с големите си еленски очи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Окапи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Ще се изумите! С големите си уши и необичайното си оцветяване, тези животни от дъждовните гори са сред най-поразителните обитатели на вашата зоологическа градина. Не са ли красиви?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Медояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[За да стигне до любимата си храна - Меда, медоядецът позволява на малкия си помощник-птичка, Шепнещия мед, да му покаже пътя към кошера. Колко практично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Златно лъвче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Здравей, блондино! Наистина е гледка, когато копринената грива на Златните лъвове блести на слънце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Агнешко]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Мяу! Това е сладко агънце! Тази топка вълна обича да се гушка с майка си, но когато е време за паша, обича да играе в тревата с другите овце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Берберски лъв]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Царят на зверовете, който носи величествено красива грива вместо корона. Но това е истинска грива! Внимавайте! Това не е животно, което да се гали!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Бял лъв]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Царят на зверовете, който носи величествено красива грива вместо корона. Но това е истинска грива! Внимавайте! Това не е животно, което да се гали!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Червено кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Този вид кенгуру има няколко спечелени трофея: не само е най-големият представител на кенгурата, но е и най-голямото живо двуутробесто животно. Освен това има потенциала да стане следващият световен шампион по бокс. Истински победител за зоопарка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Сиво кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Големи тъмни очи, гладка козина - сивото кенгуру изглежда много сладко. Но не се заблуждавайте! Като всички кенгура, сивото кенгуру наистина може да се пробва!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Черно кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Тези странни животни спят по цял ден и са активни само през нощта. Може би се забавляват по партита, когато гледачът на зоологическата градина не ги гледа?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Крал на жабите]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Жабите от рода Жабите крале са много специални. Те седят величествено в своите заграждения и се оставят да бъдат възхищавани от посетителите на зоопарка. Ще се превърнат ли в принц или принцеса след целувка?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Индийски носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Въпреки впечатляващия си външен вид, носорозите са спокойни и плахи животни. Но това се променя, ако се почувстват застрашени - щом се раздвижат, те се превръщат в неудържима лавина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Мечешки дявол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Най-големият член на семейство торбести е истински дявол! Енергичен, шумен, никак не е срамежлив - този дявол от Танзания е вълнуващо допълнение към всяка зоологическа градина! Той просто не обича много да го галят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Мамут]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Мамутите са сред най-известните животни от ледниковата епоха. Нищо чудно! Огромните им тела и бивни са наистина впечатляващи! Не само посетителите, но и слоновете са изумени от гърбавата им гърбица!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Белонос носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Белият носорог обича да си бъбри с други носорози. Особено мъжките са истински приказливи! Вземете тези бърборки за вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Двурог носорог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Двурогият носорог има много слабо зрение, точно както неговите събратя носорози. Дали вашите посетители ще забележат това е друг въпрос... може да им трябват и очила!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Австралийски крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Австралийският крокодил е много плахо влечуго и предпочита да се крие, но всеки, който се доближи до него, ще плати с живота си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Бял крокодил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Белият крокодил няма шанс да оцелее в дивата природа, защото не може да се слее с околната среда. Въпреки това, той е любопитство за всяка зоологическа градина и привлича много посетители.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Северноамерикански алигатор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Това мощно, бронирано влечуго лежи неподвижно във водата. Спи ли? Или съзерцава живота? Не, определено обмисля следващото си хранене.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Лори]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Не го бъркайте с папагала, който носи същото име! Лори е малък, пухкав, полумаймунски вид.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Кобра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[С елегантност кобрата безшумно пълзи през високата трева, търсейки нещо за ядене. Колко жалко, че толкова красиво животно е толкова опасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Гребло]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Това странно животно живее в Африка и най-много обича термити! Мармотът е нощно същество и също така обича да яде краставици.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Магаре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Ура! Магарето упорито отказва да помръдне и лежи неподвижно на земята. Какво ще кажете да го примамите с морков!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Орел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Орелът краси много емблеми и гербове. Нищо чудно! Вижте колко величествено се рее във въздуха: Истинският цар на небето!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Коронован орел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[С дължина на тялото от почти един метър, този орел е най-големият от своя вид. Дайте на тази застрашена граблива птица уютен дом - дори вашите посетители ще се възхищават на това грациозно животно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Харпии]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Добра порция: Женската може да тежи до 9 кг. Невероятно зрелище е, когато най-големият хищник грациозно се рее във въздуха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Императорски пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Топли крака: След излюпването си, пиленцата пингвини остават сгушени в краката на родителите си още 9 месеца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Кралски пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Както подсказва името им, кралските пингвини имат ярко оперение от оранжево-жълти пера на главите си. Можете сами да разберете в местния зоопарк дали това им помага да плуват по-бързо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Хумболтов пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Откога пингвините обичат зимата? Хумболтовият пингвин живее на брега на Перу и обича слънцето да грее върху белия му корем.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Ягуар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Като една от най-големите котки, този жълто-черно петнист ягуар е всичко друго, но не и дружелюбно коте. Дори не го докосвайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Толкова малко същество! Тази малка птичка се храни с нектар от цветя. Треперещите ѝ криле обикновено се виждат само под лупа, а бързото им пърхане наподобява това на насекомо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Арктически вълк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Арктическият вълк има снежна козина, която го камуфлира оптимално в снега. Животът в глутница е необходим за оцеляване в тази сурова среда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Дървен вълк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[При раждането си горският вълк е предимно черен. С всяко линеене цветът става по-светъл. Живее в строга йерархична глутница, където алфа вълкът е водачът.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Индийски вълк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Този вид вълк е рядък и почти изчезнал. Той е малко по-тънък и по-дребен от другите видове вълци. Козината му е жълтеникаво-кафява или червеникава.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Птичечовка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Този забавен компаньон прилича на бобър, има клюн като на патица и тича като гущер. Освен това, това сладко малко животинче има отровен гръбнак, така че не е позволено да се гали!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Мравкоядец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Мравоядът използва дългия си, лепкав език, за да търси малки, вкусни мравки, поради което се нуждае от толкова дълга муцуна.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Зелена игуана]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Този гущер живее предимно по високи дървета, където зелената му кожа се слива най-добре с околната среда. Той е бавно, дневно животно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Ангорски заек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Черният ангорски заек е известен с дългата си козина, която трябва да се четка редовно. Ангорските зайци я обожават!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Пухкава ушата котка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Тези кучета със сладки уши са много опитомени и нежни. Може би това е така, защото имат дълги уши, които влияят на слуха им и не се стряскат лесно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Лъв заек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Тези зайци имат дълги гриви и приличат на лъвчета. Освен това изглеждат много сладки и малко нахални.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Гуанако]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Гуанакото е много окосмено, поради което често се ловува. Добре е, че все още не са изчезнали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Албинос Лама]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Тези бели лами са наистина рядко срещани. С разцепените си горни устни те се тъпчат с трева и билки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Алпака]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Както всички лами, алпаката има дълги, тесни крака и тънка шия. Пухкавата ѝ, мека вълна ви кара да искате да се сгушите в нея.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Мандрил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[С червено-синьото си оцветяване на лицето и гърба, мандрилът е най-цветният примат. След хоминидите, мандрилите са най-големите примати.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Гарван]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Черен като нощ, гарванът лети около дърветата и полетата в мъгливи, есенни нощи. Понякога хваща тиква. Ужасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Тарантула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Паяк! Отровната ухапка на това пълзящо същество може да доведе до неприятни странични ефекти, като например див танц. Този вид танц е известен като „тарантула“ и името му произлиза от този паяк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Червеноклюн тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Червеноклюният тукан се среща на надморска височина над 1400 метра, като предпочитаният му дом са горите на Андите в Южна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Червенокоремият тукан парадира с големия си синьо-зелен клюн и червения си корем в горите на Южна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Тукан с бели бузи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Белоликият тукан е много едра птица с дължина 48 см. Жълтата му шия контрастира ярко с черната му козина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Пуфини]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Пафините привличат много внимание със забавните си човки. Те приличат малко на клоуни и могат да бъдат открити от Атлантическия океан до полярните региони.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Четирипръст мравояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Този средно голям мравояд се среща в южната част на Андите. Той обича да се угощава с насекоми и мравки и е добър и в самозащитата си - ще се изправи на задните си крака, ще се облегне на дърво и ще се замахне напред с острите си нокти!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Мексикански мравояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Този мравояд се среща в северната част на Андите. Това е самотно животно, което пълзи по земята, свивайки ноктите си. Понякога обича и да се люлее от клон на клон, гадост!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Двупръст мравояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Това малко същество е единственият мравояд, който живее по дърветата. Той няма дълга муцуна като другите мравояди, но обича мравки или буболечки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Катерица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Катериците са особено активни през есента, когато събират храна за зимата. Вижте колко са сладки с ядки в лапите си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Полярна лисица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Арктическата лисица има кафяво-бежова козина през лятото и бяла през зимата. Те се сливат идеално със снега.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Бял паун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Белият паун, известен още като булчински паун, е отгледан от сини пауни. Неговите великолепни бели пера са красиви като сватбена рокля!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Конго паун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Конгоанският паун произхожда от Демократична република Конго. На главата си има корона от бели пера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Златен паун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Златният паун е вид зелен паун. По време на чифтосване шията му свети в златисто.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Печат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Тюлените живеят в полярните и субполярните региони около океана. Те обитават крайбрежните райони и затова рядко се срещат в открити води.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Кинкайджу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Сладкото малко кинкажу е нощно дървесно животно, произхождащо от Централна и Южна Америка. То се различава от другите видове малки мечки по това, че има дълга, хватаща опашка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Гулдов варан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Този гущер може да достигне до 1,40 метра и да тежи до 5 кг. Много е впечатляващ, особено когато се изправи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Гущерът на Мертенс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Този австралийски вид има повдигнати ноздри, които му позволяват да диша под вода. Трябва само леко да повдигне главата си и да се плъзга без усилие под повърхността.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Гигантски варан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Гигантът сред австралийските варани! Достига до 2 метра и има уникално шарена кожа. Живее предимно на земята и се рови през нощта.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[пор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Поровете са били познати и на древните гърци и римляни, когато са били използвани за улов на мишки, плъхове и диви зайци.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Дебелоопашат скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Дебелоопашатият скорпион е един от най-отровните видове скорпиони в света. Той е роден в пустинята Сахара и прекарва по-голямата част от деня си заровен в пясъка или скрит под камъни. Има доста агресивен характер и е отговорен за няколко смъртни случая всяка година.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Императорски скорпион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Императорският скорпион, известен на латински като "Pandinus cavimanus", е доста мирно същество. Благодарение на кроткия си характер и непретенциозност, той е много подходящ за размножаване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Скорпионът, Носещият смъртта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Внимавайте къде стъпвате! Отровата на смъртоносния скорпион е смъртоносно оръжие. Ужилването от този скорпион може да бъде фатално дори за възрастен. В природата се среща в сухи до полупустинни райони, където се крие в пукнатини и под скали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Маргей]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Маргай, или дългоопашат оцелот, е отличен катерач по дърветата и може да виси от клон на единия крак. Живее в тропически и субтропически дъждовни гори.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Щъркел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Всички знаят, че щъркелите носят бебета. Ето защо имат дълги човки - за да могат да донесат новородени на млади родители.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Ему]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Емуто е нелетяща птица. Въпреки че има няколко крила, размерът и теглото му пречат да лети.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Гну]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Антилопите гну живеят в саваната и мигрират ежегодно, търсейки нови пасища след дъждовния сезон.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Чакал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Чакалът е вид кучешко. Той има дълги крака и е добре пригоден за бягане на дълги разстояния. Това му помага при лов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Анелиед мравояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Тези екзотични австралийски торбести животни имат ивици по телата си, заострени муцуни и дълги лепкави езици. Любимата им храна са термити.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Сокол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Соколите са съпътствали хората от незапомнени времена. Благодарение на острото си зрение, те често се използват при лов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Белобрада мармозетка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Бебетата мармозетки са активни през деня. Те скачат от един клон на друг. Пробиват дупки в кората на дърветата и смучат сока им.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Черноопашата мармозетка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Тази малка маймунка, принадлежаща към семейство мармозетки, има дълга, пухкава опашка, която е по-дълга от тялото ѝ. Това е доста голяма грива!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Бялолика мармозетка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Черно-сива извита опашка и поразителни бели, пухкави уши - ето как ще разпознаете тази мармозетка, докато се люлее от лоза на лоза в бразилската дъждовна гора.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Мустанг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Мустангите са диви потомци на коне, донесени на американския континент от испанските конкистадори. Те са непретенциозни и издръжливи животни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Киви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Кивито е най-малкият вид нелетяща птица, живее в Нова Зеландия и е и национален символ. То е моногамно и може да живее с един партньор до 10 години.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Пеперуда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Какво лети това наоколо? Пеперудата винаги е била свързвана с нежна красота и свобода. Тя лети където си поиска, от цвят на цвят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Видра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Мократа козина не е проблем за видрите. Те имат най-гъстата козина в цялото животинско царство.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Зелена костенурка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Зелената костенурка се откроява със силно вълнообразната си черупка, наречена карапакс. Всяка пластина има забележимо жълто петно ​​в средата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Шпорена костенурка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Този вид костенурка се характеризира с извитите нагоре, раздвоени шпори на врата си. Възрастта ѝ може да се разпознае по отличителните пръстени на растежа по черупката ѝ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Златна албиносова костенурка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Костенурките обикновено живеят до много стара възраст. Някои дори са доживели до 200 години. Този екземпляр все още изглежда много добре запазен дори на тази възраст.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Къртицата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Къртиците обичат да ровят в градините! Те разрохкват почвата, но също така оставят грозни купчинки по тревата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Шотландски хайлендски говеда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Това говедо може да изглежда опасно заради рогата си, но е точно обратното.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Додо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Тази висока нелетяща птица някога е живяла на островите Мавриций и Реюнион. За съжаление, тя е изчезнала през 17-ти век. Въпреки това, ние намерихме няколко яйца и успяхме тайно да отгледаме някои.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Лешояд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Тези големи хищни птици се хранят с мърша и имат размах на крилете до 3 метра. Характерната им черта са безперите им вратове!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Колибри със зелена корона]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Зеленокоронестият колибри може да достигне дължина до 13 сантиметра. Плоската му опашка е особено красива!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Дългогребест колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Дългогребестият колибри се движи грациозно през живота. Червеният гребен на главата на мъжкия му придава царствен вид!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Удивителният колибри]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Това невероятно същество има две дълги опашки, в краищата на които има малки преливащи се сини дискове - сякаш е от друг свят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Брадат дракон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Този гущер е лесно разпознаваем по шиповидните си люспи по тялото, краката, страните и опашката. Освен това изглежда сякаш има брада на главата си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Панголин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Панголинът има рогови люспи по цялото си тяло и когато се почувства застрашен, се свива на топка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Муфлон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Муфлоните са диви овце и стадата им се ориентират по ясно изразени ориентири в пейзажа. Те могат да оглеждат района от високи места.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Мангалика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Колко пухкаво! Козината на прасето мангалица е груба отгоре, но отдолу е доста мека. Това е много питомно животно. Ела при мен, ела. Кро, крок!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Пули]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Кучето Пули е порода, разработена в Унгария, и е най-добрият приятел на местните овчари от векове. Жилата им козина ги държи топли. Сладко!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Куока]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Куоките са торбести животни, клас животни, който включва кенгурута. Известни са още като кенгурови плъхове. Те подскачат по собствените си пътеки - хоп-хоп!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Дългоопашат ястреб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Белоопашатият ксукол е доста страховит на вид полумаймунски вид. Външната му козина е с бели краища, но ръцете и краката му са черни. Друга отличителна черта: той е кльощав и има паякообразни пръсти.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Върколак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Докато бледият лунен град хвърля зловещо сияние върху зоологическата ви градина, върколаците оживяват и вият зловещо към луната.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Турция]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Когато са открити, пуйките са погрешно идентифицирани като вид токачки. Те са донесени в Централна Европа от Новия свят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Уиз]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Косматите мармоти се чувстват най-добре в по-хладен климат. Те имат малко потни жлези и лесно могат да прегреят при температури около 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Невестулка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Обикновената невестулка обикновено е кафява с бяла козина по корема. Някои видове имат козина, която е бяла като сняг през зимата. В нашата зоологическа градина я наричаме арктическа снежна невестулка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Хъскита]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Хъскитата са верни спътници на сибирските номади, които често пътуват с шейни. Заедно те са непобедим отбор!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Хоацин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Храносмилателната система на хоацина е подобна на тази на преживните животни. Храносмилателните бактерии разграждат храната по време на храносмилането, причинявайки силната ѝ миризма. Ето защо се нарича „воняща птица“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Мануел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[С малкото си тяло и гъста козина, тази котка прилича на смело плюшено мече. Козината ѝ я предпазва от студа, особено при прекосяване на степите на Кавказ, Монголия и Сибир.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Безкосместа котка? Обича ли да се гушка като другите котки? Разбира се! Сфинкс котките обичат да се гушкат и са невероятно жизнени и интелигентни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Пустинна лисица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Пустинната лисица - известна още като арабска лисица - броди из пустинята Сахара и е често срещана в целия Египет. Подобно на птици, гущери и гризачи, тази лисица обича да се катери по финикови палми и да се угощава със сладки фурми. Палаво създание!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Облачен леопард]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Димчатият леопард, кръстен на тъмните петна по козината си, е много плаха котка, за която се знае малко.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Червенокоремен ибис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Оперението на аления ибис е зашеметяващо от пръв поглед. Когато тези червени птици летят на ято над зелена поляна, това е истинско зрелище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Мопс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Очарователният мопс е ​​весел и уравновесен компаньон. Той е склонен към наднормено тегло, така че балансираната диета е много важна. Много хора го възприемат като кученце за скута, но той може да бъде и смел.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Гепард]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Гепардът има изключително дълги крака и стройно тяло, което го прави да изглежда по-скоро като хрътка, отколкото като котка. Освен това има много малка глава.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Кахау-нос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Това е пръхтене! Кенгуруто с черен нос е известно с големия си нос с форма на круша, който имат само мъжките. Никой не знае за какво е! Не им дава по-добро обоняние, но учените смятат, че колкото по-дълъг е носът, толкова по-привлекателни са женските!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Овца Уолис с черен нос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Тази домашна овца се нарича „Уолисска черноноса овца“. Тя има черна глава и черни крака. Понякога дори опашките са черни. Това създава хубав цветен контраст с бялата вълна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Дик-дик]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Дикдик? Странно име! Това име всъщност е ономатопеично и описва звуците, които издава, когато предупреждава другите за хищници. Като антилопа, тя винаги е нащрек!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Капибара]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Капибарата е най-големият гризач в света, а най-близките ѝ роднини са морските свинчета.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Мадагаскар Фелсума]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Този пъстър гекон е един от най-големите по рода си, с размери до 24 см.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Очилата мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Очилатата мечка е последният жив представител на този вид. Тя е и единственият вид мечка в Южна Америка и е известна като „Андската мечка“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Бандикут]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Това нощно торбесто животно често е наричано „ушати заек“ и е родом от Австралия. Всъщност е кръстоска между заек и мравояд.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Южен казуар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Тази цветна тропическа птица се характеризира с острите си нокти и глава, подобна на шлем. Тя е нелетяща птица и може да отлети бързо, ако е застрашена.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Дхоле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Най-голямото и диво южноамериканско куче е получило името си заради отличително шарената си козина, която е по-скоро като грива.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Анаконда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Тази огромна змия предлага безплатни прегръдки! Но не се заблуждавайте! Тя не се опитва да бъде дружелюбна! Въпреки че не е отровна, не се страхува да удуши плячката си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Малка сова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Крилата на тази певица са бели от повърхността и маркирани с черни вертикални ивици. Много елегантни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Катеричък планер]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Катеричният планер е получил името си, защото поведението му е подобно на това на катериците.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Глигавица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Гроздето живее в саваните и горите на Субсахарска Африка, поради което е получило това име.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Петниста хиена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Петнистата хиена има сравнително дълга и рошава козина. Сивата грива се простира от ухото до опашката.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Канадски рис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Канадският рис стъпва безшумно на меките си лапи. Предпочита гористи местности и заснежени пейзажи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Рибарче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Зимерово рибарче има светлотюркоазена ивица на гърба си, която се простира отгоре надолу. С бялата си шия и червеникавия си корем, то има доста пъстро оперение.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[пор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Котка, куче, пор – може да изглежда, че и трите животински вида са представени тук. Котешковидният пор обаче не е нито котка, нито пор, нито куче. Той е енот!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Богомолка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Богомолките са много добри в камуфлажа. Те се сливат идеално с тревистата околност и листата, където ловуват плячката си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Копринено пиле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Копринените пилета се предлагат в широка гама от цветове. Бялото кокоше е основната атракция за семейства с деца!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Лъвоопашат макак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Лъвоопашатият макак се гордее със сребърна грива, подобна на тази на лъв. Тази маймуна принадлежи към рода Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Северноамерикански бизон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Северноамериканският бизон обича зимата, но е чувствителен към влага. Нищо чудно, с тежката му козина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Динго]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Въпреки че дингото е известно като диво куче в Австралия, то всъщност не лае. Вместо това вие и хленчи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Пеликаните са уникални, особено защото имат голяма торбичка под човката си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Вомбат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Вомбатите може да изглеждат сладки, но могат да бъдат наистина големи! Те са сред най-големите бозайници, които ровят в дупките си. Те копаят дупките си с острите си нокти и са идеални за гушкане!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Коати]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Коатито е малък хищник от семейство мечки, известен още като „коати“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Корморан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Името „корморан“ идва от старофренски език и означава нещо като „морски гарван“ или „воден гарван“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Зелен хоботник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Това водно конче получи името си заради изумрудено оцветените си очи, които блестят ярко на слънце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Оцелот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Оцелотът е известен още като „джуджест леопард“ и прилича малко на домашна котка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Ловец на стриди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Стридоловите рибки живеят на брега, където животът им е повлиян от приливите и отливите. Те търсят храна, като мекотели и червеи, в плитчините.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Як]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Заради грухтящите си звуци, той е наричан още тибетски грухтящ вол. Живее в Централна Азия при екстремни климатични условия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Делфин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Делфините са не само много игриви, но и едни от най-интелигентните животни в света!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Розов пръстен папагал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[В тропическите гори тази великолепна птица показва своите пъстри пера и танц на ухажване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Чайката принадлежи към семейство птици, наречени дългокрили, които са известни със силните си викове. Те са много общителни, но шумът може да бъде оглушителен!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Кейп Кобрас]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Тези сладки змии са дълги само от 60 до 80 см и имат оранжеви и черни ивици.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Лопатоног жаба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Това сладко малко животинче изяжда ухапването си за нула време - по-добре стойте настрана от него!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Раирана мангуста]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[За разлика от повечето други видове мангусти, раираната мангуста е социално животно и живее в големи колонии.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Рак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Раците се срещат по целия свят - в морето, сладководните води и на сушата! Те са ракообразни със силен екзоскелет, четири чифта крака и един чифт нокти.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Кашмирска коза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Кашмирските кози имат много пухкава козина, от която се получава чудесна вълна за плетене. Само внимавайте за рогата!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Летяща лисица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Понякога могат да бъдат забелязани през тъмните зимни месеци: калоните, които излитат от тъмнината, са като върколаци. Това е страшно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Гигантски кашалот]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Китовете са най-големите бозайници в света. Гигантският кашалот може да бъде дълъг до 20 метра.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Камила дромедар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Тази едногърба камила произхожда от Източна Сахара и е добре пригодена за местния терен.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Синя крака буба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Тази морска птица, която има отличителни сини плувни мехури, е родом от Галапагоските острови и тихоокеанското крайбрежие на Централна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Голям куду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Големият куду е един от най-големите видове антилопи, а раменете му могат да достигнат до 160 см височина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Петниста генетка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Това малко торбесто животно е с размерите на домашна котка и обикновено може да се намери в Тасмания.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[ГИГАНТСКИ калмари]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Този гигантски калмар може да достигне дължина до 13 метра.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Син марлин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Синият марлин е голяма атлантическа риба с отличителен мечоподобен нос и дълга гребенеста гръбна перка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Риба-клоун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Цветната риба клоун е родом от Индийския и Тихия океан и е позната главно от филмите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Медузи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Те могат да бъдат намерени по целия свят и пипалата им жилят силно, но тази скромна медуза е най-старото многоорганно животно в света.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Риба-спирон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Рибата спусъкът принадлежи към семейство Balistidae. Когато е застрашена, тя се надува на топка и изпъква с бодлите си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Кракен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Кракенът е гигантско митологично морско чудовище, което дърпа кораби на дъното на морето. Но Кракенът във Водния свят е по-дружелюбен!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Печат]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Тюлените живеят в полярните и субполярните райони на океана. Те се срещат по крайбрежието и рядко се виждат във водата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Пеликаните са уникални, особено защото имат голяма торбичка под човката си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Чайката принадлежи към семейство птици, наречени дългокрили птици, известни със силните си викове. Те са много социални, но звуците могат да бъдат оглушителни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Рак]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Раците се срещат по целия свят - в морето, сладководните води и на сушата! Те са ракообразни със силен екзоскелет, четири чифта крака и един чифт нокти.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Синя крака буба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Тази морска птица, която има отличителни сини плувни мрежи, произхожда от Галапагоските острови и тихоокеанското крайбрежие на Централна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Морско конче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Въпреки външния си вид и изправеното си плуване, морското конче е морска риба. Има 54 различни вида.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Орка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Силно социалната косатка, известна като косатка, ловува риби, скатове и по-дребни бозайници, но не е опасна за хората.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[задачи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[задачи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Какаду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Какадуто е вид папагал, известен с ефектния си гребен и извития си клюн. Обикновено е бял, сив или черен на цвят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Бонобо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Бонобото е известно още като шимпанзе джудже. То има дълги крака, розови устни и дълга, разделена на път коса на главата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Бухал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Совите са нощни същества, те хукат силно и могат да завъртат главите си почти напълно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Манта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Мантите са големи водни същества, които живеят в тропическите води. Те са застрашен вид и могат да живеят до 50 години.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Малайска мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Малайската мечка живее в тропическите гори в Югоизточна Азия. Лесно се забелязва заради жълтото петно ​​на врата ѝ с форма на подкова.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Какапо бухал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Какапо, известен още като папагалът бухал, е нелетяща птица от Нова Зеландия. Тя е критично застрашена с популация от около 150 живи индивида.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Риба папагал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Тези малки цветни птици са местни за Нова Гвинея и са известни със сложните си ритуали за ухажване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Отровна жаба стрела]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Тези малки, цветни жаби са местни за Централна и Южна Америка. Не всички са отровни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Орка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Силно социалната косатка е известна като косатка. Тя ловува риба, скатове и по-дребни бозайници, но не е опасна за хората.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Орка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Силно социалната косатка е известна като косатка. Тя ловува риба, скатове и по-дребни бозайници, но не е опасна за хората.]]></item>
  </category>
</language>
