<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Продажби на фуражи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Храненето е разрешено! Но само при правилно хранене. Вместо шоколад и други сладкиши, ще намерите здравословна храна за всяко животно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Щанд за пържени картофи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Пържени картофи, наденица и пиле на скара? Ммм! Само миризмата е достатъчна, за да накара посетителите да се облизват.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Играчки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Всеки иска сувенир от зоологическата градина. Сладките плюшени животни от автомата са истински хит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Напитки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Кока-кола, бира или кафе? Понякога имате нужда да се освежите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Щанд за хот-дог]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Тук съм за хот-дога! Чистият е най-вкусен. Щандът за хот-дог е истинска златна мина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Сладолед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Вкусно, вкусно! Децата обичат сладолед. Не можете без сладолед във вашата зоологическа градина, той просто си е мястото там!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Поставка за балони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Цветните балони и многото дрънкулки ще увеличат броя на посетителите във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Чайна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Чайната е оазис на спокойствие във вашия зоопарк. Посетителите тук забравят за суматохата на ежедневието.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Тоалетна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Всеки трябва да се изпишка понякога! Тоалетните са вашата визитна картичка: Поддържайте ги чисти през цялото време, за да създадете на посетителите добро впечатление за вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Луксозна тоалетна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Луксозни тоалетни с подплатени седалки? Посетителите оценяват това и с удоволствие доплащат за този лукс.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Резервоар за вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Уверете се, че имате достатъчно вода, за да могат животните ви винаги да имат какво да пият. И трябва да ги миете от време на време.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[плевня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Съхранявайте фуража в обора, за да го запазите свеж за дълго време. Уверете се, че винаги имате достатъчно храна за животните.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Пица]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Като истинска италианска пицария! Тази пица ухае изключително вкусно и със сигурност ще привлече гладни посетители във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Палачинки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Тънки палачинки с нутела или сладко! А истинските гастрономи ще си поръчат палачинки с ягоди и бита сметана. Или предпочитате солени палачинки? Може би със сирене и шунка, това също е чудесна комбинация.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Киоск на CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Този специален и ексклузивен киоск, който получавате само с вашия бонус код, ще се погрижи за страхотен избор от списания във вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Американски бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Джубокс, млечни шейкове, пържоли и бургери: американският бар пренася атмосферата на 50-те години на миналия век във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Наденички на шиш]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Харесвате ли американски наденички в тесто? Тогава вземете ги за вашия зоопарк! След като ги опитате, непременно трябва да ги ядете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Сладкарски изделия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Бих поискал бита сметана! Чаша горещо кафе и хубав десерт просто са част от едно истинско пътуване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Киоск с аудиогидове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Вашата публика иска истинско забавление. С аудиогида те получават информация за вашите животни директно в ухото си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Група от зоопарка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Искате малко забавление? Тогава това висококачествено музикално комбо е перфектният избор за вашия концерт в зоопарка. Посетителите го обожават и с удоволствие ще дарят нещо: групата ще ви дава по 1 зоодолар на ден!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Грил бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Вашите посетители се нуждаят от хубаво парче месо от време на време. И това важи и за вашите животински приятели: доброто месо от добро отглеждане е вкусно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Джинджифилова къща]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Не само Хензел и Гретел харесват къщички от меденки, но и вашите гости ги харесват. Чакайте, скоро ще се угощават по стените и комина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Печени бадеми]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Топло, сладко и наистина вкусно: печени бадеми и топли кестени ще стоплят гостите ви през зимата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Щанд за плодов пунш]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Горещ плодов пунш в мразовито време, това е страхотно! Поставете щанд за пунш в зоологическата си градина и скоро ще имате тълпи от посетители, стоящи около него! Каква страхотна сделка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Магазин за сувенири]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Какво? Отидохте в зоологическата градина и не купихте никакви сувенири за любимите си хора? Можете да намерите плюшени играчки, гумени патета и др. в магазина за подаръци.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Захарен памук]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Това е нещо! Много лепкав, мек памук върху дърво!\nИма си ред за този захарен памук! Има страхотен вкус!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Млечен бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Млякото ще освежи и зареди с енергия посетителите! Тези млечни шейкове са здравословни и известни далеч отвъд портите на вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Пуканки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Сладки или солени? Стига да са вкусни пуканки! Всички гастрономи ще им се насладят! Но внимавайте за любопитните гълъби...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Наблюдателна кула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ахой! Поздрави отгоре! Тази наблюдателна кула е наистина страхотна! Всички пасища се виждат най-добре оттук. Цялата зоологическа градина е в краката на посетителя. Още бинокъл!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Чудотворни балони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Ура! Ще бъде истинска радост! Вземете нов панел с инструменти от ZooMumba, вземете дневния си бонус и зарадвайте посетителите си с весел щанд с балони-чудо. И най-хубавото: Ще получите още точки от zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Сладкиши Балон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Близалки, дъвки, близалки, сладни коренчета... това е земният рай за всички сладки зърна! А какво би била една зоологическа градина без топка, пълна с бонбони?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Шофиране във Формула 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Напред и назад - забавно е! След возене в червената кола, всички посетители на зоопарка се чувстват като професионалисти от Формула 1. Врум, врум!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[ЗАДАЧА: Да си пожелая кладенец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[ЗАДАЧА: Описание на кладенеца на желанията]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Щанд за сок от тиква]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Тиквен сок: укрепваща напитка за вещици и магьосници от цял ​​свят. Хмм... това е хубаво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Вещерският котел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Есенните дни ще бъдат по-тъмни и студени. Какво би стоплило сърцата и ръцете на посетителите ви по време на обиколката на зоопарка повече от чаша тиквена супа?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Щанд за какао]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Вашите животни се топлят през зимата с меката си козина. Ние помагаме на вашите посетители по различен начин: С горещо какао и бита сметана! Вкусно...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Щанд за суши]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Вкусно, здравословно и леко: Не само пингвините обичат сурова риба. Вашите посетители знаят и какъв е вкусът на японски деликатеси като маки, нигири и сашими.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Австралийска пустош - магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Следвайте кенгуру до магазин в австралийска пустош или добавете такова към вашата зоологическа градина. Това ще донесе на вашия директор много зоогрос!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Щанд за гевреци]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Трябва да се отбиеш за минутка до този щанд за гевреци. Зензи, пекарят, казва, че най-добрите гевреци са топли с малко едра сол.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Карибски бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Малко карибска елегантност за вашата зоологическа градина! Карибският бар предлага вкусни закуски и коктейли в тропическа атмосфера. Искате ли коктейл ZooMumba Sunrise или Piña ZooMumba? Без алкохол, разбира се!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Мексикански щанд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Пикантно, но много вкусно: Пълненото тако винаги е засищащо и се сервира с месен или зеленчуков пълнеж. Вкусно и здравословно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Слизест снежен конус - бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Сърбай, сърбай, сърбай. Лигави напитки за утоляване на жаждата. Може да имат странен вкус, но иначе са страхотни! Мистериозни, лигави ледени коктейли за вашите посетители.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Поставка за понички]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Толкова много цветни понички! Всеки посетител има любимия си цвят - сини, зелени или розови понички - всички ги обичат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Щанд за фондю]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Вкусно! Горещото, разтопено сирене ще ви стопли през студения сезон. Предлагат се твърди, меки, спукани, миризливи или мухлясали сирена - по нещо за всеки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Магазин за руски кукли]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Колко от тези кукли могат да се поберат заедно? Страхотна играчка и сувенир, опаковани в едно цяло парче.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Бонбонени ябълки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Сладки, лепкави... и ужасно вкусни. Ябълките са особено вкусни, покрити със захар. И имат много витамини!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Щанд за тениски]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Тук можете да закупите тениски с всякакъв дизайн. Независимо дали е логото на зоопарка или щампа на любимото ви животно. Тези тениски са чудесен начин да запомните деня си в зоопарка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Стойка за перфоратор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Перфектното допълнение към всеки коледен базар: щанд за пунш. Сервирайте го на посетителите си, за да се затоплите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Индийско бистро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Искате ли нещо по-пикантно? Вкусно индийско къри с превъзходен ориз ще пренесе посетителите ви в света на индийската кухня!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Фото студио]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Пролетното пътуване до зоологическата градина трябва да бъде увековечено с весела семейна снимка. Усмихнете се, моля!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Щанд за чурос]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Хрупкави чурос за всеки! Този десерт, родом от Испания, се сервира поръсен със захар или потопен в горещ шоколад. И в двата случая вкусовите ви рецептори ще се насладят на истинско удоволствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Обществена тоалетна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Най-накрая! Лукс на всеки ъгъл! Тази модерна обществена тоалетна е хигиенична и приятна.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Щанд за гофрети]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Пресни гофрети, пресни гофрети! Изберете с какво ги искате - череши, шоколад или сладолед. Вкусни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Стойка за барбекю]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Директно от скарата - опитайте вкусни деликатеси през цялата година, сервирани от майстор на скара.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Яздене на пони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Хей! Хвани юздите и продължавай напред! Посетителите на зоопарка ще се забавляват на гърба на тези сладки понита! Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Щанд за ягоди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Сезонът на ягодите е на път да започне! Нищо не може да се сравни със сладките, сочни ягоди! Могат да се ядат на торта, със сладолед или просто така. Можете също така да се храните здравословно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Цветар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Посетителите на зоопарка обожават красивите цветни аранжировки! Те купуват букети за любимите си животни. Надявам се животните да не ги объркат с лакомства!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Щанд за макарони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Тези цветни лакомства от пяна не са лесни за печене. Но са вкусни чудесно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Френско кафене]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[О, ла ла! Французите са привикнали да пият кафе прави. Гостите могат да се насладят и на кроасан и кафе с мляко! Добър апетит!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Щанд за миди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Миди, миди, стриди - сервирани като основно ястие или в истински френски буйабес!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Щанд за подаръци]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[В ZooMumba всички празнуваме рожден ден! Вие, вашите животни, нашите помощници... Който има нужда от подарък, може да си избере тук!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Гулаш кухня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Унгарците обичат традиционния гулаш. Идеално ястие по време на посещение в зоологическата градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Производител на кошници]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Традиционната плетена кошница е идеален сувенир от посещение на зоологическата градина. Унгарците разбират от занаяти!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Летящият холандец]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Според една легенда, капитанът на кораб-призрак, наречен „Летящият холандец“, е плавал по седемте морета. Той ще се отбие във вашата зоологическа градина по време на Хелоуин, за да продава рибни сандвичи. Вкусно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Бар „Кървава Мери“]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Кървав доматен сок и подправки - Бар „Кървава Мери“ има перфектната закуска за вампири и подобни посетители. Мухахахаха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Бар за сандвичи с пуйка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[След огромния пир за Деня на благодарността беше останала много храна. Какво ще кажете да си направим сандвич с пуйка? Ммм!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Щанд за ябълкови пайове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Американският ябълков пай е класика! Щипка канела и бутер тесто. Няма нищо по-хубаво! Сладкият ябълков пълнеж е идеалното лакомство през зимните месеци. Не забравяйте ваниловия сладолед!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Запознайте се с Дядо Коледа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Това е мечта! Срещнете се с Дядо Коледа лично и му кажете коледните си пожелания! Вижте, един малък пингвин скочи в скута му. Кой знае дали е бил добър през цялата година!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Щанд за сладкиши]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Този бонбон произхожда от Холандия и обикновено изобразява вятърни мелници или селски къщи. Понякога е с изображения на Свети Никола. Вкусно и образователно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Щанд за баклава]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Този сладък десерт съдържа бадеми, орехи, шамфъстък, канела, карамфил, а понякога и розова вода и кардамон. Често се сервира със силно мока кафе.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Пазар на подправки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Хм, мирише добре! Кориандър, кардамон, кимион, анасон и разбира се скъпият шафран са задължителни на всеки ориенталски пазар. Комбинацията е важна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Поставка за плюшени животни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Повечето животни в зоологическата градина са много космати и опасни. Но всеки посетител може да си вземе плюшено животно вкъщи. Толкова са сладки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Щанд за шоколад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Какъв е ключът към щастието? Шоколад! Бонбониерите са истинско удоволствие. Така печелите сърцата мигновено. Искате ли да ги опитате?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Храм на здравето]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Релаксирайте в зоологическата градина - баня, масаж и козметични процедури в храма на здравето гарантират пълна релаксация!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Щанд с великденски яйца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Когато първите цветя се появят през пролетта, великденските зайчета крият шарени яйца. За щастие, те имат страхотно обслужване, така че не е нужно да ги боядисвате сами - щанд за великденски яйца!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Щанд за сок от моркови]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Харесвате ли моркови? Настъргани, пресовани, смачкани или цели - морковите съдържат много витамин B и са полезни за очите. И накрая, само тези с орлово зрение ще открият цветни великденски яйца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Чураско грил]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Както много животни във вашата зоологическа градина, посетителите обичат месо. Но бъдете внимателни, докато месото цвърчи на скарата, миризмата се разпространява до всички хищници в зоологическата градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Поставка за топчета сирене]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Хрупкави отвън и разтопено сирене отвътре. Мммм, тези типични бразилски топчета сирене са най-вкусни със сос от пресни билки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Продавач на балони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 червени балона и всички други възможни цветове. Ако купите достатъчно от тях, ще можете да се носите над зоологическата си градина! Каква гледка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Слийз Пънч Бар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Целувката на вдовицата, Кървавата Мери, Зомби пунч или Фокус-покус пунч - какво е това? Това са слузести удари от слузеста щанга за удари!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Желани неща - навес]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Какво искат вашите посетители за Коледа? Те могат да напишат своите коледни желания в тази кабинка. Ще се сбъднат ли те?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Фабрика за бонбони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Всеки иска сладкиши по Коледа. Фабриката за бонбони е идеална за тези поводи. Сега няма да ви свършат лакомствата!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Заключване на сърце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Сега вашите посетители могат символично да запечатат любовта си към другия в този замък. Не забравяйте инициалите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Щанд за юфка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Супата с рамен с юфка произхожда от Китай, но е популярна и в Япония и Корея. Тази супа е вкусна с водорасли, наречени нори, пилешко месо, зеленчуци или риба.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Хижа за диджериду]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Традиционният музикален инструмент на австралийските аборигени ще извика екзотични звуци във вашата зоологическа градина. Обикновено се изработва от ствола на евкалиптово дърво, издълбан от термити. Истински натурален продукт!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Щандът на Павлова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Тази вкусна мус торта е пълна със сладолед и сметана. Лека и ефирна е, но е с високо съдържание на калории. Кръстена е на руската балерина на име Анна Павлова. Това е и националното ястие на Австралия!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Стойка за мандрагора]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Магическата мандрагора може да размагьосва и да трансформира прокълнати същества в оригиналната им форма. Но бъдете внимателни: когато я изкорените, тя издава ужасен звук, който може да бъде фатален! Сложете си слушалките!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Поставка за магически пръчки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Абракадабра! Три черни котки! Вълшебна пръчка, която да извика тайните ви желания и още много други неща. Научете се да я използвате правилно и скоро ще можете да извадите заек от шапка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Щанд за сладкиши]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Печете, печете! По време на Адвент е традиционно да се пекат бисквитки, така че нека го направим. Вкусни са!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Коледни украси]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Когато коледната елха е пълна с красиви украси, е ясно, че Коледа е дошла!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Селфита]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Сгушете се до любимия човек в тази кабинка и се снимайте! Посетителите могат да си направят спонтанното селфи на живота си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Състоянието на мадам Старза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Какво ви очаква в бъдещето? Любов? Нова работа? Известната гадателка Мадам Старца ще ви разкрие всички тайни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Пилешко гнездо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Посетителите могат да закупят не само великденски яйца, но и други стоки, свързани с кокошки, които могат да дарят на своите близки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Печена плитка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Изпечете си великденската плитка! Вашите гости могат да си купят хлебчета от цял ​​свят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Деликатеси за риба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[В този специален магазин посетителите могат да си купят храна, за да хранят рибите в езерото. Само не им позволявайте да надебелеят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Риба с чипс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Освежителни напитки за вашите посетители! Няма нищо по-хубаво от традиционната риба с пържени картофи, полята с винен оцет и увита в хартия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Напитки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Свежи напитки за всеки - газирани, негазирани или здравословни смутита. Вашите посетители със сигурност ще изберат.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[На дъното на морето]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Сувенири от Подводния свят за всеки! Гигантски ключодържател с кракен, пухкав кракен или гигантска гумичка с форма на кашалот - всеки ще намери идеалния подарък тук.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Кладенецът на желанията]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Пожелай си нещо! Желанията ти ще се сбъднат - поне тези, които могат да бъдат изпълнени в зоогроша.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Щанд с плюшени играчки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Плюшени китове, плюшени гигантски кракати и дори плюшени кракени! Вземете сладки плюшени играчки от Подводния свят тук!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Фар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Вашите посетители ще харесат този уникален фар.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Традиционна въртележка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Кой има нужда от плюшени играчки от стрелбището? Вашите малки посетители ще се радват да се возят на тази стара въртележка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Люлееща се лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Сгуши се в скъпоценната си половинка и се прекарай приятно. Не се разболявай!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Дино ребра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Насладете се на традиционно печени ребра от каменната ера!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Амбър Дриймс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Какво се крие в парче кехлибар? Кой знае? Може би можете да създадете свой собствен парк с динозаври!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Шоко-ла-ла!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Стоплете се с вкусен шоколад в този магазин за шоколад!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Кестен Експрес]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Най-добрите печени кестени в целия зоопарк!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Чай от костенурка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Насладете се на вкусни екзотични и билкови чайове в тази тропическа чайна.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Риба с картофи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Определено ще ви хареса това. Добавете сол, кетчуп, оцет или просто го увийте в хартия без нищо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Щанд със сок от захарна тръстика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[В горещ ден в Камбоджа нищо не освежава по-добре от сок от захарна тръстика.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Бут с амок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Побъркайте се! Това традиционно камбоджанско ястие е къри, задушено в бананови листа. Приготвя се с риба, месо или тофу - със сигурност ще ви хареса!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Специални лакомства]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Искате ли да се сприятелите с животните в зоологическата градина? Тогава грабнете тези специални лакомства. Но внимавайте, те ще искат още!]]></item>
  </category>
</language>
