<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.genus">
    <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
      <item name="zoo.genus.title.1"><![CDATA[Араканга]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.1"><![CDATA[Тези весели папагали са много приказливи! Винаги ги отглеждайте по двойки или в група. Посетителите обожават тези умни момчета с ярко оцветените им пера!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.4"><![CDATA[Розово фламинго]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.4"><![CDATA[Тези красиви розови животни привличат вниманието на посетителите. Основната им храна е планктон, но те също така обичат прясна риба. Наслада за сладките птици!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.5"><![CDATA[Планинска зебра]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.5"><![CDATA[Райета, райета, райета навсякъде! Умопомрачително е! В свят, пълен със зеброви райета, това е добър камуфлаж, но в нашата част на света зебрите изглеждат доста комично. Зебрите определено принадлежат на всяка зоологическа градина, така че не позволявайте това да ви заблуди!]]></item>
      <item name="zoo.genus.titel.9"><![CDATA[Носорог]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.9"><![CDATA[Тези големи пахидерми са самотници. Не е чудно, че носят такива рога! Въпреки мощния си външен вид, те рядко участват в битки. Най-добре е обаче да държите заедно само мъжки и женски екземпляр.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.12"><![CDATA[Амфибийски хипопотам]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.12"><![CDATA[На сушата изглеждат като тромави колоси, но външният вид лъже. Внимавайте да не ги ядосвате, тъй като щом започнат да бягат, не е препоръчително да им се изпречвате на пътя. За щастие, те са спокойни животни, ако се уважава личното им пространство.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.13"><![CDATA[Мраморен жираф]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.13"><![CDATA[Винаги високо в облаците! Жирафите достигат най-сладките плодове чак до върховете на дърветата. Не е чудно тогава, че дърветата са добре пасени. С дългите си вратове те достигат много високо и най-много обичат да ядат младите зелени листа!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.32"><![CDATA[Арктически северни елени]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.32"><![CDATA[Северните елени живеят на стада далеч на север. Дори в суровите арктически условия, безстрашните северни елени намират място за оцеляване.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
