<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Ливада]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Пищни, зелени кичури трева на приятна лятна поляна. Всички животни, които обичат трева и се отпускат на слънце, се чувстват добре тук.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Плясък! Заграждението с басейна е оживено. Не само фламинго, но и други водни животни и различни видове риби си правят купон там. Заграждението с водната повърхност е мястото за парти сред загражденията!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Лед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Пингвини, полярни мечки и други подобни се чувстват наистина добре в изкуствено създадения ледников пейзаж в зимното заграждение. Бррр, уверете се, че имате прясна риба и топло одеяло.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Савана]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Високите температури, които преобладават в саваната, осигуряват чудесни условия за животните от африканския континент. Те се наслаждават на топлината!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Пустиня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Къде е най-близкият оазис? Пустинята става много гореща през деня и бързо се охлажда през нощта. Пустинните животни са щастливи, но какво да кажем за посетителите?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Скали]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Малките животни могат да се крият добре сред скалите. По-големите животни се справят по-трудно. Поне могат да намерят вкусна плячка сред скалите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Бамбукова горичка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Домът на вашите животни вече е елегантна бамбукова горичка. Това заграждение ще ви донесе дори повече точки опит от обикновено.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Блато]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Блато като това гъмжи от различни животни. Някои обичат да се търкалят в калта, други ловуват насекоми и червеи от слузестата субстанция. Това заграждение ще ви донесе дори повече точки опит от обикновено.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Тундра]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Животът в тундрата е суров, но животните са се адаптирали оптимално. Тук е студено, но мъховете и лишеите от тундрата са вкусни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Сняг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Зима, зима, вали сняг! Особено животните с наистина гъста козина се чувстват много добре в заснежено заграждение.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Пустошта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Едва ли ще повярвате: Много животни също се чувстват добре в пустинята и не винаги е нужно да е красива природа. Животните, които оцеляват в пустинята, са се адаптирали перфектно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Хелоуин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Слизесто, лепкаво и ужасяващо: В нощите на ужасите пустошта се превръща в негостоприемна местност, където бродят ужасяващи герои. Никога преди не е имало толкова много точки опит: Това заграждение е на най-високо ниво от самото начало.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Коледа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Не само очите на децата блестят, но и празнично украсените заграждения. Животните също се радват на цветните светлини и сладките близалки. Никога не е имало толкова много точки за преживяване: Това заграждение е на най-високо ниво от самото начало.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Романтика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Любовта е във въздуха... но също и във вашите заграждения. Всичко кани романтични моменти. Ако имате мъжки и женски в заграждението, тогава всеки нов опит за добавяне на ново животно отнема само половината от времето, отколкото в други заграждения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[девствена гора]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Чуваш ли какъв е животът тук? Джунглата е пълна със звуци. Животни, големи и малки, живеят заедно в хармония тук. Голямо семейство! Това заграждение ще ти донесе още повече точки опит от обикновено.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Терариум]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Място, където влечугите се чувстват чудесно. Посетителите могат да им се възхищават и отблизо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Великденско заграждение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Не само зайците са в стихията си тук. Особено по Великден тревата е истинско удоволствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Бягане за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Традиционно! Няма по-цветно от това! Това ново заграждение ще ви създаде правилното настроение за рождения ден! Честит рожден ден! Купонът започва!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Крипта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Всички малки Хелоуински призраци ще се чувстват като у дома си в това зловещо гробище. Внесете малко ужас в зоологическата си градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Коледно чудо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Това ще бъде първата Коледа с животни! Празнично украсените заграждения ще донесат усмивка на лицата както на хора, така и на животни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Приказно заграждение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Страхотно! Това фантастично заграждение ще придаде на вашата зоологическа градина приказна атмосфера и ще увеличи привлекателността ѝ. Дано в кладенеца не паднат златни топки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Австралийска пустош - ареал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Това местообитание е точно копие на австралийската пустош - мистериозно, сухо и тихо. Животните ви ще им се извъртят от смях!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Руини в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Тези отдавна изоставени руини са обвити в мистерия. Животните, които живеят там, предлагат много добра защита!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Заграждение за парти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Готови ли сте за диво парти в зоопарка: Вторият рожден ден на Зумумба трябва да се отпразнува със стил - и в заграждението за партита! Хип, хип, ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Заграждение за бонсай]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Твърде шумна ли е вашата зоологическа градина? Тогава е време за дзен медитация с чаша чай в заграждението с бонсай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Октоберфест - увеселителен парк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Октоберфест току-що започна! Страхотни бирени градини и рустикалната атмосфера на Бавария - време е да започнете да се забавлявате! Облечете кожените си панталони и оставете бирата да се лее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Вулканична верига]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Горещата лава прави това заграждение особено топло място и някои животни нямат нищо против това.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Зимна магия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Превърнете зоологическата си градина в зимна приказка. Независимо дали имат пера, нокти или лапи, вашите животни обичат да строят снежни човеци!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Любовна магия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Бъди моят Валентин! Любовта се разпространи и в приютите за животни. О, това е прекрасно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Щастлива любов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Идеалното място за романтика! Вашите домашни любимци могат да си пеят серенади един на друг точно тук! Ако обаче има нови членове, които се присъединяват към семейството, това ще трябва да почака.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Фиорди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Свързването с природата е същността на пролетта. Фиордите предлагат чиста природа - свеж въздух и ледникова вода.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Небесно местообитание]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Това е истински рай - дърветата приличат на близалки, а реката тече с мед! Перфектно удоволствие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Великденска поляна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Обичате ли да търсите яйца по Великден? Тази поляна е пълна с малки шарени яйца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Топли поздрави от Русия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Вашите животни обичат да играят на „донеси“ сред луковичестите куполи на руски храм. Толкова им става топло, че дори не им пука за суровата руска зима!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Градина за отдих]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Хубаво убежище за вашите животни. Определено има място за градинско гномче сред тези дървета и цветя, нали?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Лозе]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Отличните френски вина са известни по целия свят. Вашите животни ще се чувстват като у дома си в мекия климат на тези идилични склонове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Рожден ден - падок]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Да живее ZooMumba! Време е да започнем да празнуваме: имаме торта, балони и много забавления за малки и големи - и за вашите животни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Пуста - пасище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Пасище с растителност е фантастично заграждение за много животни. В Унгария този пейзаж е осеян с овчари, сладки селски къщи и типични кладенци.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Алпи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Ура! Животните ви са привлечени от зелени поляни и билки в планините и долините. Планините ще стават по-високи и по-скалистити с всяко ниво! Колко вълнуващо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Ужасно бягане]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ааа! Ненаситно петглаво растение обгражда животните в това малко ужасяващо заграждение. То е гладно, но не се притеснявайте, животните не са в менюто му. Но посетителите ви трябва да внимават.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Заграждение за животни в къщичка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Празнувайте Деня на благодарността в уютна селска вила, заобиколена от царевични ниви. Идеалното място за релакс!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Под дървото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Цветна коледна елха с подаръци за вашите животни - ще ги отворят ли с нокти, човки или зъби? Каквото и да използват, определено ще бъдат щастливи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Пещера]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Много животни обичат да си копаят леговища. С всяко ниво това заграждение ще става все по-дълбоко и по-дълбоко. Какво може да се крие там долу? Сталактити? Пещерни рисунки? Може би дори скъпоценни камъни?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 нощи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Поглезете домашните си любимци в тази палатка, където ще се чувстват сякаш са в „Хиляда и една нощ“. Това е истински ориенталски оазис!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Оазис на здравето]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Нуждаете се от масаж? Здравето и благополучието на вашите животни са основен приоритет в този оазис. Пяна за вана и свещи? Какво може да бъде по-хубаво?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Гора]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Много животни предпочитат да живеят в гората. С всяко ниво ще растат все повече и повече дървета. Иглолистни и широколистни дървета, храсти и джунгли ще създадат идеалното място за скривалище!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Пролетно бягане]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Свежи пролетни аромати и напъпващи цветя навсякъде: В пролетното заграждение вашите животни ще се насладят на пресни листа и поникнали пъпки. И дори има бълбукащ поток!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Крайбрежно заграждение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Свеж въздух и морски бриз! Много животни се чувстват много комфортно в крайбрежните райони - звукът на океана и скалистите скали предлагат идилична среда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Заграждение за магически гъби]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Предложете на посетителите си един жизнерадостен свят, изпълнен с фантазия. С всяко ниво тази гъба ще расте нагоре.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Шугар Ленд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Можете да мързелувате цял ден в земя, пълна със захарен памук и маршмелоу. Перлени декорации и захаросани плодове правят това бягане още по-сладко!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Падока на самба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Цветни къщи и графити украсяват градовете на Бразилия. В това заграждение вашите животни ще бъдат заобиколени от жилищни сгради.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Амазонска дъждовна гора]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Амазонската дъждовна гора доминира в голяма част от Бразилия. Вашите животни могат да се къпят в Амазонка сред тропическите растения. Шшт! Казват, че там има много неоткрити животни. Колко вълнуващо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Поляна за пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Одеяло, чинии, чаши... това са основните неща за кошница за пикник. Отправете се към поляната за пикник и се насладете на рожден ден сред природата!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Часът на духовете]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Дванадесетият час е ударил и призраци излизат от катакомбите, за да преследват всички наоколо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Снежен пейзаж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Прясно падналият сняг и малката вила в далечината създават красив зимен пейзаж.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Хавайско жилище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Алоха! Щетка от Южния Пасифик с палми и бели плажове. Изпратете домашните си любимци на романтично бягство в рая: допълнено от звуците на вълните и декоративни гирлянди!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Карл Карл]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Карлу Карлу е свещено място за местните жители и се превежда като „кръгли скали“. Те обикновено се наричат ​​„дяволски топки“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Плашеща върба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Клоните на плачещата върба висят в бледата лунна светлина в зловещи нощи. Млади магьосници се крият в мистериозни пещери.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Аварийно кацане]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Шейната на Дядо Коледа кацна тежко в снега, но вашите животни вече очакват с нетърпение подаръците, които са разпръснати наоколо. Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Място на любовта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Винаги има любов, която се носи над това красиво езерце. Това е идеалното място за вашите домашни любимци да се сгушат и да гледат залеза.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Малка ледена маса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Брр... студено е! Любителите на леда ще се чувстват като у дома си тук.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Голям резервоар за вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Хайде да поплуваме! Тук вашите водни животни ще намерят много място за плуване, гмуркане и пръскане!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Великденска градина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[В това пролетно заграждение има достатъчно място за скриване на великденски яйца, а вашите животни ще се забавляват страхотно, докато ги търсят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Малък резервоар за вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Идеално местообитание за по-малки риби. Посетителите могат да очакват истинско зрелище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Среден резервоар за вода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Плясък, плясък! Вашите водни животни ще се забавляват, плувайки в този аквариум.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Средно голяма ледена маса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Бързо, облечете още един пуловер! Вашите животни могат да очакват температури под нулата в това замръзнало местообитание.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Огромна ледена маса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Пригответе се за студа! Животните, които обичат минусовите температури, ще бъдат благодарни за този леден рай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Малък пиратски залив]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Вашите рибки ще обичат да плуват в този залив! Какви съкровища може да са скрити тук?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Среден пиратски залив]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[В този залив има достатъчно място за риби от всякакви форми и размери!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Голям пиратски залив]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Определено се крие пиратско съкровище на дъното на този залив! Вашите животни може да го открият!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Малък експедиционен резервоар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Стегнете си багажа и се пригответе да се гмурнете в дълбините. Намерихте ли нещо? Побързайте! Или животните ще ви настигнат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Малък коралов риф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Вижте ярките цветове на кораловия риф! Тази екзотична среда е идеална за тропическите рибки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Среден коралов риф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Този тропически риф е пълен с корали с всякакви цветове и размери! Всяко животно ще намери щастлив дом тук.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Голям коралов риф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Този коралов риф е пълен с живот и предлага изобилие от пространство за всички водни животни. Наблюдавайте как се забавляват!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Малък карибски остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Слънце и вода - перфектната комбинация. Вашите животни ще харесат това лятно убежище.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Централен карибски остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Нищо не може да се сравни с разходката по белия пясък под сянката на палмите. Вашите животни ще се влюбят в този остров!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Голям карибски остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Няма да можете да изведете животните си от този остров! Какво ще кажете да си съберете багажа и да се преместите също!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Среден Тики Крийк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Легнете в хамак, отпийте сок от манго и се насладете пълноценно на Тики Бей. Просто няма по-добър начин да се отпуснете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Среден експедиционен танк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Вашите посетители ще бъдат любопитни да видят какво ще извадите от този резервоар! Вашите животни също ще се радват да плуват сред машините.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Голям експедиционен резервоар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Този аквариум е толкова голям, че бихте могли да поберете Титаник в него! Най-големите ви животни и риби също ще имат достатъчно място да изследват пукнатините и цепнатините.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Малък Тики Крийк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Ярките цветове и чистата вода ще привлекат не само различни видове риби и животни, но и нови посетители!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Голям Тики Крийк]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Отпуснете се в тропическа среда, насладете се на спокойствието и наблюдавайте как животните се забавляват във водата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Моделна железница]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Вашите животни ще се влюбят да се катерят по този влак и железопътна линия! Не забравяйте да разходите и посетителите си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Пещера от паяци]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Достатъчно смел ли си да влезеш в тази тъмна пещера? Не се притеснявай. Паякът, който живее там, е много дружелюбен и просто иска да те прегърне.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Северен полюс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Посетете дома на Дядо Коледа на Северния полюс! Вашите животни ще се забавляват много, докато строят снежни човеци и създават снежни ангели!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Романтичен резервоар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Дори рибите жадуват за любов! Поставете този романтичен аквариум в Подводния свят и направете водните си създания щастливи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Руини на храма]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Отправете се към тропическата гора на Камбоджа и седнете под дърво тетрамелес. Ако имате късмет, може дори да видите слънчева мечка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Пролетна градина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Пролетта е тук! Обуйте си обувките, грабнете лейката, време е да се погрижите за градината си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Елегантно местообитание]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Запознайте животните си с това луксозно местообитание. Ще видите как ще го харесат!]]></item>
  </category>
</language>
