<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.tutorial">
    <category name="zoo.tutorial.tour">
      <item name="zoo.tutorial.tour.1"><![CDATA[Добре дошли в ZooMumba, вашият шантав зоопарк! Казвам се Соня и ще ви обясня стъпка по стъпка как работи играта.<br><br>В магазина можете да закупите различни заграждения за животни, които след това да поставите на игралното поле.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.2"><![CDATA[Кликнете върху заграждението и купете животно. Обърнете внимание дали купувате мъжко или женско.<br><br>Ако и двете са в заграждението, можете да очаквате скоро потомство!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.3"><![CDATA[Грижете се редовно за животните си, гушкайте ги и играйте с тях. По този начин те ще бъдат щастливи и доволни. Опитайте!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.4"><![CDATA[Трябва да свържете загражденията, сградите и атракциите си с пътеки, водещи до входа, за да могат посетителите да се възхищават на всичко.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.5"><![CDATA[Вземете фураж и всичко, което животните ви желаят, от магазина: месо, плодове, трева - просто се огледайте!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.6"><![CDATA[От ниво 2 можете да получите сгради и сергии в магазина, за да направите зоологическата си градина още по-привлекателна за посетителите. <br><br>Можете редовно да събирате приходите си от входната такса от главната сграда.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.7"><![CDATA[Колкото повече посетители посрещате в зоологическата си градина, толкова повече боклук ще трябва да почистите. <br><br>Поддържайте зоологическата си градина чиста и събирайте боклука, за да са посетителите ви доволни!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.8"><![CDATA[Колкото повече доволни посетители има вашата зоологическа градина, толкова по-високо ще се издигне вашият Zoometer.<br><br>Дайте тласък и постройте най-невероятната зоологическа градина в света – в ZooMumba! Забавлявайте се!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.general">
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.title"><![CDATA[Пропускане]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.text"><![CDATA[Наистина ли искате да пропуснете тази стъпка?]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.award"><![CDATA[Задача %currentTask% е успешно завършена. Общ брой задачи: %totalTasks%]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.title">
      <item name="zoo.tutorial.title.0"><![CDATA[Добре дошли в играта ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.1"><![CDATA[Хвани пингвините!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.2"><![CDATA[Нахранете пингвините!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.3"><![CDATA[Грижа и гушкане]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.4"><![CDATA[Изграждане на заграждения]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.5"><![CDATA[Ура, да заведем животните в загражденията им!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.6"><![CDATA[Създайте нов път]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.7"><![CDATA[Отървете се от боклука!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.8"><![CDATA[Допълнително хранене]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.9"><![CDATA[Развъждане на потомство]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.10"><![CDATA[Възможност за печалба]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.11"><![CDATA[Почти го разбра!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.12"><![CDATA[Ура, ти го направи!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.13"><![CDATA[Ура! Сега покани приятелите си!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.14"><![CDATA[Сафарито започва!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.main">
      <item name="zoo.tutorial.main.0"><![CDATA[Мога ли да се представя? Казвам се Соня и ще ви обясня как работи тази луда игра в зоопарка. Готови ли сте? Да тръгваме, директоре на зоопарка!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.1"><![CDATA[Имаше малък инцидент! Пингвините избягаха от заграждението си! Помогнете ми да ги хвана бързо и да ги върна в заграждението им.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.2"><![CDATA[Страхотно! След цялото това тичане наоколо, те са гладни и жадни. Дай им много вода и риба. Кликни върху заграждението, след това върху рибата и кофата.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.3"><![CDATA[Кликни върху четката и почисти заграждението. Виждаш ли? Сега е искрящо чисто! И само още малко гушкане за тези луди перконоги - кликни върху плюшеното мече.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.4"><![CDATA[Това е страхотно! Наистина знаеш как да се грижиш за животните! Сега можеш да построиш заграждения. Отиди до магазина, кликни върху заграждението и го поставете в зоологическата си градина.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.5"><![CDATA[Сложете няколко бъбриви папагала във волиерата. Кликнете върху волиерата, изберете женска и мъжка от магазина и ги поставете вътре.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.6"><![CDATA[Свържете загражденията с пътеки. Колкото по-добри са връзките, толкова по-привлекателна ще бъде вашата зоологическа градина. Създайте пътека до волиерата за папагали.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.7"><![CDATA[С наплива на туристи, ще имате и много боклук. Справете се с него, като кликнете върху лопатата.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.8"><![CDATA[Вземете храна за всичките си животни от магазина. Днес ще ви трябват плодове, за да нахраните папагалите.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.9"><![CDATA[Ако имате мъжки и женски заедно, кликнете върху бутона „Развъждане“ и след това върху „Купи сега“.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.10"><![CDATA[Сградите във вашата зоологическа градина генерират зоогрос, така че не забравяйте да събирате приходите си редовно. Просто кликнете върху зоогрос-а над сградата.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.11"><![CDATA[Готово. Имате ли въпроси? Отделете време да прочетете съветите. Просто движете мишката: ще станете още по-умни!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.12"><![CDATA[Можем да се ръкуваме, колега. Вие станахте доказан директор на зоопарк. Натрупаните от вас знания наистина направиха зоопарка ви известен. И това е нещо, което трябва да се празнува!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.13"><![CDATA[Шшт... Знаете ли? Сега можете да поканите приятелите си в играта. Просто изпратете имейл и можете да започнете да играете заедно!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.14"><![CDATA[Ура! Стигнахте ниво 7: Светът на сафарито вече е в краката ви. Натиснете газта и кликнете върху джипа в контролния център или проверете менюто в главната сграда. Давайте!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.hint">
      <item name="zoo.tutorial.hint.0"><![CDATA[НИКАКЪВ]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.1"><![CDATA[НИКАКЪВ]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.2"><![CDATA[Хранете животните си със суперхрана и печелете допълнителни точки опит!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.3"><![CDATA[Можете да разберете колко щастливи са животните по капризната котка. Колкото повече се грижите за тях, толкова по-щастливи ще бъдат те.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.4"><![CDATA[Кликнете върху сградата, за да съкратите времето за строеж.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.5"><![CDATA[Ако искате да развъждате бебета, не забравяйте да поставите мъжки и женски екземпляр в заграждението.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.6"><![CDATA[Уверете се, че загражденията ви са свързани с пътеки. В противен случай зоологическата ви градина ще загуби своята привлекателност.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.7"><![CDATA[Грижете се за кофите за боклук, за да поддържате зоологическата си градина чиста.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.8"><![CDATA[Хранете животните си с най-добрата храна по-често. Ще спечелите много точки опит за това!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.9"><![CDATA[Залъгалката ще ви покаже кога размножаването ви е приключило.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.10"><![CDATA[Свършва ви валутата в играта? Вземете още! Кликнете върху златната торба.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.13"><![CDATA[Въведете имейл адреса на приятеля, когото искате да поканите в играта.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.14"><![CDATA[За да влезете в различни сафари региони, ви е необходимо различно количество гориво. Не можете обаче да влизате в затворени региони.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.success">
      <item name="zoo.tutorial.success.title"><![CDATA[Добре!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.1"><![CDATA[Чудесно! Пингвините са обратно в заграждението си. Кликнете върху стрелката, за да продължите към следващата стъпка.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.2"><![CDATA[Ммм! Вашите пингвини вече са пълни. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.3"><![CDATA[Чудесна работа! Веселите перконоги вече са чисти и щастливи. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.4"><![CDATA[Отлична работа! Вашият корпус е готов. Кликнете върху стрелката, за да преминете към следващата стъпка.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.5"><![CDATA[Ура! Вече имате папагали във вашата зоологическа градина! Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.6"><![CDATA[Продължавайте! Посетителите се възхищават на новите заграждения. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.7"><![CDATA[Перфектно! Отсега нататък пътеките са искрящо чисти. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.8"><![CDATA[Колко е чудесно! Папагалите вече са се нахранили. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.9"><![CDATA[Колко е очарователно! Успешно осиновихте потомство на папагал. Кликнете върху стрелката, за да продължите!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.10"><![CDATA[Страхотно! Парите постъпват! Почти сте готови! Бързо, кликнете върху стрелката още веднъж.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.11"><![CDATA[Толкова е лесно! Почти си професионалист в събирането на точки в менюто. Още едно кликване и ще си в края на нашето малко пътешествие.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
