<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Храсти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Няколко храсти ще се погрижат за необходимата зеленина във вашата зоологическа градина и ще разкрасят пространствата между пътеките и алеите. Колкото по-зелен е вашият парк, толкова по-добре се чувстват животните и посетителите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Ох, ох, как ме болят краката! След цял ден ходене между поляните, краката ми писнаха. Пейка като тази те кани да си починеш, а тези, които седнат на нея, могат да наблюдават екзотичните животни отблизо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Фонтан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Внимание! Този порцеланов слон е истинско произведение на изкуството и ще внесе приятна атмосфера във вашата зоологическа градина. Освен това, той пръска вода от хобота си, превръщайки го в декоративен фонтан.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Мечка на свободата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Мече свобода във вашата зоологическа градина! Животни от всички видове живеят тук мирно заедно, без да си пречат.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Езерце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Такова езерце е успокояващо и релаксиращо, истински оазис! То е дом на много малки животни, за които не е необходимо заграждение. Посетителите на зоопарка обичат да релаксират край езерцето.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Детска площадка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Детска площадка за всички деца, размирници и малки негодници. Тук винаги се случва нещо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Елхи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Това е прекрасен аромат! Усещали ли сте някога аромата на ели в дивата природа? Чудесно е! Елите са оптималната декорация за вашата зоологическа градина, защото остават зелени през зимата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Водопад]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Като в дивата природа! Водопадът превръща вашата зоологическа градина в парк за диви животни с нотка на дива природа и приключения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Палми]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Какво ще кажете за малко докосване до Карибите? Тогава не се колебайте и си купете палми! Посещението на вашата зоологическа градина ще бъде истинска почивка благодарение на тези красиви палми.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Мост над езеро в парк, това е чиста романтика! Този малък оазис ви кани да мечтаете и превръща пътуването до зоологическата градина в необикновено преживяване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Цветна леха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Харесвате ли ярки цветя и наситени цветове? Тогава си направете хубава цветна леха. Тя не само изглежда сладка, но и привлича пчели. Веселото бръмчене ще оживи вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Додо - статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Създайте паметник за изчезналия додо! Тази статуя, изработена от бял италиански мрамор, е символ на защитата на всички животински видове и ще предизвика фурор във вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Цъфтящи череши]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Това черешово дърво е покрито с цветове през цялата година, така че посетителите на вашата зоологическа градина могат да се почувстват сякаш са на фестивал на черешовия цвят в Япония.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Бяла ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Бялата ограда с летви изглежда хубава и подредена. Хубаво нещо, ако решите да оградите част от зоологическата си градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Тотем]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Винету, апачи, орлови пера и диви индиански коне са вашата страст? Тогава тотемният стълб също е мястото във вашата зоологическа градина. Според индианската традиция, той е символ на хармония и връзка с животните.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Улична лампа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Уличната лампа в стар английски стил придава на вашата зоологическа градина възвишена атмосфера. Кой не би се почувствал сякаш е попаднал в старите викториански времена?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Баобаб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Много от вашите животни познават баобаба от естественото му местообитание, Сахара. Баобабът ще превърне вашата зоологическа градина в райска градина за тях.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Боулдър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Този кафяв, блуждаещ камък е рядко наследство от последния ледников период.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Туфа трева]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Искате ли още зеленина? С няколко кичура трева можете да превърнете зоологическата си градина в дива поляна.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Храст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[За истинските любители на зеленината! Засадете няколко храсти и превърнете зоологическата си градина в хубав парк.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Бременски музиканти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Покажете, че имате сърце за животните! Постройте паметник на четиримата музиканти от Бремен! Това е наистина хубава статуя!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Обелиск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Такъв обелиск ще предизвика вълнение във вашата зоологическа градина! Тълпи от посетители ще му се възхищават и ще се снимат с него.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Папирус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Тази екзотична билка има дълга история. Някога използван за направата на материали за писане, папирусът е прекрасна декорация във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Малко езеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Водните площи са популярни! Щастливо плискане, романтично място... такова красиво езерце със сигурност ще привлече погледите на посетителите на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Стъблото на дървото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Такъв стар дървесен ствол е силно желан декоративен обект за любителите на природата. Не е нужно да ставате дървосекач, просто донесете ствола тук!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Малко дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Понякога всичко е въпрос на това да изглеждаш добре! Едно малко дръвче на правилното място е черешката на тортата на украсата на вашата зоологическа градина. Опитайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Искате да се потопите в атмосферата на Дивия Запад? Тогава имаме нещо за вас! Този автентичен кактус ще ви накара да се почувствате сякаш сте в уестърн!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Кръгъл кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Имате ли вкус към това и строите ли си собствен уестърн град? Или просто харесвате кактуси? Няма значение, за кръгъл кактус е лесно да се грижите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Пустинни храсти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Малко суха трева и камък от истинската пустиня ще внесат популярен уестърн елемент във вашата зоологическа градина. Посетителите със сигурност ще го харесат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Типи]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Типитата пренасят атмосферата на индианските племена и неопитомената пустош от ерата на златната треска във вашата зоологическа градина. Винету, Олд Шатърхенд и апачите все още вдъхновяват хора от всички възрасти и днес.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Индикатор за маршрут]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Изгубени в необятната прерия, без никакво ранчо наоколо? Група бегълци би дала всичко, за да има такъв маркер в северноамериканската пустош.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Бала слама]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Няколко бали слама ще придадат на вашата зоологическа градина атмосфера на село. Просто и толкова ефектно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Маса за пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Посетителите на зоопарка обичат да си почиват. Маса за пикник е чудесно нещо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Розов храст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Красивите рози придават на вашата зоологическа градина магическа атмосфера, а наситените им цветове ще пленят преминаващите посетители.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Пеперуди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Посетителите на зоопарка не се интересуват само от дивите животни. Тези красиви пеперуди прелитат между загражденията и радват както деца, така и възрастни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Павилион]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Какъв красив павилион! Това е идеалното място за романтична среща! Идеално е за влюбени.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Кинг Конг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Екшън! Уау, Кинг Конг във вашия зоопарк! Страхотно шоу и вик на Емпайър Стейт Билдинг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Кладенец за животни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Детски басейн! Този декоративен каменен кладенец е украсен със сладки животни. Красивата украса ще покаже на посетителите колко много ви е грижа за атмосферата във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Снежен човек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Ура! Вали сняг! Направете снежен човек и го оставете да направи зоологическата ви градина сняг. Кликнете върху снежния човек, за да стартирате или спрете функцията за сняг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Коледна елха]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Какво би било Коледа без коледна елха? С красиво украсена елха, вашата зоологическа градина ще изглежда наистина коледна по време на Адвент. Предлага се само за ограничен период от време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Джинджифилов човек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Никой не може да устои на такъв меденки. О, някой вече се е наситил! Просто е вкусен. Искате ли да опитате? Предлага се само за ограничено време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Лебедово езеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Лебедът величествено плува през езерото, което е много рядко срещано, и по този начин се превръща в изключителна украса на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Камина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Забравете сивото ежедневие, осмелете се да прегърнете и да се насладите на дивата природа! Край лагерния огън всеки посетител се превръща в неопитомен бушмен или амазонка. Истинско забавление за всички!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Голямо дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Какъв невероятен ствол, принадлежащ на едно дърво с впечатляваща корона, което не бива да се пропуска. Ще зарадва всички посетители! Точно подходящото място за пикник.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Бамбук]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Тези зелени растения растат като гъби след дъжд. Някои от тези видове са сред най-бързо растящите растения в света. Те несъмнено ще бъдат атракция за посетителите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Акация]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Любопитство с гигантски размери... В света има цели 1450 вида акации! Ще бъдат ли всички те засадени в заграждения? Във всеки случай, внушителната акация ще бъде най-красивата корона на всяка пътека към загражденията.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Кипарис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[На тези вечнозелени растения наистина може да се разчита. От висящите, с висока корона до колоновидните и разпръснати видове, има много вариации. Едната е просто по-красива от другата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Папрати]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Папратите обичат тъмнината и влагата. Те виреят в климата на тропическите гори. Но когато слънцето грее, стъблата им светят особено привлекателно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Венерина мухоловка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Доста отвратително име за красиво растение. Но името му не е случайно - все пак е месоядно растение. Мухи и мравки, пазете се около него!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Иглика]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Игликата се нарича още иглика. Кръстена е на съцветието, което наподобява връзка ключове. Само го погледнете внимателно! Не е ли невероятно?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Тръстики]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Тръстиката е трева, широко разпространена по целия свят. С дългите си листа изглежда интересно и не може да бъде пренебрегната. Расте най-често по бреговете, където има най-добри условия да развие красиви цветове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Топка във формата на сърце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Сърца за животни! Благодарение на тази любяща декорация, много сърца ще полетят към вас като директор на зоологическата градина. Наистина не можете да им устоите, но за съжаление те са достъпни само за кратко време. Кликнете върху топката и те ще се разпръснат из цялата зоологическа градина. Повторното щракване ще спре потока от сърца.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Розови изпражнения]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Тук любовта просто цъфти! Кой не би искал да остане тук за известно време? Това желано място е налично за кратко в зоомагазина. О, колко романтично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Статуята на Златната мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Нещо ексклузивно и специално. Като благодарност, тази мечка може да бъде подарена на всички особено трудолюбиви директори на зоологически градини. Тя ще бъде перлата в короната на вашата градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Дзен градина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Вдъхновение от Далечния изток. Дзен градина от Япония внася хармония във вашата зоологическа градина. Посетителите ще оценят този оазис на душевно спокойствие. Поемете дълбоко въздух и медитацията започва.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Паунов храст]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Искате ли повече цветове в зоологическата градина? Цветна комбинация от храсти и цветя във формата на паун ще осигури много вълнение във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Градина с нарциси]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Колко хубаво ухае пролет! Потоп от жълти цветя ще придаде на вашата зоологическа градина нотка пролет. А посетителите ви ще бъдат още по-щастливи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Великденска статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Паметник за трудолюбивия Великденски заек! Неговият образ, издълбан в камък, със сигурност ще зарадва него – и вашите посетители.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Градина с лалета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Красив розов килим от лалета ще ви радва не само през пролетта! Вашите посетители ще бъдат изумени от това колко красиво ухаят цветята и дори животните ще се радват да ги помиришат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Великденски нарциси]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Впечатляваща леха от нарциси ще създаде великденско настроение, но е налична само за ограничено време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Статуя на мечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Мамите мечки обичат своите малки! Тази сладка скулптура е символ на майчината любов. Посетителите идват на тълпи, за да видят паметника.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Статуя на Буда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Буда излъчва спокойствие и безмятежност. Посетителите обичат тази мирна статуя и се връщат доволни у дома.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Пагода]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Посетителите обичат да се отпуснат в тази малка пагода и да се потопят в азиатската атмосфера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Статуя на хокеист]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Статуята на лъва-хокеист е чест на финландския хокеен отбор „Лейонат“, който спечели Световното първенство през 2011 г. Поздравления!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Африканска вила]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Истинска атмосфера на дъждовна гора в зоологическата градина! В тази вила, украсена с тики маски, вашите посетители ще се почувстват сякаш са в джунглата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Мислите, че сфинксовете имат чувствителни носове? Не се притеснявайте - особено големият нос на този сфинкс е истински радар!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[План за зоопарка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Вашата зоологическа градина се разраства добре. С толкова много атракции, посетителите лесно могат да се объркат. Но благодарение на разположението на зоологическата градина, те вече знаят точно къде да отидат.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Къщичка за птици]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Знаете ли вече за това? Малките птички чуруликат в къщичката за птици и с радост ви разказват какво е ново. Затова си струва да слушате внимателно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Потъналият храм]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Приключение точно в зоологическата градина! Който види руини на потънал храм в блатото, никога няма да спре да се изумява.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Дървена хижа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Чували ли сте? Дървената хижа е хубава малка дървена хижа и чудесно място за барбекю!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Статуя за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[За какво е толкова щастлива мечката? Това е очевидно! Днес е рожденият ден на ZooMumba! Още една причина да се настроите за парти и да си направите ексклузивна статуетка на мечка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Алпинеум с коали]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Малко Австралия във вашата зоологическа градина! Тази красива алпинеума се съчетава особено добре с оградата за коали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Балон за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Да живее ZooMumba! Този красив балон ще привлече погледите на всички към вашата зоологическа градина! И е идеален за рождени дни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Оръдие с шампанско]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Да лети джаджата! ZooMumba вече има 10 милиона играчи! Наздраве за всички вас!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Улична лампа за Хелоуин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Тази улична лампа за Хелоуин хвърля зловещо красива лилава светлина върху пътеките във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Хелоуинска пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Предложете на гостите си място на тази зловеща пейка - ако се осмелят...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Хелоуинско дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Това изкривено дърво се извисява зловещо над главите на вашите гости. Това ще бъде началото на зловещото хелоуинско забавление на вратата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Хелоуинска улична тиква]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Всичко е готово: зловещите тикви с веселите си изкривени гримаси украсяват пътеката за Хелоуин.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Колибата на вещицата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Хихихихихихи, смеят се вещиците. Те летят на метлите си около колибата на вещиците и плашат посетителите. Това накара един от тях да настръхне!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Коледна чанта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Като страхотен директор на зоопарк, заслужаваш и изключително голяма подаръчна торбичка. Само не си позволявай херния!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Захарни пръчици]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Сладко, лепкаво и красиво - който изяде тази украса, ще бъде наказан със зъбобол!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Захарни пръчици]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Сладко, лепкаво и красиво - който изяде тази украса, ще бъде наказан със зъбобол!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Захарни пръчици]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Сладко, лепкаво и красиво - който изяде тази украса, ще бъде наказан със зъбобол!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Ледена пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Тя е толкова красива и лъскава, че човек не пречи, че дупето му е замръзнало.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Ледена лампа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Нека вашите животни и пасища блестят със зимна светлина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Статуя на Дядо Коледа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Изваяна от лед скулптура по поръчка - ето с какво Дядо Коледа наистина може да се гордее!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Лешникотрошачката]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Не само вашите слонове обичат толкова много ядки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Осветени елени]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Хиляда малки светлинки правят този елен вероятно най-блестящият обитател на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Коледна елха 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Една стройна ела е пораснала...! Красиво украсената ви елха ще накара дори пустинните ви животни да се поддадат на зимното настроение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Коледна елха 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Една стройна ела е пораснала...! Дори пустинните ви животни се поддават на зимното настроение при вида на красиво украсената ви елха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Коледна елха 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Една стройна ела е пораснала...! Дори пустинните ви животни се поддават на зимното настроение при вида на красиво украсената ви елха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Коледна елха 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Една стройна ела е пораснала...! Дори вашите пустинни животни ще се поддадат на зимното настроение при вида на красиво украсената ви елха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Коледна елха 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Една стройна ела е пораснала...! Дори пустинните ви животни се поддават на зимното настроение при вида на красиво украсената ви елха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[ВИП награди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Уникално, жизнено и тествано от пингвини - специална награда за най-отдадения играч на Zoomumba. Истинско бижу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Австралийска пустош - магазин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Следвайте кенгуру до магазин в австралийската пустош или добавете такова към вашата зоологическа градина. То ще донесе на директора ви много зооценти!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Пинята]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[В Мексико това сладко малко конче е пълно с различни бонбони и не липсва на нито едно празненство.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Подарък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Има подаръци за всеки рожден ден, това е сигурно! Разкрасете зоологическата си градина с празнични пакети за правилната атмосфера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Подарък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Има подаръци за всеки рожден ден, това е сигурно! Разкрасете зоологическата си градина с празнични пакети за правилната атмосфера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Подарък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Има подаръци за всеки рожден ден, това е сигурно! Разкрасете зоологическата си градина с празнични пакети за правилната атмосфера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Торта за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Честит рожден ден! Организирай парти за рождения ден със супер торта! Всяко животно получава парче. Вкусно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Протеже]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Високо в Алпите, заобиколени от най-високите върхове, можете да видите това красиво цвете - ерготам. Много е трудно да се намери, но е много ценно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Къщата на Дядо Коледа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Знаете ли къде живее Дядо Коледа? На Северния полюс, разбира се! Веднъж годишно той обикаля света с шейната си и раздава подаръци на хора и животни. Бяхте ли добри тази година?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Романтичен пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Какво е по-романтично от пикник сред природата? Гарантиран щастлив край: сърцата на посетителите на зоопарка ще светнат от любов!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Балон за любов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Любовта се разпространява наоколо! Понякога е мимолетна, като този балон. Когато дойде, не я пускай!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Червени рози]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Буш червени рози! Червеното е като любовта! Бързо, изложете ги! Може би посетителите тайно ще откъснат няколко за своите любими?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Влюбена жаба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Кря-кря! Какво излиза от устата на тази жаба? О! Това са сърца! Може би иска целувка?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Лавандулово поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Сладкият аромат на лавандула се носи из провинцията. Лавандулата е чудесна за готвене и изглежда просто разкошно.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Айфеловата кула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Величествената Айфелова кула се извисява над останалите сгради. Тази емблематична структура е една от най-известните забележителности във Франция.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Художникът от Монмартър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[С умение и артистичност, художникът може да създава бързи карикатури от своите модели. Кой е следващият?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Жълта тениска]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Този малък пингвин направи всичко възможно, за да спечели още един етап от Тур дьо Франс. За награда получи жълта тениска!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Френски трикольор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Да живее Франция! Нека развеем френското знаме и да донесем малко френска жизнерадост в зоологическата градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Унгарска ферма]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Тази унгарска ферма има красив сламен покрив и типичен вход, облицован с тухли.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Добре]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Запасите от подземни води в този ландшафт са много големи и затова кладенците са много практични.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Гирлянда за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Украсете всички пътеки в зоологическата градина с гирлянди за рожден ден.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Знамена за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Време е за украса - нека създадем красива зоологическа градина с ярки рождени гирлянди!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Пейка за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Има подаръци тук, има подаръци там, има подаръци навсякъде! Има няколко на пейката. За кого са? Може би посетителите на зоопарка ще ги отворят?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Лампа за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[За този специален повод дори лампите са украсени в най-добрата светлина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Маса за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Тази маса за рожден ден е пълна с вкусна храна и напитки. Това е истински празник!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Дървета за рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Под това дърво посетителите на зоопарка ще се забавляват двойно повече.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Плетена ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Добавете малко селски привкус към вашата зоологическа градина. Ръчно изработената плетена ограда ще разкраси вашата зоологическа градина и ще добави традиционен щрих.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Барел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Тази дървена бъчва съдържа унгарско вино от региона на Балатон. Дървото помага за постигане на правилния вкус.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Унгарско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Унгария е красива страна с плодородна област около Дунав. Унгарските традиции са известни по целия свят.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Австралийско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Австралийското знаме съчетава британското знаме, седемлъчевата звезда и Южния кръст.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Индийско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Има много правила при боравене с индийското знаме. Например - то трябва да се издига при изгрев слънце и да се сваля при залез слънце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Надгробен камък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Аааааааа! Страшни сцени започват да се появяват из цялата зоологическа градина. Какви зловещи тайни очакват клиентите ви под този надгробен камък?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ектоплазмена локва]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[В тези локви кипи слузеста зелена ектоплазма. Това нещо е направено от призраци и е невероятно чувствително към светлина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Кладенецът на плача]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Чуват се призрачни звуци на духове във вятъра... Може би се опитват да ни кажат нещо...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Статуя на пипало]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Жива ли е или мъртва? Статуята с пипала е покрита с желеобразно вещество, което отделя. Малките пипала те опипват, гадост! Тя определено е жива!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Ковчег]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Кой издава тези звуци в кладенеца? Дали са душите на починали посетители на зоологическата градина? Как са попаднали там? Предпочитам дори да не мисля за това...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Зловещи тикви]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Ааааа! Тези чудовищни ​​тикви със сигурност ще изплашат посетителите ви!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Немско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Германското знаме има три хоризонтални ивици - черно, червено и златно. След обединението то е станало и знаме на Източна Германия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Американско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Съединените американски щати са така нареченият гигантски котел от хора и култури на различни нации. Знамето на САЩ е наречено „Звезди и райета“. Звездите символизират 50-те настоящи щата, а райетата представляват 13-те щата основателки. Знаете ли какви са имената им?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Царевично поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Популярно лятно занимание в САЩ е създаването на царевични лабиринти в царевични ниви. Фермерите създават пътеки с абстрактни дизайни като НЛО, карти или приказни мотиви. Създайте свой собствен царевичен лабиринт във вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Царевично поле с плашило]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Ако искате да защитите царевичните си ниви, ще ви е необходимо плашило. В противен случай птиците ще откраднат цялата ви царевица и ще ви липсват гарнитури за вечерята за Деня на благодарността.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Бащата-основател - статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Ето ви бащата-основател на вашата зоологическа градина - пингвините! Те изглеждат толкова величествени с шапките си на главите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Марка "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Маршрут 66 е известен като Главната улица на Америка, защото пресича почти цялата дължина на страната. Той е символ на свобода и приключения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Джубокс]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Джубоксовете и рокендролът вървят ръка за ръка. За американските фенове тези носталгични джубоксове са колекционерски.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Ангели]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Нашите трудолюбиви ангели във форума ще ви помогнат във всяка ситуация. Те са много популярни сред играчите. Те винаги помагат на нашата общност, не само по Коледа!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Ледена принцеса]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Колко хубаво се върти ледената принцеса! Тя е много популярна сред посетителите ви!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Замръзнало дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Брр, това дърво сигурно е много студено - дори висулки висят от него! Но то блести и искри на зимното слънце. Красиво е!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Снежна топка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Разклатете го малко... и гледайте как вали сняг! Ура! Снежният човек в снежния глобус е много щастлив от снежинките.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Коледен чорап]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Чорапите традиционно се окачват над камината и се пълнят догоре с всякакви лакомства... ако сте били добри. Тези, които са били палави, получават чорапи, пълни с въглища.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Коремна танцьорка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Танцувайте като красивата Саломея! Нашата ориенталска танцьорка е истинска артистка: тя съблазнява публиката си със своите съблазнителни движения. Дори пингвините са без дъх от това зрелище! Сензационно е!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Египетско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Орелът на Саладин краси червено-бяло-черното знаме на Египет. Той е известен още като арабски орел и е поставен точно в средата на бялата ивица.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Ковчег-саркофаг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Египетските саркофази не са украсени с необичайни йероглифи или релефи, но внимавайте, ако отворите такъв, проклятието на фараоните може да ви сполети! Кой знае, може би вътре се крие призрачна мумия!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Египетски обелиск]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Обелиски са били поставяни пред пирамидите като символ на силата на бога на слънцето Ра. Като вкаменени лъчи, те символизират бога на слънцето и връзката му с владетеля на земното царство - фараона!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Пирамида]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Тези величествени гробища на царе имат много погребални камери и лабиринти. Тъмни магии ги защитават от крадци на гробове - всеки, който отвори гробна камера, ще бъде прокълнат! Надгробните плочи и надписите свидетелстват за това. Ако е истина! Внимавайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Купидон Адамикус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Отдайте почит на пратеника на любовта с тази мраморна статуя. Който и да уцелва със стрелата си, ще се влюби лудо. Много романтично!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Сърцевидно дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Това красиво дърво-сърце ще накара всеки посетител да се усмихне и всяко животно ще го гледа с удивление. Колко е красиво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Розова пергола]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Розовата пергола добавя нотка романтика към всяка зоологическа градина. Вашите посетители ще се разхождат от едно заграждение до друго, сякаш са в градина на любовта.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Влюбени лебеди]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Изградете паметник в името на любовта! Статуята на влюбените лебеди е олицетворение на красотата. Един поглед и сърцата разцъфтяват от радост.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Фонтан със сърце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Фонтанът на сърцето е идеалното място за романтична клетва за любов.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Изворна земя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Всичко е зелено! Тази пролетна украса ще добави великденско настроение към вашата зоологическа градина - красива зелена пролетна поляна, пълна с цъфтящи цветя и чуруликащи птици. Чисто блаженство!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Великденско дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Много цветни великденски яйца! Според една традиция, дърветата се украсяват с цветни яйца. Това е атракция, която посетителите ви няма да искат да пропуснат. Те ще се навъртат наоколо като ято патици!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Великденско яйце с уши]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[О, не! Великденско яйце с уши? Ще се окаже ли Великденският заек? Или е направено от шоколад? Истинска атракция за вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Шоколадов великденски заек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[О! Кой отхапа ушите на шоколадовото зайче? Сигурно е бил или гладен посетител на зоопарка, или любител на шоколад!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Зелена ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Непорочна природа! Дървени стълбове и гъсти храсти - тази естествена ограда се слива с околностите на Алпите, ливадите и горите. Идеалната граница за естествено заграждение в зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Дървена ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Тази дървена ограда има рустик вид и се слива перфектно с природата. Тя дискретно разграничава различните зони в зоологическата градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Планинска дъска]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[С тази планинска дъска, вашите горски, планински и ливадни заграждения ще се слеят перфектно с околната среда и ще създадат най-вълшебната среда за вашите животни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Скална плоча]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Липсва ли ви приятната пещерна атмосфера? Няма проблем! Украсете околностите на пещерните заграждения с каменни плочи и създайте уникална атмосфера във всеки детайл.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Ограда от летви с камъни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Пещерните копачи използват каменни фрагменти и дървени колове, за да правят огради. Вписва се идеално в околната среда, нали?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Пейка на планинската поляна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Гледката от планините е уж невероятна. Починете си и ѝ се насладете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Планинско пасище]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Само на планинска поляна можеш да дишаш най-свежия въздух.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Планински бучиниш]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Чуваш ли това цвърчене от елите? Какви животни са се скрили там и се наслаждават на красивата гледка?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Африканска пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Местните жители са ходили на лов в саваната, въоръжени с щитове и копия, но тези ловни инструменти сега са много по-добра декорация.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Отровна намибска млечка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Тези дървесни сукуленти растат до 150 см височина. Млякото им е отровно и е било използвано от ловците, за да отровят стрелите си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Африканска ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Оградите са рядка гледка в откритите пространства на саваната, но когато се намерят, те обикновено са направени от естествени материали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Порта от копия]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Селищата в саваната трябва да бъдат добре защитени. Вход, направен от огънати копия, показва кой е шефът.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Фенерче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[В саваните основните елементи са земя, въздух и огън. Факелът осигурява светлина и държи дивите животни далеч от огненото си сияние.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Дървена пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Поемете дълбоко въздух и се отправете към пещерния пейзаж. Първо, направете кратка почивка на тази пейка и проверете екипировката си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Ограда на пещерата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Зоната на пещерата винаги трябва да бъде оградена!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Под на пещерата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Пещерните пространства имат специална сила върху посетителите на зоологическата градина. Създайте специална атмосфера и поставете под около пещерата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Вал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Пещерните изследователи обичат да копаят една или две шахти на места, където очакват нещо специално. А, какво е това там долу?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Горски пикник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Какво би било една разходка в гората без пикник под дърветата? Извадете сандвичите!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Горска ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Кухо дърво като ограда? Всичко е възможно в гората - но тя не е толкова куха, колкото изглежда - там живеят насекоми, растат гъби и гнездят малки животни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Граници на горите]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Ясно маркирайте границите на гората си: големите дъски са идеални за това!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Горска земя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Малко храсталаци, малко подлес, няколко храсти и камъни - горската почва е дом на много малки същества.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Гроув]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Любителите на природата се чувстват като у дома си в зелената горичка. Насладете се на напълно непокътната природа с малко езерце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Къща на дървото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Какъв елф е намерил подслон тук? Децата ще имат много приключения в къщичката на дървото.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Пънове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[В пустошта вече не растат растения. Но винаги могат да се намерят няколко пъна. Използвайте ги, за да оградите пустошта си в зоологическата градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Гнила ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Няколко изгнили дъски и няколко парчета ръждясал метал - и оградата в пустошта е готова!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Безплодна земя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Тук вече нищо не расте! Наистина ли? Дребни, но смели микроорганизми все още пълзят по безплодната земя.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Необработваема земя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Въпреки че земята е мъртва, тук все още можете да намерите храсти, треви и животни, които процъфтяват.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Пейка за скрап]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Кой художник се е увековечил с тази скулптура? О, това не е скулптура, това е пейка! Бързо, седнете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Порта в пустошта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Виж къде стъпваш в дивата природа! Никой не знае защо тази област е толкова пуста, но има токсини в тревата, калта и блатата. Затова не забравяй да си миеш ръцете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Езерце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Вижте как блатните растения виреят в това езеро! Не се приближавайте твърде много, наистина е кално!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Водна пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Водна пейка? Какво е това? Ами, това е като водно легло. Ще ви накара да се почувствате сякаш яздите вълните! Толкова е забавно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[водна ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Тази полирана стъклена ограда, прозрачна като чиста вода, е идеалното допълнение към всеки воден пейзаж. Колко красиво блести!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Вулканична скална стена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Сухата стена от вулканична скала е добра за защита на воден басейн. По време на наводнения тя помага за абсорбиране на вода и защита на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Поилка за птици]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Тук птиците могат да се пръскат и къпят щастливо.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Осветен фонтан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Трябва ли да ходите до тоалетната на тъмно? Този светещ фонтан е правилното решение. Идеален за нощни птици!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Воден свят]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Създайте фантастичен воден свят във вашата зоологическа градина - пейзаж, пълен с фонтани, езера и водоеми.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Портал към водния свят]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Насам, моля! Изберете тази красива водна порта за вход към вашия воден свят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Хийт в тундрата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Растенията и животните, живеещи във враждебния климат на пустошта в тундрата, се нуждаят от добра стратегия за оцеляване.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Скална пустиня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Вечно замръзналата земя не изобилства в тундрата. Вместо това, странни пустинни скали красят пейзажа ѝ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Купчина рога]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Тундрите на този свят са обитавани от северни елени. След като вечната замръзналост се размрази, могат да се намерят купчини рога.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Торфена къща]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[В Лапландия те са приспособили жилищата си към враждебната среда. В горната част има малък отвор, през който излиза димът от камината.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Букова пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Това място за почивка е направено от букова дървесина. Оттук гледката към пустошта и поляните наистина си заслужава.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Заснежена пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Леле, това е мокро! Тази снежна пейка може да изглежда удобна, но щом седнеш, ще се намокриш целият задник!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Заснежена ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Прекрасно е! Храстите, покрити със слой сняг, приличат на меки възглавници. Сладки сънища!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Зимна ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Малки снежинки си проправиха път към тази малка ограда. Перфектният аксесоар за най-красивия снежен пейзаж!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Сняг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Вълшебният зимен пейзаж кани всички на разходка. Само вижте стъпките в прясно падналия сняг!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Снежна хижа]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Чудя се кой живее в тази снежна колиба? Снежен човек? Или е място за почивка на уморени скиори?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Ледени късове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Всички животни, живеещи в студен климат, обичат да играят върху замръзнали ледени раци - независимо дали са пингвини или полярни мечки. Но малките ги харесват най-много!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Ледена пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Произведение на изкуството ли е или причудка на природата? Пейката на бъдещето, изработена от лед, очевидно е произведение на изкуството! Тази ръчно изработена мебел обаче ще издържи само през студения сезон.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Леден портал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Не само иглутата са направени от лед! Влезте в този леден портал и открийте леден зимен рай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Замръзнала роза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Тази нежна роза, покрита с блестящ лед, е просто красива. Вижте как светлината проблясва през нежните ѝ венчелистчета!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Ледена ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Оградете заледения пейзаж с тази ограда. Дебелият лед е много устойчив на леки температурни промени, така че няма да се стопи веднага.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Тревисти дюни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Бурите са част от крайбрежния живот. Използвайте тревисти дюни, за да предпазите зоологическата си градина от наводнения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Плажен терен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Плаващи предмети, трева, черупки - истинският плажен терен. Дюни навсякъде - пригответе се за плажна почивка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Магически укрепления]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Изумейте посетителите си, като оградите зоологическата си градина с това вълшебно укрепление.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Магически плочки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Потопете посетителите си в магически свят на фантазията, като покриете целия зоопарк с магически плочки.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Дърво от захарен памук]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Пухкав захарен памук е увит около това дърво - не само животните, но и посетителите на зоопарка ще му се насладят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Вкусен език]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Това малко човече има наистина гладен език! Изглежда сякаш е изяло твърде много шоколадов пудинг! Вижте колко е нервен, едва диша!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Вълшебна пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Магически светещи корени се вият около блестящи камъни. Седнете, вие сте в омагьосана гора!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Магическа ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Тези цветни кости на динозаври обграждат фентъзи парка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Сияещо поле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Странна флора осветява това сияйно поле. Какви тайни може да крие?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Диви гъби]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Шапките на дивите гъби изглеждат много сладки. Но не ги пипайте, могат да бъдат отровни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Пейка, изработена от пясък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Удобна пейка, изработена от пясък. Ако издържи тежестта ви... ще трябва да я пробвате!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Пясъчна дюна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Не влизайте! Защитата на крайбрежните дюни е особено важна! В края на краищата те помагат за спиране на наводненията.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Лов на съкровища]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Обичате ли да тичате по плажа? Търсите съкровище? Изхвърлените на брега отломки могат да крият ценни предмети. Посетителите на зоопарка ги очаква вълнуващо приключение!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Пясъчен замък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Ще ти построя замък като от приказка! Какво би бил един крайбрежен пейзаж без великолепен пясъчен замък?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Ограда от гевреци]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Вкусно, вкусно... не го яжте! Оградата от гевреци е перфектната граница към вашия вкусен рай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Градина със захарен памук]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Колко е красиво пухкава! Вкусен захарен памук в меко легло. Невероятно вкусна и абсолютно апетитна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Пикник с женско биле]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[О, не, лепне! Ако посетителите на зоопарка седят твърде дълго на тези столчета, те няма да слязат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Вратар]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Футболни топки се ритат из цяла Бразилия - какво ще кажете да играете футбол във вашия зоопарк?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Самба танцьор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Готови ли сте за карнавала в Рио? Танцьорите на самба ще разтърсят зоопарка ви с движенията си. Не само посетителите на зоопарка ще танцуват с нея, но и вашите животни!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Бананово дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Бананите растат и в Бразилия. Те са чудесен източник на енергия и са много популярни сред спортистите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Папагал Зумъмбор]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Благородният папагал Зумъмбор царува на трона си високо в клоните. С разперени криле, той би бил перфектната статуя за Захарната глава, нали?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Бразилско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Жълт ромб на зелено поле със син диск показва звездното небе над Рио де Жанейро. 27-те звезди маркират 26-те щата плюс Федералния окръг.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Японско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Японското знаме се нарича слънчево знаме, защото изобразява червен диск като символ на слънцето на бял фон.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Надуваем замък с жираф]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Хоп, хоп, хоп! Забавление за всички възрасти. Само се уверете, че посетителите ви не скачат с пълни кореми!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Базалтова пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Базалтовите пейки се образуват, когато гореща лава замръзва на земната повърхност - така се образуват странните образувания!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Зеленина край езерото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Жаби, риби, водни кончета и други малки животни се събират около хубави езерца като това! Хубаво местообитание!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Влажни зони]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Обуйте си гумените ботуши, отиваме в калта. Малките обичат да играят в калта - забавно занимание, което ще видите в много заграждения.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Ограда от ледени висулки]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Остри замръзнали ледени висулки пречат на посетителите да се катерят по оградите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Замръзнала трева]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Познавате ли този звук, когато ходите по замръзнала трева? Това са ледени кристали!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Риболов на лед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Този малък рибар, седнал пред зимния си дом, ще добави нотка скандинавски чар към вашия леден пейзаж. Прясна риба от замръзнала дупка! Абсолютен деликатес!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Лавина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Внимание! Когато падне лавина, големи количества лед и сняг се отделят от планинските склонове и отнасят със себе си всичко по пътя си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Леден сталагмит]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Тези растящи нагоре ледени висулки са много остри и дори можете да се порежете. Обърнати сталактити много често се срещат в пещери, където от тавана капе вода.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Къща със сламен покрив]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Тези малки сламени къщички са много уютни. Те са идеални за саваната - предпазват от слънце, дъжд, вятър и студени нощи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Савана от храсти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Тревистите растения и голите скали осигуряват подслон и храна за всички видове животни, живеещи в саваната.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Пясъчник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Този златист пясъчник е идеален за саванна среда. Добрият камуфлаж е важен!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Савана гори]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Акациите и баобабите са типични за саваната. Едрите степни тревопасни животни често отхапват клони или гризат кората.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Пикник в пустинята]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Летящо килимче, кана с вкусен сок от кактус и малка ориенталска закуска - какво повече бихте могли да поискате?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Пустинна пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Място за релакс на слънце? Тогава седнете на тази пустинна пейка и се насладете на топлината. Само не забравяйте слънцезащитния крем!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Портал към пустинята]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Пустинята е опасна среда за животните. Няма вода никъде. Големите животни тук са само кости и кожа. Помислете добре, преди да влезете: Имате ли достатъчно вода?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Цъфтящ кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Вижте какво може да направи малко вода! Това бодливо малко същество е пораснало с розови цветове. Колко е красиво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Пустинен кактус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Пустинният кактус знае как да съхранява вода. Малките му иглички бодат всеки, който се приближи до тях! Много умно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Преместваща се пясъчна дюна]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Знаете ли, че пясъчните дюни не само мигрират, но и пеят? Когато пясъкът се плъзга надолу, се чуват силни и дълбоки звуци. Чуйте това!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Пустинна ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Тази ограда, вдъхновена от западния стил, ще бъде идеална за мрачен пясъчен пейзаж.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Граници на пустинята]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Два дървени кола, въже и вашата пустинна граница е готова!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Оазис]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Много пустинни поклонници ще си помислят, че това е мираж, но наистина е оазис! Ура!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Слънчево платно]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Сянката е много рядко срещана в пустинята! Бързо се скрийте зад този слънчев чаршаф и се насладете на красивия аромат на екзотични подправки върху мекия персийски килим.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Каменна пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Масивни каменни блокове с масивни дървени дъски: семпли, удобни и практични.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Каменен стол]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Каменният стол може да е малко твърд, но определено е скулптурно произведение на изкуството!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Каменна стена]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Още един камък в стената: Тази стена е много издръжлива благодарение на солидната си каменна основа. Можете да изградите различни декорации върху нея или да я прескачате.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Каменна ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Тази ограда има много интересна форма! Изглежда, че каменоделецът е бил много креативен този път... някак минималистично, но все пак колосално!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Каменна порта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Колко романтично! Точно като във времената на Ромео и Жулиета - посетителите на зоопарка обичат да се разхождат под тази огромна каменна порта. Идеално пригодена за каменна обстановка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Кипарисови дървета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Кипарисите са много декоративни дървета и виреят в среда около скали. Изглеждат абсолютно великолепно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Павета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Неравните павета придават уникален щрих на вашата зоологическа градина. Точно като в миналото!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Каменен паметник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Много интересно... този скулптор сигурно е харесвал женско биле. Наистина не се вижда такова нещо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Образуване на камъни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Природата като скулптор! Това огромно скално образувание е пример за движение на тектонични плочи. Скалите, струпани една върху друга, са идеални за катерене.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Пейка от бреза]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Тази дървесина с байц е превърната в семпла, стилна пейка за релакс.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Тундрова почва]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Тундрата е съставена от пустош, слоеве глина и мъх, точно както планинската тундра. Поради негостоприемния климат, тук ще откриете оригиналната природна среда.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Ограда в тундрата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Тундрата не може да се използва за земеделие заради климата, но тук бродят стада северни елени и номади. Оградата ще ви покаже къде свършва тундрата и къде започва.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Бреза в тундрата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[В райони с рядка растителност обикновено могат да се срещнат само мъхове, лишеи и храсти. И затова в безплоден пейзаж брезата изглежда като рядък скъпоценен камък.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Тундрово езеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Вегетационният период в тундрата продължава от един до три месеца. Но колко е красиво, когато започне да расте и цъфти!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Поляна в зимната гора]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Примамете посетителите си в този романтичен зимен пейзаж. Хубав начин да се насладите на един съвсем различен климат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Заснежена земя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Фин прахообразен сняг пада върху трева, камъни и храсти. Лек като перце и студен като лед.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Лепкав сняг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Страхотно! Тежкият, лепкав сняг е най-подходящ за правилната снежна битка! Или какво ще кажете... да си направим снежен човек?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Ледникови планини]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Ледниците са древни ледени маси, образувани от компресията на снега. В планините те оформят терена.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Иглу]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Уютната снежна къщичка се използва като убежище при лов в страната на вечната замръзналост.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Алпийска пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[На уединено място, алпийски овчар се среща с доячката си на тази пейка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Ледниково езеро]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Сладководно езеро в планината, захранвано от вода от ледници. Водата е чиста, бистра и освежаваща!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Тоалетни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Всеки ще разпознае малкото сърце на вратата! Тихо място за всички!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Ледникови камъчета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Ледниците се движат с огромна сила по планините и смилат скалите на малки камъчета.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Пещерни камъни]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[По време на експедицията си в пещерата може да попаднете на купчина камъни. Тези скали постепенно се издигат на повърхността.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Минна писта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Минният път се използва за транспортиране на камъни в цялата мина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Портал към мината]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Това е входът към пещерна зона, която крие впечатляващи сталактити и сталагмити, както и места за добив на минерали.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Пещерен сталагмит]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Когато водата капе от тавана, тя оставя котлен камък и пясъчни частици по земята. Колкото по-стар е сталагмитът, толкова по-дълъг е той!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Горящата бъчва]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Дори нашите предци са знаели това: пещерите предлагат защита от диви животни и осигуряват топлина през зимата. Огънят вътре в пещерата помага да се предпазят животните отвън и студът да не влиза.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Горски мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Посетителите на зоопарка могат да се разхождат по скърцащи дървени греди в напълно естествена обстановка - каква красиво проектирана горска площ - зелените бели дробове на вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Горски колиби]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Изработена от дърво и покрита със зеленина - тази удобна дървена хижа е толкова уютна отвътре! Само не палете огъня!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Горско езерце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Кря, кря! Това малко езерце е пълно с жаби и попови лъжички!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Естествен плувен басейн]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Време за плуване? Тук гмуркането е разрешено! Този естествен басейн ще привлече много любители на водата! Това е забавно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Лонг Хана]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Този масивен каменен стълб посред водата обикновено се нарича „Дългата Хана“. Вижте красивите му извивки!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Къща на кокили]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Добре подготвена за приливите и отливите: тази къща ще остане суха при всякакви обстоятелства!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Плажна кошница]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Тази плажна кошница ще ви предпази от силни ветрове и парещо слънце.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Плитък]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Чудо на природата: при отлив водата се отдръпва от брега и разкрива какво е крила. В плитчините можете да намерите много неща - особено различни отломки и червеи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Вълшебна гъба]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Тази вълшебна гъба блести в омагьосаната гора на вашата зоологическа градина. Искате ли да я докоснете? Кой знае какво чудо може да се случи!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Ветрилообразно цвете]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Тези ветрилообразни цветя надничат от дупките. Невероятно е какво се случва в чудната гора на фантазията.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Портал на фантазията]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Очарователен свят от изненади очаква вашите посетители - разходете се през портала и открийте флората и фауната!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Магически монолит]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Много култури вярват, че монолитите имат магически сили. В трепкащото сияние на гъбите изглежда, че това наистина е така!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Ограда от Шугар Ленд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Сладка и лепкава ограда е мястото на всяка „Захарна земя“. Тя има красиво разнообразни цветове и е абсолютно вкусна. Вкусно, вкусно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Портал към Шугар Ленд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Сладки захарни бастунчета очертават пътеката към Шугар Ленд: сладко удоволствие както за малки, така и за големи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Хъни Ривър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Златен мед се стича по речно корито, направено от шоколад и женско биле. Просто скочи с метлата! Уау!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Близалка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Не само вашите животни се чувстват като у дома си в страната на млякото и меда. Посетителите на зоопарка също се наслаждават на лакомства.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Дърво за сладолед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Вкусно, вкусно, вкусно! Цяло дърво от вкусен сладолед с вкус на ванилия и ягода. Бързо, оближи го, преди да се е разтопил!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Поилката]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Подобен напоителен отвор вече е спасил няколко живота в сухата пустиня. Той е и любимо място за различни видове животни.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Скално образувание]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Храсти и малки дървета са красиво оформени в този скален ъгъл. Катеренето е разрешено!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Табела за сграда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Има ли строителни дейности във вашата зоологическа градина? Маркирайте зоните, които са в процес на изграждане, със строителен маркер. СЪВЕТ: Украсявайте редовно зоологическата си градина, за да могат посетителите ви винаги да откриват нещо ново!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Катастрофа с тръбопровод]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Нефтена катастрофа? Химическа авария? Или просто радиоактивен материал? Каквото и да е, това, което излиза от тръбопровода, не изглежда добре.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Мъртво дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Дърветата могат да доживеят до много стара възраст, но и умират. Въпреки това, дори тогава пъновете им служат като подходящ дом за много растения. Само вижте издънките, които растат от тях!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Пираня - растение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Странни растения растат в дивата природа, като например тази пираня. Разбира се, това е мутация, но не се приближавайте твърде много, защото ще ви отхапе ръката!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Чиракът на магьосника]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Викам всички духове... о, не, какво пълзи от този канал... аааааааааааа!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Обитаваното от духове блато]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Внимание! Ниско летящи призраци! Избягвайте ги, когато прелитат, или ще свърши зле!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Коледни украси]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Какво би било Коледа без коледна украса? Няколко декорации ще подобрят всеки коледен дом - много е хубаво!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Балната зала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Ура! Облечи се официално и излез на бейзболен мач! Ура, това е забавно!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Кърлинг]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Когато навън е мразовито, какво ще кажете да излезете на леда и да опитате кърлинг? Замахнете добре, накарайте го да се плъзга!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Рудолф - статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Нека Коледа бъде истинската лудница: поставете елена Рудолф като паметник във вашата зоологическа градина. Не изглежда ли жив?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Блатен лабиринт]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Това рядко светещо явление е високо само няколко сантиметра и свети само за няколко секунди в блата или мочурища. Често се смята за призрак. Хухууу!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Портал към блатото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Какво е необходимо в тъмно блато? Добър фенер! Портата към блатото осветява входа, ако фенерът е правилно запален.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Потънала развалина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Тази кална лодка някога е била наистина красива! Сега лежи на дъното на блатото, покрита с водорасли и кал. Мислите ли, че може да бъде спасена и използвана повторно за плаване през блатото?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Кална баня]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Удоволствие за тялото и душата! Успокояващата кална баня затопля цялото тяло и го лекува благодарение на противовъзпалителните си ефекти. Чувства се добре!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Блато]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Кой знае какво се крие на дъното на това блато? Старите гуми са идеалният аксесоар тук и предлагат чудесна гледка за кикотещите се създания.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Вдлъбната пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Тази масивна пейка вероятно е твърде тежка за тази кална почва. Водорасли и мъх са я покрили навсякъде - и изглежда доста удобна!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Мъгла в блатото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Сивата мъгла бавно се разпростира над мрачното блато, създавайки много мистериозна атмосфера. Бррр!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Блатна граница]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Това блато има буйна растителност, благодарение на влажната почва, през която текат малки потоци. Само внимавайте за бодливата тел, за да не ви ужилят!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Дърво в блатото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Това мъртво дърво се издига от блатото като скелет. Настръхваш!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Повдигната седалка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Ловци са дебнали на това място, но сега то е полуизгнило и бавно потъва в блатото.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Адвентски коледари]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Всяка година съвсем обикновени играчи се превръщат в полезни модератори, които с удоволствие помагат на други играчи със съвети и трикове през цялата година. Вижте колко красиво украсяват коледната елха!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Ограда от артефакти]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Тази артефактна ограда е украсена с магически камъни от древната култура на маите и се използва за разграничаване на джунглата от цивилизацията.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Змийска порта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Мистериозни змии изпълзяват от гъсталаците на непроницаемата джунгла. Вход само за смелчаци!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Почва в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Големи листа, екзотични и увивни растения покриват артефакти от древни култури.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Висящ мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Той се люлее напред-назад! Преминете този мост стъпка по стъпка - но може би вече е изгнил!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Пейка в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Лъвовете са били почитани от много култури от незапомнени времена. Седнете на тази пейка и изпитайте чувството, че сте крал на джунглата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Палмова кула]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Светът на непроницаемата джунгла, пълна с цвърчене и маймунски викове, се наблюдава най-добре от височина. Подай ми бинокъла!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Лагер в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Тези, които смело са си проправили път през джунглата, с мачете в ръка, по пресечения терен, се нуждаят от малко почивка след пристигането си в лагера.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Порта в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Впуснете се в мистериозен свят, преливащ от екзотични животни. В джунглата все още има много неоткрити видове животни. Тръгнете на експедиция!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Ограда в джунглата]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Укротете дивите животни с тази ограда и оградете джунглата във вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Какаово дърво]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Най-добрият шоколад в света се прави от тези зърна. Какаовите зърна растат високо в короната на това величествено дърво.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Мостът на влюбените]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Според една легенда, любовта ще трае вечно, ако заключите ключалката на моста. След това хвърлите ключа в реката, за да не може никой никога повече да отключи ключалката.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Принцът на мечтите]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Все още чакате мечтания си принц? Този красив ерген иска да си проправи път в сърцето ви!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Пейка в блатото]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Преминаването през блатото е изморително. На тази солидна дървена пейка в блатото можете да си вдигнете краката и да си починете.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Момичешка сила]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Честваме Международния ден на жената! Изградете паметник във вашата зоологическа градина, който да символизира равенството и световния мир. Заедно ще успеем!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Азиатска ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Оградете азиатската тематична зона във вашата зоологическа градина с тази цветна ограда и създайте атмосфера на хармония.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Портата на Тория]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Портата на Торията е украсена с красиви китайски фенери. Тя е символична врата към будистките храмове.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Китайски мост]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Този мост в китайски стил се вписва прекрасно в парк с азиатска архитектура.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Бамбукова пейка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Тази пейка, изработена от истинско бамбуково дърво, изглежда удобна и приветлива. Починете си и се отпуснете на меките възглавници.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Фонтан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Нежните тонове от този фонтан са успокояващи. Те не само ще зарадват вашите посетители, но и вашите животни ще харесат звуците на водата на заден план.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Бамбукова ограда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Гъвкавият и гъвкав бамбук е идеален за сплитане и изработване на бамбукови огради като тази.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Куб]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Украсете зоологическата си градина със стилен дизайн и архитектура и разкрасете азиатския си кът с прости форми, напомнящи за далекоизточния минимализъм.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Чаена церемония]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Покритата с роса пътека води до чайната. Тук гостите оставят всичките си грижи зад гърба си и се отдават на разнообразие от чайове. Това е медитативен ритуал, който отнема време!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Махаща котка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Махащата котка или Манеки Неко е талисман за късмет. Много е популярна в Япония, Китай и Тайланд. Тя маха с лявата си лапа и кани посетители да стигнат.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Китайско знаме]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Знамето на Китайската народна република има червено поле с жълти звезди върху него. Червеното е щастливият цвят на Китай.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Знаме на Тайланд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Тайландското знаме се нарича още „Тонг Трайронг“, което означава „трицветно“ знаме.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Жълтокапче]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Жълтоопашатата змия се среща само в Австралия. Принадлежи към разред Гърмящи змии, дълголетна е и може да оцелее при горски пожар.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Тотем]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Австралийското аборигенско изкуство е повлияно от природата и религиозните ритуали. Това животно има твърде много петна, за да бъде тасманийски тигър. И така, какво представлява то? Бог, може би?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Плувен басейн]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Има няколко вида акули, които живеят около австралийското крайбрежие. Ето защо е по-добре да плувате в басейна, нали?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Боксьорката Матилда]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[В Австралия има известна кенгуру боксьорка, наречена „Боксерка Матилда“. Тя има бебе в торбичката си, което я окуражава!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Плаваща свещ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Плаващи свещи се носят зловещо в мъгливата тъмна нощ. Бледият им блясък кара всички да настръхват.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Безглавият конник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Кой шофира толкова късно през нощта и на вятъра? Статуята на Безглавия конник служи като предупреждение за страховитите същества, които преследват зоологическата градина в плашещи нощи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Магически Патронус]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Това заклинание призовава магическо същество, което съответства на характера на заклинателя. В този случай това е магическо... рибено кифличко!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Летяща метла]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Доста неудобен начин на летене, използван от тромави магьосници, които извършват диви маневри във въздуха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Снегорин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Бум! Този супер полезен снегорин е невероятна играчка за професионалисти и пингвини, които обичат да почистват сняг!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Пушещ манекен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Пушещите кукли от Рудните планини първоначално са служели като съдове за изгаряне на ароматни конуси. Сега те се използват като традиционни коледни украси и се поставят близо до подаръци.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ледени палми]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Блестящ лед в рая: дори когато палмите замръзнат, можете да чуете тракащите зъби на животни, които обичат топлината.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Сноуборд]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Спускане в зоологическата градина: сноубордът е супер забавно не само за пингвините!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Любовен метър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Колко романтичен си? Разбери с тази забавна машина.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Лебедова лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Само ти и твоята любима на спокойно езеро. Игнорирайте всичко около вас и се насладете на магията на момента!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Статуя на любовта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Със сигурност е интересно и уникално. Но истинско изкуство ли е? Вие решете!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Любовно гнездо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Птиците правят това. Пчелите го правят. Дори образованите бълхи го правят. Всеки обича да се гушка в любовно гнездо!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Великденска трева]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Високата трева е идеална за скриване на великденски яйца. Или дори играчки, лакомства за кучета и изгубени чорапи.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Станция: боядисване на яйца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Научете как да боядисвате традиционни великденски яйца с боя и лепило. Децата ще се приберат у дома всички боядисани!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Станция: духане на яйца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Издухването на яйца е традиционното изкуство за изваждане на съдържанието на яйцето, без да се счупи или напука черупката. Ако не го направите, може да се получи голяма бъркотия.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Излюпване на великденски яйца]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Пускане* Какво има вътре? Гигантско шоколадово пиле?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Нептун]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Да живее древният бог на морето! Въпреки страховития си вид, той е много сантиментален и обича да храни рибките.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Подводница]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Никое посещение на Подводния свят не може да бъде пълноценно без подводна екскурзия. Скоро всички ще живеят в жълта подводница.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Дренаж]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Когато водата е мръсна, просто издърпайте запушалката и напълнете резервоара. Не позволявайте тя да ви отмие!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Надуваем остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Вземете карибския си дом със себе си! Само не забравяйте да вземете някой със силни дробове!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Островът на фантазиите]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Ако сте си мислили, че ще спите в хамак, вече е твърде късно. Пингвините ви изпревариха.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Буй]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Казват, че тези шамандури звънят на вятъра, за да покажат любовта си.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Гмуркащ се балон]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Открийте дълбините на океана със стил! Този наблюдателен балон има хващащи рамена, които можете да използвате, за да хванете всяко съкровище!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Спасителна лодка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Когато откриеш нещо ценно на дъното на морето, просто го завържи за тази лодка.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Пиратска развалина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Удивително е какво може да излезе на повърхността. Кой знае какво се крие на дъното на морето!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Гарванско гнездо]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Сега е малко старомодно, но посетителите ви продължават да говорят за него. Също така е популярно място за играчи на криеница.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Корабокрушение]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Във водния свят не бива да се пропуска древният кораб, който олицетворява силата на океаните.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Ледник]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Не подценявайте на пръв поглед безобидния айсберг. Под повърхността се крие много повече, отколкото изглежда на пръв поглед.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Ледени късове]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Тези по-малки парчета лед са останки от ледена маса, които ни предупреждават за изменението на климата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Кубче лед]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Не се тревожи за пингвина. След няколко хиляди години той ще се събуди в един много по-добър свят. Обещаваме.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Коралови водолази]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Сложете си шнорхела и открийте уникалния живот, който се крие под повърхността на водата.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Коралов остров]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[На този отдалечен остров ще откриете морски гъби и морски звезди. Заедно можете да спретнете партито на века!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Селин Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Сърцето ви ще бие непрекъснато с тази очарователна декорация!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Пиратски сал]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Всеки пират трябва да започне отнякъде! Тръгнете на приключение и скоро ще се върнете с пиратски кораб, екипаж и съкровище!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Скален изход]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Скочете от скалния издатина право в дълбините. Различни видове мекотели и насекоми намират своя дом тук.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Оцелял пингвин]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Дали животът на пустинен остров наистина би бил толкова лош? Попитайте Уилсън!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Кану]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Кой има нужда от кану, за да гребе? Просто грабнете нещо плаващо и излезте на водата!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Изследовател]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Буйовете са от съществено значение за безопасността в морето на корабите, хората и животните. Кой не е виждал буй, полюшващ се във водата, и не е плувал до него?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[водолаз]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Гмуркане сред рибите. Кое е по-хубаво?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Знак на костенурката]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Нямате ли търпение да се появи Подводният свят? Представете го на всички ваши посетители и поставете този знак на новата си игрална дъска!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Активен вулкан]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Става ли горещо тук? От време на време изригванията са полезни за околната среда!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Малката русалка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Тя може да е малко тиха, но може да бъде част от твоя свят. Истинската любов разбива всяко проклятие...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Статуята на Атлантида]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Било е под вода от векове, но сега можете да го изложите в подводния си свят! Може би е добре да премахнете водораслите.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Магически огледала]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Вашите посетители ще се смеят на себе си, когато се видят дебели, слаби, ниски или високи в тези шантави огледала.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Барел орган]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Изсвирете някои класически мелодии на тази флейта.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Силен човек]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Изпробвайте силата си! Тук ще видите разликата между мъжете и момчетата!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Точен изстрел]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Можеш ли да хвърляш добре? Можеш да опиташ тук. Лесно е, нали...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Луда лаборатория]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Какво може да се създаде в тази лаборатория? Не забравяйте, че ще ви е необходима мълния, за да съживите създанията си!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Скелет на динозавър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Впуснете се в битка с този динозавър и гледайте как духовете бягат!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Тиквена карета]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Искате ли да се разходите из обитавана от духове разходка? Пътувайте комфортно с това специално превозно средство.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Гигантска паяжина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Внимавайте да не се оплетете в някоя от тези мрежи! Никой не може да ви измъкне от тях!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Робот-елен]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Носът му свети по-червено и по-ярко от всичко друго в нощното небе.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Зимно слънце]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Кой иска да се тревожи за подаръци и опаковане? Вместо това отидете на зимна почивка!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Списъци в последния момент]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Имаш ли всичко необходимо за празниците? Няма проблем, ние също нямаме.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Коледна купчина]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Толкова много подаръци! И колко от тях крият чорапи?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Лодка на любовта]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Серенада на любовта си точно насред езерото.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Любов]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[С този хидроплан, Купидон може да стигне до всяка спешна ситуация!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Половин сметка]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Заведете любимия човек на романтична вечеря. Какво може да се случи?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Спа център на острова]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Избягайте от студеното време и се поглезете в този тропически спа център!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Забравеното място]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Ако камъните можеха да говорят, щяхме да научим за стари и забравени храмове. Тези руини сега са се превърнали в дом на много животни, живеещи в храсталака.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Защитник на лъвовете]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Едрият защитник стои гордо на входа на старите дворци.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Изгубената статуя]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[В храма Ангкор на една статуя липсва главата. Дали е била на царя? Или на бог? Кой знае?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Темпъл Райдър]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Има един храмов ездач с опашка и въоръжен с банани!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Туити, пингвинът]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Пойна птица ли е? Пингвин ли е? Всичко е възможно през пролетта!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Рожден ден]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Празнувайте годишнината по ваш избор с пингвини. Кой изобщо има нужда от причина за празнуване? Да започваме!]]></item>
  </category>
</language>
