<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Папагал]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Някои папагали са известни с това, че са доста приказливи. Някои от тях дори говорят с пълни изречения.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Фламинго]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Фламингите не плуват в езера като патиците. Те обаче обичат да потапят дългите си крака във водата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Зебра]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Какво е общото между зебрите и снежинките? Райетата по тялото на всяка зебра създават уникален модел. Подобно на снежинките, няма две еднакви зебри.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Пингвин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Пингвините са морски птици, въпреки че не могат да летят.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Кенгуру]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Кенгурата живеят в Австралия и скачат през степите със скорост до 50 км/ч.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Носорог]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Въпреки впечатляващия си външен вид, носорозите са спокойни и плахи животни. Но това се променя, ако се почувстват застрашени - щом се раздвижат, те се превръщат в неудържима лавина!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Шимпанзе]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Шимпанзетата обичат да се катерят по дърветата, но също така обичат да хващат неща, които падат от дърветата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Лъв]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Лъвовете са вторите по големина котки в света след тигрите.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Хипопотам]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Въпреки че хипопотамът тежи колкото малък камион, достигайки до 4,5 тона, той предпочита да прекарва деня си в бездействие.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Жираф]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[С дългите си вратове жирафите могат да достигнат високи върхове на дърветата. Любимите им са акациевите дървета.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Слон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Слонът поема от осем до десет литра вода в хобота си, когато пие.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Панда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Гигантската панда е черно-бяла мечка, родом от Китай.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Заек]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Зайците живеят в най-различни райони - от пустини през гори, до студени полярни региони.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Гигантска костенурка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Костенурките и костенурките са влечуги. Най-често живеят близо до или във водата. Най-големите костенурки са водните костенурки.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Лама]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Ламите са известни със своята мила и нежна природа. Те обичат хората и са много любопитни.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Коала]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Коалите са торбести животни, така че не са мечки в истинския смисъл на думата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Вълк]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Вълците живеят на глутници и имат свои собствени фиксирани ловни територии. Преди хората да започнат да ловуват вълци, те са били най-разпространеният хищник в света.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Северни елени]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Северните елени, известни още като карибу в Северна Америка, са сред най-северните големи бозайници.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Бял гълъб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Белият гълъб е символ на мира.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Паун]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Пауните са впечатляващи екзотични птици. Те се разхождат свободно в много зоологически градини и паркове.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Гигантски скорпион]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Този вид скорпион е активен предимно през нощта. Той е хищник, който обича да причаква жертвите си от засада. Използва отрова обаче само ако не успее да хване плячката с ноктите си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Алигатор]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Алигаторите принадлежат към семейство крокодили. Те са малко по-спокойни от самите крокодили. Това обаче не означава, че не могат да атакуват неочаквано. Любимото им място е кална плитчина на слънце.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Рис]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Рисът има големи лапи. Това му пречи да падне в снега през зимата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Тукан]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Туканите са известни с дългите си и ярко оцветени човки. Те живеят в субтропични и тропически дъждовни гори.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Комодски варан]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Малките са много добри катерачи: те се хранят по дърветата, крият се високо по върховете на дърветата и се греят на слънце. С напредване на възрастта те стават по-големи и се придържат по-близо до земята.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Бавен лорис]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Не толкова бързо! Бавното катерене е олимпийска дисциплина за лори. То мноооого бавно се движи с единия крак след другия.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Гребло]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Лешоядите са много плахи животни и живеят в големи дупки, които сами създават.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Магаре]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Под напрежение магарето спира и не помръдва нито за миг.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Орел]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[С широките си криле, тази граблива птица е внушителен ловец, който величествено се рее във въздуха.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Ягуар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Ягуарът живее в Южна и Централна Америка, но ареалът му е бил много по-голям. Той е добре дошла екзотична гледка във вашата зоологическа градина, която посетителите ще бъдат много щастливи да видят.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Колибри]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Колибритата са най-малките птици в света. Като малки феи, те летят във въздуха и използват дългите си езици, за да смучат нектар от цветя.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Птичечовка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Бозайник, птица и влечуго в едно: като бозайник, снасящ яйца, птицечовката изненадва както учените, така и любителите на животните.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Мравкоядец]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Благодарение на дългата си муцуна, мравоядът е специалист в улова на насекоми - той използва дълъг език, за да достигне дори до най-дълбоките скривалища.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Зелена игуана]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Тези гущери обичат да се пекат на слънце на групи! При най-малкия признак на опасност, те могат да се слеят с околната среда.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Мандрил]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Отличителният цвят на лицето на мъжкия служи като сигнал за лидерство в групата мандрили. Колкото по-силен е зовът, толкова по-отличително е оцветяването на лицето.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Гарван]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Гарваните са много умни животни и са символ на мъдрост и интелигентност.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Тарантула]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Това страховито катерачно растение е много окосмено. Освен това е изключително отровно; стойте на разстояние от него!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Пуфини]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Тези малки приятели се срещат често по северноатлантическото крайбрежие. Звукът им е силно ръмжене, подобно на приглушен звук на резачка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Катерица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Катериците често не могат да намерят пътя си обратно към плячкосаните си съкровища, като по този начин допринасят за опазването на гората. Защо? Защото ядките започват да покълват!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Арктическа лисица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Арктическите лисици живеят на семейни групи, като двойките остават заедно цял живот. Размножават се в леговища, които понякога имат сложни тунелни системи.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Печат]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Тюлените са страхотни гмуркачи, въпреки че трябва да излизат на повърхността за въздух. Техните торпедообразни тела им позволяват да се носят през водата с лекота.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Кинкайджу]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Кинкажу е нощно животно, което през деня спи свито в хралупа на дърво. Очите му са много чувствителни към светлина, затова ги покрива с лапите си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[пор]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Поровете вероятно са потомци на пор. Не е известно дали първоначално е дошъл от Европа или Северна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Маргей]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Маргайската овчарка прекарва по-голямата част от времето си по върховете на дърветата и рядко се вижда на земята. Може да бъде забелязана по време на лов.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Щъркел]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Високо в гнездата си, щъркелите имат чудесна гледка към околността. След като си построят гнездо, те живеят там с малките си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Ему]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Емуто не може да лети, но има дълги крака, които му позволяват да избяга бързо. Израства до два метра височина, което го предпазва от хищници.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Гну]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Миграцията на антилопите гну е една от най-известните форми на миграция на животни. Те търсят храна в резервата Масай Мара, но крокодилите също претендират за района.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Чакал]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Тези пъргави бегачи са диви кучета. Те са моногамни, което означава, че се чифтосват само с един партньор за цял живот.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Анелиед мравояд]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Мравоядаят използва заострената си муцуна и острото си обоняние, за да намира храна, тичайки от едно термитно гнездо до друго.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Сокол]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Соколите търсят плячка, докато летят. Те могат да проследяват плячката си на дълги разстояния от въздуха.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Белобрада мармозетка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[В дивата природа тези маймуни живеят на големи групи, като само доминиращите женски са способни на размножаване.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Мустанг]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Дивите мустанги са били широко използвани от смели каубои и индианци.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Киви]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[След като се излюпят, пиленцата киви изглеждат като миниатюрни версии на родителите си. Те са сравнително подвижни и зрели и могат да напускат гнездото сами през нощта.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Пеперуда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Пеперудите имат красиви антени, които използват за обоняние, вкус, откриване на температура и понякога дори за усещане.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Видра]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Видрите живеят близо до вода, но също така живеят и на сушата. Те са опитни водолази и могат да задържат дъха си под вода до 8 минути.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Къртицата]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Някои хора смятат, че произходът на думата „къртица“ идва от Крит. Но това е грешка!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Шотландски хайлендски говеда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Тази здрава порода произхожда от Шотландия и Хебридските острови. Дългата им, рошава козина ги предпазва от вятъра. Уау!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Додо]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Това е сензационно! Въпреки че тази птица е изчезнала от векове, додото се завръща в зоологическата градина! Но бъдете внимателни, то надебелява доста бързо. Не го прехранвайте!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Лешояд]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Когато лешоядите летят в кръг, това означава, че чакат трупа на мъртво животно. Лешоядите са най-известните мършояди!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Брадат дракон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Тези австралийски гущери се срещат в по-голямата част от континента. Те живеят по дървета и храсти, греейки се на пустинното слънце или се криейки в храстите.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Панголин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Панголините са нощни животни, които живеят на земята или по дърветата. Те обичат насекоми и могат да си затворят ушите и носа, когато си пъхнат носа в гнездо на насекоми.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Муфлон]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Стадата муфлони не сменят териториите си често. А когато го правят, те се движат едно след друго в дълга редица.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Мангалика]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Мангалица, известна още като „вълнено прасе“, е порода свине с произход от Унгария. Тя е била много популярна от 1890 до 1950 г. Днес породата се счита за рядка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Пули]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Пули е смело и решително куче. Унгарските овчарки ги обичат заради отличните им умения за пастирство. Козината им може да стане малко миришеща, когато се намокри. Гадост!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Куока]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Куоките са нощни животни. През деня се крият в храсталаците. Те са се адаптирали към живота на остров Ротнест, приближавайки се до туристи и молейки за храна.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Дългоопашат ястреб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Опашатият ксукол е нощно същество и често живее в различни части на територията си. Всеки ксукол изгражда до 7 гнезда и пътува между тях. Той е скитащ!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Върколак]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Ако митовете са верни, върколакът е наполовина човек, наполовина вълк. Те вдъхват страх и омраза у хората, но в много случаи са жалки същества, осъдени да вият към луната.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Турция]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Пуйките растат до 1 метър височина. Мъжките имат красиви пера, но женските изглеждат невзрачни.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Уиз]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Мармотите живеят в колонии и се поздравяват, като трият носовете си. Ако наблизо има заплаха, те слагат глави една до друга и подсвиркват силно като предупреждение към останалите.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Невестулка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Обикновената невестулка е плаха и обикновено е активна на тъмно. Тя обича да се промъква в хралупи на дървета, пукнатини в скали или в дупки на други животни. Дори се сгушва в стари миши гнезда. Много е умна!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Хъскита]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Хъскитата винаги са много топли, защото имат два слоя козина. Под външните косми хъскито има мек подкосъм.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Хоацин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Хоацините са изключително социални и живеят на големи групи. Те се радват на слънцето и дъжда по високите върхове на дърветата. Те също така обичат да разперват криле и да се наслаждават на живота. Сладки смрадливци!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Мануел]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[В световен мащаб са останали по-малко от 50 000 от тях, което ги прави застрашен вид. За ваш късмет, можете да им се възхищавате във вашата зоологическа градина. Грижете се добре за тях и им помогнете да се размножават!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Сфинкс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Въпреки че не е много видимо, котките от породата сфинкс не са голи. Козината им е много мека и лека.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Пустинна лисица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Пустинната лисица се ражда с червеникава козина, но колкото повече остарява, толкова по-светла става козината ѝ. Козината на старите лисици е почти бяла!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Облачен леопард]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Чували ли сте някога мъркане на голяма котка? Ако е така, вероятно е бил димчат леопард! Твърди се, че тези големи котки са роднини на малките котки. Но това е само слух. Досега са правени много малко изследвания, всичко, което знаем, е, че е плаха и живее по клоните на дърветата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Червенокоремен ибис]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Тази общителна птица живее на големи групи от по няколкостотин животни. Трудно е да се различат женските от мъжките, защото изглеждат почти еднакво!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Мопс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Мопсът е бил отгледан в Китай от подобни породи кучета преди 2000 години. Мопсът винаги е бил смятан за императорско куче и само императорът е можел да го гали.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Гепард]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Гепардът има две черни ивици на главата си, които приличат на „сълзи“, стичащи се от очите му надолу към муцуната.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Кахау-нос]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Поради обезлесяването на естественото му местообитание, кахау се е превърнал в застрашен вид.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Овца Уолис с черен нос]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Сладките уелски черноноси овце са изцяло покрити с вълна. Бихте искали да ги прегърнете и погалите, нали?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Дик-дик]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Дик-диците са моногамни през целия си живот. Двойките прекарват около две трети от времето си заедно - колко романтично. Те се бдят взаимно с любов и винаги се предупреждават, ако има някаква опасност наблизо.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Капибара]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Капибарите живеят близо до вода. Те имат ципести крака и могат да потопят главите си почти изцяло под водата, за да не бъдат видени от хищници.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Мадагаскар Фелсума]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Този тъмнозелен вид гекон има червеникаво-кафява ивица, която се простира от носа му до окото и ухото.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Очилата мечка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Лицето на очилата мечка е белязано с бели или кремави ивици, които се простират от челото ѝ през бузите и надолу по врата ѝ. Изглежда сякаш носи очила, нали?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Бандикут]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Тези игриви, нощни торбести животни ще внесат специалния чар на австралийската пустош право във вашата зоологическа градина!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Южен казуар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Южният казуар е наричан още шлемовиден казуар заради главата си с форма на шлем.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Гривисто куче]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Гривистото куче е само далечен роднина на типичния вълк. Наред с горското куче и лъжливите лисици, гривистото куче представлява третата линия на кучетата в Южна Америка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Анаконда]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Пълзяща, ненаситна анаконда ще привлече вниманието както на вашите посетители, така и на други животни в зоологическата градина!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Белобуза рибарка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Белолика сова е средно голяма сова с красиви големи пера и бяло лице, оградено с черно.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Валяк, подобен на катерица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Тези весели маймунки скачат от дърво на дърво. Опашките им помагат да поддържат равновесие. Те са като катерици!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Пустинен брадавица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Кой би си помислил: Обикновената брадавица има дълга грива, която се простира от врата през целия гръб. Когато е в опасност, гривата настръхва.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Раирана хиена]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Раираната хиена има най-дългата грива от всички. Покрита е с ивици, затова и името ѝ!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Канадски рис]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Канадският рис има дълги кичури на ушите си. Тези кичури всъщност са от черна козина. Не изглеждат ли сладки?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Рибарче]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Рибарките имат сложен начин да се разбират помежду си. По-възрастните птици общуват с по-младите, като отговарят на техните звуци. Силни бипкащи звуци изпълват цялата гора.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Пръстенна опашка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Пухкавата и гъста опашка има черно-бели ивици. Котката пор принадлежи към семейство мечки и има малко общо с котките.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Богомолка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Това насекомо използва предния чифт крайници, за да улови плячката си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Силки]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Копринените кокошки не летят, защото перата им не са свързани и не образуват едно крило.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Лъвоопашат макак]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Макаците са сред най-застрашените примати. Популацията им е застрашена от постепенното унищожаване на местообитанията им и те избягват контакт с хората.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Мускусен бик]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Където и да има мускусни волове, трябва да има и вълна от мускусен вол. Тази мека вълна лети навсякъде и птиците в тундрата я използват, за да пълнят гнездата си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Динго]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Динготата са нощни животни. През това време те или ловуват плячката си, или изследват околностите си в търсене на животни от същия вид.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Пеликан]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Пеликаните са много добри летци. Те могат да летят до 24 часа, през които прелитат до 500 км.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Вомбат]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Вомбатите имат най-сухите изпражнения от всички бозайници, а екскрементите им са с форма на куб. Всяка сутрин те ги разпръскват около леговището си, за да маркират територията си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Носът]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Муцуната, брадичката и шията обикновено са бели. Има и много сладък нос.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Корморан\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Извън гнездата си кормораните не вдигат много шум. В колониите си обаче те са доста шумни, съревновавайки се помежду си със силни гърлени зове хро-хро-хро или хрохо-хрохо-хрохо.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Водно конче]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Ларвите на зеления блещукащ плъх растат във вода. Нищо чудно, че домовете им са близо до водата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Оцелот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Оцелотите произхождат от Южна Америка и приличат на миниатюрен леопард с черти на лицето на домашна котка. Художникът Салвадор Дали е имал такъв за домашен любимец.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Ловец на стриди]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Ако овца или други стридари се приближат до малките си, стридарите ще започнат да пищят и да свирят силно.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Див як]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Благодарение на гърбицата си и леко вертикалния гръб, то може да ходи дори по по-труден терен.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Делфин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[В света има 40 вида делфини. Сред по-известните са афалата и косатката.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Райка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Мъжкият първо издава звуци, за да привлече вниманието, след което показва красивите си пера. Каква красота!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Чайка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Повечето чайки живеят близо до брега и са свикнали със силни ветрове. Благодарение на дългите си, заострени крила, те могат да летят при всякакъв вятър и време.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Стълба от нос]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Капският стълбовиден рак има черни петна и ивици по носа и под очите, което го прави истинска красавица!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Слонска земеровка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Беркун има отлично обоняние и може да усети всичко, което му духне под носа!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Пръстена мангуста]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Пръстеновидната мангуста се храни главно с насекоми, малки влечуги и птици. Използва обонянието си, за да намери плячка в земята и по дърветата, след което я вдига с дългите си нокти.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Рак]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[В света има приблизително 5000 вида раци, но 500 от тях, включително рака-отшелник и кралския рак, не са „истински раци“.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Кашмирска коза]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[В света има до 20 вида кашмирски кози. Те се предлагат в различни цветове и нюанси. Но всички са пухкави!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Плодов прилеп]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Плодоядните прилепи са най-големият вид прилепи, с размах на крилете до 1,7 метра. Главите им могат да бъдат дълги до 40 см.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[кашалот]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Кашалотът има много отличителни форми. Квадратната му глава е до една трета от цялата му дължина!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Дромедар]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Основните характеристики на дромедаря са дълга извита шия, единична гърбица и дълга козина на врата, раменете и гърбицата.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Синя крака буба]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Синият цвят на краката му се дължи на консумацията на определен вид прясна риба всеки ден. Колкото по-светли са краката му, толкова по-здрав е той.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Голям куду]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Големият куду е вид антилопа с впечатляващи спираловидни рога, характерни ивици по тялото и гъста брада.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Петнист скункс]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Петнистата котка е известна като източна котка, въпреки че не е котка, а торбесто животно!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Гигантски калмари]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Въпреки че за октопода се разказват различни истории от векове, първата снимка на октопода е от 2004 г., а първото видео - от 2012 г.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Син марлин]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Синият марлин е една от най-големите риби в света, достигаща до 5 метра дължина! Той е самотна риба, но може да се срещне и по двойки.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Риба-клоун]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Рибата клоун живее в симбиоза с анемона, където също снася яйцата си.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Медузи]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Медузите са безгръбначни животни, които имат камбанковидна или сплескана форма.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Четиризъб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Четириногите са известни с това, че могат да надуват телата си, за да изплашат хищниците.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Кракен]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Кракенът е легендарно морско чудовище, което се появява в различни истории от векове.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Морско конче]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Морското конче е много лесно за разпознаване - то има отличително оформена глава, сегментирано костеливо тяло, извита опашка и изправена стойка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Джиб]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Косатката е известна още като косатка, главно поради хищническия си характер. Това име обаче е неправилно, тъй като косатките не са китове, а делфини.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[всички]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[всички]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Какаду]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Повечето какадута са със среден или голям размер, но един вид е много по-малък.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Бонобо]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Бонобо са тясно свързани с хората, споделяйки до 98% от ДНК-то си!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Бухал]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[В целия свят се срещат около 200 вида сови. Те варират по размер, но всички имат сходни форми и характеристики.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Манта]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Има два вида – по-големият, Alfredi, се среща в Индийския и Тихия океан и източната част на Атлантическия океан, докато по-малкият, Birostris, живее в тропическите океани.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Слънчева мечка]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Малайската слънчева мечка живее в тропическите гори на Югоизточна Азия. Тя толкова много обича мед, че е наречена медоносната мечка.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Какапо бухал]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Тези големи нелетящи птици от Нова Зеландия са критично застрашени. Останали са около 150.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Красива райска птица]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Тези малки южноазиатски птици са известни с пъстрото си оперение и сложните си ритуали за ухажване.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Стрелова жаба]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Не всички от тези ярко оцветени жаби са отровни!]]></item>
  </category>
</language>
