<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.minitutorial">
    <item name="zoo.window.minitutorial.title"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.1"><![CDATA[Добре дошли в ZooMumba, вашето лудо приключение в зоопарка! Казвам се Соня и ще ви водя стъпка по стъпка как работи играта.<br><br>В магазина можете да закупите различни заграждения за животни и да ги поставите на територията на вашата зоологическа градина.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.2"><![CDATA[Кликнете върху заграждението и купете животно. Уверете се, че сте отметнали дали купувате мъжко или женско.<br><br>Ако и двете са в заграждението, скоро можете да очаквате бебета животни!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.3"><![CDATA[Грижете се редовно за животните си, гушкайте ги и играйте с тях. По този начин те ще бъдат щастливи и доволни. Опитайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.4"><![CDATA[Трябва да свържете загражденията, сградите и атракциите си с пътеки, водещи до входа, така че посетителите да могат да се възхищават на всичко.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.5"><![CDATA[Вземете фураж и всичко, което животните ви желаят, от магазина: месо, плодове, трева - просто се огледайте!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6"><![CDATA[От ниво 2 можете да получите и сгради и сергии в магазина, което ще направи зоологическата ви градина още по-привлекателна за посетителите. <br><br>Можете редовно да събирате приходите си от входната такса от главната сграда.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6b"><![CDATA[Ще започнете с няколко ZooDollars. Използвайте ги, за да си осигурите страхотни животни и специални атракции или да наемете асистенти. Те ще ви помогнат с поддръжката и грижите за вашата зоологическа градина. <br><br>А ако ви свършат ZooDollars, не се притеснявайте! Можете да ги заредите по всяко време в ZooBank.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.7"><![CDATA[Колкото повече посетители посрещате в зоологическата си градина, толкова повече боклук ще трябва да почистите. <br><br>Поддържайте зоологическата си градина чиста и събирайте боклука. Посетителите ви ще го оценят!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.8"><![CDATA[Колкото повече доволни посетители има вашата зоологическа градина, толкова по-високо ще се покачи вашият зоометър. <br><br>Започнете работа и постройте най-добрата зоологическа градина в света - в ZooMumba! Забавлявайте се!]]></item>
  </category>
</language>
