<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.shop.specials">
    <category name="zoo.shop.specials.powerUps">
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.title"><![CDATA[Бустер 30% EP]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.9.text"><![CDATA[С 30% бустера ще получите 30% повече BZ за 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: Един 30% BZ бустер и един 100% BZ бустер са валидни едновременно и ще ви възнаградят със 130% повече BZ за целия 1 час.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.title"><![CDATA[100% бустер EP]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.10.text"><![CDATA[Със 100% BZ бустера получавате 100% повече BZ за целия 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: един 100% BZ бустер и един 30% BZ бустер са валидни едновременно, така че получавате 130% повече BZ за целия 1 час!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.title"><![CDATA[30% усилвател на лапата]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.11.text"><![CDATA[С 30% бустера за лапи получавате 30% повече лапи за целия 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: един 30% бустер за лапи и един 100% бустер за лапи са валидни едновременно, така че получавате 130% повече лапи за целия 1 час!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.title"><![CDATA[100% подсилване на лапата]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.12.text"><![CDATA[Със 100% бустера за лапи получавате 100% повече лапи за целия 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: един 100% бустер за лапи и един 30% бустер за лапи са валидни едновременно, така че получавате 130% повече лапи за целия 1 час!]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.title"><![CDATA[Усилвател на настолни игри]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.13.text"><![CDATA[С бустера за настолна игра ще получите двойно повече колекционерски предмети, които ще изскачат от кутиите в продължение на 1 час! Ако искате да удължите това време, купете още бустери.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.title"><![CDATA[30% бустер на зоокоини]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.14.text"><![CDATA[С 30% бустер ще получите 30% допълнителни зоогрос от магазините си за 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: Един 30% зоогрос бустер и един 100% зоогрос бустер са валидни едновременно и ще ви възнаградят със 130% допълнителни зоогрос за целия 1 час.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.title"><![CDATA[100% бустер на зоокойни]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.15.text"><![CDATA[Със 100% бустер ще получите 100% допълнителни зоогрос от магазините си за 1 час! Ако закупите 2 еднакви бустера, времето ще бъде удължено. Съвет: Един 100% зоогрос бустер и един 30% зоогрос бустер са валидни едновременно и ще ви възнаградят със 130% допълнителни зоогрос за целия 1 час.]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.title"><![CDATA[Бустер на развъдната станция]]></item>
      <item name="zoo.shop.specials.powerUps.16.text"><![CDATA[Лесно създаване на редки хибриди! Бустерът от Развъдната станция ще гарантира, че вашите новоизлюпени ще достигнат поне едно ниво по-високо от най-ниското ниво на един от родителите си в рамките на 24 часа. Но бъдете внимателни: Бустерът работи само ако вземете новоизлюпеното от Развъдната станция.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
