<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.advisor">
    <category name="zoo.advisor.buttons">
      <item name="zoo.advisor.buttons.1"><![CDATA[Животински видове]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.2"><![CDATA[Удовлетвореност]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.3"><![CDATA[Декорация]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.4"><![CDATA[Развъждане на животни]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.5"><![CDATA[Кошче]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.descriptions">
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.A"><![CDATA[Страхотно! Никой не може да се оплаче от липсата на разнообразие във вашата зоологическа градина. Продължавайте в същия дух!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.B"><![CDATA[Посетителите харесват, когато могат да се възхищават на голямо разнообразие от животни в зоопарка. Имате %currentspecies% различни видове, това е много! Разгледайте магазина, ще намерите поне още %missingspecies% там.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.C"><![CDATA[Посетителите на зоопарка искат да видят колкото се може повече животни. Но вашият зоопарк си заслужава. В момента притежавате %currentspecies% животни. Можете да намерите поне %missingspecies% повече видове в зоомагазина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.D"><![CDATA[Всеки, който ходи в зоологическата градина, иска да види животни! Вашата зоологическа градина може да има още по-голям избор: В момента имате %currentspecies% животински видове. Зоомагазинът предлага поне %missingspecies% повече.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.E"><![CDATA[О! Във вашата зоологическа градина няма много видове животни. Посетителите могат да се възхищават на %currentspecies% видове, с които могат да се справят сравнително бързо. Бързо купете поне %missingspecies% още животни от магазина в зоологическата градина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.A"><![CDATA[Животните ви са напълно доволни. Вие сте примерен директор на зоопарка.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.B"><![CDATA[Грижиш се много добре за животните си, но виж, някои от тях заслужават дори повече внимание.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.C"><![CDATA[О! Животните ви са малко отегчени. Не бихте ли искали да си поиграете малко с тях, да ги нахраните или да им дадете вода? Това би било чудесно за тях и те биха били отново наистина щастливи!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.D"><![CDATA[О, Боже! Животните ви са тъжни, защото не сте се грижили за тях. Поиграйте си малко с тях! Малко храна и вода също ще ги развеселят. Тогава вашата зоологическа градина отново ще блесне и ще радва посетителите!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.E"><![CDATA[О, не! Животните ви са гладни и жадни! Хайде, погрижете се за тях! След като бъдат нахранени и загражденията почистени, ще бъде забавно да си играете отново с животните!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.A"><![CDATA[Уау! Зоологическата ви градина е красиво украсена! Има толкова много неща за разглеждане от посетителите. Продължавайте в същия дух!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.B"><![CDATA[Страхотно! Хубаво си украсил/а зоологическата си градина! Разгледай магазина за зоологическа градина: там ще намериш много други хубави и забавни декорации. Посетителите ти обичат промяната!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.C"><![CDATA[Зоологическата ти градина е хубава, но може да се промени малко повече! Можеш да намериш много хубави и забавни декорации в магазина за зоологическа градина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.D"><![CDATA[Практично и функционално, но малко скучно. Повече декорации ще бъдат оценени от посетителите. Нека всички видят, че можете да покажете повече!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.E"><![CDATA[Вашата зоологическа градина би могла да използва малко повече декорация. Зарадвайте посетителите си с нови, впечатляващи декорации.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.A"><![CDATA[Толкова много сладки бебчета! Наистина имаш златни ръце, а животните ти имат толкова много потомство. Страхотно!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.B"><![CDATA[Заглавията с миниатюри за бебетата животни в зоологическата градина привличат посетители. Но всеки директор на зоологическата градина винаги търси начини за подобрение. Вижте: В момента можете да отгледате %missingbabies% повече бебета животни.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.C"><![CDATA[Новината за новите попълнения в зоологическата градина се разпространява надалеч. Посетителите обожават малките тромави лъвчета! В момента можете да отгледате още %missingbabies% лъвчета.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.D"><![CDATA[Вашият зоопарк би могъл да използва повече потомство. Вижте: %missingbabies% от двойките в момента търсят бебе. Опитайте се да се размножавате!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.E"><![CDATA[В зоологическата градина има много притеснения за потомството ви: %missingbabies% от двойките в момента очакват бебе. Опитайте се да размножавате и да зарадвате посетителите си с гледката на вашите тромави малки.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.A"><![CDATA[Страхотно, зоологическата ти градина изглежда страхотно! И посетителите я обожават. Продължавай в същия дух!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.B"><![CDATA[Добре се справяш, но зоологическата ти градина щеше да е още по-хубава, ако беше почистила останалите боклуци.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.C"><![CDATA[Боклукът във вашата зоологическа градина бавно се трупа. Най-накрая го почистете.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.D"><![CDATA[В зоологическата ти градина има много боклуци. Определено трябва да подредиш и почистиш всичко.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.E"><![CDATA[Зоологическата ви градина се дави в боклуци! Разчистете планините от боклуци от пътеките и изпразнете кофите за боклук.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.help">
      <item name="zoo.advisor.help.1"><![CDATA[В категорията „Видове животни“ можете да видите дали всички възможни видове животни са представени във вашата зоологическа градина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.2"><![CDATA[Категорията „Удовлетвореност“ показва колко щастливи са вашите животни в момента.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.3"><![CDATA[В категорията „Декорация“ можете да видите дали декорациите във вашата зоологическа градина са привлекателни за посетителите.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.4"><![CDATA[Посетителите обичат сладки бебета! Елементът „Развъждане на животни“ ще ви покаже нивото на успех на вашето развъждане.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.5"><![CDATA[Елементът „Боклук“ ще ви покаже дали вашата зоологическа градина е чиста или дали посетителите се спъват в планини от боклук.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.6"><![CDATA[Използвайте клавиши от 1 до 7, за да стигнете до магазина по-бързо.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.7"><![CDATA[Използвайте буквите Q, W, E и R, за да местите (W), обръщате (E), продавате (R) или променяте режима на игра (Q) предмети.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.8"><![CDATA[Не забравяйте да използвате сигурна парола, която не споделяте с никого!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.9"><![CDATA[Можете да включвате или изключвате съвети за играта и различни други функции, като посетители, фонови ефекти и звукови ефекти, за да ускорите играта на по-слаби компютри.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.10"><![CDATA[Купете зоологически долари от банката. Понякога можете да ги получите като награда за изпълнение на ежедневни задачи. Можете също така да ги получите, ако повишите нивото си достатъчно.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.11"><![CDATA[Ще има и промоции с бонус кодове от време на време, така че следете за официални съобщения във форума.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.12"><![CDATA[Вашите животни могат да се разболеят случайно. Колкото по-добре се грижите за тях, толкова по-дълго ще останат здрави. Но ако животното ви не е болно, дори не можете да му поставите инжекция.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.13"><![CDATA[Вашите животни се чувстват чудесно във всички заграждения. И няма значение в кое заграждение ги поставяте.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.14"><![CDATA[В момента не можете да местите животни в други заграждения.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.15"><![CDATA[Ако продадете заграждението, продавате и животното в него.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.16"><![CDATA[В играта има два вида сурикати - нормални и сивият сурикат Беда. Беда се появява само по време на определени събития и може да бъде закупен само в специални дни.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.17"><![CDATA[Ако кликнете върху „осинови за зоодолари“, сте 100% сигурни в ново попълнение и не е нужно да го чакате.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.18"><![CDATA[Можете да запазите приятелите си от ZooMumba в адресната си книга. За съжаление, в момента не можете да поканите съседи.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.19"><![CDATA[Колкото повече магазини притежавате, толкова повече зоогрос печелите.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.20"><![CDATA[Нямате време? Тогава наемете асистенти. Не забравяйте, че асистентите работят само когато кликнете върху тях (те не работят автоматично).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.21"><![CDATA[Ако наемете касиер, Кешик, ще увеличите доходите си.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.22"><![CDATA[Използването на асистенти си струва: ще спечелите повече точки опит.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.23"><![CDATA[Ако имате всички асистенти, активирате представителя на Дейвид - той може да накара всички асистенти да работят само с едно щракване.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.24"><![CDATA[Колкото повече отпадъци сортирате в зоологическата градина, толкова по-малко от тях ще се озоват по улиците.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.25"><![CDATA[Купете мъжки и женски от един и същи вид и скоро ще имате сладки бебета в зоологическата градина.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.26"><![CDATA[Можете да съхранявате само определена сума пари за вход в основната сграда, така че не забравяйте да я събирате редовно.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.27"><![CDATA[За да печелите от сградите си, те винаги трябва да са свързани с пътека. Как иначе посетителите биха могли да стигнат до тях?]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.28"><![CDATA[Дръжте очите си отворени: От време на време в магазина се появяват специални животни или предмети, които можете да закупите само за ограничено време.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.29"><![CDATA[Хранете животните си със суперхрана, те ще останат сити по-дълго!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.30"><![CDATA[О! Болни ли са животните ви? Дайте им супер лекарства и те ще бъдат отново здрави като рибки!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
