<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Зоопарк метър]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[До магазина]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Склад в зоопарка]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Сафари]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Старт]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[До банката]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Започнете сафарито]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Купете]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[изтегляне]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Туит!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Новини]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Добре дошъл отново, %username%!<br> Зоологическата ти градина отново е много оживена!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Здравей, %username%!<br> Зоологическата ти градина е по-натоварена от всякога!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[С лапи можете да разкрасите загражденията си и да ги направите още по-ценни.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Ура! Скочете директно в дивата природа: от ниво 7, сафари е тук за вас! Открийте необичайни животни и спечелете страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Ексклузивно от 11 до 18.02.11 г. централноевропейско време]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% отстъпка при опит за добавяне]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Много, много изненади]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Още лапи за суперхраната, най-добрата храна и за супермедицината!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[още лапи за хранене, поливане и лечение!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Най-накрая повече място! Разширете пространството си за съхранение на вода и фураж - вече са налични нови резервоари! От резервоари за вода до подземни хранилища, има много място навсякъде. Това ще ви спести някои пътувания.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Отсега нататък всички ваши приятели от вашата адресна книга ще бъдат показани точно до игралното поле. Можете да посетите всяка от техните зоологически градини. След това можете да проверите качествата на зоологическата градина и нейния директор по приятелски начин. Забавлявайте се!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Страхотни премиум предимства вече ви очакват в зоопарка! Независимо дали става въпрос за лапи или BZ пакет, вашият зоопарк ще блести. А вие ще бъдете още по-успешни. Поръчайте страхотни пакети!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[НОВО за играчи от ниво 8 и нагоре! Нов континент лежи в краката ви: Отправете се към Азия! Изживейте страхотното азиатско сафари и открийте нови региони.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[НОВО: Paw Packs! Сребърни, златни или платинени - Paw дажбите ще освежат вашите заграждения! Възползвайте се от предимствата: Предлагат се само за ограничен период от време.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Балончетата с мисли ще ви покажат желанията на вашите посетители. Изпълнете ги и портфейлът ви ще започне да звъни. Можете да преопаковате желанията в настройките.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Страхотна сделка! Искате ли да разширите максимално зоологическата си градина веднага? Тогава купете 100% макси разширението за зоопарк само за 400 зоодолара. Не се колебайте и купете сега! Офертата е валидна само за кратко време.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Ново: Преглед на цял екран! Изживейте вашата зоологическа градина в целия ѝ блясък с всички детайли!<br> <br>Кликнете върху символа с 4 стрелки, за да видите вашата зоологическа градина на цял екран.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Открийте пътя към скритата зоологическа градина<br>с вашето 3-то разширение за зоопарка.<br> <br>Накрая ще има още повече място за повече животни.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Само на 16 и 17 април!<br>Купете Zoodolars и съберете двоен BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Печелете зоодолари в зоопарка от 16 до 17 април.<br>Ще се възползвате от покупката си в продължение на 24 часа.<br>Ще получите този страхотен бонус:<br><br>Всяко действие, свързано с ограждението, ще ви донесе двоен BZ!<br> <br>Възползвайте се от офертата 5 пъти и вземете максимума.<br>5 дни голям BZ бонус!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Плащанията по банков път са изключени.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Великденският заек е тук!<br>От 21 до 27 април ще има много великденски яйца на разположение.<br><br>Заменете ги за великденски украси,<br>великденски зайчета и великденски кутии. Честит Великден!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[В Zoomumba има нов панел с инструменти! Изтеглете панела с инструменти и ще получите щанд с магически балони, ежедневни бонуси за POI и чисто нова информация за вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Ново на колелото на късмета:<br> Бонус BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Сега можете да увеличите BZ с 30% или дори с колосалните 100% за цели 8 часа!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Увеличението се отнася за стандартната печалба от вашите дейности!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Ново сафари от ниво 9! Разгледайте Северна Америка и се насладете на вълнуващо приключение!<br>Открийте тайните на континента и намерете екзотични животни за вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Главната ви сграда сега блести с изцяло нов блясък.<br>А най-хубавото е, че сега се подобрява с<br>всяко 10-то ниво до ниво 40!<br>С всяко допълнително 10-то ниво получавате нов дизайн!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[От следващата седмица - вместо сложни бонуси за хранене на животни с най-добрите и суперхрани, тези ясни бонуси:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[От тази седмица! Вместо сложни бонуси, получавате тези ясни бонуси за хранене на животните си със супер и най-добра храна:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Страхотна промоция до 7 юни: 3 различни пакета със суперхрани! С най-големия пакет можете да изберете още 5 приятели, които ще получат 5 пъти повече суперхрана като подарък!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Вземете стартовия пакет „Черната пантера“ сега и се възползвайте от много предимства!<br>Внимание - този пакет е наличен само веднъж за всеки директор на зоопарк!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Развъждайте сладки бебета днес (събота, 0:00 ч. - неделя, 23:59 ч.) с 50% отстъпка от zoogroš!<br>Имаме и нови декорации - разгледайте ги в магазина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Отсега нататък ще получавате страхотни нови бонуси за супер и най-добра храна. Двоен BZ за супер храна и четворни лапи за най-добра храна. Не се колебайте и поглезете животните си!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Ново! Списък с най-добрите! Кликнете върху трофея и вижте кои играчи са в топ 100 в различните категории! Веднага ще видите и BZ стойностите на вашите приятели.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Дръж си очите отворени! Отсега нататък ще виждаш в собствения си списък с приятели! И имаш общ преглед на всичко - приятели, ти и BZ. Кой е най-усърдният директор?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Ново! ZooMumba има нов албум с колекции! Намерете всички символи на колекциите в категориите заграждения, животни и асистенти. Разменете завършените си колекции за страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Отсега нататък можете да използвате „Пари за действие“! Имате ли нужда от зоодолари? Тогава отидете в банката, кликнете върху „Пари за действие“ и изберете една от офертите от различни доставчици! Опитайте!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Колелото на късмета празнува новото си откриване на паркинга на зоологическата градина! От ниво 3 ще имате свое собствено Колело на късмета с още по-големи шансове за получаване на по-добри награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Честит рожден ден, директоре на зоопарка!<br> Ще имаме голямо парти за рождения ден! Очаквайте страхотни събития и много изненади за рождения ден в магазина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Присъединете се към нас в Twitter и спечелете „Къщичка за птици“! Ще изтеглим 10 късметлии, които „туитват“ 2-3 пъти седмично.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Ново! Опитайте различни комбинации от животни и заграждения, за да получите повече интересни места (POI) и да спечелите повече зоогрос. Давайте! Очакват ви все повече и повече комбинации!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Ново! Създайте свой собствен аватар в главното меню на сградата! Поканете приятели в списъка си с приятели и вижте техните аватари!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Циркът пристигна в града! Посетете пътуващия цирк на пазара и разгледайте големия асортимент от животни. Имате шанс да спечелите ексклузивно животно.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Офертата е само за ограничен период от време! Вземете страхотни бустери за Paw и BZ от магазина. С правилната комбинация можете да получите до 130% повече Paw или BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Ново в магазина! Сега още по-удобно: Наемете асистентите си не само за 1 ден, но и за 7 или дори 28 дни. По този начин рутинната работа винаги ще се извършва надеждно!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Хелоуин във вашата зоологическа градина: от обяд на 25 октомври до обяд на 1 ноември ще бъде доста страшно във вашата зоологическа градина! Бъдете там!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Хелоуин почти свърши. Отсега нататък няма повече сладкиши. Но имате време до 2.11. 18:00 (CET), за да активирате награди и да отгледате бебета прилепи.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Хелоуин свърши. Надяваме се, че сте се забавлявали! Благодарим ви за участието и до догодина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Animal Mobile е тук! Бързо проверете паркинга си и се възползвайте от възможността да видите поведението на наистина редки животни! Какво носят със себе си този път?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Намерете нова станция за развъждане и развъдник за животни. Отгледайте редки, пухкави бебета и ги гледайте как растат в развъдника за животни. Започнете например с папагал!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[От 1-ви до 24-ти декември ви очаква изненада всеки ден! Всяка сутрин от 10:00 ч. търсете нашия бонус код във Facebook, Twitter или нашите форуми. Успех!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Помогнете на Дядо Коледа - неговите елени са избягали! Използвайте развъдника от 21 декември до 2 януари (12:00 ч., централноевропейско време), за да ги заместите и очаквайте много изненади!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Нови животни за вашия развъдник! Вече можете да отглеждате нови %species% бебета в развъдника си и да ги наблюдавате как растат в развъдника за животни.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Двойно повече забавление с гушкане! През следващите 5 дни вашите животни в развъдника могат да очакват близнаци! Така че не губете време!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Управлението на зоопарка е лесно! Зумерът вече показва състоянието на основната и скритите зоологически градини едновременно. Входните такси и за двете зоологически градини вече ще се събират само на главния вход.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Разнообразна смесица: Ура! Сега можете да отглеждате различни подвидове на едни и същи животни в едно заграждение. Вашите животни ще се радват да имат нови съквартиранти!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Ще бъде романтична история с животни! От 8 до 15 февруари събирайте сладки предмети за Свети Валентин и спечелете много сладки награди в нашата голяма настолна игра за Свети Валентин!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Съседска помощ: Директорът на зоопарка Лукаш ви е посетил за кратко и ще ви размени много редки, особено пухкави животински екземпляри за ваши собствени. Така че, да тръгваме!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Елате да търсите великденски яйца с нас! Зайчето е скрило много от тях във вашите заграждения. Съберете ги всички и получете фантастични награди и изненади!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Ура! Повече място за игра на вашите космати приятели! Има три нови зони за игра за всички животни от зоологическата градина.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[От 17 до 23 май вашата зоологическа градина ще бъде приказка. Очакват ви много забавления и страхотни награди по време на събитието „Кралската жаба“!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[На 30 май 2012 г. играчът FernoNr.1 завърши доста изтощителна битка и достигна ниво 100. Играчът Chrissie76 беше плътно зад него и достигна ниво 100 на 31 май 2012 г. малко преди 13:00 ч. Бихме искали официално да поздравим победителите! Надяваме се, че ще ви харесат семействата снежни леопарди.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Слънце, сърф и торбести животни - от 25 юни до 3 юли играйте австралийската игра във вашия зоопарк! Участвайте и спечелете страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[От 19 до 26 юли зоологическата градина ще ви покаже своята индианска страна! Пригответе се за индианска игра с кобри и очарователни руини в джунглата!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Честит рожден ден, ZooMumba! ZooMumba ще отпразнува втория си рожден ден на 19 август - и от 17 до 26 август ще празнуваме със забавни парти игри и предмети. Присъединете се към нас!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Ново: Ветеринарен лекар! Д-р Лин има правилното лекарство за всяка болест! Вашите животни ще бъдат отново здрави бързо: Наемете ветеринарен лекар за вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Нека купонът започне! Извадете кожените си панталони и рокля и започнете да празнувате традиционния Октоберфест във вашата зоологическа градина! Съберете гевреци, мокасини и традиционни баварски шапки. Вземете животни от южния германски регион и си създайте страхотно, празнично жилище!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Уау, идват зловещи времена. Битката с тикви е на път да започне! Спечелете страхотни награди! Ново: Съберете ги всички за още по-забавно!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Дядо Коледа се нуждае от вашата помощ! Доставете малките и захаросаните ябълки от 18 декември 2012 г. до 3 януари 2013 г. и помогнете на Дядо Коледа! Ако всички работим заедно, скоро ще запалим светлините на голямата елха с всички животни! Весела Коледа!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 февруари е Свети Валентин! А от 14-ти до 25-ти ще има романтични награди по време на събитието за Свети Валентин. Ще можете също да посрещнете щъркели във вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Ура! ZooMumba има нови нива! Вече можете да достигнете ниво 200. С въвеждането на новите нива, някои ще забележат, че са на по-високо ниво от преди. Успех!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Започнете да събирате пиленца и да ги разменяте за страхотни награди по време на Великденското събитие, което се провежда от 27 март до 8 април. След това изкачете плюшената планина заедно!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Нови животни за вашата зоологическа градина: красиви пеперуди и сладки малки видри - вече в магазина за зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Повече място във вашата зоологическа градина! Най-накрая е тук: нов град с всички сгради, от които се нуждаете! Кликнете върху менюто долу вляво и препроектирайте вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Нови магазини в зоологическата градина: Почерпете посетителите на зоологическата си градина с вкусни ягоди и хрупкави чурос! Не знаете какво да правите с парите си от зоологическата градина? Създайте руско заграждение в зоологическата си градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[До всички градинари: Направете си градина за отдих като заграждение и дайте дом на къртица! Харесвате ли екзотични животни? Не пропускайте новината: Киви!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Сега още по-удобно: Пролетно почистване в зоологическата градина! Преместете пътеки и кошчета за боклук в инвентара си, поотделно или всички наведнъж с едно щракване!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[От ниво 90 можете да отключите ново игрово поле - зоопарк край реката. Има много място за животни, магазини и декорации покрай реката!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Лято в зоологическата градина: Поглезете животните си в райско местообитание и предложете на посетителите си нов магазин за цветя и вафлена барака!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Да живее Франция: Открийте френския начин на живот във вашата зоологическа градина! От 11 до 24 юли френският трикольор ще се развява в ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Ура, ZooMumba става на 3 годинки! Побързайте към фестивала по стрелбата, хвърляйте дартс по балони и играйте настолна игра! Очакват ви страхотни подаръци за рожден ден!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Ура за Унгария! От 12 до 23 септември ще отидем в Унгария, за да събираме чушки! Можете да ги обмените за награди от Zootastic до 24 септември!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Грижете се за животните си и вземете двоен BZ! От 20:00 ч. в петък (CET) до 8:00 ч. в понеделник (CET), Zoomumba ще раздава двоен BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Ново в магазина за зоологическа градина: Знамена от пътувания по света - този път от Унгария, Австралия и Индия. Открийте и друг нов продукт: Колиба за миди! За всички любители на миди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Октомврийска разпродажба в магазина в зоопарка! Вкусни гевреци и баварски къщички вече са налични. Още един нов артикул: немското знаме!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Уау, Хелоуин е точно зад ъгъла и тези луди пингвини са създали зловещи призраци! Време е да ловуваме призраци! Хванете ги с вашите плазмени капки и ги разменете за страховити забавни награди от 17 до 31 октомври!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Денят на благодарността в зоологическата градина! Този път отиваме в Америка, за да празнуваме! Събирайте цветни листа и спечелете страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Весела Коледа! От 19 декември до 7 януари ще празнуваме Коледа в зоологическата градина. Животните обичат сладки лакомства - събирайте цветни декорации и украсете своята зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Пътувайте с нас до Ориента и открийте древен Египет! Започнете с разкопки на пирамиди, саркофази и мумии. Събирайте скарабеи и превърнете зоологическата си градина в ориенталски рай!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[За да отпразнуваме Свети Валентин, нека заедно се изкачим до върха на купчината плюшени играчки! Любовта е във въздуха! Продайте животните си и спечелете страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Съберете всички сърца: Събирайте картички от 20 февруари до 10 март и създайте романтична атмосфера за вашите животни и посетители с червени рози и оазиси на здравето.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Ново на колелото на късмета: Завъртете го, независимо дали ви е за първи път или не. Спечелете плах и много рядък димчат леопард! Опитайте късмета си!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Фантастичното великденско събитие може да започне: Събирайте цветни великденски яйца от 10 до 28 април и ги разменяйте за супер пролетни награди в настолната игра „Великден“.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Нови зони във вашата зоологическа градина: очакват ви три нови заграждения и различни съответстващи декоративни елементи! Създайте тематични зони във вашата зоологическа градина сега!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Още нови зони за вашата зоологическа градина: украсете я с нови заграждения и съответстващи декоративни елементи. Създайте тематични зони във вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Футболна треска във вашия зоопарк: Пътувайте с нас до Бразилия от 19 юни до 1 юли. Очакват ви самба, футбол и екзотични напитки. Събирайте цветни коктейлни плодове и ги разменяйте за супер летни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Не пропускайте голямото парти за рождения ден в Zoomumba: от 19 август до 2 септември ще празнуваме нашия 4-ти рожден ден! Събирайте балони и ги разменяйте за страхотни награди за рожден ден!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Животните ви жадуват ли за сладко? Тогава станете собственик на Sugar Land още днес с 5 нива на строителство и избор от любими заграждения!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Следвайте слузестите буболечки през Хелоуинското блато! Спечелете зловещи награди по време на Хелоуинските празненства от 30 октомври до 10 ноември!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Тържествено откриване! Открийте чисто нов обект за рециклиране и работилница в града. Събирайте боклука, рециклирайте го и използвайте ресурсите, за да създадете нови декорации за тематичните зони на вашата зоологическа градина.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Помогнете на пингвините да украсят зоологическата градина за Коледа. От 11 до 29 декември лакомства ще се появяват от вашите заграждения. Разменете ги за коледни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Помогнете на пингвините да украсят зоологическата градина за Коледа. От 11 до 29 декември лакомства ще се появяват от вашите заграждения. Разменете ги за коледни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Празнувайте Деня на индийската република с нас на 26 януари. За играчи от ниво 86 и нагоре, индийското бистро вече е достъпно в магазина за zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Брегът зове: От ниво 15 имате възможност да отключите зоологическата градина на брега и да се възползвате от новата зона!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Играйте настолната игра за Свети Валентин от 12 до 23 февруари и намерете истинската си любов!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Нека се изкачим заедно до върха на плюшената планина: Нека се обединим и спечелим страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Ново в магазина на зоологическата градина: Вече има разнообразие от пътеки, от които да избирате! Отсега нататък можете да изградите свои собствени красиви пътеки в работилницата на зоологическата градина.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Аларма в кокошарника! Помогнете на Великденския заек да събере яйца! От 2 до 13 април, странно същество ще дебне около кокошарника по време на великденското събитие с таблото!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Отключете нови животни: Вземете опосума Хеленка (от ниво 37) и медояда (от ниво 62). От ниво 100 в магазина ще ви чака раирана хиена!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Внимание, фенове: В Работилницата вече са налични нови декорации за допълнителни тематични светове. Създайте азиатска, блатна и джунглова зона във вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Пътувайте с нас до Азия за танц на дракони! Събирайте цветни фенери и спечелете страхотни награди в азиатска настолна игра!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Зумумба става на 5 години! И празнуваме в австралийската пустош: Отправете се към австралийската пустош и се забавлявайте, като стреляте със забавни балони!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Магия в зоологическата градина! Пери Шлотер се е превърнал в гигантска тиква! Играй нашата игра за Хелоуин, помогни му да намери правилното заклинание, за да го върне в оригиналната му форма и събери магически отвари!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Помогнете на пингвините да украсят зоологическата градина за голямо коледно парти. Докато се грижите за животните си, цветни коледни свещи ще изскачат от техните заграждения. Разменете ги за коледни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Любовта се разпространява наоколо! Играйте настолната игра, наречена „Пътят на любовта“ върху листенцата водни лилии и се запознайте с новата тигрова мангуста!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Този Великден има много шоколад! Имаме великденска настолна игра и нови функции за зоопарка за вас!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Пазачката Соня и пингвините откриха стар аквапарк зад скрита зоологическа градина! Отправете се към Подводния свят, постройте нови сгради и се запознайте с нови морски животни!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Време е да се намокрите малко! Играйте нашата настолна игра „Водно забавление“ и вземете много нови предмети за подводния свят, включително сладко морско конче!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Време е за малко пакости! Маймуните са се опитали да накарат сурикатите да си направят някои пакости. Помогнете им да играят нашата нова настолна игра. Очакват ви страхотни награди!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Искате да се уплашите? Играйте нашата настолна игра за Хелоуин „Хокус-покус“ ​​и вземете страхотни награди за вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Искате бонус перли? Тогава имате късмет! За ограничено време, допълнителни перли ще изскачат от загражденията в Подводния свят! Приятен лов!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Коледа идва и пингвините украсяват. Играйте нашата настолна игра и спечелете страхотни награди за вашата зоологическа градина!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Нашата настолна игра за Свети Валентин е с доза романтика! Играйте днес и вземете страхотни награди за Подводния свят! И кой знае, може би дори ще срещнете истинската си любов!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Готови ли сте за приключение? Пътувайте с нас до Камбоджа! Тайните на древните кхмерски храмове ви очакват!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
