<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Foderförsäljning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Matning tillåten! Men bara med rätt utfodring. Istället för choklad och andra sötsaker hittar du hälsosam mat för alla djur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Pommes frites-bås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Pommes frites, korv och grillad kyckling? Mums! Bara doften räcker för att få besökarna att dregla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Leksaker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Alla vill ha en souvenir från djurparken. Söta gosedjur från varuautomaten är en riktig succé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Drycker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, öl eller kaffe? Ibland behöver man pigga upp sig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Varmkorvstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Jag är här för varmkorven! Den smakar helt enkelt bäst. Korvståndet är en riktig guldgruva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Glass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Mums, mums! Barn älskar glass. Du kan inte vara utan glass i ditt zoo, den bara hör hemma där!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Ballonger står]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Färgglada ballonger och massor av prydnadssaker kommer att öka antalet besökare till ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Terum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Tesalongen är en oas av frid i ert zoo. Besökare här glömmer vardagens stress och stress.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Alla måste ju ta en läcka någon gång! Toaletter är ditt visitkort: Håll dem rena hela tiden för att ge besökarna ett gott intryck av ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Lyxig toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Lyxiga toaletter med stoppade säten? Besökare uppskattar detta och betalar gärna extra för denna lyx.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Vattentank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Se till att du har tillräckligt med vatten så att dina djur alltid har något att dricka. Och du måste tvätta dem då och då.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Barn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Förvara foder i stallet för att hålla det färskt länge. Se till att du alltid har tillräckligt med mat till djuren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Som en riktig italiensk pizzeria! Den här pizzan luktar exceptionellt gott och kommer garanterat att locka hungriga besökare till din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pannkakor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Tunna pannkakor med nutella eller sylt! Och riktiga gourmeter beställer pannkakor med jordgubbar och vispgrädde. Eller föredrar du mer salta pannkakor? Kanske med ost och skinka, det är också en utmärkt kombination.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS-kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Denna speciella och exklusiva kiosk, som du bara får med din bonuskod, kommer att ta hand om ett stort urval av tidskrifter i ditt zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikansk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, milkshakes, biffar och hamburgare: den amerikanska baren ger 1950-talets atmosfär till din zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Korvar på spett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Gillar du amerikanska korvar i frityrsmet? Skaffa dem till din djurpark! När du väl har provat dem måste du äta dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Konfektyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Jag skulle be om vispgrädde! En kopp varmt kaffe och en god dessert hör helt enkelt till en riktig resa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Audioguidekiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Din publik vill ha riktig underhållning. Med audioguiden får de information om dina djur direkt i örat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Zoo-grupp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Vill du ha lite kul? Då är den här högkvalitativa musikerkombinationen det perfekta valet för din zookonsert. Besökarna älskar den och donerar gärna något: bandet ger dig 1 zoodolar om dagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Dina besökare behöver en rejäl bit kött då och då. Och det gäller även dina djurvänner: gott kött från god avel smakar gott.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Pepparkakshus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Inte bara Hans och Greta gillar pepparkakshus, dina besökare gillar dem också. Vänta, de kommer snart att festa på väggarna och skorstenen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Rostade mandlar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Hett, sött och riktigt gott: rostade mandlar och varma kastanjer värmer dina gäster på vintern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Fruktpunschställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Varm fruktpunch i iskallt väder, det är toppen! Sätt upp ett punchställ i din djurpark så kommer du snart att ha massor av besökare som står runt det! Vilket bra erbjudande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Souvenirbutik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Va? Du gick till djurparken och köpte inga souvenirer till dina nära och kära? Du kan hitta gosedjur, gummiankor och så vidare i presentbutiken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Spunnet socker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Det där är något! Väldigt klibbig, mjuk bomull på trä!\nDet finns en rad för den där sockervadden! Den smakar fantastiskt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Mjölkbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Mjölk kommer att ge besökarna ny energi och energi! Dessa milkshakes är nyttiga och berömda långt utanför din djurparks portar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Sött eller salt? Så länge det är utsökt popcorn! Alla matälskare kommer att uppskatta det! Men se upp för nyfikna duvor...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Utsiktstorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoy! Hälsningar från ovan! Det där utsiktstornet är verkligen fantastiskt! Alla hagar syns bäst härifrån. Det lägger hela djurparken vid besökarnas fötter. Mer kikare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Mirakelballonger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurra! Det kommer att bli en fröjd! Skaffa en ny verktygsfält från ZooMumba, få din dagliga bonus och förtrolla dina besökare med ett glatt mirakelballongstånd. Och det bästa: Du får fler zoogrosh-poäng!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Godisballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Klubbor, tuggummi, klubbor, lakritsormar ... detta är himlen på jorden för alla sötsugare! Och vad vore ett zoo utan ett klot fullt med godis?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Köra Formel 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Framåt och bakåt – det är kul! Efter en åktur i den röda bilen känner sig alla zoobesökare som Formel 1-proffs. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[ATT GÖRA: Önskebrunn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[ATT GÖRA: Beskrivning av önskebrunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Pumpajuicestånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Pumpajuice: en stärkande dryck för häxor och trollkarlar från hela världen. Hmmm... den här är god!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Häxans kittel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Höstdagarna blir mörkare och kallare. Vad skulle värma hjärtan och händerna hos dina besökare på din zoo-rundtur mer än en kopp pumpasoppa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakaoställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Era djur håller sig varma under vintern med sin mjuka päls. Vi hjälper era besökare på ett annat sätt: Med varm choklad och vispgrädde! Mums...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushistånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Smakrikt, nyttigt och lätt: Det är inte bara pingviner som gillar rå fisk. Dina besökare vet också hur japanska delikatesser som maki, nigiri och sashimi smakar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australiens vildmark - butik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Följ en känguru till en butik i den australiska vildmarken eller lägg till en i ditt eget zoo. Det kommer att ge din chef massor av zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Pretzelställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Du måste stanna till vid det här kringelståndet en stund. Zenzi bagaren säger att de bästa kringlorna är varma med lite grovt salt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibisk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Lite karibisk elegans till din djurpark! Den karibiska baren säljer läckra snacks och cocktails i en tropisk atmosfär. Vill du ha en ZooMumba Sunrise-cocktail eller en Piña ZooMumba? Ingen alkohol, förstås!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexikansk stånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Kryddig men väldigt god: Den fyllda tacon är alltid mättande och serveras med en kött- eller grönsaksfyllning. Smakrik och hälsosam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Slemmig snökon - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Sörp, sörp, sörp. Slemmiga drinkar för att släcka törsten. De må smaka konstigt, men annars är de fantastiska! Mystiska, slemmiga isiga cocktails för dina besökare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Munkställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Så många färgglada munkar! Varje besökare har sin favoritfärg – blå, gröna eller rosa munkar – alla älskar dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondueställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Mums! Den varma, smälta osten håller dig varm under den kalla årstiden. Det finns hård, mjuk, läckande, stinkande eller möglig ost att välja mellan – något för alla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Rysk dockbutik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Hur många av dessa dockor får plats ihop? En fantastisk leksak och souvenir, förpackad i ett enda stycke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Godisäpplen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Söta, klibbiga... och otroligt goda. Äpplen smakar särskilt gott täckta med socker. Och de innehåller massor av vitaminer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[T-shirt-bås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Här kan du köpa t-shirts med valfri design. Oavsett om det är zoo-logotypen eller ett tryck av ditt favoritdjur. Dessa t-shirts är ett utmärkt sätt att minnas din dag på zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stansställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Det perfekta tillskottet till vilken julmarknad som helst: ett punschställ. Servera dina besökare för att värma sig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indisk bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Vill du ha något lite vassare? En utsökt indisk curry med utsökt ris kommer att transportera dina besökare till den indiska matens värld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotostudio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[En vårresa till djurparken borde förevigas med ett glatt familjefoto. Le, tack!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churrosstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Krispiga churros för alla! Denna dessert, ursprungligen från Spanien, serveras beströdd med socker eller doppad i varm choklad. Hur som helst kommer dina smaklökar att bli glada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Offentlig toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Äntligen! Lyx i varje hörn! Denna moderna offentliga toalett är hygienisk och trevlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Våffelställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Färska våfflor, färska våfflor! Välj vad du vill ha dem med - körsbär, choklad eller glass. Utsökt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grillställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Direkt från grillen – smaka på läckra delikatesser året runt, serverade av en grillmästare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Ponnyridning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hej! Ta tag i tyglarna och fortsätt! Zoobesökare kommer att ha kul på ryggen av dessa söta ponnyer! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Jordgubbsstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Jordgubbssäsongen börjar snart! Inget slår söta, saftiga jordgubbar! Kan ätas på tårta, med glass eller bara sådär. Du kan också äta hälsosamt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Florist]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Zoobesökare älskar de vackra blomsterarrangemangen! De köper buketter till sina favoritdjur. Jag hoppas att djuren inte misstar dem för snacks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Macarons-ställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Dessa färgglada skumgodisar är inte lätta att baka. Men de smakar underbart!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Franskt kafé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Åh là là! Det är brukligt att fransmän dricker kaffe stående. Gästerna kan också njuta av en croissant och en café au lait! Smaklig måltid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Musslor står]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Musslor, pilgrimsmusslor, ostron – serveras som huvudrätt eller i en äkta fransk bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Presentbås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[På ZooMumba firar vi alla födelsedag! Du, dina djur, våra medhjälpare ... Den som behöver en present kan välja här!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulaschkök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Ungrare älskar traditionell gulasch. En perfekt måltid under ett besök på djurparken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Korgtillverkare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Den traditionella rottingkorgen är en perfekt souvenir från ett besök på djurparken. Ungrare förstår hantverk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Flygande holländaren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Enligt en legend seglade kaptenen på ett spökskepp kallat Den Flygande Holländaren över de sju haven. Han kommer att besöka ditt zoo under Halloween för att sälja fiskmackor. Mums!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary-baren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Blodig tomatjuice och kryddor - Bloody Mary Bar har det perfekta mellanmålet för vampyrer och liknande besökare. Muhahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Kalkonsmörgåsbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Det fanns gott om mat kvar efter en stor Thanksgiving-fest. Vad sägs om att göra en kalkonmacka? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Äppelpajställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikansk äppelpaj är en klassiker! En nypa kanel och smördeg. Det finns inget bättre! Den söta äppelfyllningen är den perfekta godbiten under vintermånaderna. Glöm inte vaniljglassen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Träffa jultomten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Det är en dröm! Träffa jultomten personligen och berätta dina julönskningar! Titta, en liten pingvin hoppade upp i hans knä. Vem vet om han har varit snäll hela året!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Godisstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Detta godis kommer ursprungligen från Nederländerna och föreställer vanligtvis väderkvarnar eller bondgårdar. Ibland visar det bilder på Sankt Nikolaus. Smakligt och lärorikt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav-ställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Denna söta dessert innehåller mandlar, valnötter, pistagenötter, kanel, kryddnejlika och ibland rosenvatten och kardemumma. Den serveras ofta med starkt mokkakaffe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Kryddmarknaden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, det luktar gott! Koriander, kardemumma, spiskummin, anis och naturligtvis dyr saffran är ett måste på alla orientaliska marknader. Kombinationen spelar roll!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Gosedjursställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[De flesta djuren i djurparken är väldigt håriga och farliga. Men alla besökare kan ta med sig ett gosedjur hem. De är så söta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Chokladställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Vad är nyckeln till lycka? Choklad! Bonbonniere är en riktig njutning. Så du vinner hjärtan direkt. Vill du prova det?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Hälsans tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Koppla av i djurparken – bad, massage och skönhetsbehandlingar i hälsotemplet garanterar fullständig avkoppling!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stall med påskägg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[När de första blommorna dyker upp på våren gömmer påskhararna färgglada ägg. Som tur är har de en cool tjänst så att du inte behöver färga dem själv – ett påskäggsstånd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Morotsjuicestånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Gillar du morötter? Rivna, pressade, krossade eller hela – morötter innehåller mycket B-vitamin och är bra för ögonen. Slutligen är det bara de med örnögon som hittar färgglada påskägg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco-grill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Precis som många andra djur i din zoo älskar besökarna kött. Men var försiktig, medan köttet fräser på grillen sprider sig lukten till alla rovdjur i zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Ostbollsställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Krispiga på utsidan och smält ost inuti. Mmmmm, dessa typiska brasilianska ostbollar är bäst med färsk örtsås.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Ballongförsäljare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 röda ballonger och alla andra möjliga färger. Om du köper tillräckligt många av dem kan du sväva över ditt zoo! Vilken utsikt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slemmig Punch Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Änkans kyss, Bloody Mary, Zombie Punch eller Hocus Pocus Punch - vad är det? Det här är slemmiga slag från en slemmig punchbar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Önskelista - skjul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Vad önskar sig era besökare i julklapp? De kan skriva sina julönskningar i den här montern. Kommer de att gå i uppfyllelse?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Godisfabriken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Alla vill ha godis till jul. Godisfabriken är perfekt för dessa tillfällen. Nu kommer du aldrig att få slut på godis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Hjärtlås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nu kan dina besökare symboliskt besegla sin kärlek till varandra på detta slott. Glöm inte initialerna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Nudelstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen-nudelsoppa har sitt ursprung i Kina men är även populär i Japan och Korea. Denna soppa är utsökt med sjögräs som kallas nori, kyckling, grönsaker eller fisk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo-hydda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Det traditionella musikinstrumentet som används av de australiska aboriginerna kommer att frammana exotiska ljud i din djurpark. Det är vanligtvis tillverkat av stammen på ett eukalyptusträd som har urholkats av termiter. En sann naturprodukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova-ställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Denna goda moussekaka är fylld med glass och grädde. Den är lätt och luftig, men kaloririk. Den är uppkallad efter en rysk ballerina som heter Anna Pavlova. Det är också Australiens nationalrätt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandragora-ställ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Den magiska mandragora kan avförtrolla och förvandla förbannade varelser till deras ursprungliga form. Men var försiktig: när du rycker upp den med rötterna ger den ifrån sig ett fruktansvärt ljud som kan vara dödligt! Sätt på dig hörlurarna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Magiska trollstavar står]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Tre svarta katter! En trollstav för att trolla fram dina hemliga önskningar och mer. Lär dig att använda den ordentligt och snart kommer du att trolla fram en kanin ur en hatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Godisstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Baka, baka! Under advent är det tradition att baka kakor, så låt oss göra det. Jättegott!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Juldekorationer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[När julgranen är full av vackra dekorationer är det tydligt att julen har kommit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Mys intill din älskling i den här båset och bli fotograferad! Besökare kan ta sitt livs spontana selfie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madame Starzas tillstånd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Vad har framtiden i beredskap för dig? Kärlek? Ett nytt jobb? Den berömda spåkonan Madame Starza kommer att avslöja alla hemligheter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Kycklingbo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Besökare kan köpa inte bara påskägg, utan även andra varor relaterade till kycklingar, som de kan donera till sina släktingar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Bakad fläta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Baka din påskfläta! Dina besökare kan köpa frallor från hela världen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Delikatesser för fisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[I den här speciella butiken kan besökare köpa mat för att mata fiskarna i dammen. Se bara till att de inte blir för feta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Förfriskningar för era besökare! Inget är bättre än traditionell fish and chips ringlad med vinäger och inslagen i papper.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Drycker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Färska drycker för alla – kolsyrade, stilla eller hälsosamma smoothies. Dina besökare kommer garanterat att välja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[På havets botten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Souvenirer från Underwater World för alla! En gigantisk krakennyckelring, en gosig kraken eller ett gigantiskt kaskelotvalformat suddgummi – alla hittar den perfekta presenten här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Önskebrunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Önska dig något! Dina önskningar kommer att gå i uppfyllelse – åtminstone de som kan uppfyllas i zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stall med gosedjur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plyschvalar, plyschjättar och till och med plyschkrakater! Köp söta plyschleksaker från Underwater World här!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Fyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Dina besökare kommer att älska denna unika fyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Traditionell karusell]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Vem behöver gosedjur från skjutbanan? Dina små besökare kommer att älska att åka den här gamla karusellen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Gungande båt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Mys intill din älskade och rocka loss ordentligt. Bli inte sjuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino-revben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Njut av traditionellt bakade revbensspjäll från stenåldern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Amber Dreams]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Vad finns inuti en bit bärnsten? Vem vet? Kanske kan du skapa din egen dinosauriepark!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choklad-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Värm dig med utsökt choklad i den här chokladbutiken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[De bästa rostade kastanjerna i hela djurparken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Sköldpaddste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Njut av läckra exotiska teer och örtteer i detta tropiska tehus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Fisk och chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Du kommer definitivt att gilla den här. Tillsätt salt, ketchup, vinäger eller slå bara in den i papper utan någonting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Bås med sockerrörsjuice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[På en varm dag i Kambodja är inget bättre att dricka än sockerrörsjuice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Bås med amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Kör amok! Denna traditionella kambodjanska rätt är en curry ångad i bananblad. Den är gjord på fisk, kött eller tofu – du kommer garanterat att njuta av den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Särskilda godsaker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Vill du bli vän med djuren på zoo? Då skaffa dig dessa speciella godsaker. Men se upp, de kommer att vilja ha mer!]]></item>
  </category>
</language>
