<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Buskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Några buskar kommer att ta hand om den nödvändiga grönskan i din djurpark och försköna utrymmena mellan stigar och gångvägar. Ju grönare din park är, desto bättre mår djuren och besökarna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Aj, aj, vad jag har ont i fötterna! Efter en hel dags vandring mellan hagar har mina fötter fått nog. En bänk som denna inbjuder till vila, och de som sitter på den kan betrakta de exotiska djuren på nära håll.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontän]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Observera! Denna porslinselefant är ett sant konstverk och kommer att skapa en trevlig atmosfär i ditt zoo. Dessutom sprutar den vatten från sin snabel, vilket gör den till en dekorativ fontän.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Frihetens björn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Frihetsbjörnen i din zoo! Djur av alla arter lever här fredligt tillsammans utan att vara i vägen för varandra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Damm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[En sådan damm är rogivande och avkopplande, en sann oas! Den är hem för många smådjur som inte behöver någon inhägnad för. Zoobesökare gillar att koppla av vid dammen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Lekplats]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[En lekplats för alla barn, bråkstakar och små rackare. Här händer alltid något!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Granar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Vilken härlig doft! Har du någonsin upplevt doften av granar i det vilda? Det är toppen! Granar är den optimala dekorationen för ditt zoo eftersom de håller sig gröna på vintern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vattenfall]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Som i det vilda! Vattenfallet förvandlar din djurpark till en vild djurpark med en touch av vildmark och äventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Vad sägs om en touch av Karibien? Tveka då inte och köp palmer! Ett besök på din djurpark blir en riktig semester tack vare dessa vackra palmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[En bro över en damm i en park, det är ren romantik! Denna lilla oas inbjuder till drömmar och gör ett besök på djurparken till en upplevelse utöver det vanliga.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Blomrabatt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Gillar du ljusa blommor och starka färger? Skaffa dig då en fin rabatt. Den ser inte bara gullig ut, utan lockar också bin. Det glada surret kommer att liva upp ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - staty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Skapa ett monument för den utdöda dodon! Denna staty av vit italiensk marmor är en symbol för skyddet av alla djurarter och kommer att orsaka uppståndelse i ditt zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Blommande körsbär]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Detta körsbärsträd är täckt av blommor året runt, så besökare på ditt zoo kan känna sig som om de är på en körsbärsblomsfestival i Japan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Vitt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Det vita spjälstaketet ser snyggt och prydligt ut. En bra sak om du bestämmer dig för att stänga av en del av ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Är Vinnetou, apacher, örnfjädrar och vilda indianhästar din passion? Då hör en totempåle också hemma i ditt zoo. Enligt den amerikanska ursprungsbefolkningens tradition är den en symbol för harmoni och samhörighet med djuren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Gatlykta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Gatulampan i gammal engelsk stil ger din djurpark en sublim atmosfär. Vem skulle inte känna sig som i den gamla viktorianska tiden?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Många av dina djur känner till baobaben från dess naturliga livsmiljö, Sahara. Baobaben kommer att förvandla ditt zoo till en Edens lustgård för dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Flyttblock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Denna bruna, vandrande stenblock är ett sällsynt arv från den senaste istiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Klump av gräs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Vill du ha lite mer grönt? Med några få gräsknippen kan du förvandla ditt zoo till en vildmark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Buske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[För sanna grönälskare! Plantera några buskar och gör ditt zoo till en fin park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremen-musiker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Visa att du har ett hjärta för djur! Bygg ett monument över de fyra musikerna från Bremen! Det är en riktigt fin staty!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[En sådan obelisk kommer att ställa till det rejält i din djurpark! Massor av besökare kommer att beundra den och ta bilder med den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Denna exotiska ört har en lång historia. Papyrus användes en gång i tiden för att tillverka skrivmaterial, men är en underbar dekoration i din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Liten sjö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vattenområden är populära! Ett glatt plask, en romantisk plats... en sådan vacker damm kommer säkert att locka dina zoobesökares blickar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Trädstam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[En sådan gammal trädstam är ett mycket eftertraktat dekorationsföremål för naturälskare. Du behöver inte bli skogshuggare, bara ta med stammen hit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Litet träd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Ibland handlar allt om att se fint ut! En liten gran på rätt plats är grädden på moset i dina zoo-dekorationer. Testa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Vill du återuppleva atmosfären i Vilda Västern? Då har vi något för dig! Denna autentiska kaktus kommer att få dig att känna dig som i en western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Rund kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Har du fått smak för det och bygger du din egen westernstad? Eller gillar du bara kaktusar? Det spelar ingen roll, en rund kaktus är lätt att sköta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Ökenbuskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Lite torrt gräs och en sten från den riktiga öknen kommer att ge ditt zoo en populär westernkänsla. Besökarna kommer garanterat att älska det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipier ger indianstammarnas atmosfär och guldrushens otämjda vildmark till din zoo. Vinnetou, Old Shatterhand och Apache inspirerar fortfarande alla i alla åldrar idag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Ruttindikator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Vilse på den vidsträckta prärien utan någon ranch i sikte? En grupp flyktingar skulle ha gett vad som helst för att ha en sådan markör i den nordamerikanska vildmarken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Halmbal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Några halmbalar ger din djurpark en byatmosfär. Enkelt och så effektfullt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Picknickbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Djurparksbesökare gillar att ta en paus. Ett picknickbord är en bra sak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosenbuske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Vackra rosor ger din djurpark en magisk atmosfär och deras intensiva färger kommer att fängsla besökare som passerar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Fjärilar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Djurparksbesökare är inte bara intresserade av vilda djur. Dessa vackra fjärilar flyger mellan inhägnaderna och glädjer både barn och vuxna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Paviljong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Vilken vacker paviljong! Det här är den perfekta platsen för ett romantiskt möte! Det är perfekt för älskare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Action! Wow, King Kong i ert zoo! Fantastisk show och ett rop från Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bra för djuren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Barnpool! Denna dekorativa stenbrunn är dekorerad med söta djur. Den fina dekorationen visar besökarna hur mycket du bryr dig om atmosfären i ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Snögubbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurra! Det snöar! Bygg en snögubbe och låt honom få ditt zoo att snöa. Klicka på snögubben för att starta eller stoppa snöfunktionen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Julgran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Vad vore julen utan en julgran? Med en fint dekorerad gran kommer din djurpark att se riktigt julaktig ut under advent. Endast tillgänglig under en begränsad tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[pepparkaksgubbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Ingen kan motstå sådana pepparkakor. Åh, någon har redan fått nog! Det är bara så gott. Vill du smaka? Endast tillgängligt under en begränsad tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Svandammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Svanen simmar majestätiskt över dammen, vilket är mycket sällsynt, och blir därmed en exklusiv dekoration för din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Öppen spis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Glöm vardagens gråa dagar, våga omfamna och njuta av den vilda naturen! Vid lägerelden förvandlas varje besökare till en otämjd bushman eller amason. Det är riktigt roligt för alla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Stort träd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Vilken fantastisk stam som tillhör ett omöjligt träd med en imponerande krona. Den kommer att glädja alla besökare! Det är precis rätt plats för en picknick.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Dessa gröna växter växer som svampar efter regn. Några av dessa arter är bland de snabbast växande växterna i världen. De kommer utan tvekan att vara en attraktion för besökare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akacia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[En kuriositet av gigantiska proportioner... Det finns så många som 1 450 arter av akacia i världen! Kommer de alla att planteras i inhägnader? Hur som helst kommer den imponerande akacian att vara den vackraste kronan på vilken stig som helst till inhägnaderna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cypress]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Dessa städsegröna växter är verkligen att lita på. Från de hängande, högkroniga till de kolumnära och vidsträckta typerna finns det många varianter. Den ena är helt enkelt vackrare än den andra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Ormbunkar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Ormbunkar trivs i mörker och fukt. De trivs i regnskogens klimat. Men det är när solen skiner som deras stjälkar lyser särskilt inbjudande.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venus flugfälla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Ganska äckligt namn på en vacker växt. Men namnet är ingen slump – det är trots allt en köttätande växt. Flugor och myror, se upp runt den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Gullvivan kallas också gullviva. Den är uppkallad efter blomställningen, som liknar en nyckelknippa. Titta bara noga på den! Visst är den fantastisk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Vass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Vass är ett gräs som är utbrett över hela världen. Med sina långa blad ser det intressant ut och kan inte förbises. Det växer oftast vid stränder, där det har de bästa förutsättningarna för att utveckla vackra blommor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Hjärtformad boll]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Hjärtan för djur! Tack vare denna kärleksfulla dekoration kommer många hjärtan att flyga till dig som zoodirektör. Du kan verkligen inte motstå dem, men de är tyvärr bara tillgängliga under en kort tid. Klicka på bollen så sprids de över hela zooområdet. Om du klickar igen stoppas floden av hjärtan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Rosa pall]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Här bara blommar kärleken! Vem skulle inte vilja stanna här ett tag? Denna åtråvärda plats finns tillgänglig en kort tid i djuraffären. Åh, vad romantiskt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Staty av den gyllene björnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Något exklusivt och speciellt. Som tack kan denna björn ges till alla särskilt hårt arbetande zoochefer. Den kommer att bli kronjuvelen i din trädgård.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zenträdgård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiration från Fjärran Östern. En zenträdgård från Japan skapar harmoni i din zoo. Besökare kommer att uppskatta denna oas av sinnesro. Ta ett djupt andetag och meditationen börjar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Påfågelbuske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Vill du ha mer färg i djurparken? En färgglad kombination av buskar och blommor i form av en påfågel kommer att skapa massor av spänning i din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Trädgård med påskliljor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Så härligt våren doftar! En flod av gula blommor kommer att ge ditt zoo en touch av vår. Och dina besökare kommer att bli ännu gladare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Påskstaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Ett monument för den hårt arbetande påskharen! Dess avbild huggen i sten kommer säkerligen att glädja honom – och även dina besökare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Trädgård med tulpaner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[En vacker rosa tulpanmatta kommer att glädja inte bara på våren! Dina besökare kommer att bli förvånade över hur vackert blommorna doftar och till och med djuren kommer att bli glada över att känna doften av dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Påskpåskliljor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[En imponerande rabatt med påskliljor kommer att sätta påskstämningen, men den är bara tillgänglig under en begränsad tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Björnstaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Björnmammor älskar sina ungar! Denna söta skulptur är en symbol för en mors kärlek. Besökare kommer i massor för att se monumentet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddhastaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha utstrålar lugn och ro. Besökare älskar denna fridfulla staty och återvänder nöjda hem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Besökare älskar att koppla av i denna lilla pagod och hänge sig åt den asiatiska atmosfären.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Staty av en hockeyspelare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Statyn av lejonhockeyspelaren är en hyllning till det finska hockeylaget "Leijonat", som vann världsmästerskapet 2011. Grattis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikansk stuga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Riktig regnskogsatmosfär i djurparken! I den här stugan dekorerad med tikimasker kommer dina besökare att känna sig som om de var i djungeln.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Tror du att sfinxer har känsliga näsor? Oroa dig inte – den här sfinxens extra stora näsa är en riktig radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Djurparksplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Ert zoo expanderar fint. Med så många attraktioner kan besökare lätt tappa orienteringen. Men tack vare zooets utformning vet de nu exakt vart de ska gå.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Fågelholk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Vet du om det än? Småfåglarna kvittrar i fågelholken och berättar gärna om nya saker. Så det är värt att lyssna noga.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Det sjunkna templet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Äventyr mitt i djurparken! Den som ser en sjunken tempelruin i träsket kommer aldrig att sluta förundras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Timmerstuga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Har du hört? Timmerstugan är en fin liten trästuga och ett trevligt ställe att grilla på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Födelsedagsstaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Vad är björnen så glad över? Det är uppenbart! Det är ZooMumbas födelsedag! Ännu en anledning att komma i feststämning och för en exklusiv björnstaty!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala stenträdgård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[En liten bit av Australien i ditt zoo! Denna vackra stenträdgård passar särskilt fint till koalahägnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Födelsedagsballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Länge leve ZooMumba! Den här fina ballongen kommer att dra allas blickar till ditt zoo! Och den är perfekt för födelsedagar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanon med champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Låt propparna flyga! ZooMumba har redan 10 miljoner spelare! En skål för er alla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween-gatulykta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Denna Halloween-gatulykta kastar ett kusligt vackert lila ljus över gångarna i ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloweenbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Erbjud dina gäster en plats på denna kusliga bänk – om de vågar...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween-träd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Det här vridna trädet tornar upp sig ohyggligt över dina gästers huvuden. Det blir början på det kusliga Halloween-nöjet vid dörren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween gatupumpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Allt är klart: de kusliga pumporna med sina glada, förvridna grimaser dekorerar vägen till Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Häxans hydda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, skrattar häxorna. De flyger runt i häxhyddan på sina kvastar och skrämmer besökarna. Det ger en av dem rysningar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Julpåse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Som en fantastisk zoodirektör förtjänar du också en extra stor presentpåse. Få bara inte bråck!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Sockerpinnar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Söt, klibbig och fin – den som äter denna dekoration kommer att straffas med tandvärk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Sockerpinnar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Söt, klibbig och fin – den som äter denna dekoration kommer att straffas med tandvärk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Sockerpinnar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Söt, klibbig och fin – den som äter denna dekoration kommer att straffas med tandvärk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Isbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Hon är så vacker och blank, man bryr sig egentligen inte om att rumpan har frusit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Islampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Låt dina djur och betesmarker lysa med vinterljus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Santa-staty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[En specialdesignad skulptur uthuggen ur is – det är här jultomten kan vara riktigt stolt över sig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Nötknäppare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Det är inte bara era elefanter som gillar nötter så mycket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Upplyst ren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tusen små ljus gör denna ren till förmodligen den mest lysande invånaren i din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Julgran 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[En smal gran har vuxit upp...! Ditt vackert dekorerade träd kommer att få till och med dina ökendjur att ge efter för vinterstämningen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Julgran 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[En smal gran har vuxit upp...! Till och med dina ökendjur ger efter för vinterstämningen vid åsynen av ditt vackert dekorerade träd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Julgran 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[En smal gran har vuxit upp...! Till och med dina ökendjur ger efter för vinterstämningen vid åsynen av ditt vackert dekorerade träd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Julgran 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[En smal gran har vuxit upp...! Till och med dina ökendjur kommer att ge efter för vinterstämningen vid åsynen av din vackert dekorerade gran!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Julgran 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[En smal gran har vuxit upp...! Till och med dina ökendjur ger efter för vinterstämningen vid åsynen av ditt vackert dekorerade träd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-utmärkelser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unik, livfull och pingvintestad – ett specialpris till den mest hängivna Zoomumba-spelaren. En riktig pärla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australiens vildmark - butik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Följ en känguru till en butik i den australiska vildmarken eller lägg till en i ditt eget zoo. De kommer att ge dig massor av zoopennies!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[I Mexiko är denna söta lilla häst fylld med olika godisar och saknas inte vid några festligheter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Gåva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Det finns presenter på varje födelsedag, det är helt säkert! Piffa upp ditt zoo med festliga paket för rätt stämning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Gåva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Det finns presenter på varje födelsedag, det är helt säkert! Piffa upp ditt zoo med festliga paket för rätt stämning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Gåva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Det finns presenter på varje födelsedag, det är helt säkert! Piffa upp ditt zoo med festliga paket för rätt stämning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Födelsedagstårta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Grattis på födelsedagen! Anordna ett födelsedagskalas med en superfin födelsedagstårta! Varje djur får en bit. Mums!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Skyddsling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Högt uppe i Alperna, omgivet av de högsta topparna, kan man se denna vackra blomma - mjöldrygan. Den är mycket svår att hitta, men den är mycket värdefull!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Tomtens hus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Vet du var jultomten bor? Nordpolen, förstås! En gång om året flyger han jorden runt i sin släde och ger presenter till människor och djur. Har du varit snäll i år?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantisk picknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Vad är mer romantiskt än en picknick i naturen? Ett lyckligt slut garanterat: zoobesökarnas hjärtan kommer att lysa av kärlek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Kärleksballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Kärleken sprider sig! Ibland är den flyktig, som den här ballongen. När den kommer, släpp den inte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Röda rosor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[En buske röda rosor! Rött är som kärlek! Forta dig, visa dem! Kanske besökarna i hemlighet plockar några till sina älsklingar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Groda i kärlek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvack, kvack! Vad kommer ut ur grodans mun? Åh! Det är hjärtan! Kanske ber den om en kyss?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Lavendelfält]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Den söta doften av lavendel sprider sig över landsbygden. Lavendel är utmärkt för matlagning och ser helt enkelt underbar ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffeltornet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Det majestätiska Eiffeltornet tornar upp sig över de andra byggnaderna. Denna ikoniska struktur är ett av Frankrikes mest berömda landmärken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Konstnären från Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Med skicklighet och konstnärlighet kan konstnären skapa snabba karikatyrer av sina modeller. Vem är nästa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Gul T-shirt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Den här lilla pingvinen gjorde allt han kunde för att vinna ytterligare en etapp av Tour de France. Han fick en gul t-shirt som belöning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Fransk trikolor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Länge leve Frankrike! Låt oss hissa den franska flaggan och ge lite fransk livsglädje till djurparken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Ungersk gård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Denna ungerska gård har ett vackert halmtak och en typisk tegelklädd entré.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Väl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Grundvattenreserverna i detta landskap är mycket höga och brunnar är därför mycket praktiska.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Födelsedagsgirlang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Dekorera alla gångvägar i djurparken med födelsedagsgirlanger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Födelsedagsflaggor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Dags att dekorera – låt oss skapa ett vackert zoo med färgglad födelsedagsveffla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Födelsedagsbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Det finns presenter här, det finns presenter där, det finns presenter överallt! Det finns några på bänken. Vem är de till för? Kanske zoobesökare öppnar dem?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Födelsedagslampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[För detta speciella tillfälle är till och med lamporna dekorerade i det bästa ljuset!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Födelsedagsbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Det här födelsedagsbordet är fullt av utsökt mat och läckra drycker. Det är en fest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Födelsedagsgranar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Under det här trädet kommer zoobesökare att ha dubbelt så roligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Rottingstängsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Ge din djurpark lite lantlig känsla. Det handgjorda rottingstängslet kommer att försköna din djurpark och ge den en traditionell touch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Fat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Denna träfat innehåller ungerskt vin från Balatonregionen. Träet bidrar till att uppnå den rätta smaken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Ungerns flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Ungern är ett vackert land med ett bördigt område runt Donau. Ungerska traditioner är kända över hela världen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australiens flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Den australiska flaggan kombinerar den brittiska flaggan, den sjuuddiga stjärnan och Södra korset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indisk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Det finns många regler när man hanterar den indiska flaggan. Till exempel - den måste hissas vid soluppgång och tas ner vid solnedgång.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Gravsten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ååååååh! Skräckscener börjar dyka upp över hela djurparken. Vilka kusliga hemligheter väntar dina kunder under denna gravsten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplasmatisk pöl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[I dessa pölar kokar slemmig grön ektoplasma. Denna substans är gjord av spöken och är otroligt ljuskänslig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Klagosångernas brunn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Det finns spöklika ljud från spöken i vinden... Kanske försöker de säga oss något...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Tentakelstaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Lever hon eller är hon död? Tentaklerstatyn är täckt av en substans gjord av gelé, som den utsöndrar. De små tentaklerna tafsar på dig, usch! Hon lever definitivt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Kista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Vem gör de där ljuden i brunnen? Är de själar av avlidna zoobesökare? Hur hamnade de där? Jag vill helst inte ens tänka på det...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Kusliga pumpor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Dessa monsterpumpor kommer garanterat att skrämma dina besökare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Tysk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Den tyska flaggan har tre horisontella ränder i svart, rött och guld. Sedan återföreningen har den även blivit Östtysklands flagga.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[amerikansk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Amerikas förenta stater är en så kallad jättelik kittel av människor och kulturer från olika nationer. USA:s flagga har smeknamnet "Stars and Stripes". Stjärnorna symboliserar de 50 nuvarande staterna och ränderna representerar de 13 grundstaterna. Vet du vad de heter?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Majsfält]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[En populär sommaraktivitet i USA är att skapa majslabyrinter på majsfält. Jordbrukare skapar stigar med abstrakta mönster som UFO:n, kartor eller sagomotiv. Skapa din egen majslabyrint på din djurpark!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Majsfält med en fågelskrämma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Om du vill skydda dina majsfält behöver du en fågelskrämma. Annars kommer fåglarna att stjäla all din majs, och du kommer att ha ont om tillbehör till Thanksgiving-middagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Grundande fader - staty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Där ser ni grundaren till ert zoo – pingvinerna! De ser så majestätiska ut med sina hattar på huvudet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Märket "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 är känd som Amerikas huvudgata eftersom den löper längs nästan hela landet. Den är en symbol för frihet och äventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukebox]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxar och rock 'n' roll går hand i hand. För amerikanska fans är dessa nostalgiska jukeboxar ett samlarobjekt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Änglar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Våra hårt arbetande änglar på forumet hjälper till i alla situationer. De är väldigt populära bland spelarna. De hjälper alltid vår community, inte bara under julen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Isprinsessa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Så fint isprinsessan snurrar! Hon är väldigt populär bland dina besökare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Fruset träd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, det där trädet måste vara riktigt kallt – det hänger till och med istappar på det! Men det glittrar och gnistrar i vintersolen. Vackert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Snöboll]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Skaka om det lite... och se det snöa! Hurra! Snögubben i snögloben är väldigt glad över snöflingorna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Julstrumpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Traditionellt hängs strumpor över eldstaden och fylls till brädden med alla möjliga godsaker ... om man har varit snäll. De som har varit busiga får sina strumpor fulla med kol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Magdansös]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dansa som den vackra Salome! Vår orientaliska dansare är en sann konstnär: hon förför sin publik med sina förföriska rörelser. Till och med pingvinerna tappar andan vid detta spektakel! Det är sensationellt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptisk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladins örn pryder Egyptens röd-vita och svarta flagga. Den är även känd som den arabiska örnen och är placerad mitt på den vita randen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofagkista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptiska sarkofager är inte dekorerade med ovanliga hieroglyfer eller reliefer, men se upp, om du öppnar en kan faraonernas förbannelse drabba dig! Vem vet, det kanske finns en spöklik mumie gömd inuti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptisk obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obelisker placerades framför pyramiderna som en symbol för solguden Ra:s makt. Som förstenade strålar symboliserar de solguden och hans koppling till den jordiska världens härskare – faraon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramid]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Dessa majestätiska kungagravar har många gravkammare och labyrinter. Mörka trollformler skyddar dem från gravplundrare – den som öppnar en gravkammare kommer att bli förbannad! Gravstenarna och inskriptionerna vittnar om detta. Om det är sant! Var försiktig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupid Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Hylla kärlekens budbärare med denna marmorstaty. Den han skjuter med sin pil kommer att bli galet förälskad. Väldigt romantiskt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Hjärtträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Detta vackra hjärtträd kommer att få varje besökare att le och alla djur kommer att betrakta dem med förundran. Så vackert det är!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Rosa pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Den rosa pergolan ger en touch av romantik till vilket djurpark som helst. Dina besökare kommer att vandra från en inhägnad till nästa som i en kärlekens trädgård.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Svanar i kärlek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Bygg ett monument i kärlekens namn! Statyn av de förälskade svanarna är själva sinnebilden av skönhet. En blick och hjärtan blommar av glädje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Hjärtfontän]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Hjärtfontänen är den perfekta platsen för ett romantiskt kärlekslöfte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Källmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Allt är grönt! Denna vårdekoration kommer att ge påskstämning till din djurpark – en vacker grön våräng full av blommande blommor och kvittrande fåglar. Ren lycka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[påskträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Massor av färgglada påskägg! Enligt en tradition dekoreras träden med färgglada ägg. Detta är en attraktion som dina besökare inte vill missa. De kommer att stå omkring som en flock ankor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Påskägg med öron]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Åh nej! Ett påskägg med öron? Kommer det att visa sig vara påskharen? Eller är det gjort av choklad? Ett riktigt blickfång för din djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Choklad påskhare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Åh! Vem bet av chokladkaninens öron? Det måste ha varit antingen en hungrig zoobesökare eller en chokladälskare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Grönt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Obefläckad natur! Trästolpar och täta buskar – detta naturliga staket smälter in i omgivningarna kring Alperna, ängarna och skogarna. Den perfekta avgränsningen för ett naturligt inhägnad i en djurpark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Trästaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Detta trästaket har ett rustikt utseende och smälter in perfekt i naturen. Det avgränsar diskret olika områden i djurparken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Bergbräda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Med denna bergsbräda kommer dina skogs-, bergs- och ängsinhägnader att smälta in perfekt i sin omgivning och skapa den mest magiska miljön för dina djur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Stenplatta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Saknar du den trevliga grottatmosfären? Inga problem! Dekorera omgivningarna runt grottorna med stenplattor och skapa en unik atmosfär in i minsta detalj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Spaltstaket med stenar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Grottgrävare använder stenfragment och träpålar för att göra staket. Det passar perfekt till miljön, eller hur?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Bänk på bergängen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Utsikten från bergen är förmodligen fantastisk. Ta en paus och njut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Fäbodvall]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Endast på en fjälläng kan man andas den friskaste luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Bergshemlock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hör du det där kvittret från granarna? Vilka djur gömmer sig där och njuter av den vackra utsikten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikansk bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Ursprungarna brukade jaga på savannen beväpnade med sköld och spjut, men dessa jaktredskap blir nu en mycket bättre dekoration.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Giftig namibisk mjölkört]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Dessa trädsuckulenter blir upp till 150 cm höga. Deras mjölk är giftig och användes tidigare av jägare för att förgifta sina pilar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikanskt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Staket är en sällsynt syn på savannens öppna ytor, men när de väl hittas är de oftast gjorda av naturmaterial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Spjutporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Bosättningar på savannen måste vara väl skyddade. En ingång gjord av böjda spjut visar vem som bestämmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Fackla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[På savanner är de viktigaste elementen jord, luft och eld. Facklan ger ljus och håller vilda djur borta från dess brinnande glöd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Träbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Ta ett djupt andetag och bege dig in i grottlandskapet. Ta först en kort paus på den här bänken och kontrollera din utrustning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Grottstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Grottområdet bör alltid vara inhägnat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Grottgolv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Grottutrymmen har en speciell makt över zoobesökare. Skapa en speciell atmosfär och lägg ett golv runt grottan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Axel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Grottforskare gillar att gräva ett schakt eller två på platser där de förväntar sig något speciellt. Åh, vad är det där nere?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Skogspicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Vad vore en skogspromenad utan en picknick under träden? Ta fram smörgåsarna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Skogstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Ett ihåligt träd som staket? Allt är möjligt i en skog – men den är inte så ihålig som den verkar – insekter lever där, svampar växer där och smådjur häckar där.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Skogsgränser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Markera tydligt gränserna för din skog: stora plankor är perfekta för det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Skogsmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Lite buskage, lite undervegetation, några buskar och stenar – skogsmarken är hem för många små varelser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Lund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Naturälskare känner sig hemma i den gröna lunden. Njut av helt orörd natur med en liten damm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Trädhus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Vilken sorts älva har hittat skydd här? Barnen kommer att ha många äventyr i trädhuset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Stubbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Inga växter växer längre i ödemarken. Men några stubbar kan alltid hittas. Använd dem för att avgränsa din ödemark i djurparken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Rutten staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Några ruttna plankor och några bitar rostig metall – och staketet i vildmarken är klart!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Karg mark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Ingenting växer här längre! Verkligen? Djärva små mikroorganismer kryper fortfarande fram över den karga jorden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Oodlad mark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Även om marken är död kan man fortfarande hitta buskar, gräs och djur som frodas här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Skrotbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Vilken konstnär förevigade sig själv med denna skulptur? Åh, det är inte en skulptur, det är en bänk! Sitt ner, snabbt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Porten i vildmarken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Se var du går i vildmarken! Ingen vet varför det här området är så öde, men det finns gifter i gräset, leran och träskmarkerna. Så glöm inte att tvätta händerna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Damm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Se hur sumpväxterna frodas i den här dammen! Kom inte för nära, den är riktigt lerig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vattenbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[En vattenbänk? Vad är det? Det är som en vattensäng. Det kommer att få dig att känna att du rider på vågorna! Det är så roligt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vattenstängsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Detta polerade glasstängsel, klart som rent vatten, är det perfekta tillskottet till alla vattenlandskap. Så vackert det lyser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanisk stenvägg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[En torr vägg av vulkanisk sten är bra för att skydda ett vattendrag. Vid översvämningar hjälper den till att suga upp vatten och skydda ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Fågelvattnare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Här kan fåglarna plaska och bada glatt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Upplyst fontän]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Måste du gå på toaletten i mörkret? Denna upplysta fontän är rätt lösning. Perfekt för nattugglor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vattenvärlden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Skapa en fantastisk vattenvärld i din djurpark – ett landskap fullt av fontäner, sjöar och dammar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Porten till vattenvärlden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Den här vägen, tack! Välj denna vackra vattenport som ingång till din vattenvärld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Ljunghed i tundran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Växter och djur som lever i det ogästvänliga klimatet på hedar på tundran behöver en bra strategi för att överleva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Stenöken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrost finns inte i överflöd på tundran. Istället pryder märkliga ökenklippor landskapet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[En hög med horn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundrorna i denna värld är bebodda av renar. När permafrosten tinar kan man hitta högar av horn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Torvhuset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[I Lappland anpassade de sina bostäder till den svåra miljön. Det finns ett litet hål högst upp där röken från eldstaden kommer ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Bokbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Denna viloplats var gjord av bokträ. Härifrån är utsikten över heden och ängarna verkligen värd besväret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Snötäckt bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Oj, vad blött det är! Den här snötäckta bänken kanske ser bekväm ut, men när du väl sätter dig ner blir du blöt om hela rumpan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Snötäckt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Det är vackert! Buskarna täckta med ett lager snö ser ut som mjuka kuddar. Sov gott!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Vinterstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Små snöflingor hittade vägen till det här lilla staketet. Det perfekta tillbehöret till det vackraste snölandskapet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Snö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Det magiska vinterlandskapet inbjuder alla till en promenad. Titta bara på fotspåren i den nyfallna snön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Snöig stuga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Jag undrar vem som bor inuti den här snötäckta stugan? En snögubbe? Eller är det en viloplats för trötta skidåkare?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Isflak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Alla djur som lever i kalla klimat älskar att leka på frusna iskrabbor – oavsett om det är pingviner eller isbjörnar. Men ungarna gillar dem bäst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Isbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Är det ett konstverk eller ett naturfenomen? Framtidens bänk gjord av is är helt klart ett konstverk! Men detta handgjorda verk kommer bara att hålla under den kalla årstiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Isportal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Inte bara igloor är gjorda av is! Gå in i den här isportalen och upptäck ett iskallt vinterparadis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Fryst ros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Denna fina ros täckt av skimrande is är helt enkelt vacker. Se hur ljuset lyser genom dess fina kronblad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Isstängsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Stäng av det isiga landskapet med detta staket. Tjock is är mycket motståndskraftig mot små temperaturförändringar, så den smälter inte direkt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Gräsbevuxna sanddyner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Stormar är en del av kustlivet. Använd gräsbevuxna sanddyner för att skydda ditt zoo från översvämningar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Strandterräng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Flytande föremål, gräs, snäckor – den riktiga strandterrängen. Sanddyner runtomkring – gör dig redo för en strandsemester!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magiska befästningar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Förvåna dina besökare genom att avgränsa ditt zoo med denna magiska befästning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magiska plattor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Fördjupa dina besökare i en magisk fantasivärld genom att täcka hela djurparken med magiska brickor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Sockervaddsträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Fluffig sockervadd är virad runt detta träd - inte bara djuren, utan även zoobesökare kommer att njuta av det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Smakrik tunga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Den här lille killen har en riktigt hungrig tunga! Ser ut som om han har ätit för mycket chokladpudding! Titta så nervös han är, han andas knappt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magisk bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magiskt glödande rötter slingrar sig runt glittrande stenblock. Sitt ner, du är i en förtrollad skog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magiskt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Dessa färgglada dinosaurieben omger fantasiparken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Lysande fält]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Märklig flora lyser upp detta glödande fält. Vilka hemligheter kan de bära på?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Vilda svampar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Vilda svamphattar ser riktigt söta ut. Men rör dem inte, de kan vara giftiga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Bänk gjord av sand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Bekväm bänk gjord av sand. Om den håller för din vikt... måste du prova den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Sanddyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Gå inte in! Skyddet av kustdynerna är särskilt viktigt! De hjälper trots allt till att förhindra översvämningar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Skattjakt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Gillar du att springa på stranden? Letar du efter skatter? Uppspolat skräp kan gömma värdefulla föremål. Zoobesökare väntar ett spännande äventyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Sandslott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Jag ska bygga ett slott åt dig som i en saga! Vad vore ett kustlandskap utan ett magnifikt sandslott?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Kringla staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Mums, mums... ät det inte! Pretzelstaketet är den perfekta kanten till ditt läckra paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Sockervaddsträdgård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Så vackert fluffig hon är! Läcker sockervadd i en mjuk bädd. Himmelskt god och helt utsökt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lakritspicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Åh nej, det fastnar! Om zoobesökare sitter på de här pallarna för länge kommer de inte att lossna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Målvakt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Fotbollar sparkas över hela Brasilien – vad sägs om att spela fotboll i din djurpark?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Sambadansare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Är du redo för Rios karneval? Sambadansarna kommer att rocka ditt zoo med sina dansrörelser. Inte bara zoobesökarna kommer att dansa med henne, utan även dina djur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananer växer också i Brasilien. De är en utmärkt energikälla och är mycket populära bland idrottare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papegoja Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Den ädle papegojan Zoomumbor tronar högt uppe i grenarna. Med utsträckta vingar skulle han vara den perfekta statyn för Sockertoppen, eller hur?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brasiliansk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[En gul diamant på ett grönt fält med en blå skiva visar stjärnhimlen ovanför Rio de Janeiro. De 27 stjärnorna markerar de 26 staterna plus det federala distriktet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japansk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Den japanska flaggan kallas solflaggan eftersom den visar en röd skiva som symbol för solen på en vit bakgrund.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Giraff hoppborg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hoppa, hopp, hopp! Kul för alla åldrar. Se bara till att dina besökare inte hoppar med fulla magar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basaltbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basaltbänkar bildas när het lava fryser på jordens yta – det är så de märkliga formationerna bildas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Grönska vid dammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Grodor, fiskar, trollsländor och andra smådjur samlas runt fina dammar som den här! Fin livsmiljö!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Våtmarker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Ta på er gummistövlarna, vi ska ner i leran. Ungarna gillar att leka i leran – en rolig aktivitet som ni kommer att se i många inhägnader.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Istappstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Taggiga frusna istappar hindrar besökare från att klättra på staketet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Fruset gräs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Du vet det där ljudet när man går på fruset gräs? Det är iskristaller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Isfiske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Den här lille fiskaren som sitter framför sitt vinterhus kommer att ge ditt isiga landskap en touch av nordisk charm. Färsk fisk från ett fruset hål! En ​​absolut delikatess!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lavin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Observera! När en lavin faller lossnar stora mängder is och snö från bergssluttningarna och tar med sig allt i sin väg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Isstalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Dessa uppåtväxande istappar är mycket vassa och man kan till och med skära sig. Inverterade stalaktiter finns ofta i grottor där vatten droppar från taket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Stuga med halmtak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Dessa små stugor med halmtak är mycket mysiga. De är idealiska på savannen – de skyddar mot sol, regn, vind och kalla nätter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Skrubba savann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Örtartade växter och kala stenar ger skydd och mat åt alla slags djur som lever på savannen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Sandsten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Denna gyllene sandsten är idealisk för savannmiljöer. Bra kamouflage är viktigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannskogar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Akacia- och baobabträd är typiska för savannen. Stora stäppväxtätare biter ofta av grenar eller gnager på barken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Ökenpicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[En flygande matta, en karaff med utsökt kaktusjuice och ett litet orientaliskt mellanmål – vad mer kan man begära?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Ökenbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[En plats att koppla av i solen? Sitt då på denna ökenbänk och njut av värmen. Glöm bara inte solskyddsmedel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Porten till öknen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Öknen är en farlig miljö för djur. Det finns inget vatten någonstans. De stora djuren här är bara ben och skinn. Tänk noga innan du går in: Har du tillräckligt med vatten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Blommande kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Titta vad lite vatten kan göra! Den här taggiga lilla saken har fått rosa blommor. Så vackert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Ökenkaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Ökenkaktusen vet hur man lagrar vatten. Dess små barr sticker alla som kommer i närheten! Väldigt smart!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Skiftande sanddyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Visste du att sanddyner inte bara migrerar, utan också sjunger? När sanden glider ner hörs höga och djupa ljud. Lyssna på det här!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Ökenstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Detta västerninspirerade staket passar perfekt in i ett dystert sandlandskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Ökengränser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Två träpålar, ett rep och din ökenkant är klar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Många ökenpilgrimer kommer att tro att det är en hägring, men det är verkligen en oas! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Solsegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Skugga är mycket sällsynt i öknen! Göm dig snabbt bakom detta soltäcke och njut av den vackra doften av exotiska kryddor på den mjuka persiska mattan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Stenbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massiva stenblock med massiva träplankor: enkelt, bekvämt och praktiskt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Stenstol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Stenstolen må vara lite hård, men den är definitivt ett skulpturalt konstverk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Stenmur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Ännu en sten i muren: Denna mur är mycket hållbar tack vare sin solida stengrund. Du kan bygga olika dekorationer på den eller hoppa över den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Sten staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Det här staketet har en väldigt intressant form! Det ser ut som att stenhuggaren var väldigt kreativ den här gången ... lite minimalistiskt, men ändå kolossalt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Stenporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Så romantiskt! Precis som på Romeo och Julias tid älskar zoobesökare att gå under denna enorma stengrind. Perfekt för en stensättning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Cypresser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Cypresser är mycket dekorativa träd och trivs i en miljö runt stenar. De ser helt underbara ut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Stenläggningsblock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Ojämna stenläggningar ger en unik touch till ditt zoo. Precis som förr i tiden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Stenmonumentet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Mycket intressant ... den här skulptören måste ha gillat lakrits. Något liknande ser man verkligen inte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Stenbildning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Naturen som skulptör! Denna enorma klippformation är ett exempel på tektoniska plattrörelser. Stenarna som ligger staplade ovanpå varandra är perfekta för klättring.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Björkbänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Detta betsmönstrade trä har förvandlats till en enkel och snygg bänk för avkoppling.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundrajord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundran består av hedmark, lager av lera och mossa, precis som bergtundran. På grund av det ogästvänliga klimatet finns här nästan ingen mänsklig bosättning, vilket gör att man hittar den ursprungliga naturliga miljön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Staket i tundran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundran kan inte användas för jordbruk på grund av klimatet, men renhjordar och nomader strövar omkring här. Staketet visar var tundran slutar och var den börjar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Björk på tundran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[I områden med gles vegetation finns vanligtvis bara mossor, lavar och buskar. Och det är därför björk ser ut som en sällsynt pärla i ett kargt landskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrasjön]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Växtsäsongen på tundran varar en till tre månader. Men vad vackert det är när det börjar växa och blomma!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Glänta i vinterskogen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Locka dina besökare in i detta romantiska vinterlandskap. Ett trevligt sätt att njuta av ett helt annat klimat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Snötäckt mark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Fin pudersnö faller på gräs, stenar och buskar. Lätt som en fjäder och kall som is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Klibbig snö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Toppen! Tung, klibbig snö är bäst för ett riktigt snöbollskrig! Eller vad sägs om... att bygga en snögubbe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Glaciärberg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Glaciärer är gamla ismassor som bildas genom att snö komprimeras. I bergen formar de sedan terrängen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Igloo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Det mysiga snöhuset används som tillflyktsort vid jakt i permafrostens land.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpin bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[På en avskild plats har en alpsk herde möte med sin mjölkpiga på den här bänken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Glaciärsjö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[En sötvattensjö i bergen som matas av vatten från glaciärer. Vattnet är rent, klart och uppfriskande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toaletter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Alla kommer att känna igen det lilla hjärtat på dörren! En lugn plats för alla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Glaciala stenar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Glaciärerna rör sig med enorm kraft över bergen och mal klipporna till småsten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Grottstenar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Du kan stöta på en hög med stenar under din expedition in i grottan. Dessa stenar stiger gradvis upp till ytan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Gruvspår]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Gruvspåret används för att transportera stenar genom gruvan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Porten till gruvan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Detta är ingången till ett grottområde som döljer imponerande stalaktiter och stalagmiter samt mineralbrytningsplatser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Grottstalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[När vatten droppar från taket lämnar det kvar glödskal och sandpartiklar på marken. Ju äldre stalagmiten är, desto längre är den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Den brinnande tunnan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Även våra förfäder visste detta: grottor erbjuder skydd mot vilda djur och ger värme på vintern. Elden inuti grottan hjälper till att hålla djuren ute och kylan inne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Skogsbron]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Zoobesökare kan promenera längs knarrande träbjälkar i en helt naturlig miljö – vilket vackert utformat skogsområde – ert zoos gröna lungor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Skogsstugor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Gjord av trä och täckt av grönska – den här bekväma timmerstugan är så mysig inuti! Tänd bara inte elden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Skogsdamm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvakk, kvack! Den här lilla dammen är full av grodor och grodyngel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Naturlig simbassäng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Badväder? Här är det tillåtet att dyka! Denna naturliga simbassäng kommer att locka många vattenälskare! Det här är kul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Långa Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Denna massiva stenpelare mitt ute i vattnet kallas vanligtvis "Long Hana". Titta på dess vackra kurvor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Hus på pålar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Väl förberedd för tidvattnet: det här huset kommer att förbli torrt under alla omständigheter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandkorg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Denna strandkorg skyddar dig mot starka vindar och den heta solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Grund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Ett naturens mirakel: vid lågvatten drar sig vattnet tillbaka från stranden och avslöjar vad det har gömt. Man kan hitta massor av saker på grunda vatten – särskilt diverse skräp och maskar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Magisk flugsvamp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Denna magiska svamp lyser i den förtrollade skogen i din djurpark. Vill du röra vid den? Vem vet vilket mirakel som kan hända!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Solfjäderblomma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Dessa solfjäderblommor kikar fram ur hålen. Det är otroligt vad som händer i fantasins förunderliga skog.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Fantasiportalen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[En förtrollande värld av överraskningar väntar dina besökare - gå genom portalen och upptäck floran och faunan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magisk monolit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Många kulturer tror att monoliter har magiska krafter. I svamparnas fladdrande sken verkar det som att så faktiskt är fallet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Sockermarkstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Ett sött och klibbigt staket hör hemma i varje sockerland. Det har vackert varierade färger och är helt utsökt. Mums, mums!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal till Sockerlandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Söta polkagrisar kantar vägen till Sugar Land: en söt godbit för både unga och gamla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honungsfloden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Gyllene honung rinner nerför en flodbädd gjord av choklad och lakrits. Bara hoppa iväg! Wow!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Klubba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Inte bara dina djur känner sig hemma i mjölk och honung. Även djurparksbesökare får njuta av en godbit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Glassträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Mums, mums, mums! Ett träd av utsökt glass i vanilj- och jordgubbssmaker. Snabbt, slicka av det innan det smälter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Vattenhål]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Ett bevattningshål som detta har redan räddat några liv i den torra öknen. Det är också ett favoritställe för olika djurarter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Stenformation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Buskar och små träd kantar fint detta klipphörn. Klättring tillåten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Byggnadsskylt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Pågår det byggnation på ert zoo? Markera de områden som är under uppbyggnad med en byggpenna. TIPS: Dekorera ert zoo regelbundet så att era besökare alltid har något nytt att upptäcka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Rörledningskatastrof]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Oljekatastrof? Kemisk olycka? Eller bara radioaktivt material? Vad det än är, det som kommer ut ur rörledningen ser inte bra ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Dött träd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Träd kan leva till en mycket hög ålder, men de dör också. Men även då fungerar deras stubbar som ett lämpligt hem för många växter. Se bara på skotten som växer från dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - växt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Konstiga växter växer i vildmarken, som till exempel den här pirayan. Det är en mutation förstås, men kom inte för nära, för då biter den av dig handen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Trollkarlens lärling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Jag kallar på alla andar... åh nej, vad kryper ut ur den där kanalen... aaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Det hemsökta träsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Uppmärksamhet! Lågflygande spöken! Undvik dem när de flyger förbi, annars slutar det illa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Juldekorationer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Vad vore julen utan juldekorationer? Några dekorationer kommer att förhöja vilket julhem som helst - väldigt fint!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Balsalen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Wow! Klä upp er och gå ut på en bollmatch! Jippie, det är kul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[När det är minusgrader ute, vad sägs om att ge sig ut på isen och prova curling? Ge den ett ordentligt svep, så glid den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - staty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Låt julen bli den riktiga galningen: visa upp renen Rudolf som ett monument i din djurpark. Ser han inte levande ut?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Träsklabyrint]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Detta sällsynta lysande fenomen är bara några centimeter högt och lyser bara i några sekunder i träskmarker eller myrar. Det tros ofta vara ett spöke. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Porten till träsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Vad behövs i ett mörkt träsk? En bra lykta! Träskgrinden lyser upp ingången, om lyktan är ordentligt tänd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Sjunket vrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Den här lerbåten var en gång i tiden riktigt vacker! Nu ligger den på botten av träsket, täckt av alger och lera. Tror du att den kan räddas och återanvändas för att segla genom träsket?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Gyttjebad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[En njutning för kropp och själ! Det lugnande lerbadet värmer hela kroppen och läker den tack vare sina antiinflammatoriska effekter. Det känns skönt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Träsk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Vem vet vad som finns på botten av detta träsk? Gamla däck är det perfekta tillbehöret här och ger en fantastisk utsikt för de kacklande varelserna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Nedsänkt bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Den här massiva bänken är förmodligen för tung för den här leriga jorden. Alger och mossa har täckt den överallt – och den ser ganska bekväm ut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Dimma i träsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Den grå dimman sträcker sig sakta över det dystra träsket och skapar en mycket mystisk atmosfär. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Kärrkant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Detta träsk har frodig vegetation tack vare den fuktiga jorden där små bäckar rinner igenom. Se bara upp för taggtråden så att du inte blir stucken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Träd i träsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Det här döda trädet reser sig ur träsket som ett skelett. Det ger en rysningar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Upphöjd sits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Jägare brukade lura i denna abborre, men nu är den halvrutten och sjunker sakta ner i träsket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventssånger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Varje år förvandlas helt vanliga spelare till hjälpsamma moderatorer som gärna hjälper andra spelare med tips och tricks under hela året. Se hur vackert de dekorerar julgranen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefaktstaket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Detta artefaktstaket är dekorerat med magiska stenar från forntida mayakultur och används för att avgränsa djungeln från civilisationen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Ormgrind]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Mystiska ormar kryper fram ur den ogenomträngliga djungelns snår. Endast inträde för de modiga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Jord i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Stora löv, exotiska och klättrande växter täcker artefakter från forntida kulturer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Hängbro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Han gungar fram och tillbaka! Gå över bron steg för steg – men den kan redan vara rutten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Bänk i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Lejon har dyrkats av många kulturer sedan urminnes tider. Sitt på denna bänk och upplev känslan av att vara djungelns kung.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmtornet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Den ogenomträngliga djungelns värld full av kvittrande apor och rop observeras bäst från höjd. Ge mig kikaren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Campa i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[De som tappert har kämpat sig fram genom djungeln, med machete i hand, över den oländiga terrängen, behöver lite vila efter att ha anlänt till lägret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Grinden i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Kliv in i en mystisk värld full av exotiska djur. Det finns fortfarande många oupptäckta djurarter i djungeln. Ge dig ut på din expedition!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Staket i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Tämj djurlivet med detta staket och avgränsa djungeln i ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaoträd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Världens bästa choklad är gjord av dessa bönor. Kakaobönor växer högt uppe i detta majestätiska träds krona.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Älskarnas bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Enligt en legend varar kärleken för evigt om man låser låset på bron. Sedan kastar man nyckeln i floden så att ingen någonsin låser upp låset igen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Drömprinsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Väntar du fortfarande på din drömprins? Den här snygge ungkarlen vill ta sig in i ditt hjärta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Bänk i träsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Att korsa träsket är tröttsamt. På den här solida träbänken i träsket kan du lägga upp fötterna och vila lite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Tjejkraft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Firar internationella kvinnodagen! Bygg ett monument i din djurpark som symboliserar jämlikhet och världsfred. Tillsammans kommer vi att lyckas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Asiatiskt staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Avgränsa det asiatiskt temainredda området i din djurpark med detta färgglada staket och skapa en harmonisk atmosfär.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Toriaporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Toriaporten är dekorerad med vackra kinesiska lyktor. Det är en symbolisk port till buddhistiska tempel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Kinesiska bron]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Denna bro i kinesisk stil passar vackert in i en park med asiatisk arkitektur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambu bänk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Denna bänk av äkta bambuträ ser bekväm och inbjudande ut. Ta en paus och luta dig tillbaka i de mjuka kuddarna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Vattenfontän]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[De milda tonerna från denna fontän är lugnande. De kommer inte bara att glädja dina besökare, utan dina djur kommer också att älska ljudet av vattnet i bakgrunden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambu staket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Flexibel och böjlig bambu är idealisk för flätning och tillverkning av bambustaket som det här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kub]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Dekorera ditt zoo med snygg design och arkitektur och försköna ditt asiatiska hörn med enkla former som påminner om minimalism i Fjärran Östern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teceremoni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Den daggbeklädda stigen leder till tesalen. Här lämnar gästerna alla sina bekymmer bakom sig och njuter av en mängd olika teer. Det är en meditationsritual som tar tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Vinkande katt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Den vinkande katten eller Maneki Neko är en lyckobringare. Den är mycket populär i Japan, Kina och Thailand. Den viftar med sin vänstra tass och bjuder in besökare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[kinesisk flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Folkrepubliken Kinas flagga har en röd fält med gula stjärnor på. Rött är Kinas lyckofärg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thailands flagga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Den thailändska flaggan kallas också "Thong Trairong", vilket betyder "trefärgad" flagga.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Gulkaps]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Gulstjärtad orm finns bara i Australien. Den tillhör ordningen skallerormar, är långlivad och kan överleva en skogsbrand.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Australiensisk aboriginsk konst är influerad av naturen och religiösa ritualer. Detta djur har för många fläckar för att vara en tasmansk tiger. Så vad representerar det? En gud, kanske?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Simbassäng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Det finns flera hajarter som lever runt Australiens kust. Det är därför det är bättre att simma i poolen, eller hur?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxaren Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Det finns en berömd känguruboxare i Australien som heter "Boxer Mathilda". Hon har en unge i sin påse som uppmuntrar henne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Flytande ljus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Flytande ljus svävar kusligt i den dimmiga mörka natten. Deras bleka sken ger alla rysningar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Den huvudlösa ryttaren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Vem kör bil så sent på natten och i blåsten? Statyn av den Huvudlöse Ryttaren tjänar som en varning för de skräckinjagande varelser som hemsöker djurparken under skrämmande nätter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magisk patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Denna besvärjelse frammanar en magisk varelse som matchar utövarens karaktär. I det här fallet är det en magisk... fiskbulle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Flygande kvast]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Ett ganska obekvämt sätt att flyga som används av klumpiga trollkarlar som utför vilda manövrer i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Snöplog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Pang! Denna superanvändbara snöplog är en fantastisk leksak för proffs och pingviner som älskar att skotta snö!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Rökningsdocka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Rökdockor från Erzgebirge användes ursprungligen som kärl för att bränna doftstrutar. Nu används de som traditionella juldekorationer och placeras nära presenter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ispalmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Skimrande is i paradiset: även när palmerna fryser kan man höra tänderna från djur som älskar värmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Utförsåkning på zoo: snowboardåkning är superkul, inte bara för pingviner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Kärleksmätare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Hur mycket av en romantiker är du? Ta reda på det med den här roliga maskinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Svanbåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Bara du och din älskling på en lugn sjö. Strunta i allt omkring dig och njut av magin i stunden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Kärlekens staty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Det är verkligen intressant och unikt. Men är det sann konst? Du bestämmer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Kärleksbo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Fåglar gör det. Bin gör det. Till och med utbildade loppor gör det. Alla älskar att gosa i ett kärleksbo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Påskgräs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Det höga gräset är perfekt för att gömma påskägg. Eller till och med leksaker, hundgodis och borttappade strumpor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Station: måla ägg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Lär dig måla traditionella påskägg med färg och lim. Barnen kommer hem målade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Station: äggblåsning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Äggblåsning är den traditionella konsten att ta bort innehållet ur ett ägg utan att skalet går sönder eller spricker. Underlåtenhet att göra det kan bli en rejäl röra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Kläckning av påskägg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Knäck* Vad finns inuti? En jättestor chokladkyckling?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptunus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Länge leve den urgamla havets gud! Trots sitt skräckinjagande utseende är han mycket sentimental och tycker om att mata fiskarna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[U-båt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Inget besök på Underwater World är komplett utan en undervattensutflykt. Snart kommer alla att bo i en gul ubåt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Dränering]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[När vattnet är smutsigt, dra bara ut proppen och fyll på tanken. Låt det inte skölja bort dig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Uppblåsbar ö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Ta med dig ditt karibiska hem! Kom bara ihåg att ta med någon med starka lungor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasiön]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Om du trodde att du skulle sova i en hängmatta är det för sent. Pingvinerna före dig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Boj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Dessa bojar sägs ringa i vinden för att visa sin kärlek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Dykbubbla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Upptäck havets djup med stil! Denna observationsbubbla har gripande armar som du kan använda för att fånga vilken skatt som helst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Livbåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[När du hittar något av värde på havets botten, knyt bara fast det vid den här båten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Piratvrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Det är fantastiskt vad som kan komma upp till ytan. Vem vet vad som gömmer sig på havets botten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Kråkans bo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Det är lite daterat nu, men dina besökare fortsätter att prata om det. Det är också en populär plats för kurragömmaspelare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Förlisning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[I vattenvärlden får man inte missa det uråldriga vraket som representerar havens kraft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Glaciär]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Underskatta inte ett till synes ofarligt isberg. Det finns mycket mer under ytan än vad som syns vid första anblicken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Isflak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Dessa mindre isbitar är resterna av en ismassa som varnar oss för klimatförändringar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Isbit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Oroa dig inte för pingvinen. Om några tusen år kommer han att vakna upp i en mycket bättre värld. Vi lovar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Koralldykare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Ta på dig snorkeln och upptäck det unika livet som finns under vattenytan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Korallö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[På denna avlägsna ö hittar du havssvampar och sjöstjärnor. Tillsammans kan ni ordna århundradets fest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Ditt hjärta kommer att slå utan uppsving med denna charmiga dekoration!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Piratflotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Varje pirat måste börja någonstans! Ge dig ut på ett äventyr och du kommer snart tillbaka med ett piratskepp, besättning och skatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Stenutsprång]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Hoppa från klippan som sprider sig rakt ner i djupet. Olika arter av blötdjur och insekter hittar sina hem här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Överlevande pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Skulle livet på en öde ö verkligen vara så illa? Fråga Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kanot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Vem behöver en kanot för att paddla? Bara ta något flytande och ge dig ut på vattnet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Utforskare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bojar är avgörande för säkerheten till sjöss för fartyg, människor och djur. Vem har inte sett en boj guppa på vattnet och simmat till den?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Dykare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Dykning bland fiskarna. Vad är bättre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Sköldpadda tecken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Ser du fram emot Undervattensvärlden? Introducera det för alla dina besökare och sätt upp den här skylten på ditt nya spelplan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktiv vulkan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Blir det varmt här inne? Enstaka utbrott är bra för miljön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Lilla sjöjungfrun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Hon kanske är lite tystlåten, men hon kan vara en del av din värld. Sann kärlek bryter varje förbannelse...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Atlantis-statyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Den har legat under vattnet i århundraden, men nu kan du visa upp den i din undervattensvärld! Du kanske borde ta bort sjögräset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Magiska speglar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Dina besökare kommer att skratta åt sig själva när de ser sig själva feta, smala, korta eller långa i dessa galna speglar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Piporgel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Spela några klassiska melodier på denna flöjt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Starke man]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Testa din styrka! Här ser du skillnaden mellan män och pojkar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Exakt skott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Kan du kasta bra? Du kan prova här. Det är enkelt, eller hur...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Galet labb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Vad kan skapas i det här labbet? Glöm inte att du behöver blixtar för att väcka dina varelser till liv igen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosaurieskelett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Rid in i striden på denna dinosaurie och se spökena fly!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Pumpavagn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Vill du åka på en hemsökt resa? Res bekvämt med detta speciella fordon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Ett gigantiskt spindelnät]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Se upp så att du inte trasslar in dig i ett av dessa nät! Ingen kan få dig ur dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Renrobot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Hans näsa lyser rödare och starkare än något annat på natthimlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Vintersol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Vem vill oroa sig för presenter och inslagning? Åk på vintersemester istället!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Sista minuten-listor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Har du allt du behöver inför helgerna? Det är okej, det har inte vi heller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Julhög]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Så många presenter! Och hur många av dem gömmer strumpor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Kärlekens båt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Sjung serenad till din kärlek mitt i sjön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Kärlek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Med detta sjöflygplan kan Cupid nå ut till vilken nödsituation som helst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Ett halvt konto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Ta med din älskade ut på en romantisk middag. Vad kan hända?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa på ön]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Fly undan kylan och skäm bort dig själv på detta tropiska spa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Den glömda platsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Om stenar kunde tala skulle vi lära oss om gamla och bortglömda tempel. Dessa ruiner har nu blivit hem för många djur som lever i bushen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Lejonbeskyddare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Den kraftige beskyddaren står stolt vid ingången till de gamla palatsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Den förlorade statyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[I Angkor-templet saknar en staty sitt huvud. Var det kungen? Eller en gud? Vem vet?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Tempelryttare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Där är en tempelryttare med hästsvans och beväpnad med bananer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, pingvinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Är det en sångfågel? Är det en pingvin? Allt är möjligt på våren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Födelsedagsfest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Fira valfri årsdag med pingviner. Vem behöver ens en anledning att fira? Nu kör vi!]]></item>
  </category>
</language>
