<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Äng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Frodiga, gröna grästuvor i en trevlig sommaräng. Alla djur som gillar gräs och kopplar av i solen trivs här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Vatten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plask! Inhägnaden med poolen lever. Inte bara flamingos, utan även andra vattenlevande djur och olika typer av fiskar har sin egen fest där. Inhägnaden med vattenytan är festplatsen bland inhägnaderna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Is]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingviner, isbjörnar och liknande trivs riktigt bra i det konstgjort skapade glaciärlandskapet i vinterhägnaden. Brrr, se till att du har färsk fisk och en varm filt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[De höga temperaturerna som råder på savannen ger fantastiska förhållanden för djur från den afrikanska kontinenten. De njuter av värmen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Öken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Var ligger närmaste oas? ​​Öknen blir riktigt varm under dagen och svalnar snabbt på natten. Ökendjuren är glada, men hur är det med besökarna?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Stenar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Små djur kan gömma sig fint bland stenarna. Större djur har det svårare. De kan åtminstone hitta smakrika byten bland stenarna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambulund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Dina djurs hem är nu en elegant bambulund. Denna inhägnad kommer att ge dig ännu fler erfarenhetspoäng än vanligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Träsk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Ett träsk som detta vimlar av olika djur. Vissa gillar att rulla runt i leran, andra jagar insekter och maskar från den slemmiga substansen. Denna inhägnad kommer att ge dig ännu fler erfarenhetspoäng än vanligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Livet på tundran är hårt, men djuren har anpassat sig optimalt. Det är kallt här, men mossorna och lavarna från tundran smakar utsökt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Snö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Vinter, vinter, det snöar! Speciellt djur med riktigt tjock päls trivs riktigt bra i ett snöigt inhägnad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Ödemark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Du kommer knappast tro det: Många djur mår också bra i öknen, och det behöver inte alltid vara vacker natur. De djur som överlever i öknen har anpassat sig perfekt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slemmig, kladdig och skrämmande: På skräcknätter förvandlas ödemarken till ett ogästvänligt landskap där skrämmande karaktärer strövar omkring. Aldrig förr har det funnits så många erfarenhetspoäng: Denna inhägnad är på högsta nivå från början.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Jul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Inte bara barnens ögon lyser, utan även de festligt dekorerade inhägnaderna. Djuren njuter också av de färgglada ljusen och de söta klubborna. Det har aldrig funnits så många upplevelsepoäng: Detta inhägnad har varit på högsta nivå från början.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Kärleken ligger i luften ... men även i era hägn. Allt inbjuder till romantiska stunder. Om ni har en hane och en hona i hägnet tar varje nytt försök att lägga till ett nytt djur bara hälften så lång tid som i andra hägn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Urskog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Kan du höra hur livet är här? Djungeln är full av ljud. Stora som små djur lever harmoniskt tillsammans här. En stor familj! Den här inhägnaden ger dig ännu fler erfarenhetspoäng än vanligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[En plats där reptiler mår bra. Besökare kan också beundra dem på nära håll.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Påskhägn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Det är inte bara kaniner som trivs här. Speciellt på påsk är gräset ett sant nöje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Födelsedagslöpning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Traditionellt! Det blir inte mer färgglatt än så här! Den här nya inhägnaden kommer att sätta dig i rätt födelsedagsstämning! Grattis på födelsedagen! Festen börjar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Alla små Halloween-spöken kommer att känna sig hemma på den här kusliga kyrkogården. Ta med lite skräck till ditt zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Julmirakel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Detta blir den första djurjulen! Festligt dekorerade inhägnader kommer att få både människor och djur att le.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Sagolik inhägnad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Fantastiskt! Denna fantasiinhägnad kommer att ge ditt zoo en sagolik atmosfär och öka dess attraktionskraft. Förhoppningsvis faller inga gyllene bollar ner i brunnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australiens vildmark - utbredning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Denna livsmiljö är en kopia av den australiska vildmarken – mystisk, torr och tyst. Dina djur kommer att fälla sina lockar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiner i djungeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Dessa länge övergivna ruiner är höljda i dunkel. Djuren som lever där erbjuder ett mycket gott skydd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Festinhägnad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Redo för en vild zoofest: Zoomumbas andra födelsedag måste firas med stil – och i partyinhägnaden! Hipp, hipp, hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-inhägnad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Är ditt zoo för högljutt? Då är det dags för lite zenmeditation med en kopp te i bonsai-inhägnaden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - nöjespark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest har precis börjat! Fantastiska ölträdgårdar och den rustika atmosfären i Bayern – det är dags att börja ha kul! Ta på dig läderbyxorna och låt ölen flöda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkanområde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Den heta lavan gör den här inhägnaden till en särskilt varm plats, och vissa djur trivs helt bra med det.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Vintermagi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Förvandla ditt zoo till ett vinterparadis. Oavsett om de har fjädrar, klor eller tassar, älskar dina djur att bygga snögubbar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Kärleksförtrollning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Var min valentin! Kärleken har spridit sig till djurhem. Åh, det är vackert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Glad kärlek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Den perfekta platsen för romantik! Dina husdjur kan sjunga serenader för varandra här! Men om det kommer nya familjemedlemmar får det vänta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjordar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Att känna kontakt med naturen är vårens essens. Fjordmiljön har ren natur - frisk luft och glaciärvatten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Himmelsk livsmiljö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Detta är ett sant paradis – träden ser ut som klubbor och floden flödar av honung! En perfekt njutning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Påskäng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Gillar du att leta ägg på påsk? Den här ängen är full av små färgglada ägg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Varma hälsningar från Ryssland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Dina djur älskar att leka apport bland lökkupolerna i ett ryskt tempel. De blir så varma att de inte ens har något emot den hårda ryska vintern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Trädgård för rekreation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[En fin fristad för dina djur. Det finns definitivt plats för en trädgårdstomte bland träden och blommorna, eller hur?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vingård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[De utmärkta franska vinerna är kända över hela världen. Dina djur kommer att känna sig hemma i det milda klimatet på dessa idylliska sluttningar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Födelsedagsfest - hagen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Länge leve ZooMumba! Det är dags att börja fira: vi har tårta, ballonger och massor av skoj för både stora och små – och för era djur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - hagen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[En betesmark med vegetation är en fantastisk inhägnad för många djur. I Ungern är detta landskap beströdd med herdar, söta bondgårdar och typiska brunnar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alperna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hurra! Dina djur lockas av gröna ängar och örter på bergen och i dalarna. Bergen blir högre och mer steniga för varje nivå! Så spännande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Skräckkörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! En glupsk, femhövdad växt omger djuren i detta lilla skräckinhägnad. Den är hungrig, men oroa dig inte, djur finns inte på menyn. Men dina besökare bör se upp.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Djurinhägnad för stugor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Fira Thanksgiving i en mysig lantstuga omgiven av majsfält. Den perfekta platsen att koppla av!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Under trädet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[En färgglad julgran med presenter till dina djur – kommer de att öppna dem med sina klor, näbbar eller tänder? Vad de än använder kommer de garanterat att bli glada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Många djur gillar att gräva sina egna lyor. För varje nivå blir detta inhägnad djupare och djupare. Vad kan finnas gömt där nere? Stalaktiter? Grottmålningar? Kanske till och med ädelstenar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nätter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Skäm bort dina djur i detta tält, där de kommer att känna sig som i Tusen och en natt. Det är en sann orientalisk oas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oas av hälsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Behöver du massage? Dina djurs hälsa och välbefinnande är högsta prioritet i denna oas. Ett bubbelbad och ljus? Vad kan vara bättre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Skog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Många djur föredrar att leva i skogen. För varje nivå växer fler och fler träd. Barr- och lövträd, buskar och buskar skapar den perfekta platsen att gömma sig på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Vårlöpning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Färska vårdofter och knoppar överallt: I vårhagen kommer dina djur att njuta av färska löv och knoppar som spirar. Och det finns till och med en bubblande bäck!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Kustinhägnaden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Frisk luft och havsbris! Många djur trivs väldigt bra i kustområden – havets ljud och de klippiga klipporna erbjuder en idyllisk miljö.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Magisk svampinhägnad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Erbjud dina besökare en livfull värld full av fantasi. Med varje nivå kommer denna svamp att växa uppåt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sockerlandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Du kan lata dig hela dagen i ett land fullt av sockervadd och marshmallows. Pärldekorationer och kanderade frukter gör den här löprundan ännu sötare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Sambahage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Färgglada hus och graffiti pryder Brasiliens städer. I den här inhägnaden kommer dina djur att vara omgivna av bostadshus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonas regnskog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonas regnskog dominerar en stor del av Brasilien. Era djur kan bada i Amazonas bland de tropiska växterna. Sch! De säger att det finns många oupptäckta djur där. Så spännande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Picknickäng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[En filt, tallrikar, glas... det här är grundutrustningen för en picknickkorg. Bege dig till picknickängen och njut av ett födelsedagsmellanmål i naturen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Spöktimme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Den tolfte timmen har slagit och spöken kommer fram ur katakomberna för att hemsöka överallt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Snölandskap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Nysnö och en liten stuga i fjärran skapar ett vackert vinterlandskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaiiansk bostad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! En touch av Stilla havet med palmer och vita stränder. Skicka dina husdjur på en romantisk resa till paradiset: komplett med vågornas brus och dekorativa girlanger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu är en helig plats för infödingarna och betyder "runda stenar". De kallas ofta "djävulens bollar".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Piskande pil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Gräspilens grenar hänger i det bleka månskenet under kusliga nätter. Unga trollkarlar gömmer sig i mystiska grottor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Nödlandning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Tomtens släde landade hårt i snön, men dina djur ser redan fram emot presenterna som har spridits runt omkring. Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[En plats av kärlek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Det finns alltid kärlek som flyter över den här fina dammen. Det är den perfekta platsen för dina husdjur att mysa och titta på solnedgången.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Liten ismassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... det är kallt! Isälskare kommer att känna sig som hemma här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Stor vattentank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Nu ska vi ta ett dopp! Här finns det gott om plats för dina vattenlevande djur att simma, dyka och plaska!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Påskträdgården]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Det finns gott om plats att gömma påskägg i den här vårhagen, och dina djur kommer att ha jättekul när de letar efter dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Liten vattentank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[En idealisk livsmiljö för mindre fiskar. Besökare kan se fram emot ett riktigt spektakel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Medelstor vattentank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plask plask! Dina vattenlevande djur kommer att ha roligt i det här akvariet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Medelstor ismassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Snabbt, ta på dig en till tröja! Dina djur kan se fram emot minusgrader i denna frusna miljö.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Enorm ismassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Gör dig redo för kylan! Djur som älskar minusgrader kommer att vara tacksamma för detta isiga paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Liten piratvik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Dina fiskar kommer att älska att simma i den här viken! Vilka skatter kan finnas gömda här?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Medelstor piratvik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[I den här viken finns det tillräckligt med plats för fisk i alla former och storlekar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Stor piratvik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Det finns definitivt en piratskatt gömd på botten av den här viken! Dina djur kanske upptäcker den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Liten expeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Packa din utrustning och gör dig redo att dyka ner i djupet. Hittat något? Skynda dig! Annars kommer djuren att hinna om dig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Litet korallrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Titta på korallrevets livfulla färger! Denna exotiska miljö är idealisk för tropiska fiskar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Medelstort korallrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Detta tropiska rev är fyllt med koraller i alla färger och storlekar! Varje djur kommer att hitta ett lyckligt hem här.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Stora korallrevet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Detta korallrev kryllar av liv och erbjuder gott om plats för alla vattenlevande djur. Se dem ha kul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Liten karibisk ö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sol och vatten – den perfekta kombinationen. Dina djur kommer att älska denna sommarvistelse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Centralkaribisk ö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Inget slår att promenera på den vita sanden i palmernas skugga. Dina djur kommer att älska den här ön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Stor karibisk ö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Du kommer inte att kunna få bort dina djur från den här ön! Vad sägs om att packa ihop och flytta också!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Medelstor Tiki-bäck]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Ligg ner i en hängmatta, smutta på mangojuice och njut av Tiki Bay till fullo. Det finns helt enkelt inget bättre sätt att koppla av!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Medelstor expeditionsstridsvagn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Dina besökare kommer att vara nyfikna på att se vad du tar upp ur den här tanken! Dina djur kommer också att njuta av att simma bland maskineriet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Stor expeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Den här tanken är så stor att Titanic skulle kunna rymmas i den! Dina största djur och fiskar kommer också att ha gott om plats att utforska sprickorna och springorna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Liten Tiki-bäck]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[De livfulla färgerna och det klara vattnet kommer att locka inte bara olika arter av fisk och djur, utan även nya besökare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Stor Tiki-bäck]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Koppla av i en tropisk miljö, njut av lugnet och titta på djuren som leker i vattnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelljärnväg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Dina djur kommer att älska att klättra på det här tåget och järnvägen! Glöm inte att ta med dina besökare på en tur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Spindelgrotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Är du modig nog att kliva in i den här mörka grottan? Oroa dig inte. Spindeln som bor där är väldigt vänlig och vill bara ge dig en kram.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Nordpolen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Besök jultomtens hem på Nordpolen! Dina djur kommer att ha jättekul när de bygger snögubbar och skapar snöänglar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantisk reservoar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Även fiskar längtar efter kärlek! Placera detta romantiska akvarium i undervattensvärlden och gör dina vattendjur glada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tempelruin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Bege dig till den tropiska regnskogen i Kambodja och sitt under ett tetramelesträd. Om du har tur kanske du till och med får syn på en solbjörn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Vårträdgård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Våren är här! Ta på dig skorna, ta fram vattenkannan, det är dags att ta hand om din trädgård!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegant livsmiljö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Introducera detta lyxiga livsmiljö för dina djur. Du kommer att se hur de kommer att älska det!]]></item>
  </category>
</language>
