<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo-mätare]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Till butiken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Zoo-lager]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Start]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Till banken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Börja safarin]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Köpa]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[ladda ner]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweeta!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nyheter]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Välkommen tillbaka, %användarnamn%!<br> Din djurpark är verkligen upptagen igen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hej %användarnamn%!<br> Ert zoo är lika upptaget som alltid!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Med tassar kan du försköna dina inhägnader och göra dem ännu mer värdefulla.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurra! Hoppa rakt ut i vildmarken: från nivå 7 är safarituren här för dig! Upptäck ovanliga djur och vinn fina priser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exklusivt från 11-18.2.11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50 % rabatt på försök till tillägg]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Många, många överraskningar]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[fler tassar för supermat, den bästa maten och för supermedicin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[fler tassar för matning, vattning och läkning!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Äntligen mer utrymme! Utöka ditt vatten- och foderförråd – nya tankar finns nu tillgängliga! Från vattentankar till underjordisk förvaring finns det gott om plats överallt. Detta kommer att spara dig en del resor.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Från och med nu kommer alla dina vänner från din adressbok att visas precis bredvid spelplanen. Du kan besöka vart och ett av deras djurparker. Du kan sedan kontrollera djurparkens och dess chefs kvaliteter på ett vänligt sätt. Ha så kul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Fantastiska premiumförmåner väntar nu på dig i zoo-banken! Oavsett om det är tassar eller ett BZ-paket, kommer ditt zoo att glänsa. Och du kommer att bli ännu mer framgångsrik. Beställ fantastiska paket!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NYTT för spelare från nivå 8! En ny kontinent ligger vid dina fötter: Bege dig till Asien! Upplev den fantastiska asiatiska safarin och upptäck nya regioner.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NYTT: Paw Packs! Silver, Guld eller Platinum – Paw-ransonerna kommer att lysa upp dina hägn! Få fördelarna: De är endast tillgängliga under en begränsad tid.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Tankebubblor visar dina besökares önskningar. Uppfyll dem och din plånbok börjar ringa. Du kan packa om önskningarna i inställningarna.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Bra erbjudande! Vill du utöka ditt zoo till max omedelbart? Köp då 100 % maxi zoo-expansionen för endast 400 zoodollars. Tveka inte och köp nu! Erbjudandet gäller endast en kort tid.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nytt: Förhandsvisning i helskärm! Upplev ditt djurpark i all sin prakt med alla detaljer!<br> <br>Klicka på symbolen med fyra pilar för att se ditt djurpark i helskärm.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Upptäck vägen till det gömda djurparken<br>med din tredje zoo-expansion.<br> <br>Äntligen kommer det att finnas ännu mer plats för fler djur.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Endast 16 och 17 april!<br>Köp Zoodollars och få dubbla BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Tjäna zoodollars i zoobanken från 16-17 april.<br>Du kommer att dra nytta av ditt köp i 24 timmar.<br>Du får denna fantastiska bonus:<br><br>Varje åtgärd relaterad till inhägnaden ger dig dubbla BZ!<br> <br>Dra nytta av erbjudandet 5 gånger och få ut det mesta.<br>5 dagar med stor BZ-bonus!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Betalningar via banköverföring är exkluderade.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Påskharen är här!<br>Från 21 april till 27 april kommer det att finnas massor av påskägg tillgängliga.<br><br>Byt ut dem mot påskdekorationer,<br>påskharar och påskhägg. Glad påsk!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Det finns ett nytt verktygsfält i Zoomumba! Ladda ner verktygsfältet så får du ett ställ med magiska ballonger, dagliga POI-bonusar och helt ny information för ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nytt på lyckohjulet:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Nu kan du öka din BZ med 30 % eller till och med hela 100 % i hela 8 timmar!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Ökningen gäller standardvinsten från dina aktiviteter!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Ny safari från nivå 9! Utforska Nordamerika och upplev ett spännande äventyr!<br>Upptäck kontinentens hemligheter och hitta exotiska djur till ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Din huvudbyggnad strålar nu med en helt ny glans.<br>Och det bästa är att den nu förbättras med<br>var tionde nivåökning upp till nivå 40!<br>Med varje ytterligare tionde nivå får du en ny design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Från och med nästa vecka – istället för komplicerade bonusar för att utfodra djur med det bästa och supermaten, dessa tydliga bonusar:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Från och med denna vecka! Istället för komplicerade bonusar får du dessa tydliga bonusar för att du matar dina djur med supergod och god mat:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Bra kampanj fram till 7 juni: 3 olika superfood-paket! Med det största paketet kan du välja 5 vänner till som får 5x superfood i present!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Skaffa startpaketet "Black Panther" nu och få massor av fördelar!<br>Obs! Detta paket är endast tillgängligt en gång för varje zoochef!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Föd upp söta ungar idag (lör 0:00 - sön 23:59) med 50 % rabatt på zoogroš!<br>Vi har även nya dekorationer - kolla in dem i butiken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Från och med nu får du fantastiska nya bonusar för supermat och bästa maten. Dubbel BZ för supermat och fyrfaldiga tassar för bästa maten. Tveka inte och skäm bort dina djur!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Nytt! Lista över de bästa! Klicka på trofén och se vilka spelare som är bland de 100 bästa i olika kategorier! Du kommer också direkt att se dina vänners BZ-värden.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Håll ögonen öppna! Från och med nu kommer du att se det i din egen vänlista! Och du har överblick över allt - vänner, du och BZ. Vem är den flitigaste regissören?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nytt! ZooMumba har ett nytt samlingsalbum! Hitta alla samlingssymboler i kategorierna inhägnader, djur och assistenter. Byt ut dina färdiga samlingar mot fina belöningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Från och med nu kan du använda "Kontanter för handling"! Behöver du zoodollars? Gå då till banken, klicka på "Kontanter för handling" och välj ett av erbjudandena från olika leverantörer! Testa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Lyckohjulet firar sin nya öppning på djurparkens parkering! Från nivå 3 får du ditt eget Lyckohjul med ännu större chanser att få bättre belöningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Grattis på födelsedagen, zoodirektör!<br> Vi har en stor födelsedagsfest! Se fram emot fantastiska evenemang och massor av födelsedagsöverraskningar i butiken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Följ oss på Twitter och vinn ett "Fågelhus"! Vi lottar 10 lyckliga personer som "twittrar" 2-3 gånger i veckan.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nytt! Prova olika kombinationer av djur och inhägnader för att få fler intressepunkter och tjäna fler zoogros. Kör på! Fler och fler kombinationer väntar på dig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nytt! Skapa din egen avatar i huvudmenyn i byggnaden! Bjud in vänner till din vänlista och se deras avatarer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Cirkusen har anlänt till stan! Besök den resande cirkusen på marknadsplatsen och kolla in det stora djurutbudet. Du har chansen att vinna ett exklusivt djur.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Tidsbegränsat erbjudande! Få några fantastiska Paw- och BZ-boosters i butiken. Med rätt kombination kan du få upp till 130 % mer Paw eller BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nytt i butiken! Nu ännu bekvämare: Anlita dina assistenter inte bara för 1 dag, utan även för 7 eller till och med 28 dagar. På så sätt utförs rutinarbetet alltid pålitligt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween på din djurpark: från middagstid den 25 oktober till middagstid den 1 november kommer det att bli ganska läskigt på din djurpark! Var där!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween är nästan över. Det finns inga fler godisar att få från och med nu. Men du har fram till den 2 november 18:00 (CET) på dig att aktivera belöningar och föda upp fladdermösskungar.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween är över. Vi hoppas att ni hade kul! Tack för ert deltagande och vi ses nästa år!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Djurmobilen är här! Kolla snabbt din parkeringsplats och ta chansen att se beteendet hos verkligt sällsynta djur! Vad har de med sig den här gången?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Skaffa en ny avelsstation och djurhem. Uppfostra sällsynta, gosiga ungar och se dem växa upp i djurhemmet. Börja med en papegoja, till exempel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Från 1 december till 24 december väntar en överraskning varje dag! Varje morgon från klockan 10 kan du leta efter vår bonuskod på Facebook, Twitter eller våra forum. Lycka till!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Hjälp jultomten – hans renar har rymt! Använd avelsstationen från 21 december till 2 januari (kl. 12.00, centraleuropeisk tid) för att ersätta dem och se fram emot många överraskningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nya djur till din avelsstation! Du kan nu föda upp nya %species% ungar i din avelsstation och se dem växa upp i djurhemmet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dubbelt så mysigt! Under de kommande 5 dagarna kan dina djur i avelsstationen se fram emot tvillingar! Så slösa inte tid!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Enkelt att hantera djurparken! Zoometern visar nu statusen för både ditt huvud- och ditt dolda djurparkszoo samtidigt. Inträdesavgifter till båda djurparkerna tas nu endast ut vid huvudentrén.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[En mångsidig blandning: Hurra! Nu kan du hålla olika underarter av samma djur i ett och samma hägn. Dina djur kommer att bli glada över att få nya rumskamrater!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Det kommer att bli en djurromans! Från 8 till 15 februari kan du samla söta alla hjärtans dag-föremål och vinna massor av söta priser i vårt stora alla hjärtans dag-brädspel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Grannhjälp: Zoochefen Lukáš har besökt dig en kort tid och kommer att byta ut mycket sällsynta, särskilt gosiga djurexemplar med dig mot dina egna. Så låt oss gå!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Kom och leta påskägg med oss! Kaninen har gömt massor av dem i era inhägnader. Samla dem alla och få fantastiska belöningar och överraskningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurra! Mer utrymme för dina pälsklingar att leka! Det finns tre nya lekområden för alla dina zoodjur.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Från 17 till 23 maj kommer ditt zoo att vara en saga. Massor av skoj och fina priser väntar dig under Royal Frog Event!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Den 30 maj 2012 avslutade spelaren FernoNr.1 en ganska krävande strid och nådde nivå 100. Spelaren Chrissie76 var tätt bakom honom och nådde nivå 100 den 31 maj 2012 strax före klockan 13:00. Vi vill officiellt gratulera vinnarna! Vi hoppas att ni gillar snöleopardfamiljerna.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sol, surf och pungdjur – från 25 juni till 3 juli kan du spela det australiska spelet på din djurpark! Delta och vinn fina priser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Från 19 till 26 juli visar djurparken upp sin indiska sida! Gör dig redo för en indisk lek med kobror och fascinerande djungelruiner!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Grattis på födelsedagen ZooMumba! ZooMumba firar sin 2-årsdag den 19 augusti - och från 17 augusti till 26 augusti firar vi med roliga partyspel och saker. Häng med!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nytt: Veterinär! Dr. Lynn har rätt medicin för alla sjukdomar! Dina djur kommer att bli friska igen snabbt: Skaffa en veterinär till ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Låt festen börja! Ta fram dina läderbyxor och klänning och börja fira den traditionella Oktoberfesten i ditt zoo! Samla pretzels, loafers och traditionella bayerska hattar. Skaffa djur från den sydtyska regionen och ett fantastiskt, festligt hem!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Oj, läskiga tider närmar sig. Pumpastriden börjar snart! Vinn fantastiska priser! Nytt: Samla alla för ännu roligare!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Jultomten behöver din hjälp! Leverera ungarna och godisäpplena från 18 december 2012 till 3 januari 2013 och hjälp jultomten! Om vi ​​alla arbetar tillsammans kommer vi snart att tända ljusen på den stora granen med alla djuren! God jul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Den 14 februari är det Alla hjärtans dag! Och från den 14:e till den 25:e kommer det att finnas romantiska belöningar under Alla hjärtans dag-evenemanget. Du kommer också att kunna välkomna storkar till ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurra! ZooMumba har nya nivåer! Du kan nu nå nivå 200. Med introduktionen av nya nivåer kommer vissa att märka att de är på en högre nivå än tidigare. Lycka till!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Börja samla kycklingar och byt in dem mot fina priser under påskevenemanget, som pågår från 27 mars till 8 april. Klättra sedan uppför plyschberget tillsammans!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nya djur till din zoo: vackra fjärilar och söta små uttrar – nu i zoobutiken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mer utrymme i ditt zoo! Äntligen är det här: en ny stad med alla byggnader du behöver! Klicka på menyn längst ner till vänster och designa om ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nya butiker på djurparken: Bjud dina djurparksbesökare på läckra jordgubbar och krispiga churros! Vet du inte vad du ska göra med dina djurparksslantar? Bygg upp ett ryskt inhägnad på din djurpark!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Till alla trädgårdsmästare: Skaffa en trädgård för rekreation som en inhägnad och ge en mullvad ett hem! Gillar du exotiska djur? Missa inte nyheten: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Nu ännu smidigare: Vårstädning på djurparken! Flytta gångvägar och soptunnor till ditt inventarium, individuellt eller alla på en gång med ett enda klick!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Från nivå 90 kan du låsa upp ett nytt spelfält – ett zoo vid floden. Det finns gott om plats för djur, butiker och dekorationer längs floden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Sommar på djurparken: Skäm bort dina djur i en himmelsk miljö och erbjud dina besökare en ny blomsterbutik och våffelkrog!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Upptäck den franska livsstilen i din djurpark! Från 11 till 24 juli kommer den franska trikoloren att flyga i ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurra, ZooMumba är 3 år gammal! Skynda dig till skyttefestivalen, kasta dart på ballonger och spela ett brädspel! Fantastiska födelsedagspresenter väntar på dig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurra för Ungern! Från 12 till 23 september åker vi till Ungern för att samla paprikor! Du kan byta dem mot zootastiska belöningar fram till 24 september!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Ta hand om dina djur och få dubbla BZ! Från 20:00 på fredag ​​(CET) till 08:00 på måndag (CET) kommer Zoomumba att ge bort dubbla BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nytt i zoobutiken: Flaggor från resor runt om i världen - den här gången från Ungern, Australien och Indien. Upptäck även ytterligare en ny produkt: En musselhytt! För alla musselälskare!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Oktoberrea i zoobutiken! Läckra pretzels och bayerska hus finns nu tillgängliga. Ännu en nyhet: den tyska flaggan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween är precis runt hörnet och de där galna pingvinerna har frammanat kusliga spöken! Det är dags att jaga spöken! Fånga dem med dina plasmaklottar och byt in dem mot kusliga priser från 17 till 31 oktober!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Thanksgiving på zoo! Den här gången åker vi till Amerika för att fira! Samla färgglada löv och vinn fina priser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[God jul! Från 19 december till 7 januari firar vi jul på djurparken. Djur älskar sötsaker – samla färgglada dekorationer och dekorera ditt djurpark!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Res med oss ​​till Orienten och upptäck det antika Egypten! Börja med att gräva ut pyramider, sarkofager och mumier. Samla skarabéer och förvandla ditt zoo till ett orientaliskt paradis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[För att fira Alla hjärtans dag, låt oss klättra upp till toppen av plyschhögen tillsammans! Kärleken ligger i luften! Sälj dina djur och vinn fina priser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Få alla hjärtan: Samla kort från 20 februari till 10 mars och skapa en romantisk atmosfär för dina djur och besökare med röda rosor och hälsooaser.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nytt på lyckohjulet: Snurra det, oavsett om det är första gången eller inte. Vinn en blyg och mycket sällsynt molnleopard! Pröva lyckan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Det fantastiska påskhändelsen kan börja: Samla färgglada påskägg från 10 till 28 april och byt in dem mot supervårbelöningar i påskbrädspelet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nya områden i din djurpark: tre nya inhägnader och diverse matchande dekorationer väntar på dig! Skapa temaområden i din djurpark nu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Fler nya områden för ditt zoo: dekorera ditt zoo med nya inhägnader och matchande dekorationsföremål. Skapa temaområden i ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Fotbollsfeber i din zoo: Res med oss ​​till Brasilien från 19 juni till 1 juli. Samba, fotboll och exotiska drinkar väntar dig. Samla färgglada cocktailfrukter och byt in dem mot fantastiska sommarpriser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Missa inte den stora födelsedagsfesten i Zoomumba: från 19 augusti till 2 september firar vi vår 4-årsdag! Samla ballonger och byt in dem mot zootastiska födelsedagspriser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Längtar dina djur efter sötsaker? Bli då ägare till Sugar Land idag med 5 byggnivåer och ett urval av favoritinhägnader!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Följ slemkrypen över Halloweenträsket! Vinn kusliga priser under Halloweenfestligheterna från 30 oktober till 10 november!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Invigning! Upptäck en helt ny återvinningsanläggning och verkstad i stan. Samla skräp, återvinn det och använd resurserna för att skapa nya dekorationer till ditt zoo-temaområden.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Hjälp pingvinerna att julpynta djurparken. Från 11 december till 29 december kommer det att dyka upp godsaker ur era inhägnader. Byt ut dem mot julbelöningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Hjälp pingvinerna att julpynta djurparken. Från 11 december till 29 december kommer det att dyka upp godsaker ur era inhägnader. Byt ut dem mot julbelöningar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Fira den indiska republikens dag med oss ​​den 26 januari. För spelare på nivå 86 och uppåt finns den indiska bistron nu tillgänglig i butiken för zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Kusten kallar: Från nivå 15 har du möjlighet att låsa upp djurparken vid kusten och dra nytta av det nya området!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Spela Alla hjärtans dag-brädspelet från 12 till 23 februari och hitta din sanna kärlek!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Låt oss klättra tillsammans till toppen av det plyschiga berget: Låt oss dra ihop oss och vinna fina priser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nytt i zoobutiken: Det finns nu en mängd olika stigar att välja mellan! Från och med nu kan du även bygga dina egna vackra stigar i zooverkstaden.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Hönshuslarm! Hjälp påskharen att samla ägg! Från 2 till 13 april kommer en konstig varelse att lura runt hönshuset under påskbrädeevenemanget!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Lås upp nya djur: Skaffa Helenka pungrottan (från nivå 37) och honungsätaren (från nivå 62). Från nivå 100 väntar en randig hyena på dig i butiken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Uppmärksamhet till fans: Nya dekorationer för ytterligare temavärldar finns nu tillgängliga i verkstaden. Skapa ett asiatiskt, träsk- och djungelområde i ert zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Res med oss ​​till Asien för en drakdans! Samla färgglada lyktor och vinn fina priser i ett asiatiskt brädspel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba fyller 5 år! Och vi firar i den australiska vildmarken: Bege dig till den australiska vildmarken och ha kul när du skjuter roliga ballonger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magi på djurparken! Perry Schlotter har förvandlats till en jättepumpa! Spela vårt Halloween-spel, hjälp honom att hitta rätt trollformel för att återförvandla honom till sin ursprungliga form och samla magiska trolldrycker!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Hjälp pingvinerna att dekorera djurparken inför en stor julfest. Medan du tar hand om dina djur kommer färgglada julljus att poppa upp ur deras inhägnader. Byt ut dem mot julpriser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Kärleken sprider sig! Spela brädspelet Kärlekens stig på näckrosblad och träffa den nya tigrerade mungosen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Det är mycket choklad i påsken! Vi har ett påskspel och nya zoo-funktioner åt er!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Pingvinerna Soňa och pingvinerna hittade en gammal vattenpark bakom ett gömt zoo! Bege er till Undervattensvärlden, bygg nya byggnader och träffa nya havsdjur!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Det är dags att bli lite blöt! Spela vårt brädspel "Vattenkul" och få massor av nya föremål till Undervattensvärlden, inklusive en söt sjöhäst!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Det är dags för lite apverksamhet! Aporna är ute för att få surikaterna att busa. Hjälp dem att spela vårt nya brädspel. Stora belöningar väntar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Vill du bli rädd? Spela vårt Halloween-brädspel "Hocus Pocus" och få coola belöningar till ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Vill du ha några bonuspärlor? Då har du tur! Under en begränsad tid kommer extra pärlor att dyka upp ur inhägnaderna i Undervattensvärlden! Lycka till med jakten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Julen närmar sig och pingvinerna pyntar. Spela vårt brädspel och vinn fina belöningar till ditt zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Vårt brädspel för Alla hjärtans dag kommer med en dos romantik! Spela idag och få fantastiska belöningar till Undersea World! Och vem vet, du kanske till och med möter din sanna kärlek!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Är du redo för ett äventyr? Res med oss ​​till Kambodja! Hemligheterna i de gamla khmertempelen väntar på dig!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
