<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Dessa glada papegojor är väldigt pratsamma! Ha dem alltid som ett par eller i grupp. Besökare älskar dessa smarta killar med sina färgglada fjädrar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Meerkat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Har du inte fortfarande dessa små sjöborrar i ditt zoo?! Alla älskar dessa rastlösa varelser som alltid har bus på gång. Ett zoo utan surikater måste vara ganska tråkigt...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Ett litet pälsdjur som alltid är i rörelse! Dessa opossumer springer runt i inhägnaden, tvättar sig, kryper in i varje hörn och underhåller publiken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Dessa vackra rosa djur lockar besökarnas uppmärksamhet. Deras huvudsakliga föda är plankton, men de tycker också om färsk fisk. Vilken vacker näbb de har!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Ränder, ränder, ränder överallt! Det är otroligt! I en värld full av zebraränder är det bra kamouflage, men i vår del av världen ser zebror ganska komiska ut. Zebror hör definitivt hemma i varje djurpark, så låt dig inte luras av det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bäver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[I det vilda är dessa träexperter svåra att upptäcka. Men på djurparken kan vem som helst se dessa smidiga byggare med stora framtänder arbeta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[I vattnet är de snabba som en kula och eleganta. Deras byte har ingen chans. Men på land springer de klumpigt omkring och drar till sig uppmärksamhet och skratt. Men de ser alltid bra ut i frack.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Känguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Äntligen någon som gillar att hoppa stort! Kängurur har verkligen det i blodet. Men var försiktig! Om du kommer för nära deras påse kan du få ett hårt slag från deras stjärtfena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Noshörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Dessa stora tjockhudingar är ensamvargar. Det är inte konstigt att de bär sådana horn! Trots sitt kraftfulla utseende deltar de sällan i slagsmål. Det är dock bäst att bara hålla en hane och en hona tillsammans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Schimpans]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Schimpanser är så lekfulla. Antalet besökare i schimpansinhägnaden är enormt. Dessa roliga apor är alltid i rörelse och bjuder på underhållning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Lejon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Djurens kung, som bär en majestätiskt vacker man istället för en krona. Men det där är en riktig man! Var försiktig! Detta är inte ett djur som ska klappas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Flodhäst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[På land ser de ut som klumpiga kolosser, men skenet bedrar. Var försiktig så att du inte gör dem reta, för när de väl börjar springa är det inte tillrådligt att vara i deras väg. Lyckligtvis är de avslappnade djur om deras integritet respekteras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Giraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Alltid högt uppe i molnen! Giraffer sträcker sig efter de sötaste frukterna i trädtopparna. Så bli inte förvånad om de bokstavligen betar träden. Med sina långa halsar når de väldigt högt upp och föredrar att äta gröna blad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Dessa fridfulla tjockhudingar trivs att leva i flockar. Ta väl hand om dem så kommer de garanterat att ge dig tillbaka! Och kom ihåg, en elefant glömmer aldrig när någon gör dem arga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Isbjörn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[En isbjörn kan också slå hårt med sina lurviga tassar. Men den föredrar att rulla runt på sitt isflak. Den är också en duktig fiskare, även utan fiskespö!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandor är huvudattraktionen i alla djurparker. Alla beundrar dessa yviga, exotiska djur med svartvit päls när de myser och sitter i gräset eller tuggar på bambugrenar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Det är inte varje dag man får se en så imponerande silverrygg på nära håll. Gorillornas inhägnad är ständigt omgiven av nyfikna besökare. Men de är också en stor attraktion på alla djurparker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Hare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurra för djurparken! Här kan du klappa alla djur! Men de där söta kaninerna är inte så oskyldiga som alla tror. De förökar sig som en ras och äter allt omkring sig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Lättja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Oroa dig inte! Det är ingen brådska... Besökare är fascinerade av dessa lurviga följeslagare – och kanske till och med lite avundsjuka. Sengångare vilar tills det gör ont!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Va? Du känner bara krokodiler som handväskor? Nå, det är dags att ta en tur till djurparken! Men kom inte för nära dem. När de väl biter släpper de inte taget!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Jättesköldpadda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Jättesköldpaddor är kända för sin långa livslängd. Vissa blir över 100 år gamla. Besökare beundrar deras stora skal. Deras motto: Behåll lugnet och göm huvudet ifall det skulle bli problem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Så unikt! Lemurer tillhör underordningen "våtnosade apor" och lever huvudsakligen i träd, där de inte kan se någonting med sina runda ögon. De gillar dock att sluta ögonen under dagen och är aktiva igen på natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Buffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[I de nordamerikanska prärierna och skogarna måste man vara försiktig så att man inte skrämmer bisonhjordarna. Den amerikanska bisonen är ett verkligt exotiskt djur som till och med överlevde istiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Meerkat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[En grå surikat med ett huvud fullt av bus. Han älskar golf och har alltid något på gång. Under tiden glömmer han ofta vad som är viktigt i livet. Det är bra att du tar hand om hans vatten och mat. Bara tillgänglig en kort tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Slagträ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Fladdermöss är skygga och aktiva på natten. De navigerar i sina grottor med hjälp av ljudvågor. De ses sällan i det vilda, men även här på djurparken kan du beundra deras sofistikerade jaktteknik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Dessa läskiga blodsugare är djurens vampyrer. De undviker dagens ljus och går bara ut på härjningar på natten. Uuuuaaaahhh! Endast tillgängligt en kort tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[I de sydamerikanska Anderna är laman ett populärt dragdjur. Den ser söt ut, men gör den inte upprörd, den kan spotta på dig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Man måste bara älska koalabjörnar. De är söta, klättrar i träd och njuter av att äta eukalyptusblad, vilket zoobesökare tycker om att titta på.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Dessa stora kattdjur är huvudattraktionen för många zoobesökare. De rör sig smidigt och majestätiskt i sin inhägnad på sina sammetstassar och visar ibland upp sina kraftfulla käkar. De inger respekt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Vit tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Ett verkligt kungligt djur med snövit päls som sällan ses i det vilda! På avstånd ser den ut som en gosig kattunge, men denna vackra vita tiger är ett mycket farligt odjur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Varg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Vargflockar strövar omkring i skogarna på jakt efter byten som inte har en chans mot dessa djurs taktik. Och deras ylande vid fullmånen väcker en märklig känsla av rädsla, inte bara bland höns och får. Det är därför det finns många legender om dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[ren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Långt i norr lever de i renhjordar. Även under hårda arktiska förhållanden hittar de en plats att överleva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Renen Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Nu kör vi igen: Renen Rudolf med en röd, frostig nos som lyser i mörkret. Alla älskar Rudolf, så han kommer att titta förbi igen. Skynda dig, köp honom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Svart panter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[En panter kryper tyst genom sitt revir: Endast dess ljusa ögon lyser i mörkret. Besökare beundrar den glänsande svarta pälsen på detta ädla och sällsynta odjur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Älg antilop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[På grund av sin färg kallas denna antilop även för vit oryx. Den är perfekt anpassad till livet i öknen. Visst är dess horn imponerande? Den kommer att bli en riktig pärla i din zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Åh...\n lite rädsla, dessa fyrbenta stumma ansikten är mer än lite läskiga. De är trots allt bestar. De håller sig mest på marken och känner sig starkast i en grupp. Se upp för dem..Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Vit elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Ett verkligt unikt djur. Så graciöst, så majestätiskt. I Thailand anses den vita elefanten till och med vara helig. I ert zoo kommer den att vara en sann skatt som ni måste ta hand om på bästa sätt. Så vackert den trumpeterar: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Svart zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Den svarta zebran är ett litet exotiskt djur. Den är fortfarande randig, men överraskar med en betydande andel svart. Besökare ser inte ett sådant djur varje dag. Ha kamerorna redo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala antilop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Denna typ av antilop kallas också "svart häl". Detta beror på att en hårtofs växer ovanför deras hov på varje bakben. Det ser roligt ut. De lever på savannerna, där de rör sig med snabba hopp. Hoppa, hopp, hopp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[vithövdad örn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Åh... vad hisnande det är när detta rovdjur sprider sina vingar. Det gillar områden med mycket vatten där det snabbt kan nå sin favoritföda – fisk. Och kolla in dess enorma gula näbb – det är en riktig njutning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzlybjörn. Den har fått sitt namn från sin rufsiga päls, som har en gråaktig nyans. Det engelska ordet "grizzle" betyder grå. Varje besökare blir förvånad när den står på bakbenen. Besökare står till och med i en lång kö för att se grizzlybjörnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Världens största fågel har den mycket svårt att flyga. Istället springer den fram och tillbaka över savann och ökenområden, ostoppbar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Vit duva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Bättre en vit duva i handen än en sparv på taket till en djuraffär. De glänsande fjädrarna gör denna eleganta fågel till ett riktigt blickfång. När duvor flockas, flockas besökare för att se dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Kärlekens duva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Kärleken ger oss vingar, och kärleksduvan är precis vad som passar zoodirektörens romantiska hjärta. Men du måste agera snabbt: den är bara tillgänglig under en kort tid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Påfågel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Påfågeln är en symbol för skönhet. När hanen breder ut sina fjädrar står alla i vördnad. Hanen kan stolt visa upp sig framför sin påfågelhöna. Skvaller, skvaller: Kläcks inte en påfågelunge ur det här ägget?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice i Underlandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hoppa, kanin! Med sin vita päls är kaninen Alice en riktig specialitet. Hon ger besökarna stor glädje! Men detta märkliga djur är bara tillgängligt under en kort tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Jätteskorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Han är verkligen skorpionernas kung och kan försvara sig bra med sin sax. Men oroa dig inte, han bara leker...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Bältdjur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[En bältdjur har visserligen ett bälte, men inte runt midjan. Istället har den ett hårt skal med rörliga bälten på ryggen. Små bältdjur gillar också att gömma sig i buskar. Och titta på den långa tungan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Kragaagama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Maskagamen är verkligen hisnande när den plötsligt sprider sin vackra krage. Den visar den dock bara när den känner sig hotad; annars är den blyg och fredlig och skulle inte skada någon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Räv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[En riktig räv får inte saknas på ett zoo. Den är en stor attraktion för besökare. Och om det är för mycket oväsen runt den försvinner den in i sitt skydd. Precis lika listig som ... en räv.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Denna apa är smal och smidig. Den kan svinga sig från träd till träd med sina långa armar – alltid på jakt efter goda frukter eller löv.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Javanoshörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[En riktig raritet i djurparken och dessutom en ganska tung vikt. På vågen i djurparken kan man se att en noshörning väger upp till 2 ton. Det är en fin portion frukt och löv.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Se mig i ögonen, Helenka! Den skelögda opossumen är världsberömd – han är utan tvekan inhägnadens stjärna. Helenka, vad sött du kisar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kameleont]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Dessa fjälliga varelser har flera intressanta knep: Med sin gummitunga kan de pålitligt fånga flugor i flykt och även ändra deras färg när de vill.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Tvättbjörn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[När en tvättbjörn håller mat i händerna ser det ut som om den tvättar den. Det är därför den har ett så roligt namn. Den lilla skogsbon har precis tvättat sig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Piggsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Det är trevligt att vara i den här världen, säger piggsvinsbiet. Men om piggsvinet rätar ut sina pennor bör besökarna se upp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Alligatorer tillhör krokodilfamiljen. De är lite lugnare än krokodilerna själva. Men det betyder inte att de inte kan attackera oväntat. Deras favoritplats är en lerslät i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Skunk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Puh! Kan du också känna lukten? Vår lilla slyngel sprayar en illaluktande vätska som en varning. Gå ur vägen för honom, du kommer inte att kunna tvätta bort det här så lätt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Massa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Den största i hjortfamiljen – och en riktig publikmagnet. Dess stora horn förtjänar respekt. Synd att man inte bara kan röra vid dem... så de är mjuka trots allt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Vildsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Två saker är viktiga för ett vildsvin – skydd och vatten! De kan helt enkelt inte klara sig utan dem. Och så gillar de att rulla sig i leran.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Indisk elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Det är verkligen något! Jordens näst största landdjur älskar vintergröna skogar och är ganska listiga på det! Titta noga: Spetsen på dess snabel används som ett finger. Så praktiskt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Skallerorm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Vad är det för ljud? Det är en skallerorm! Det är en ganska blyg varelse. Men var försiktig! Alla som kommer nära den kan bli bitna. Dessutom är det en giftig reptil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Särdrag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Lodjuret har utmärkt nattseende. Det har de klara ögonen att tacka för, som lyser i den mörka natten. Visst är det fantastiskt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[påskharen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Så söt, den lilla hagehagen är här! Besökare skulle älska att gosa med den i timmar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Dina besökare är förtjusta i den enorma tukannosen. Men dessa fåglar är inte så intresserade av den. De njuter hellre av de saftiga frukterna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Låt dig inte luras! Snöleoparden ser ut som en gosig katt, men den är ett vilddjur! Den långa svansen ser inte bara elegant ut, utan skyddar också mot kylan. De sveper helt enkelt in sig i den och tar en tupplur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Stort fotavtryck]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Ingen har faktiskt sett den här varelsen förut. Det Stora Fotavtrycket är väldigt, väldigt blygt, så de flesta tror att det är utdött. Dess fotavtryck är ofta förfalskade, bevisa att det verkligen existerar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[fennec räv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Den minsta representanten för rävfamiljen är inte bara väldigt söt, utan också blyg. Du kommer sällan att möta den ansikte mot ansikte. Den jagar på natten och om den störs kommer den att begrava sig i sanden så snabbt som möjligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Flygande ekorre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Flygekorrar? Ja, de finns! Dessa små gnagare hoppar från träd till träd genom att breda ut huden mellan benen. De kan hoppa upp till 50 meter. Visst är det fantastiskt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Svan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Ädelhet och renhet – det är den majestätiska svanens kännetecken. Dess skönhet och uppvaktningsdanser beundras av alla. Svanungar är ofta fula, men de växer upp och blir vackra svanar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Kamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[De berömda "ökenskeppen" kan lagra mycket fett och vatten i sina pucklar. Det är inte konstigt att de ofta används för turer i öknen. Men en sådan kamelritt kan göra en ganska illamående.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Valross]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Valrossar använder sina långa betar för att gräva upp snäckor från havsbotten, som de sedan helt enkelt suger upp. För att bli tillräckligt mätta måste de äta upp till 3 000–6 000 av dem. Men oroa dig inte, de gillar också fisk och behöver inte så många.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kattspöke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Det här kattspöket går på tå genom Halloweenkvällen. Ser du de där söta gröna ögonen? De låter honom se dig i mörkret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Röd panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Dessa sällsynta och speciella små varelser letar efter ett nytt hem. Röda pandor (även kända som små pandor) må vara mindre än sina svartvita släktingar, men de kan lätt stoppas i fickan när det gäller söthet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingvin Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Adamicuspingvinen, eller Adam, är den smartaste av fåglarna i frack. Forskare diskuterar fortfarande vad som ledde till att vissa av denna "superpingvin"-art ens uttalade sig. Är det en naturens nyck eller ligger det något mer bakom det?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodovaranen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[En sann jätte bland ödlor: Dessa fjälliga ödlor kan bli upp till 3 m långa och väga 70 kg. En enorm attraktion för ditt zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapirer älskar att rulla sig i leran – men dessa klumpiga tjocka gnagare har ingenting gemensamt med grisar, vilket vore som att jämföra hästar med noshörningar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Militär ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Flygande renar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Jultomtens Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Snöuggla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[För att snöugglans fötter inte skulle frysa på vintern gav Moder Natur den fluffiga, varma strumpor gjorda av fjädrar. Dessa hindrar också denna knubbiga fågel från att fastna i snön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Grå papegoja Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solenergi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Slättersebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévys zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Kapgiraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai-giraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Kubansk flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Mindre flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andinska flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Rosa flodhäst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberiansk flodhäst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Kom i min famn! De lugna aporna med röd, yvig päls har två exceptionellt långa armar med vilka de underbart kan krama unga orangutanger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Europeiska hjortar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Ett litet stön och den blyga hinden försvinner in i skogens undervegetation med ett eller två graciösa språng. Hennes söta prickiga avkomma kommer nu att glädja dina besökare med sina stora hjortögon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Du kommer att bli förvånad! Med sina stora öron och ovanliga färger är dessa regnskogsdjur bland de mest slående invånarna i din djurpark. Visst är de vackra?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Honungsätare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[För att komma till sin favoritmat - Honung, låter honungsätaren sin lilla fågelhjälpare, Honungsviskaren, visa honom vägen till kupan. Så praktiskt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Gyllene lejonunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Hallå blondin! Det är verkligen en syn att skåda när de gyllene lejonens silkeslena man lyser i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Lamm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Mjaaa! Vilket sött lamm! Den här ullbollen älskar att gosa intill sin mamma, men när det är dags att gå ut på bete gillar han att leka i gräset med de andra fåren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Barbarylejon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Djurens kung, som bär en majestätiskt vacker man istället för en krona. Men det där är en riktig man! Var försiktig! Detta är inte ett djur som ska klappas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Vitt lejon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Djurens kung, som bär en majestätiskt vacker man istället för en krona. Men det där är en riktig man! Var försiktig! Detta är inte ett djur som ska klappas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Röd känguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Denna känguruart har flera vinnande troféer: Den är inte bara den största representanten för kängurur, utan också det största levande pungdjuret. Dessutom har den potential att bli nästa världsmästare i boxning. En riktig vinnare för djurparken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Grå känguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Stora mörka ögon, slät päls – den grå kängurun ser väldigt söt ut. Men låt dig inte luras av det! Liksom alla kängurur kan den grå kängurun verkligen prova på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Svart känguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Dessa märkliga djur sover hela dagen och är bara aktiva på natten. Kanske leker de på fester när djurskötaren inte tittar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Grodkungen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Grodor av släktet Grodkungen är mycket speciella. De sitter majestätiskt i sina inhägnader och låter sig beundras av zoobesökare. Kommer de att förvandlas till en prins eller prinsessa efter en kyss?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Indisk noshörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Trots sitt imponerande utseende är noshörningar lugna och blyga djur. Men det förändras om de känner sig hotade – när de väl kommer i rörelse blir de en ostoppbar lavin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Björn djävul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Den största medlemmen i pungdjursfamiljen är en riktig djävul! Energisk, högljudd, inte alls blyg – den här djävulen från Tanzania är ett spännande tillskott till alla djurparker! Han gillar bara inte att bli klappad särskilt mycket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mammutar är bland de mest berömda djuren från istiden. Inte konstigt! Deras enorma kroppar och betar är verkligen imponerande! Inte bara besökare utan även elefanter förundras över deras puckelrygg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Vitnoshörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Den vita noshörningen älskar att prata med andra noshörningar. Särskilt hanarna är riktiga pratmakare! Skaffa dessa pratpratare till ditt zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Tvåhornad noshörning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Den tvåhornade noshörningen har mycket dålig syn, precis som sina noshörningsbröder. Huruvida dina besökare märker detta är en annan sak... de kanske också behöver glasögon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Australisk krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Den australiska krokodilen är en mycket blyg reptil och föredrar att gömma sig, men alla som kommer nära den kommer att få betala med sitt liv.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Vit krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Den vita krokodilen har ingen chans att överleva i det vilda eftersom den inte kan smälta in i sin omgivning. Den är dock en kuriosa för varje djurpark och lockar många besökare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Nordamerikansk alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Denna kraftfulla, bepansrade reptil ligger orörlig i vattnet. Sover den? Eller funderar den över livet? Nej, den funderar definitivt på sin nästa måltid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Förväxla den inte med papegojan som delar samma namn! Lori är en liten, fluffig, pälsad halvapa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Med elegans kryper kobran tyst genom det höga gräset och letar efter något att äta. Vilken skam att ett så vackert djur är så farligt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Räfsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Detta märkliga djur lever i Afrika och älskar termiter mest! Murmeldjuret är en nattaktiv varelse och tycker även om att äta gurkor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Åsna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hurra! Åsnan vägrar envist att röra sig och ligger orörlig på marken. Vad sägs om att locka honom med en morot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Örn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Örnen pryder många emblem och vapensköldar. Inte konstigt! Se hur majestätiskt den svävar i luften: Himlens sanne kung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Kronad örn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Med en kroppslängd på nästan en meter är denna örn den största i sitt slag. Ge denna utrotningshotade rovfågel ett mysigt hem – även dina besökare kommer att beundra detta graciösa djur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpyer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[En god portion: Honan kan också väga upp till 9 kg. Det är ett otroligt skådespel när det största rovdjuret graciöst svävar i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Kejsarpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Varma fötter: Efter kläckningen håller pingvinungarna sig mysiga på sina föräldrars fötter i ytterligare 9 månader.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Kungpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Som namnet antyder har kungspingviner en ljus plym av orangegula fjädrar på huvudet. Du kan själv ta reda på på din lokala djurpark om detta hjälper dem att simma snabbare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldtpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Sedan när har pingviner gillat vintern? Humboldtpingvinen lever vid Perus kust och gillar att solen skiner på dess vita mage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Som en av de största kattdjuren är denna gulsvartfläckiga jaguar allt annat än en vänlig kattunge. Rör den inte ens!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Vilken liten sak! Den här lilla fågeln livnär sig på nektar från blommor. Dess fladdrande vingar syns vanligtvis bara under ett förstoringsglas, och deras snabba fladdrande påminner om en insekts.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Arktisk varg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Den arktiska vargen har en snöpäls som kamouflerar den optimalt i snön. Att leva i en flock är nödvändigt för att överleva i denna hårda miljö.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Timmervarg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Vid födseln är skogsvargen mestadels svart. Med varje ruggning blir färgen ljusare. Den lever i en strikt hierarkisk flock, där alfavargen är ledaren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Indisk varg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Denna vargart är sällsynt och nästan utdöd. Den är något tunnare och mindre än andra vargarter. Dess päls är gulbrun eller rödaktig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Näbbdjur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Denna roliga följeslagare ser ut som en bäver, har en näbb som en anka och springer som en ödla. Dessutom har detta söta lilla djur en giftig ryggrad, så det är inte tillåtet att klappas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Myrslok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Myrsloken använder sin långa, klibbiga tunga för att leta efter små, välsmakande myror, vilket är anledningen till att den behöver en så lång nos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Grön leguan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Denna ödla lever mestadels i höga träd, där dess gröna hud smälter in bäst i omgivningen. Det är ett långsamt, dagaktivt djur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angorakanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Svarta angorakaniner är kända för sin långa päls, som behöver borstas regelbundet. Angorakaniner älskar det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Fluffig öronkatt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Dessa sötörade hundar är väldigt tama och snälla. Kanske beror det på att de har långa öron som påverkar deras hörsel och att de inte är lättskrämda?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Lejonkanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Dessa kaniner har långa manar och liknar lejonungar. De ser också väldigt söta och lite fräcka ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanacon är mycket hårig, vilket är anledningen till att den ofta jagas. Det är tur att de inte är utdöda än.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Dessa vita lamor är verkligen sällsynta. Med sina kluvna överläppar proppar de i sig gräs och örter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpacka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Liksom alla lamor har alpackan långa, smala ben och en smal hals. Deras fluffiga, mjuka ull gör att man vill gosa intill den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Med sin röda och blå färg i ansiktet och ryggen är mandrillen den färggladaste primaten. Efter hominider är mandriller de största primaterna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Korp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Svart som natten flyger korpen runt träden och fälten under dimmiga höstnätter. Ibland fångar den en pumpa. Fruktansvärt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Spindel! Det giftiga bettet från denna krypande varelse kan leda till obehagliga biverkningar, såsom en vild dans. Denna typ av dans kallas "tarantel" och dess namn är härlett från denna spindel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Rödnäbbad tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Den rödnäbbade tukanen finns på höjder över 1400 meter, med skogarna i Anderna i Sydamerika som dess föredragna hem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Den rödbukiga tukanen stoltserar med sin stora blågröna näbb och röda mage i Sydamerikas skogar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Vitkindad tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Den vitansiktade tukanen är en mycket stor fågel på 48 cm. Dess gula hals står i stark kontrast till den svarta pälsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Lunnefåglar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Lunnefåglar får mycket uppmärksamhet med sina roliga näbbar. De ser lite ut som clowner och kan hittas från Atlanten till polarområdena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Fyrtåig myrslok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Denna medelstora myrslok finns i den södra delen av Anderna. Den gillar att festa på insekter och myror och är också bra på att försvara sig – den står på bakbenen, lutar sig mot ett träd och svingar sig framåt med sina vassa klor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Mexikansk myrslok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Denna myrslok finns i norra delen av Anderna. Det är ett solitärt djur som kryper på marken och böjer sina klor. Den gillar också att svinga sig från gren till gren ibland, usch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Tvåtåig myrslok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Den här lilla killen är den enda myrslokaren som bor i träd. Han har inte en lång nos som andra myrslokare, men han älskar myror och insekter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Ekorre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Ekorrar är särskilt aktiva på hösten när de samlar mat inför vintern. Se så söta de är med nötter i tassarna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Polarräv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Fjällräven har brunbeige päls på sommaren och vit på vintern. De smälter in perfekt med snön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Vit påfågel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Den vita påfågeln, även känd som brudpåfågeln, är avlad från blå påfåglar. Dess vackra vita fjädrar är lika vackra som en brudklänning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Kongofågel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Kongopåfågeln kommer från Demokratiska republiken Kongo. Den har en krona av vita fjädrar på huvudet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Gyllene påfågel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Gyllene påfågeln är en art av grön påfågel. Under parningen lyser dess hals gyllene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Täta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Sälar lever i polar- och subpolarregionerna runt havet. De bebor kustområden och ses därför sällan i öppet vatten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Den söta lilla kinkajoun är ett nattaktivt trädlevande djur som är infödd i Central- och Sydamerika. Den skiljer sig från andra småbjörnarter genom att den har en lång, gripbar svans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Goulds monitorödla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Denna ödla kan bli upp till 1,40 meter lång och väga upp till 5 kg. Den är mycket imponerande, särskilt när den står upp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens ödla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Denna australiska inföding har upphöjda näsborrar som gör att den kan andas under vattnet. Den behöver bara lyfta huvudet något och glidfri under ytan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Jätte-monitorödla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Jätten bland australiska varaner! Den blir upp till 2 meter lång och har en unikt mönstrad hud. Den lever huvudsakligen på marken och gräver på natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Snoka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Illrar var också kända för de gamla grekerna och romarna, då de användes för att fånga möss, råttor och vilda kaniner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Tjockstjärtad skorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Tjockstjärtskorpionen är en av de giftigaste skorpionarterna i världen. Den är infödd i Saharaöknen och tillbringar större delen av sin dag begravd i sanden eller gömd under stenar. Den har en ganska aggressiv natur och orsakar flera dödsfall varje år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Kejsarskorpionen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Kejsarskorpionen, känd på latin som "Pandinus cavimanus", är en ganska fredlig varelse. Tack vare sin milda natur och anspråkslöshet är den mycket lämplig för avel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpionen Dödsbringaren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Se upp! Giftet från den dödliga skorpionen är ett dödligt vapen. Ett stick från denna skorpion kan vara dödligt även för en vuxen. I naturen finns den i torra till halvökenområden, där den gömmer sig i sprickor och under stenar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margayen, eller långsvansade ozeloten, är en utmärkt trädklättrare och kan hänga från en gren på ett ben. Den lever i tropiska och subtropiska regnskogar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Stork]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Alla vet att storkar bär ungar. Det är därför de har långa näbbar - så att de kan ge nyfödda till unga föräldrar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emun är en fågel utan flygförmåga. Även om den har flera vingar hindrar dess storlek och vikt den från att flyga.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnuer lever på savannen och migrerar årligen för att leta efter nya betesmarker efter regnperioden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Schakal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Schakalen är en typ av hund. Den har långa ben och är väl anpassad för att springa långa sträckor. Detta hjälper den vid jakt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Annelied myrslok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Dessa exotiska australiska pungdjur har ränder på kroppen, spetsiga nosar och långa klibbiga tungor. Deras favoritföda är termiter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Falk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Falkar har följt människor sedan urminnes tider. Tack vare sin skarpa syn används de ofta vid jakt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Vitskäggig silkesapa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Silkesapaungar är aktiva under dagen. De hoppar från en gren till en annan. De borrar hål i trädbarken och suger sin sav.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Svartstjärtad silkesapa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Denna lilla apa, som tillhör familjen silkesapor, har en lång, yvig svans som är längre än kroppen. Det är en rejäl man!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Vitansiktad silkesapa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[En svart och grå böjd stjärt och slående vita, yviga öron – det är så du kommer att känna igen denna silkesapa när den svänger från ranka till ranka i den brasilianska regnskogen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustanger är förvildade ättlingar till hästar som fördes till den amerikanska kontinenten av spanska conquistadorer. De är anspråkslösa och härdiga djur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiwin är den minsta arten av flygoförmögna fåglar, lever i Nya Zeeland och är också en nationalsymbol. Den är monogam och kan leva med en partner i upp till 10 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Fjäril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Vad är det där som flyger omkring? Fjärilen har alltid förknippats med mild skönhet och frihet. Den flyger vart den vill, från blomma till blomma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Utter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Våt päls är inget problem för uttrar. De har den tjockaste pälsen i hela djurriket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Grön sköldpadda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Den gröna sköldpaddan utmärker sig genom sitt mycket vågiga skal, kallat ryggskölden. Varje platta har en iögonfallande gul fläck i mitten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Sporrad sköldpadda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Denna sköldpaddsart kännetecknas av de uppåtböjda, tunna sporrarna på halsen. Dess ålder kan kännas igen genom de distinkta årsringarna på skalet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Gyllene albino sköldpadda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Sköldpaddor blir vanligtvis mycket gamla. Vissa har till och med blivit 200 år gamla. Detta exemplar ser fortfarande mycket välbevarat ut trots denna höga ålder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Mol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Mullvadar älskar att gräva i trädgårdar! De luckrar upp jorden, men de lämnar också fula kullar på gräsmattan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skotsk höglandsboskap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Denna boskap kan se farlig ut på grund av sina horn, men det motsatta är sant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dront]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Denna höga, flyglösa fågel levde en gång på öarna Mauritius och Réunion. Tyvärr dog den ut på 1600-talet. Vi hittade dock några ägg och kunde i hemlighet föda upp några.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Gam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Dessa stora rovfåglar äter kadaver och har ett vingspann på upp till 3 meter. Deras karakteristiska drag är deras fjäderlösa halsar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Grönkronad kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Den grönkronade kolibrien kan bli upp till 13 centimeter lång. Dess platta stjärt är särskilt vacker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Långtofsad kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Långtofskolibrien rör sig graciöst genom livet. Den röda kamen på hanens huvud ger den ett majestätiskt utseende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Den fantastiska kolibrien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Denna fantastiska varelse har två långa svansar, i vars ändar finns små skimrande blå skivor - som om den vore från en annan värld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Skäggagam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Denna ödla är lätt att känna igen på sina taggiga fjäll på kroppen, benen, sidorna och svansen. Den ser också ut som att den har ett skägg på huvudet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Myrkott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Myrkotten har kåta fjäll över hela kroppen, och när den känner sig hotad kryper den ihop sig till en boll.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Mufflonfår är vilda får och hjordar navigerar efter tydliga landmärken i landskapet. De kan överblicka området från höga platser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Så fluffig! Mangalica-grisens päls är grov på ytan, men den är ganska mjuk undertill. Det är ett väldigt tamt djur. Kom till mig, kom. Kro, krokodil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Pulihunden är en ras som utvecklats i Ungern och har varit lokala herdars bästa vän i århundraden. Deras sena päls håller dem varma. Söt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokkor är pungdjur, en klass av djur som inkluderar kängurur. De är också kända som kängururåttor. De hoppar på sina egna stigar - hoppigt hopp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Långstjärtad hök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Den vitstjärtade ksukolen är en ganska skräckinjagande halvapor. Dess ytterpäls har en vit spets, men händerna och fötterna är svarta. Ett annat utmärkande drag: den är mager och har spindelliknande fingrar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Varulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Medan den bleka månstaden kastar ett kusligt sken över ditt zoo, vaknar varulvarna till liv och ylar kusligt mot månen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Turkiet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[När de upptäcktes identifierades kalkoner felaktigt som en pärlhönsart. De fördes till Centraleuropa från den nya världen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Susa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Håriga murmeldjur trivs bäst i svalare klimat. De har få svettkörtlar och kan lätt överhettas vid temperaturer runt 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Vessla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Den vanliga vesslan är vanligtvis brun med vit päls på magen. Vissa arter har päls som är snövit under vintern. På vår zoo kallar vi den arktisk snövessla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Huskies är lojala följeslagare till sibiriska nomader som ofta reser med slädar. Tillsammans utgör de ett oslagbart team!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoatzinens matsmältningssystem liknar idisslares. Matsmältningsbakterier bryter ner maten under matsmältningen, vilket orsakar dess starka lukt. Det är därför den kallas stinkfågel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Med sin lilla kropp och tjocka päls ser den här katten ut som en modig nallebjörn. Dess päls skyddar den från kylan, särskilt när den korsar stäpperna i Kaukasus, Mongoliet och Sibirien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[En hårlös katt? Gillar hon att gosa som andra katter? Självklart! Sphynx-katter älskar att gosa och är otroligt livliga och intelligenta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Ökenräv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Ökenräven – även känd som arabräven – strövar omkring i Saharaöknen och är vanlig i hela Egypten. Liksom fåglar, ödlor och gnagare gillar denna räv att klättra i dadelpalmer och festa på söta dadlar. En busig varelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Molnleopard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Molnleoparden, uppkallad efter de mörka fläckarna på pälsen, är en mycket blyg katt som man vet lite om.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Rödbukig ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Den scharlakansröda ibisens fjäderdräkt är fantastisk vid första anblicken. När dessa röda fåglar flyger i flock över en grön äng är det ett verkligt skådespel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Den älskvärda mopsen är en gladlynt och lugn följeslagare. Han har en tendens att vara överviktig, så en balanserad kost är mycket viktig. Många ser honom som en knähund, men han kan också vara modig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Geparden har exceptionellt långa ben och en smal kropp, vilket gör att den ser mer ut som en greyhound än en katt. Den har också ett mycket litet huvud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-nosad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Det där är ett fnys! Den svartnosade kängurun är känd för sin stora, päronformade nos, som bara hanar har. Ingen vet vad den är till för! Den ger dem inte ett bättre luktsinne, men forskare tror att ju längre nosen är, desto mer attraktiva är honorna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis svartnosade får]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Detta tamfår kallas "Wallis Blacknose Sheep". Det har ett svart huvud och svarta ben. Ibland är till och med svansarna svarta. Det skapar en fin färgkontrast mot den vita ullen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Ett konstigt namn! Namnet är faktiskt onomatopoetiskt och beskriver de ljud den gör när den varnar andra för rovdjur. Som en antilop är den alltid på sin alert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapybara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapybaran är världens största gnagare, och dess närmaste släktingar är marsvin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Denna färgglada gekko är en av de största i sitt slag och mäter upp till 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Glasögonbjörn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Glasögonbjörnen är den sista levande björnen i sitt slag. Den är också den enda björnarten i Sydamerika och är känd som "Andinska björnen".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Råtta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Detta nattaktiva pungdjur kallas ofta "öronkanin" och är infödd i Australien. Det är faktiskt en korsning mellan en kanin och en myrslok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Södra kasuar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Denna färgglada tropiska fågel kännetecknas av sina vassa klor och hjälmliknande huvud. Den är en flygoförmögen fågel och kan flyga iväg snabbt om den hotas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Den största och vildaste sydamerikanska hunden fick sitt namn på grund av sin distinkt mönstrade päls, som mer liknar en man.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Den här enorma ormen erbjuder gratis kramar! Men missta dig inte! Han försöker inte vara vänlig! Även om den inte är giftig är den inte rädd för att strypa sitt byte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Dvärgugla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Denna sångares vingar är vita på ytan och markerade med svarta vertikala ränder. Mycket elegant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Ekorrglidflygplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Ekorrglidern fick sitt namn eftersom dess beteende liknar ekorrars.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Vårtsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Vårtsvinet lever i savannerna och skogarna i Afrika söder om Sahara, vilket är anledningen till att det fick detta namn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Fläckig hyena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Den fläckiga hyenan har relativt lång och rufsig päls. Den grå manen sträcker sig från örat till svansen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Kanadensisk lodjur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Den kanadensiska lodjuret trampar tyst på sina mjuka tassar. Det föredrar skogsområden och snöiga landskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Kungsfiskare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Kungsfiskaren har en ljus turkos rand på ryggen som löper från topp till botten. Med sin vita hals och rödaktiga mage har den en ganska färgglad fjäderdräkt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Snoka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Katt, hund, iller – det kan verka som att alla dessa tre djurarter är representerade här. Men den kattliknande illern är varken en katt, en iller eller en hund. Det är en tvättbjörn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Bönsyrsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Bönsyrsor är mycket bra på att kamouflera sig. De smälter perfekt in i den gräsbevuxna omgivningen och löven där de jagar sitt byte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Silkeskyckling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Silkehöns finns i en mängd olika färger. Den vita silkehönan är huvudattraktionen för barnfamiljer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Lejonstjärtad makak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Lejonstjärtmakaken har en silverfärgad man, liknande ett lejons. Denna apa tillhör släktet Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Nordamerikansk bison]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Den nordamerikanska bisonen gillar vintern men är känslig för fukt. Inte konstigt, med sin tjocka päls.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Även om dingon är känd som en vildhund i Australien, skäller den faktiskt inte. Istället ylar och gnäller den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikaner är unika, särskilt för att de har en stor påse under näbben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vombater må se söta ut, men de kan vara riktigt stora! De är bland de största grävande däggdjuren. De gräver sina hålor med sina vassa klor, och de är perfekta för att gosa med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Näsbjörnar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Näsbjörnen är ett litet köttätare från björnfamiljen, även känd som 'näsbjörn'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Skarv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Namnet 'skarv' kommer från fornfranska och betyder något i stil med 'havskorp' eller 'vattenkorp'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Grön vivel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Denna trollslända fick sitt namn på grund av sina smaragdfärgade ögon, som lyser starkt i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ozelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Ozeloten är också känd som "dvärgleoparden" och ser lite ut som en huskatt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Strandfångare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Strandplockare lever vid kusten, där deras liv påverkas av tidvattnet. De söker föda, såsom mollusker och maskar, på grunda vatten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[På grund av sina grymtande ljud kallas den även för tibetansk grymtande oxe. Den lever i Centralasien under extrema klimatförhållanden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfiner är inte bara väldigt lekfulla, utan också ett av de intelligentaste djuren i världen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Rosenringad undulat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[I regnskogen visar denna magnifika fågel upp sina färgglada fjädrar och uppvaktningsdans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Mås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Måsen tillhör en fågelfamilj som kallas långvingar, vilka är kända för sina höga läten. De är väldigt sällskapliga, men oväsendet kan vara öronbedövande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kapkobror]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Dessa söta ormar är bara 60 till 80 cm långa och har orange och svarta ränder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Spadefotpadda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Detta söta lilla djur äter upp sin tugga på nolltid – du borde hålla dig ur vägen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Randig mungo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Till skillnad från de flesta andra mungoarter är den randiga mungon ett socialt djur och lever i stora kolonier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krabba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Krabbor finns över hela världen – i havet, sötvatten och på land! De är kräftdjur med ett starkt exoskelett, fyra par ben och ett par klor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kashmirisk get]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kashmiriska getter har väldigt fluffigt hår som blir fantastiskt garn till stickning. Se bara upp för hornen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Flygande hund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[De kan ibland ses under de mörka vintermånaderna: kaloner som flyger ut ur mörkret är som varulvar. Det är läskigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Jätte-kaskelotval]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Valar är världens största däggdjur. Den gigantiska kaskelotvalen kan bli upp till 20 meter lång.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[dromedarkamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Denna enpuckeliga kamel kommer från östra Sahara och är väl lämpad för terrängen där.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Blåfotad söl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Denna sjöfågel, som har distinkta blå simblåsor, är infödd på Galapagosöarna och Stillahavskusten i Centralamerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Större kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Den större kudun är en av de största antiloparterna och dess bogar kan nå upp till 160 cm i höjd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Fläckig genett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Detta lilla pungdjur är ungefär lika stort som en huskatt och kan vanligtvis hittas i Tasmanien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Jätte bläckfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Denna jättebläckfisk kan bli upp till 13 meter lång.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Blå marlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Den blå marlinen är en stor atlantfisk med en distinkt svärdliknande udde och en lång kammad ryggfena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Clownfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Den färgglada clownfisken är inhemsk i Indiska oceanen och Stilla havet och är främst känd från filmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Manet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[De kan hittas över hela världen och deras tentakler svider intensivt, men denna enkla manet är det äldsta djuret med flera organ i världen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Avtryckarfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Avtryckarfisken tillhör familjen Balistidae. När den hotas blåser den upp sig till en boll och sticker ut sina taggar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken är ett gigantiskt mytologiskt havsmonster som släpar skepp till havets botten. Men Kraken i Water World är vänligare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Täta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Sälar lever i havets polar- och subpolarregioner. De finns vid kusten och ses sällan i vattnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikaner är unika, särskilt för att de har en stor påse under näbben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Fiskmås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Måsen tillhör fågelfamiljen långvingade fåglar, kända för sina högljudda läten. De är väldigt sociala, men ljuden kan vara öronbedövande!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krabba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Krabbor finns över hela världen – i havet, sötvatten och på land! De är kräftdjur med ett starkt exoskelett, fyra par ben och ett par klor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Blåfotad söl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Denna sjöfågel, som har distinkta blå simnät, kommer från Galápagosöarna och Stillahavskusten i Centralamerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Sjöhäst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Trots sitt utseende och sin upprätta simning är sjöhästen en havsfisk. Det finns 54 olika arter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Späckhuggare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Den mycket sociala späckhuggaren, känd som späckhuggaren, jagar fisk, rockor och mindre däggdjur, men är inte farlig för människor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[att göra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[att göra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakaduan är en papegojart känd för sin pråliga kam och böjda näbb. De är vanligtvis vita, grå eller svarta till färgen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo är också känd som dvärgschimpansen. Den har långa ben, rosa läppar och långt, delat hår på huvudet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Uggla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Ugglor är nattdjur, de hoar högt och kan vrida på huvudet nästan hela vägen runt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta ray]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Mantor är stora vattenlevande varelser som lever i tropiska vatten. De är en utrotningshotad art och kan leva upp till 50 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Malaysisk björn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Malaysbjörnen lever i tropiska skogar i Sydostasien. Den är lätt att upptäcka på grund av den gula fläcken på dess hästskoformade hals.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapouggla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapon, även känd som uggla, är en flygoförmögen fågel från Nya Zeeland. Den är akut hotad med en population på cirka 150 levande individer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papegojfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Dessa små färgglada fåglar är infödda i Nya Guinea och är kända för sina utarbetade uppvaktningsritualer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Giftig pilgroda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Dessa små, färgglada grodor är inhemska i Central- och Sydamerika. Alla är inte giftiga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Späckhuggare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Den mycket sociala späckhuggaren är känd som späckhuggare. Den jagar fisk, rockor och mindre däggdjur, men den är inte farlig för människor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Späckhuggare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Den mycket sociala späckhuggaren är känd som späckhuggare. Den jagar fisk, rockor och mindre däggdjur, men den är inte farlig för människor.]]></item>
  </category>
</language>
