<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Prado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Hermosos y verdes mechones de hierba en una agradable pradera de verano. Todos los animales que disfrutan de la hierba y descansan al sol se sienten a gusto aquí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[¡Chapoteo! El recinto con la piscina está lleno de vida. No solo los flamencos, sino también otros animales acuáticos y diversos tipos de peces se divierten allí. ¡El recinto con la superficie del agua es el lugar de fiesta entre todos los recintos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingüinos, osos polares y compañía se sienten de maravilla en el paisaje glacial artificial del recinto invernal. ¡Brrr! Asegúrate de llevar pescado fresco y una manta abrigada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Sabana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Las altas temperaturas que prevalecen en la sabana brindan condiciones ideales para los animales del continente africano. ¡Disfrutan del calor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[¿Dónde está el oasis más cercano? El desierto es muy caluroso durante el día y refresca rápidamente por la noche. Los animales del desierto están contentos, pero ¿y los visitantes?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Rocas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Los animales pequeños pueden esconderse fácilmente entre las rocas. A los animales más grandes les cuesta más. Al menos pueden encontrar presas sabrosas entre las rocas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bosque de bambú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[El hogar de tus animales ahora es un elegante bosque de bambú. Este recinto te proporcionará aún más puntos de experiencia de lo habitual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Un pantano como este está repleto de animales. A algunos les gusta revolcarse en el lodo, otros cazan insectos y gusanos de la sustancia viscosa. Este recinto te hará ganar aún más puntos de experiencia de lo habitual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[La vida en la tundra es dura, pero los animales se han adaptado de maravilla. Hace frío aquí, ¡pero los musgos y líquenes de la tundra tienen un sabor delicioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[¡Invierno, invierno, nieva! Sobre todo los animales con pelaje denso se sienten de maravilla en un recinto nevado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Yermo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[No te lo vas a creer: Muchos animales también se sienten bien en el desierto, y no siempre tiene que ser una naturaleza hermosa. Los animales que sobreviven en el desierto se han adaptado perfectamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Víspera de Todos los Santos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Viscoso, viscoso y aterrador: En las noches de terror, el páramo se transforma en un paisaje inhóspito donde vagan personajes aterradores. Nunca antes había habido tantos puntos de experiencia: Este recinto está al máximo nivel desde el principio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[No solo brillan los ojos de los niños, sino también los recintos decorados festivamente. Los animales también disfrutan de las luces de colores y las piruletas. Nunca antes había habido tantos puntos de experiencia: este recinto ha estado al más alto nivel desde el principio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[romance]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[El amor está en el aire... pero también en tus recintos. Todo invita a momentos románticos. Si tienes un macho y una hembra en el recinto, cada nuevo intento de añadir un nuevo animal solo toma la mitad del tiempo que en otros recintos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Bosque primigenio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[¿Puedes oír cómo es la vida aquí? La selva está llena de sonidos. Animales grandes y pequeños conviven en armonía. ¡Una gran familia! Este recinto te dará aún más puntos de experiencia de lo habitual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Un lugar donde los reptiles se sienten como en casa. Los visitantes también pueden admirarlos de cerca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Recinto de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[No solo los conejos están en su salsa aquí. ¡Sobre todo en Pascua, la hierba es un verdadero placer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Carrera de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[¡Tradicional! ¡Más colorido imposible! ¡Este nuevo estuche te pondrá de la mejor manera para celebrar tu cumpleaños! ¡Feliz cumpleaños! ¡Que empiece la fiesta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Cripta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Todos los pequeños fantasmas de Halloween se sentirán como en casa en este cementerio espeluznante. Dale un toque de terror a tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Milagro de Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[¡Esta será la primera Navidad para los animales! Los recintos decorados festivamente alegrarán tanto a las personas como a los animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Recinto de cuento de hadas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[¡Genial! Este recinto de fantasía le dará a tu zoológico un ambiente de cuento de hadas y aumentará su atractivo. ¡Ojalá ninguna bola dorada caiga en el pozo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Interior de Australia - cordillera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Este hábitat es una copia exacta del interior de Australia: misterioso, seco y tranquilo. ¡Tus animales se van a volver locos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruinas en la jungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Estas ruinas abandonadas desde hace mucho tiempo están envueltas en misterio. ¡Los animales que viven allí ofrecen una excelente protección!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Recinto para fiestas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[¡Listos para una fiesta salvaje en el zoológico! El segundo cumpleaños de Zoomumba debe celebrarse con estilo, ¡y en el recinto de la fiesta! ¡Genial!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Recinto de bonsáis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[¿Tu zoológico es demasiado ruidoso? Entonces es hora de meditar zen con una taza de té en el recinto de los bonsáis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - parque de atracciones]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[¡El Oktoberfest acaba de empezar! Magníficas cervecerías al aire libre y el ambiente rústico de Baviera: ¡es hora de empezar a divertirse! ¡Ponte los pantalones de cuero y que corra la cerveza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Cordillera volcánica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[La lava caliente hace que este recinto sea un lugar particularmente cálido y algunos animales lo soportan perfectamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Magia de invierno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Convierte tu zoológico en un paraíso invernal. Ya sea con plumas, garras o patas, ¡a tus animales les encanta hacer muñecos de nieve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Hechizo de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[¡Sé mi Valentín! El amor se ha extendido a los refugios de animales. ¡Qué bonito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Amor feliz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[¡El lugar perfecto para el romance! ¡Tus mascotas pueden darse serenatas aquí mismo! Sin embargo, si hay nuevos miembros que se unen a la familia, eso tendrá que esperar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiordos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Conectar con la naturaleza es la esencia de la primavera. El entorno del fiordo ofrece naturaleza pura: aire fresco y agua glacial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Hábitat celestial]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Este es un verdadero paraíso: ¡los árboles parecen piruletas y el río fluye con miel! ¡Un capricho perfecto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Prado de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[¿Te gusta buscar huevos en Pascua? Este prado está lleno de pequeños huevos de colores.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Saludos cordiales desde Rusia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[A tus animales les encanta jugar a la pelota entre las cúpulas bulbosas de un templo ruso. ¡Se calientan tanto que ni siquiera les molesta el duro invierno ruso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Jardín para la recreación]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Un bonito refugio para tus animales. Seguro que hay espacio para un gnomo de jardín entre esos árboles y flores, ¿verdad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Viñedo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Los excelentes vinos franceses son conocidos en todo el mundo. Sus animales se sentirán como en casa en el clima templado de estas idílicas laderas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Fiesta de cumpleaños - paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[¡Viva ZooMumba! Es hora de celebrar: tenemos pastel, globos y mucha diversión para grandes y pequeños, ¡y para tus animales!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - potrero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Un prado con vegetación es un refugio fantástico para muchos animales. En Hungría, este paisaje está salpicado de pastores, encantadoras casas de campo y pozos típicos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[¡Genial! Tus animales se sienten atraídos por los verdes prados y las hierbas de las montañas y los valles. ¡Las montañas se volverán más altas y rocosas con cada nivel! ¡Qué emocionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Carrera de terror]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[¡Aaah! Una voraz planta de cinco cabezas rodea a los animales en este pequeño y horroroso recinto. Tiene hambre, pero no se preocupen, los animales no están en su menú. Pero sus visitantes deberían tener cuidado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Recinto para animales de cabaña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Celebre el Día de Acción de Gracias en una acogedora casa de campo rodeada de campos de maíz. ¡El lugar perfecto para relajarse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Bajo el arbol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Un árbol de Navidad colorido con regalos para tus animales. ¿Los abrirán con garras, picos o dientes? ¡Sean lo que sean, estarán encantados!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Cueva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[A muchos animales les gusta cavar sus propias madrigueras. Con cada nivel, este recinto se hará más y más profundo. ¿Qué podría esconderse ahí abajo? ¿Estalactitas? ¿Pinturas rupestres? ¿Quizás incluso gemas?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 noches]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Consiente a tus animales en esta tienda, donde se sentirán como en Las mil y una noches. ¡Un auténtico oasis oriental!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oasis de salud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[¿Necesitas un masaje? La salud y el bienestar de tus animales son nuestra prioridad en este oasis. ¿Un baño de burbujas y velas? ¿Qué mejor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Bosque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Muchos animales prefieren vivir en el bosque. Con cada nivel, crecerán más árboles. Coníferas y árboles caducifolios, arbustos y matas crearán el refugio perfecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Carrera de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Aromas frescos de primavera y flores en ciernes por todas partes: En el recinto de primavera, tus animales disfrutarán de hojas frescas y brotes. ¡Y hasta hay un arroyo burbujeante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Recinto costero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[¡Aire fresco y brisa marina! Muchos animales se sienten muy cómodos en las zonas costeras: el sonido del océano y los acantilados rocosos ofrecen un entorno idílico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Recinto para setas mágicas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Ofrece a tus visitantes un mundo vibrante y lleno de fantasía. Con cada nivel, este hongo crecerá hacia arriba.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Tierra de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Puedes relajarte todo el día en una tierra llena de algodón de azúcar y malvaviscos. ¡Las decoraciones de perlas y la fruta confitada hacen que esta carrera sea aún más dulce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Paddock de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Casas coloridas y grafitis decoran las ciudades de Brasil. En este recinto, tus animales estarán rodeados de edificios residenciales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[selva amazónica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[La selva amazónica domina gran parte de Brasil. Tus animales pueden bañarse en la Amazonia entre las plantas tropicales. ¡Shhh! Dicen que hay muchos animales por descubrir allí. ¡Qué emocionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Prado de picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Una manta, platos, vasos... este es el equipo básico para una cesta de picnic. ¡Ven a la zona de picnic y disfruta de un refrigerio de cumpleaños en plena naturaleza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Hora fantasma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Ha llegado la hora duodécima y los fantasmas están emergiendo de las catacumbas para atormentarnos por todas partes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[paisaje nevado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[La nieve recién caída y una pequeña cabaña a lo lejos crean un hermoso paisaje invernal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Morada hawaiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[¡Aloha! Un toque del Pacífico Sur con palmeras y playas de arena blanca. ¡Envía a tus mascotas a una escapada romántica al paraíso, con el sonido de las olas y guirnaldas decorativas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Carlos Carlos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu es un lugar sagrado para los nativos y su significado es "rocas redondas". Se les conoce comúnmente como "bolas del diablo".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Sauce boxeador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Las ramas del sauce llorón cuelgan bajo la tenue luz de la luna en noches inquietantes. Jóvenes magos se esconden en cuevas misteriosas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Aterrizaje de emergencia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[El trineo de Papá Noel aterrizó con fuerza en la nieve, pero tus animales ya esperan con ansias los regalos que han esparcido por todas partes. ¡Genial!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Un lugar de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Siempre hay amor flotando sobre este hermoso estanque. Es el lugar perfecto para que tus mascotas se acurruquen y vean el atardecer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Pequeña masa de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[¡Brr... qué frío! Los amantes del hielo se sentirán como en casa aquí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Tanque de agua grande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[¡Vamos a nadar! Aquí tus animales acuáticos encontrarán mucho espacio para nadar, bucear y chapotear.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Jardín de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Hay mucho espacio para esconder huevos de Pascua en este recinto de primavera, y tus animales se divertirán mucho buscándolos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Pequeño tanque de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Un hábitat ideal para peces pequeños. Los visitantes podrán disfrutar de un verdadero espectáculo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Tanque de agua mediano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[¡Chapoteo, chapoteo! Tus animales acuáticos se lo pasarán genial nadando en este acuario.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Masa de hielo de tamaño mediano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[¡Rápido, ponte otro suéter! Tus animales disfrutarán de temperaturas bajo cero en este hábitat helado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Gran masa de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[¡Prepárense para el frío! Los animales que aman las temperaturas bajo cero agradecerán este paraíso helado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Pequeña bahía pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[¡A tus peces les encantará nadar en esta bahía! ¿Qué tesoros podrían esconderse aquí?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Bahía pirata mediana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[¡En esta bahía hay suficiente espacio para peces de todas las formas y tamaños!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Gran bahía pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[¡Sin duda hay un tesoro pirata escondido en el fondo de esta bahía! ¡Tus animales podrían descubrirlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Pequeño tanque de expedición]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Empaca tu equipo y prepárate para sumergirte en las profundidades. ¿Encontraste algo? ¡Date prisa! ¡O los animales te alcanzarán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Pequeño arrecife de coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[¡Mira los vibrantes colores del arrecife de coral! Este exótico entorno es ideal para los peces tropicales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Arrecife de coral mediano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[¡Este arrecife tropical está lleno de corales de todos los colores y tamaños! Cada animal encontrará un hogar feliz aquí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Gran Arrecife de Coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Este arrecife de coral rebosa vida y ofrece amplio espacio para todos los animales acuáticos. ¡Obsérvalos divertirse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Pequeña isla caribeña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sol y agua: la combinación perfecta. A tus animales les encantará este refugio de verano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Isla del Caribe central]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[No hay nada mejor que caminar por la arena blanca bajo la sombra de las palmeras. ¡A tus animales les encantará esta isla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Gran isla caribeña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[¡No podrás sacar a tus animales de esta isla! ¿Qué tal si empacas y te mudas también?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Arroyo Tiki mediano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Recuéstate en una hamaca, bebe un jugo de mango y disfruta al máximo de Tiki Bay. ¡No hay mejor manera de relajarse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Tanque de expedición mediano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[¡Tus visitantes sentirán curiosidad por ver lo que extraes de este tanque! Tus animales también disfrutarán nadando entre la maquinaria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Gran tanque de expedición]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[¡Este tanque es tan grande que podría caber el Titanic! Tus animales y peces más grandes también tendrán mucho espacio para explorar las grietas y resquicios.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Pequeño arroyo Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[¡Los colores vibrantes y el agua clara atraerán no sólo diferentes especies de peces y animales, sino también nuevos visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Gran arroyo Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Relájese en un entorno tropical, disfrute de la tranquilidad y observe a los animales retozar en el agua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelo de ferrocarril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[¡A tus animales les encantará subirse a este tren y vía férrea! ¡No olvides llevar a tus visitas a dar un paseo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Cueva de la araña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[¿Te atreves a entrar en esta cueva oscura? No te preocupes. La araña que vive allí es muy amigable y solo quiere darte un abrazo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Polo norte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[¡Visita la casa de Papá Noel en el Polo Norte! ¡Tus animales se divertirán mucho construyendo muñecos de nieve y creando ángeles de nieve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Embalse romántico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[¡Hasta los peces anhelan amor! Coloca este romántico acuario en el Mundo Subacuático y haz felices a tus criaturas acuáticas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruinas del templo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Dirígete a la selva tropical de Camboya y siéntate bajo un árbol tetrameles. Con suerte, incluso podrías avistar un oso malayo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Jardín de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[¡Ya llegó la primavera! ¡Ponte los zapatos, coge tu regadera, es hora de cuidar tu jardín!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Hábitat elegante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Presenta este lujoso hábitat a tus animales. ¡Verás cómo les encantará!]]></item>
  </category>
</language>
