<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Venta de piensos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[¡Se permite alimentarlos! Pero solo con una alimentación adecuada. En lugar de chocolate y otros dulces, encontrará comida saludable para cada animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Puesto de patatas fritas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[¿Papas fritas, salchichas y pollo a la parrilla? ¡Qué rico! Solo el olor hace que a los visitantes se les haga agua la boca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Juguetes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Todos quieren un souvenir del zoológico. ¡Los adorables peluches de la máquina expendedora son todo un éxito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Bebidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[¿Coca-Cola, cerveza o café? ¡A veces necesitas refrescarte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Puesto de perritos calientes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[¡Vine por el hot dog! El hot dog solo sabe mejor. El puesto de hot dogs es una mina de oro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Helado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[¡Qué rico! A los niños les encanta el helado. ¡No puede faltar el helado en tu zoológico, simplemente pertenece allí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Puesto de globos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Globos coloridos y muchas baratijas aumentarán el número de visitantes a su zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Salón de té]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[El salón de té es un oasis de paz en el zoológico. Aquí, los visitantes se olvidan del ajetreo de la vida cotidiana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Baño]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[¡Todos tenemos que orinar alguna vez! Los baños son tu carta de presentación: mantenlos siempre limpios para que los visitantes tengan una buena impresión de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Baño de lujo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[¿Baños de lujo con asientos acolchados? Los visitantes lo agradecen y están dispuestos a pagar más por este lujo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Tanque de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Asegúrate de tener suficiente agua para que tus animales siempre tengan algo que beber. Y debes bañarlos de vez en cuando.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Granero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Guarde el alimento en el establo para mantenerlo fresco durante mucho tiempo. Asegúrese de tener siempre suficiente alimento para los animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[¡Como una auténtica pizzería italiana! Esta pizza huele excepcionalmente bien y seguro que atraerá a visitantes hambrientos a tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Panqueques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[¡Panqueques finos con Nutella o mermelada! Y los verdaderos gourmets pedirán panqueques con fresas y crema batida. ¿O prefieren panqueques salados? Quizás con queso y jamón, que también es una combinación genial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Quiosco de CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[¡Este quiosco especial y exclusivo, que sólo obtendrás con tu código de bono, se encargará de una gran selección de revistas en tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[barra americana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, batidos, filetes y hamburguesas: el bar americano lleva el ambiente de los años 50 a tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Salchichas en brocheta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[¿Te gustan las salchichas americanas rebozadas? ¡Entonces cómpralas para tu zoológico! ¡En cuanto las pruebes, no te las puedes perder!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Confitería]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[¡Pediría crema batida! Un café caliente y un buen postre son parte de un viaje de verdad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Quiosco de audioguías]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Tu público quiere entretenimiento de verdad. ¡Con la audioguía, recibirán información sobre tus animales directamente en sus oídos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Grupo del zoológico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[¿Quieres divertirte? Entonces este conjunto musical de alta calidad es la opción perfecta para tu concierto en el zoológico. A los visitantes les encanta y están encantados de donar algo: ¡la banda te dará 1 zoodólar al día!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Bar de parrilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Tus visitas necesitan un buen trozo de carne de vez en cuando. Y eso también aplica a tus amigos animales: la buena carne de buena crianza sabe deliciosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Casa de jengibre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[No solo a Hansel y Gretel les gustan las casas de jengibre, a tus visitas también. ¡Espera, pronto estarán disfrutando de las paredes y la chimenea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Almendras tostadas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Calientes, dulces y realmente sabrosas: las almendras tostadas y las castañas calientes calentarán a sus visitantes en invierno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Puesto de ponche de frutas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Ponche de frutas caliente con un frío gélido, ¡qué rico! ¡Instala un puesto de ponche en tu zoológico y pronto tendrás multitudes de visitantes alrededor! ¡Qué buena oferta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Tienda de recuerdos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[¿Qué? ¿Fuiste al zoológico y no compraste ningún recuerdo para tus seres queridos? Puedes encontrar peluches, patitos de goma, etc. en la tienda de regalos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Algodón de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[¡Menuda pasada! ¡Algodón pegajoso y esponjoso sobre madera! ¡Hay cola para ese algodón de azúcar! ¡Está buenísimo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Barra de leche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[¡La leche refrescará y revitalizará a los visitantes! ¡Estos batidos son saludables y famosos más allá de las puertas de tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Palomitas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[¿Dulce o salado? ¡Siempre que sean deliciosas palomitas! ¡A todos los amantes de la comida les encantarán! Pero cuidado con las palomas curiosas...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Torre de observación]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[¡Ahoy! ¡Saludos desde arriba! ¡Esa torre de vigilancia es realmente genial! Desde aquí se ven mejor todos los potreros. Pone todo el zoológico a los pies del visitante. ¡Más binoculares!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Globos milagrosos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[¡Genial! ¡Será una alegría! Consigue una nueva barra de herramientas de ZooMumba, obtén tu bonificación diaria y deleita a tus visitantes con un puesto de globos alegre y maravilloso. Y lo mejor: ¡conseguirás más puntos zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Globo de dulces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Piruletas, chicles, piruletas, serpientes de regaliz... ¡Esto es el paraíso terrenal para los más golosos! ¿Y qué sería de un zoológico sin una bola llena de dulces?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Conducir Fórmula 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[¡Adelante y atrás, qué divertido! Después de un paseo en el coche rojo, todos los visitantes del zoológico se sienten como auténticos pilotos de Fórmula 1. ¡Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Pozo de los deseos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Descripción del pozo de los deseos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Puesto de jugo de calabaza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Jugo de calabaza: una bebida fortalecedora para brujas y magos de todo el mundo. ¡Mmm... qué rico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Caldero de bruja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Los días de otoño serán más oscuros y fríos. ¿Qué alegraría más el corazón y las manos de los visitantes de su recorrido por el zoológico que una taza de sopa de calabaza?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Puesto de cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Tus animales se mantienen calientes durante el invierno con su suave pelaje. Ayudamos a tus visitantes de una manera diferente: ¡Con chocolate caliente y crema batida! ¡Qué rico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[puesto de sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Sabroso, saludable y ligero: No solo a los pingüinos les gusta el pescado crudo. Tus visitantes también saben a qué saben delicias japonesas como el maki, el nigiri y el sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Interior de Australia - tienda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Sigue a un canguro hasta una tienda en el interior de Australia o añade uno a tu propio zoológico. ¡Le traerá un montón de zoogros a tu director!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Puesto de pretzels]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Tienes que pasarte por este puesto de pretzels un momento. Zenzi, el panadero, dice que los mejores pretzels están calientes con un poco de sal gruesa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Bar caribeño]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[¡Un toque de elegancia caribeña para tu zoológico! El bar caribeño ofrece deliciosos aperitivos y cócteles en un ambiente tropical. ¿Te apetece un cóctel ZooMumba Sunrise o una Piña ZooMumba? ¡Sin alcohol, por supuesto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Puesto mexicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Picante pero muy bueno: El taco relleno siempre es contundente y se sirve con relleno de carne o verduras. ¡Sabroso y saludable!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Cono de nieve viscoso - barra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Sorbo, sorbo, sorbooo. Bebidas viscosas para saciar la sed. Puede que tengan un sabor extraño, ¡pero por lo demás son geniales! Cócteles helados, misteriosos y viscosos para tus visitas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Puesto de donas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[¡Cuántos donuts de colores! Cada visitante tiene su color favorito: donuts azules, verdes o rosas. ¡A todos les encantan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Puesto de fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[¡Qué rico! El queso caliente y derretido te mantendrá caliente esta temporada de frío. Hay quesos duros, blandos, con fugas, apestosos o mohosos: ¡hay para todos los gustos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[tienda de muñecas rusas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[¿Cuántas muñecas caben juntas? Un juguete genial y un souvenir, todo en una sola pieza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[manzanas de caramelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Dulces, pegajosas... y buenísimas. Las manzanas están especialmente ricas rebozadas en azúcar. ¡Y tienen muchísimas vitaminas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Stand de camisetas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Aquí puedes comprar camisetas con cualquier diseño, ya sea el logo del zoológico o un estampado de tu animal favorito. Estas camisetas son una excelente manera de recordar tu día en el zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Soporte de punzón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[El complemento perfecto para cualquier mercado navideño: un puesto de ponche. ¡Sírvelo a tus visitantes para calentarse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Bistro indio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[¿Buscas algo más picante? ¡Un delicioso curry indio con un delicioso arroz transportará a tus invitados al mundo de la cocina india!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Estudio fotográfico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Una visita primaveral al zoológico debería inmortalizarse con una alegre foto familiar. ¡Sonría, por favor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Puesto de churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[¡Churros crujientes para todos! Este postre, originario de España, se sirve espolvoreado con azúcar o bañado en chocolate caliente. ¡De cualquier manera, deleitará tu paladar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Baño público]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[¡Por fin! ¡Lujo en cada rincón! Este moderno baño público es higiénico y agradable.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Puesto de gofres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[¡Gofres recién hechos, gofres recién hechos! Elige con qué los quieres: cerezas, chocolate o helado. ¡Deliciosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Puesto de barbacoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Directamente de la parrilla: pruebe deliciosas delicias durante todo el año, servidas por un maestro parrillero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Paseos en pony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[¡Oye! ¡Toma las riendas y avanza! ¡Los visitantes del zoológico se divertirán a lomos de estos adorables ponis! ¡Genial!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Puesto de fresas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[¡La temporada de fresas está a punto de empezar! ¡Nada supera a unas fresas dulces y jugosas! Se pueden comer con pastel, helado o simplemente así. ¡También puedes comer sano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Florista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[¡A los visitantes del zoológico les encantan los hermosos arreglos florales! Compran ramos para sus animales favoritos. ¡Espero que no los confundan con golosinas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Puesto de macarons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Estas coloridas golosinas de espuma no son fáciles de hornear. ¡Pero tienen un sabor delicioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Café francés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[¡Ah, ah, ah! Es costumbre en Francia tomar el café de pie. ¡También se puede disfrutar de un croissant y un café con leche! ¡Buen provecho!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Puesto de almejas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Almejas, vieiras, ostras... ¡Servidas como plato principal o en una auténtica bullabesa francesa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Puesto de regalos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[¡En ZooMumba celebramos un cumpleaños! Tú, tus animales, nuestros ayudantes... ¡Quien necesite un regalo puede elegirlo aquí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Cocina gulash]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[A los húngaros les encanta el gulash tradicional. ¡Una comida ideal durante una visita al zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Fabricante de cestas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[La tradicional cesta de mimbre es un recuerdo ideal de una visita al zoológico. ¡Los húngaros saben de artesanía!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[El holandés errante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Según una leyenda, el capitán de un barco fantasma llamado el Holandés Errante navegó por los siete mares. Pasará por tu zoológico en Halloween para vender sándwiches de pescado. ¡Qué rico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bar Bloody Mary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Jugo de tomate sangriento y especias: Bloody Mary Bar tiene el bocadillo perfecto para vampiros y visitantes similares. ¡Jajajajaja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Barra de sándwiches de pavo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Sobró mucha comida después de un gran festín de Acción de Gracias. ¿Qué tal un sándwich de pavo? ¡Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Puesto de tartas de manzana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[¡La tarta de manzana americana es un clásico! Una pizca de canela y hojaldre. ¡No hay nada mejor! El dulce relleno de manzana es el capricho perfecto para los meses de invierno. ¡No olvides el helado de vainilla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Conoce a Santa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[¡Es un sueño! ¡Conocer a Papá Noel en persona y desearle una Navidad especial! Mira, un pequeño pingüino saltó a su regazo. ¡Quién sabe si se ha portado bien todo el año!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Puesto de dulces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Este dulce es originario de los Países Bajos y suele representar molinos de viento o casas de campo. A veces, también tiene imágenes de San Nicolás. ¡Sabroso y educativo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Puesto de baklav]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Este dulce postre lleva almendras, nueces, pistachos, canela, clavo y, a veces, agua de rosas y cardamomo. Se suele servir con un café moca fuerte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[mercado de especias]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[¡Mmm, qué rico huele! El cilantro, el cardamomo, el comino, el anís y, por supuesto, el caro azafrán son imprescindibles en cualquier mercado oriental. ¡La combinación importa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Puesto de animales de peluche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[La mayoría de los animales del zoológico son muy peludos y peligrosos. Pero cada visitante puede llevarse un peluche a casa. ¡Son tan adorables!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Puesto de chocolate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[¿Cuál es la clave de la felicidad? ¡Chocolate! La bombonera es un verdadero capricho. Te conquista al instante. ¿Quieres probarla?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Templo de la Salud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Relájese en el zoológico: ¡baños, masajes y tratamientos de belleza en el templo de la salud le garantizan una relajación completa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Puesto con huevos de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Cuando aparecen las primeras flores en primavera, los conejitos de Pascua esconden huevos de colores. Por suerte, tienen un servicio genial para que no tengas que teñirlos tú mismo: ¡un puesto de huevos de Pascua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Puesto de jugo de zanahoria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[¿Te gustan las zanahorias? Ralladas, prensadas, trituradas o enteras, las zanahorias tienen mucha vitamina B y son buenas para la vista. Por último, solo quienes tengan una vista de águila encontrarán huevos de Pascua coloridos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Parrilla de churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Como a muchos animales del zoológico, a los visitantes les encanta la carne. Pero cuidado, mientras la carne chisporrotea en la parrilla, ¡el olor llega a todos los depredadores del zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Puesto de bolas de queso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Crujientes por fuera y con queso derretido por dentro. Mmm, estas típicas bolitas de queso brasileñas quedan deliciosas con salsa de hierbas frescas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Vendedor de globos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 globos rojos y de todos los colores posibles. Si compras suficientes, ¡podrás flotar sobre tu zoológico! ¡Qué vista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Barra de ponche viscosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Beso de Viuda, Bloody Mary, Ponche Zombi o Ponche Hocus Pocus: ¿qué es? ¡Son ponches viscosos de una barra de ponche viscosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Lista de deseos - cobertizo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[¿Qué desean tus visitantes para Navidad? Pueden escribir sus deseos navideños en este puesto. ¿Se cumplirán?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Fábrica de dulces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Todos quieren dulces en Navidad. La fábrica de dulces es ideal para estas ocasiones. ¡Ahora no te faltarán dulces!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Bloqueo de corazón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Ahora tus visitas podrán sellar simbólicamente su amor en este castillo. ¡No olviden las iniciales!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Puesto de fideos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[La sopa de fideos ramen es originaria de China, pero también es popular en Japón y Corea. Es deliciosa con algas nori, pollo, verduras o pescado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Cabaña de didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[El instrumento musical tradicional de los aborígenes australianos evocará sonidos exóticos en tu zoológico. Generalmente está hecho del tronco de un eucalipto ahuecado por las termitas. ¡Un producto verdaderamente natural!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Puesto de Pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Este delicioso pastel de mousse está relleno de helado y crema. Es ligero y esponjoso, pero alto en calorías. Lleva el nombre de una bailarina rusa llamada Anna Pavlova. ¡También es el plato nacional de Australia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Puesto de mandrágoras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[La mandrágora mágica puede desencantar y transformar a las criaturas malditas a su forma original. Pero cuidado: al arrancarla, emite un sonido terrible que puede ser fatal. ¡Ponte los auriculares!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Soporte de varitas mágicas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[¡Abracadabra! ¡Tres gatos negros! Una varita mágica para conjurar tus deseos secretos y mucho más. ¡Aprende a usarla correctamente y pronto podrás conjurar un conejo de un sombrero!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Puesto de dulces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[¡A hornear, a hornear! En Adviento, es tradición hornear galletas, así que ¡a por ello! ¡Delicioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[decoraciones navideñas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Cuando el árbol de Navidad está lleno de hermosos adornos, ¡está claro que la Navidad ha llegado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[¡Acurrúcate con tu pareja en esta cabina y tómate una foto! Los visitantes podrán tomarse la selfie espontánea de su vida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[El estado de Madame Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[¿Qué te depara el futuro? ¿Amor? ¿Un nuevo trabajo? La famosa adivina Madame Starza te revelará todos los secretos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Nido de gallina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Los visitantes pueden comprar no sólo huevos de Pascua, sino también otros productos relacionados con las gallinas, que pueden donar a sus familiares.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Trenza horneada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[¡Prepara tu trenza de Pascua! ¡Tus visitas podrán comprar panecillos de todo el mundo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Delicias para el pescado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[En esta tienda especial, los visitantes pueden comprar alimento para los peces del estanque. ¡Eso sí, no dejen que engorden demasiado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Pescado con patatas fritas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[¡Refrescos para sus visitas! Nada mejor que el tradicional pescado con patatas fritas, rociado con vinagre de vino y envuelto en papel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Bebidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Bebidas frescas para todos: con gas, sin gas o batidos saludables. Tus visitas seguro que eligen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[En el fondo del mar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[¡Souvenirs del Mundo Submarino para todos! Un llavero de kraken gigante, un kraken de peluche o una goma de borrar gigante con forma de cachalote: aquí todos encontrarán el regalo ideal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[El pozo de los deseos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[¡Pide un deseo! Tus deseos se harán realidad, al menos los que se puedan cumplir en el zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Puesto con animales de peluche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[¡Ballenas de peluche, krakats gigantes de peluche e incluso krakens de peluche! ¡Consigue adorables peluches de Underwater World aquí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Faro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[A tus visitantes les encantará este faro único.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Carrusel tradicional]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[¿Quién necesita peluches del campo de tiro? A tus pequeños visitantes les encantará subirse a este viejo carrusel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Barco mecedor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Acurrúcate con tu media naranja y disfruta del rock. ¡No te enfermes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Costillas de dinosaurio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[¡Disfruta de costillas horneadas tradicionalmente de la Edad de Piedra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Sueños de ámbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[¿Qué hay dentro de un trozo de ámbar? ¿Quién sabe? ¡Quizás puedas crear tu propio parque de dinosaurios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[¡Chocolate-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[¡Calienta con un delicioso chocolate en esta chocolatería!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Castaña Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[¡Las mejores castañas asadas de todo el zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Té de tortuga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Disfrute de deliciosos tés exóticos y de hierbas en esta casa de té tropical.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Pescado y patatas fritas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Seguro que te va a encantar. Añade sal, kétchup, vinagre o simplemente envuélvelo en papel sin nada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Puesto con jugo de caña de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[En un día caluroso en Camboya, nada refresca mejor que el jugo de caña de azúcar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stand con amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[¡A por todas! Este plato tradicional camboyano es un curry al vapor en hojas de plátano. Se prepara con pescado, carne o tofu. ¡Seguro que te encantará!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Delicias especiales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[¿Quieres hacerte amigo de los animales del zoológico? Entonces compra estas delicias especiales. ¡Pero cuidado, querrán más!]]></item>
  </category>
</language>
