<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Guacamayo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[¡Estos alegres loros son muy habladores! Mantenlos siempre en pareja o en grupo. ¡A los visitantes les encantan estos inteligentes loros con sus plumas de colores brillantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Suricata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[¿Ya no tienes a estos pequeños erizos en tu zoológico? ¡Todos adoran a estas criaturas inquietas que siempre están haciendo travesuras! Un zoológico sin suricatas debe ser bastante aburrido...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Zarigüeya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[¡Un pequeño animal peludo que siempre está en movimiento! Estas zarigüeyas corren por el recinto, se limpian, se meten en cada rincón y entretienen al público.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamenco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Estos hermosos animales rosados ​​atraen la atención de los visitantes. Su principal alimento es el plancton, pero también disfrutan del pescado fresco. ¡Qué pico tan bonito tienen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Cebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[¡Rayas, rayas, rayas por todas partes! ¡Es alucinante! En un mundo lleno de rayas de cebra, es un buen camuflaje, pero en nuestra parte del mundo, las cebras tienen un aspecto bastante cómico. Sin duda, las cebras deberían estar en cualquier zoológico, ¡así que no te dejes engañar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Castor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[En la naturaleza, estos expertos en madera son difíciles de ver. Pero en el zoológico, cualquiera puede observar a estos ágiles constructores de grandes incisivos en acción.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingüino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[En el agua son veloces y elegantes. Sus presas no tienen ninguna posibilidad. Pero en tierra corren torpemente y atraen la atención y las risas. Siempre quedan bien con un frac.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Canguro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[¡Por fin alguien a quien le gusta saltar a lo grande! Los canguros lo llevan en la sangre. ¡Pero cuidado! Si te acercas demasiado a su bolsa, podrías recibir un fuerte golpe de su cola.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Rinoceronte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Estos grandes paquidermos son solitarios. ¡No es de extrañar que tengan esos cuernos! A pesar de su apariencia poderosa, rara vez se pelean. Sin embargo, es mejor tener solo un macho y una hembra juntos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Chimpancé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Los chimpancés son muy juguetones. La asistencia al recinto de chimpancés es enorme. Estos simpáticos monos siempre están en movimiento y entretienen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[León]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[El rey de las bestias, que luce una melena majestuosa en lugar de corona. ¡Pero es una melena de verdad! ¡Cuidado! ¡Este animal no es para acariciar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Hipopótamo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[En tierra parecen colosos torpes, pero las apariencias engañan. Tenga cuidado de no enfadarlos, ya que una vez que empiezan a correr, no es recomendable interponerse en su camino. Afortunadamente, son animales tranquilos si se respeta su privacidad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Jirafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[¡Siempre en las nubes! Las jirafas buscan las frutas más dulces en las copas de los árboles. Así que no te sorprendas si rozan los árboles. Con sus largos cuellos, alcanzan grandes alturas y prefieren comer hojas verdes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[A estos pacíficos paquidermos les gusta vivir en manadas. ¡Cuídalos bien y seguro que te recompensarán! Y recuerda: ¡un elefante nunca olvida cuando alguien lo enoja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Oso polar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Un oso polar también puede golpear con fuerza con sus patas peludas. Pero prefiere revolcarse en su témpano de hielo. ¡También es un gran pescador, incluso sin caña!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Los pandas son la principal atracción de cualquier zoológico. Todos admiran a estos animales exóticos y peludos de pelaje blanco y negro mientras se acurrucan y se sientan en la hierba o mastican ramas de bambú.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[No todos los días se puede ver de cerca un lomo plateado tan impresionante. El recinto de los gorilas está constantemente rodeado de visitantes curiosos. Sin embargo, también son una gran atracción en cualquier zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[liebre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[¡Viva el zoológico de mascotas! ¡Aquí puedes acariciar a todos los animales! Pero esos adorables conejitos no son tan inocentes como todos creen. ¡Se reproducen como una raza y se comen todo lo que les rodea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Ranura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[¡No te preocupes! No hay prisa... Los visitantes quedan fascinados con estos peludos compañeros, y quizás hasta un poco celosos. ¡Los perezosos descansan hasta que les duele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Cocodrilo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[¿Qué? ¿Solo conoces a los cocodrilos como bolsos? ¡Pues es hora de ir al zoológico! Pero no te acerques demasiado. ¡Una vez que muerden, no te sueltan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Tortuga gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Las tortugas gigantes son conocidas por su longevidad. Algunas viven más de 100 años. Los visitantes admiran sus grandes caparazones. Su lema: ¡Mantén la calma y esconde la cabeza en caso de problemas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lémur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[¡Qué singular! Los lémures pertenecen al suborden "monos de nariz húmeda" y viven principalmente en árboles, donde no pueden ver nada con sus ojos redondos. Sin embargo, les gusta cerrar los ojos durante el día y vuelven a estar activos por la noche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Búfalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[En las praderas y bosques de Norteamérica, hay que tener cuidado de no asustar a las manadas de bisontes. El bisonte americano es un animal verdaderamente exótico que incluso sobrevivió a la Edad de Hielo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Suricata Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Un suricato gris con la cabeza llena de travesuras. Le encanta el golf y siempre está tramando algo. En el proceso, a menudo olvida lo importante en la vida. Es bueno que cuides su agua y comida. ¡Solo está disponible por poco tiempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Murciélago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Los murciélagos son tímidos y activos por la noche. Se desplazan por sus cuevas utilizando ondas sonoras. Rara vez se les ve en libertad, pero incluso aquí en el zoológico se puede admirar su sofisticada técnica de caza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Estos espeluznantes chupasangres son los vampiros de los animales. Evitan la luz del día y solo se desatan por la noche. ¡Uuuuaaaahhh! ¡Disponible por poco tiempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[En los Andes sudamericanos, la llama es un animal de tiro popular. Parece adorable, pero no la molestes, podría escupirte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Coala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Los koalas son una maravilla. Son adorables, trepan a los árboles y disfrutan comiendo hojas de eucalipto, algo que los visitantes del zoológico disfrutan observando.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tigre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Estos grandes felinos son la principal atracción para muchos visitantes del zoológico. Se mueven por su recinto con agilidad y majestuosidad sobre sus patas aterciopeladas, y ocasionalmente exhiben sus poderosas mandíbulas. ¡Imponen respeto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Tigre blanco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Un animal verdaderamente majestuoso con pelaje blanco como la nieve, ¡rara vez visto en libertad! De lejos, parece un gatito tierno, pero este hermoso tigre blanco es una bestia muy peligrosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Lobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Manadas de lobos merodean los bosques en busca de presas que no tienen ninguna posibilidad ante las tácticas de estos animales. Y sus aullidos a la luna llena despiertan un extraño temor no solo entre gallinas y ovejas. Por eso existen tantas leyendas sobre ellos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[reno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[En el extremo norte, viven en manadas de renos. Incluso en las duras condiciones árticas, encuentran un lugar donde sobrevivir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rodolfo el reno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Aquí vamos de nuevo: Rodolfo el reno con una nariz roja y escarchada que brilla en la oscuridad. A todos les encanta Rodolfo, así que volverá a visitarnos. ¡Date prisa, cómpralo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Pantera Negra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Una pantera se arrastra silenciosamente por su territorio: solo sus brillantes ojos brillan en la oscuridad. Los visitantes admiran el reluciente pelaje negro de esta noble y excepcional bestia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Antílope alce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Debido a su color, este antílope también se llama órix blanco. Se adapta perfectamente a la vida en el desierto. ¿No son impresionantes sus cuernos? Se convertirá en una verdadera joya de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hiena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Oh... un poco de miedo, estas caras mudas de cuatro patas dan bastante miedo. Son bestias después de todo. Se quedan principalmente en el suelo y se sienten más fuertes en grupo. ¡Cuidado con ellos!... ¡Vrrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Elefante blanco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Un animal verdaderamente único. Tan elegante, tan majestuoso. En Tailandia, el elefante blanco incluso se considera sagrado. En tu zoológico, será un verdadero tesoro que deberás cuidar con esmero. ¡Qué hermoso es su bramido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[cebra negra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[La cebra negra es una pequeña especie exótica. Sigue teniendo rayas, pero sorprende por su considerable proporción de negro. No todos los días se ve un animal así. ¡Preparen sus cámaras!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Antílope impala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Este tipo de antílope también se llama "talón negro". Esto se debe a que les crece un mechón de pelo encima de la pezuña en cada pata trasera. Es curioso. Viven en las sabanas, donde se mueven a saltos rápidos. ¡Salta, salta, salta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Águila calva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[¡Qué impresionante es cuando este depredador extiende sus alas! Le gustan las zonas con abundante agua donde puede alcanzar rápidamente su alimento favorito: los peces. Y fíjate en su enorme pico amarillo: ¡es una auténtica delicia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Oso pardo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[¡Grr, grr, oso pardo! Debe su nombre a su pelaje peludo, con un tinte grisáceo. La palabra inglesa "grizzle" significa gris. Todos los visitantes se quedan atónitos cuando se pone de pie sobre sus patas traseras. Incluso hacen una larga fila para verlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Avestruz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[El ave más grande del mundo tiene muchas dificultades para volar. En cambio, corre de un lado a otro por la sabana y el desierto, imparable.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Paloma blanca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Es mejor una paloma blanca en la mano que un gorrión en el tejado de una tienda de mascotas. Sus brillantes plumas hacen de esta elegante ave un verdadero punto de atracción. Cuando las palomas se reúnen, los visitantes acuden en masa a verlas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Paloma del amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[El amor nos da alas, y la paloma amorosa es perfecta para el corazón romántico del director del zoológico. Pero tendrás que actuar rápido: solo está disponible por poco tiempo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Pavo real]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[El pavo real es un símbolo de belleza. Cuando el macho despliega sus plumas, todos quedan maravillados. El macho puede presumir con orgullo frente a su pava real. ¡Cotilleos! ¿No está naciendo un pavo real bebé de este huevo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alicia en el País de las Maravillas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[¡Salta, conejita! Con su pelaje blanco, la conejita Alice es una auténtica joya. ¡Alegra mucho a los visitantes! ¡Pero este curioso animal solo está disponible por poco tiempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[escorpión gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Es el verdadero rey de los escorpiones y se defiende bien con sus tijeras. Pero tranquilos, solo está jugando...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Armadillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Un armadillo sí tiene un cinturón, pero no alrededor de la cintura. En cambio, tiene un caparazón duro con cinturones móviles en la espalda. A los armadillos pequeños también les gusta esconderse en los arbustos. ¡Y mira qué lengua tan larga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama de collar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[El agama enmascarado es realmente impresionante cuando de repente despliega su hermoso collar. Sin embargo, solo lo muestra cuando se siente amenazado; por lo demás, es tímido y pacífico y no haría daño a nadie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Zorro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Un zorro de verdad no puede faltar en un zoológico. Es una gran atracción para los visitantes. Y si hay demasiado ruido a su alrededor, desaparece en su refugio. Tan astuto como... un zorro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Este mono es delgado y ágil. Puede columpiarse de árbol en árbol con sus largos brazos, siempre en busca de sabrosas frutas u hojas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[rinoceronte de Java]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Una auténtica rareza en el zoológico, y además bastante pesada. En las básculas del zoológico, se puede ver que un rinoceronte pesa hasta dos toneladas. Eso es una buena porción de fruta y hojas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[¡Mírame a los ojos, Helenka! La zarigüeya bizca es mundialmente famosa; sin duda, es la estrella del recinto. ¡Helenka, qué dulcemente entrecierras los ojos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Camaleón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Estas criaturas escamosas tienen varios trucos interesantes: con su lengua de goma, pueden atrapar moscas en vuelo de forma fiable y también cambiar de color a voluntad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Mapache]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Cuando un mapache sostiene comida en sus manos, parece como si la estuviera lavando. Por eso tiene un nombre tan gracioso. El pequeño habitante del bosque acaba de lavarse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Puerco espín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Es bonito estar en este mundo, dice la abeja puercoespín. Pero si el puercoespín endereza sus púas, ¡los visitantes deben tener cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Caimán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Los caimanes pertenecen a la familia de los cocodrílidos. Son un poco más tranquilos que los propios cocodrilos. Pero eso no significa que no puedan atacar inesperadamente. Su lugar favorito es una marisma al sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Mofeta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[¡Uf! ¿Tú también lo hueles? Nuestro pequeño apestoso está rociando un líquido pestilente como advertencia. ¡Quítate de su camino, no podrás quitártelo fácilmente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Lote]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[El más grande de la familia de los ciervos, y un verdadero imán para multitudes. Sus grandes astas merecen respeto. Qué lástima que no se puedan tocar... ¿así que son suaves al fin y al cabo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Jabalí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Dos cosas son importantes para un jabalí: ¡refugio y agua! Simplemente no pueden vivir sin ellas. Ah... y también les gusta revolcarse en el barro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[elefante indio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[¡Menudo detalle! El segundo animal terrestre más grande del planeta adora los bosques siempreverdes y es muy astuto en ello. Fíjate bien: la punta de su trompa le sirve de dedo. ¡Qué práctico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Serpiente de cascabel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[¿Qué son esos sonidos? ¡Es una serpiente de cascabel! Es una criatura bastante tímida. ¡Pero cuidado! Cualquiera que se acerque puede ser mordido. Además, es un reptil venenoso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Característica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[El lince tiene una excelente visión nocturna. Se la debe a sus brillantes ojos que iluminan la oscuridad de la noche. ¿No es asombroso?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Conejito de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[¡Qué monada! ¡La rayuela está aquí! A los visitantes les encantaría acurrucarse con ella durante horas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tucán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Sus visitantes están encantados con la enorme nariz del tucán. Pero a estas aves no les interesa tanto. Prefieren disfrutar de las jugosas frutas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[¡Que no te engañen! El leopardo de las nieves parece un gato tierno, ¡pero es una bestia salvaje! Su cola larga no solo luce elegante, sino que también les protege del frío. Simplemente se envuelven en ella y echan una siesta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Gran huella]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Nadie ha visto a esta criatura antes. La Gran Huella es muy tímida, por lo que la mayoría cree que está extinta. Sus huellas suelen ser falsificadas, ¡lo que demuestra su existencia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[zorro fénec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[El representante más pequeño de la familia de los zorros no solo es muy lindo, sino también tímido. Rara vez lo verás cara a cara. Caza de noche y, si se le molesta, se entierra en la arena lo más rápido posible.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[ardilla voladora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[¿Ardillas voladoras? ¡Sí, existen! Estos pequeños roedores saltan de árbol en árbol extendiendo su piel entre las ramas. Pueden saltar hasta 50 metros. ¡Genial, verdad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Cisne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Nobleza y pureza: estas son las características del majestuoso cisne. Su belleza y sus danzas de cortejo son admiradas por todos. Los polluelos de cisne suelen ser feos, pero al crecer se convierten en hermosos cisnes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Camello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Los famosos "barcos del desierto" pueden almacenar mucha grasa y agua en sus jorobas. No es de extrañar que se usen a menudo para viajes al desierto. Pero un paseo en camello como ese puede resultar bastante desagradable.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Morsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[¡Srrrk! Las morsas usan sus largos colmillos para extraer conchas del fondo marino, que luego simplemente succionan. Para saciarse lo suficiente, tienen que comer entre 3000 y 6000. Pero no te preocupes, también les gusta el pescado y no necesitan tantas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Fantasma de gato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Este gato fantasma camina de puntillas por la noche de Halloween. ¿Ves esos lindos ojos verdes? Le permiten verte en la oscuridad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Panda rojo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Estas pequeñas criaturas, raras y especiales, buscan un nuevo hogar. Los pandas rojos (también conocidos como pandas pequeños) pueden ser más pequeños que sus parientes blancos y negros, pero son fácilmente adorables.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingüino Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[El pingüino Adamicus, o Adán, es el más inteligente de los pájaros con frac. Los científicos aún debaten qué llevó a algunos de esta especie de "superpingüinos" a hablar. ¿Es un capricho de la naturaleza o hay algo más?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Dragón de Komodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Un verdadero gigante entre los lagartos: Estos lagartos escamosos alcanzan hasta 3 m de largo y 70 kg de peso. ¡Una gran atracción para tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[A los tapires les encanta revolcarse en el barro, pero estos torpes animales gordos no tienen nada en común con los cerdos, lo que sería como comparar a los caballos con rinocerontes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Guacamayo militar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Reno volador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rodolfo de Santa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Búho nival]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Para evitar que las patas del búho nival se congelen en invierno, la Madre Naturaleza le proporcionó calcetines suaves y cálidos hechos de plumas. Estos también evitan que esta rechoncha ave se quede atrapada en la nieve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Loro gris Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[cebra de las llanuras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Cebra de Grévy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Jirafa del Cabo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Jirafa masai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[flamenco cubano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Flamenco enano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[El flamenco de James]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[flamenco andino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[hipopótamo rosado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[hipopótamo liberiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangután]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[¡Ven a mis brazos! Estos tranquilos simios de pelaje rojo y tupido tienen dos brazos excepcionalmente largos con los que pueden abrazar maravillosamente a los orangutanes jóvenes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[ciervo europeo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Un pequeño gemido y la tímida cierva desaparece entre la maleza del bosque con uno o dos elegantes saltos. Su adorable cría moteada deleitará a sus visitantes con sus grandes ojos de ciervo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[¡Te sorprenderás! Con sus grandes orejas y su colorido inusual, estos animales de la selva tropical se encuentran entre los habitantes más llamativos de tu zoológico. ¿Verdad que son preciosos?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Pájaro azucar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Para llegar a su comida favorita, la miel, el mielero deja que su pequeño ayudante, el pájaro Susurrador de Miel, le muestre el camino a la colmena. ¡Qué práctico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Cachorro de león dorado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[¡Hola, rubita! Es un verdadero espectáculo ver la sedosa melena de los Leones Dorados brillar al sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Cordero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[¡Miiii! ¡Qué corderito tan mono! A esta bola de lana le encanta acurrucarse junto a su mamá, pero cuando es hora de pastar, le gusta retozar en la hierba con las otras ovejas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[león de Berbería]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[El rey de las bestias, que luce una melena majestuosa en lugar de corona. ¡Pero es una melena de verdad! ¡Cuidado! ¡Este animal no es para acariciar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[León blanco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[El rey de las bestias, que luce una melena majestuosa en lugar de corona. ¡Pero es una melena de verdad! ¡Cuidado! ¡Este animal no es para acariciar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[canguro rojo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Esta especie de canguro cuenta con varios trofeos: no solo es el mayor representante de los canguros, sino también el marsupial vivo más grande. Además, tiene el potencial de convertirse en el próximo campeón mundial de boxeo. ¡Un verdadero éxito para el zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[canguro gris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Grandes ojos oscuros, pelaje suave: el canguro gris se ve adorable. ¡Pero no te dejes engañar! Como todos los canguros, ¡el canguro gris es un animal muy valiente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[canguro negro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Estos extraños animales duermen todo el día y solo están activos de noche. ¿Quizás se divierten en fiestas cuando el cuidador del zoológico no los ve?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Rey rana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Las ranas del género Frog King son muy especiales. Se posan majestuosamente en sus recintos y se dejan admirar por los visitantes del zoológico. ¿Se convertirán en príncipes o princesas tras un beso?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[rinoceronte indio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[A pesar de su impresionante apariencia, los rinocerontes son animales tranquilos y tímidos. Pero eso cambia si se sienten amenazados: una vez que se ponen en movimiento, ¡se convierten en una avalancha imparable!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Diablo oso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[¡El miembro más grande de la familia de los marsupiales es un auténtico diablo! Enérgico, ruidoso y nada tímido, este diablo de Tanzania es una adición fascinante a cualquier zoológico. Simplemente no le gusta que lo acaricien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Los mamuts se encuentran entre los animales más famosos de la Edad de Hielo. ¡No es de extrañar! Sus enormes cuerpos y colmillos son realmente impresionantes. No solo los visitantes, sino también los elefantes quedan maravillados con su joroba.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Rinoceronte de nariz blanca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Al rinoceronte blanco le encanta charlar con otros rinocerontes. ¡Sobre todo los machos son muy parlanchines! ¡Consigue estos parlanchines para tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Rinoceronte de dos cuernos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[El rinoceronte de dos cuernos tiene una visión muy deficiente, al igual que sus hermanos rinocerontes. Que tus visitantes lo noten o no es otra cuestión... ¡quizás también necesiten gafas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[cocodrilo australiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[El cocodrilo australiano es un reptil muy tímido y prefiere esconderse, pero cualquiera que se acerque a él pagará con su vida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Cocodrilo blanco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[El cocodrilo blanco no tiene ninguna posibilidad de sobrevivir en estado salvaje porque no puede mimetizarse con su entorno. Sin embargo, es una curiosidad para todos los zoológicos y atrae a muchos visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Caimán norteamericano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Este poderoso reptil acorazado yace inmóvil en el agua. ¿Duerme? ¿O contempla la vida? No, definitivamente está contemplando su próxima comida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[¡No lo confundas con el loro del mismo nombre! El lori es un prosimio pequeño y de pelaje esponjoso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Con elegancia, la cobra se arrastra silenciosamente por la hierba alta, buscando algo que comer. ¡Qué lástima que un animal tan hermoso sea tan peligroso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Rastrillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Este extraño animal vive en África y adora las termitas. La marmota es nocturna y también disfruta comiendo pepinos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Burro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[¡Genial! El burro se niega obstinadamente a moverse y se queda inmóvil en el suelo. ¿Qué tal si lo atraemos con una zanahoria?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Águila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[El águila adorna muchos emblemas y escudos de armas. ¡No es de extrañar! Observen con qué majestuosidad se eleva en el aire: ¡El verdadero rey del cielo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Águila coronada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Con una longitud corporal de casi un metro, esta águila es la más grande de su especie. Ofrécele a esta rapaz en peligro de extinción un hogar acogedor; incluso tus visitas admirarán a este elegante animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Arpías]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Una buena ración: La hembra también puede pesar hasta 9 kg. Es un espectáculo increíble ver al depredador más grande planear con gracia en el aire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[pingüino emperador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Pies calientes: después de la eclosión, los polluelos de pingüino permanecen acurrucados en los pies de sus padres durante otros 9 meses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Pingüino real]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Como su nombre indica, los pingüinos rey tienen un penacho brillante de plumas de color amarillo anaranjado en la cabeza. Puedes comprobarlo en tu zoológico local si esto les ayuda a nadar más rápido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[pingüino de Humboldt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[¿Desde cuándo a los pingüinos les gusta el invierno? El pingüino de Humboldt vive en la costa peruana y disfruta del sol brillando sobre su vientre blanco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Como uno de los felinos más grandes, este jaguar con manchas amarillas y negras es todo menos un gatito amigable. ¡Ni lo toques!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Colibrí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[¡Qué cosa tan pequeña! Este pajarito se alimenta del néctar de las flores. Su aleteo solo suele ser visible con una lupa, y su rápido aleteo se asemeja al de un insecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Lobo ártico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[El lobo ártico posee un pelaje de nieve que lo camufla de forma óptima. Vivir en manada es necesario para sobrevivir en este entorno hostil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Lobo de madera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Al nacer, el lobo gris es mayormente negro. Con cada muda, el color se aclara. Vive en una manada jerárquica estricta, donde el lobo alfa es el líder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Lobo indio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Esta especie de lobo es rara y está casi extinta. Es ligeramente más delgado y pequeño que otras especies de lobo. Su pelaje es de color marrón amarillento o rojizo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ornitorrinco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Este divertido compañero parece un castor, tiene un pico de pato y corre como un lagarto. Además, este adorable animalito tiene una espina dorsal venenosa, ¡así que no se permite acariciarlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Oso hormiguero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[El oso hormiguero utiliza su lengua larga y pegajosa para buscar hormigas pequeñas y sabrosas, por eso necesita un hocico tan largo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[iguana verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Este lagarto vive principalmente en árboles altos, donde su piel verde se mimetiza con el entorno. Es un animal lento y diurno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[conejo de angora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[El conejo de Angora negro es conocido por su pelaje largo, que necesita cepillado regular. ¡A los conejos de Angora les encanta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Gato de orejas peludas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Estos perros de orejas dulces son muy mansos y gentiles. ¿Será porque tienen orejas largas que afectan su audición y no se asustan fácilmente?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Conejo león]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Estos conejos tienen melenas largas y parecen cachorros de león. También son muy lindos y un poco traviesos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[El guanaco es muy peludo, por eso se le caza con frecuencia. Menos mal que aún no se ha extinguido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Llama albina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Estas llamas blancas son realmente raras. Con sus labios superiores partidos, se atiborran de pasto y hierbas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Como todas las llamas, la alpaca tiene patas largas y estrechas y un cuello esbelto. Su lana suave y esponjosa invita a acurrucarse junto a ella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Con su coloración roja y azul en la cara y el dorso, el mandril es el primate más colorido. Después de los homínidos, los mandriles son los primates más grandes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Cuervo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Negro como la noche, el cuervo vuela entre los árboles y los campos en las brumosas noches de otoño. A veces atrapa una calabaza. ¡Terrible!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarántula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[¡Araña! La mordedura venenosa de esta criatura rastrera puede provocar efectos secundarios desagradables, como un baile salvaje. Este tipo de baile se conoce como «tarántula» y su nombre deriva de esta araña.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Tucán de pico rojo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[El tucán de pico rojo se encuentra en altitudes superiores a los 1400 metros, siendo los bosques de los Andes en América del Sur su hogar preferido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tucán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[El tucán de vientre rojo hace alarde de su gran pico azul verdoso y su vientre rojo en los bosques de América del Sur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Tucán de mejillas blancas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[El tucán cariblanco es un ave muy grande, de 48 cm. Su cuello amarillo contrasta vivamente con su pelaje negro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Frailecillos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Los frailecillos llaman mucho la atención con sus curiosos picos. Se parecen un poco a los payasos y se pueden encontrar desde el océano Atlántico hasta las regiones polares.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Oso hormiguero de cuatro dedos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Este oso hormiguero de tamaño mediano se encuentra en la zona sur de la Cordillera de los Andes. Le gusta alimentarse de insectos y hormigas, y también es muy bueno defendiéndose: se para sobre sus patas traseras, se apoya en un árbol y se balancea hacia adelante con sus afiladas garras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[oso hormiguero mexicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Este oso hormiguero se encuentra en la zona norte de los Andes. Es un animal solitario que se arrastra por el suelo, doblando sus garras. A veces también le gusta columpiarse de rama en rama, ¡qué asco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Oso hormiguero de dos dedos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Este pequeño es el único oso hormiguero que vive en los árboles. No tiene un hocico largo como otros osos hormigueros, pero le encantan las hormigas y los insectos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Ardilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Las ardillas son especialmente activas en otoño, cuando recolectan alimento para el invierno. ¡Mira qué monadas tienen con nueces en las patas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Zorro polar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[El zorro ártico tiene un pelaje marrón-beige en verano y blanco en invierno. Se mimetiza a la perfección con la nieve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[pavo real blanco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[El pavo real blanco, también conocido como pavo real nupcial, proviene de pavos reales azules. ¡Sus hermosas plumas blancas son tan hermosas como un vestido de novia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[pavo real del Congo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[El pavo real del Congo proviene de la República Democrática del Congo. Tiene una corona de plumas blancas en la cabeza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[pavo real dorado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[El pavo real dorado es una especie de pavo real verde. Durante el apareamiento, su cuello brilla con un tono dorado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Sello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Las focas viven en las regiones polares y subpolares del océano. Habitan zonas costeras, por lo que rara vez se las ve en aguas abiertas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[El pequeño y adorable kinkajú es un animal arbóreo nocturno originario de Centroamérica y Sudamérica. Se diferencia de otras especies de osos pequeños en su cola larga y prensil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Lagarto monitor de Gould]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Este lagarto puede alcanzar hasta 1,40 metros y pesar hasta 5 kg. ¡Es impresionante, sobre todo cuando está de pie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Lagarto de Mertens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Este nativo australiano tiene fosas nasales elevadas que le permiten respirar bajo el agua. Basta con levantar ligeramente la cabeza para deslizarse sin esfuerzo bajo la superficie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Lagarto monitor gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[¡El gigante entre los lagartos monitores australianos! Alcanza hasta dos metros y tiene una piel con patrones únicos. Vive principalmente en el suelo y excava madrigueras por la noche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Hurón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Los hurones también eran conocidos por los antiguos griegos y romanos, cuando los utilizaban para cazar ratones, ratas y conejos salvajes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Escorpión de cola gorda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[El escorpión de cola gruesa es una de las especies de escorpión más venenosas del mundo. Es originario del desierto del Sahara y pasa la mayor parte del día enterrado en la arena o escondido bajo las rocas. Tiene un carácter bastante agresivo y es responsable de varias muertes al año.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Escorpión emperador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[El escorpión emperador, conocido en latín como "Pandinus cavimanus", es una criatura bastante pacífica. Gracias a su carácter apacible y su sencillez, es muy adecuado para la reproducción.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Escorpión el Portador de la Muerte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[¡Cuidado al pisar! El veneno del escorpión mortífero es un arma letal. Una picadura de este escorpión puede ser mortal incluso para un adulto. En la naturaleza, se encuentra en zonas áridas y semidesérticas, donde se esconde en grietas y bajo las rocas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[El margay, u ocelote de cola larga, es un excelente trepador de árboles y puede colgarse de una rama con una sola pata. Vive en selvas tropicales y subtropicales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Cigüeña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Todo el mundo sabe que las cigüeñas llevan crías. Por eso tienen picos largos: para poder llevar a los recién nacidos a sus padres jóvenes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[El emú es un ave no voladora. Aunque tiene varias alas, su tamaño y peso le impiden volar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Ñu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Los ñus viven en la sabana y migran anualmente en busca de nuevos pastos después de la temporada de lluvias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Chacal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[El chacal es un tipo de cánido. Tiene patas largas y está bien adaptado para correr largas distancias. Esto le facilita la caza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Oso hormiguero anellied]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Estos exóticos marsupiales australianos tienen rayas en el cuerpo, hocicos puntiagudos y lenguas largas y pegajosas. Su alimento favorito son las termitas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Halcón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Los halcones han acompañado a la humanidad desde tiempos inmemoriales. Gracias a su aguda vista, se utilizan a menudo en la caza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Tití de barba blanca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Las crías de tití son activas durante el día. Saltan de una rama a otra. Perforan agujeros en la corteza de los árboles y chupan la savia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Tití de cola negra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Este pequeño mono, perteneciente a la familia de los titíes, tiene una cola larga y tupida, más larga que su cuerpo. ¡Menuda melena!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Tití de cara blanca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Una cola rizada de color negro y gris y unas llamativas orejas blancas y pobladas: así es como reconocerás a este tití mientras se balancea de una liana a otra en la selva tropical brasileña.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustango]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Los mustangs son descendientes salvajes de los caballos traídos al continente americano por los conquistadores españoles. Son animales modestos y robustos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[El kiwi es la especie más pequeña de ave no voladora, habita en Nueva Zelanda y es también un símbolo nacional. Es monógamo y puede vivir con una sola pareja hasta diez años.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Mariposa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[¿Qué es eso que vuela? La mariposa siempre se ha asociado con la belleza apacible y la libertad. Vuela a donde quiere, de flor en flor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Nutria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[El pelaje mojado no es un problema para las nutrias. Tienen el pelaje más grueso de todo el reino animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Tortuga verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[La tortuga verde se distingue por su caparazón muy ondulado, llamado caparazón. Cada placa tiene una llamativa mancha amarilla en el centro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Tortuga con espuelas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Esta especie de tortuga se caracteriza por sus espolones bifurcados y curvados hacia arriba en el cuello. Su edad se reconoce por los distintivos anillos de crecimiento en su caparazón.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Tortuga albina dorada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Las tortugas suelen vivir hasta muy avanzada edad. Algunas incluso han llegado a vivir 200 años. Este ejemplar se ve muy bien conservado incluso a esta edad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Lunar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[¡A los topos les encanta excavar en los jardines! Aflojan la tierra, pero también dejan montículos antiestéticos en el césped.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Ganado de las Tierras Altas de Escocia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Este ganado puede parecer peligroso debido a sus cuernos, pero es todo lo contrario.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Vejestorio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Esta ave alta y no voladora vivió en las islas de Mauricio y Reunión. Desafortunadamente, se extinguió en el siglo XVII. Sin embargo, encontramos algunos huevos y pudimos criar algunos en secreto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Buitre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Estas grandes aves rapaces se alimentan de carroña y tienen una envergadura de hasta 3 metros. ¡Su rasgo característico es su cuello sin plumas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Colibrí de corona verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[El colibrí de corona verde puede alcanzar una longitud de hasta 13 centímetros. ¡Su cola plana es especialmente hermosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Colibrí de cresta larga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[El colibrí cresta larga se mueve con gracia por la vida. ¡La cresta roja en la cabeza del macho le da una apariencia majestuosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[El asombroso colibrí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Esta asombrosa criatura tiene dos colas largas, en cuyos extremos hay pequeños discos azules iridiscentes, ¡como si fuera de otro mundo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Dragón barbudo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Este lagarto es fácilmente reconocible por sus escamas puntiagudas en el cuerpo, las patas, los costados y la cola. ¡También parece tener barba en la cabeza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[El pangolín tiene escamas córneas por todo el cuerpo y cuando se siente amenazado se enrosca formando una bola.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Los muflones son ovejas salvajes y sus manadas se orientan según puntos de referencia distintivos del paisaje. Pueden observar la zona desde lugares elevados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[¡Qué esponjoso! El pelaje del cerdo Mangalica es áspero por fuera, pero muy suave por dentro. Es un animal muy manso. ¡Ven a mí, ven! ¡Cro, cocodrilo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[El perro Puli es una raza originaria de Hungría y ha sido el mejor amigo de los pastores locales durante siglos. Su pelaje áspero los mantiene calientes. ¡Qué monada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Los quokkas son marsupiales, una clase de animales que incluye a los canguros. También se les conoce como ratas canguro. ¡Saltarán por sus propios senderos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Halcón de cola larga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[El ksukol de cola blanca es un prosimio de aspecto bastante temible. Su pelaje exterior tiene puntas blancas, pero sus manos y pies son negros. Otra característica distintiva: es delgado y tiene dedos de araña.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Hombre-lobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Mientras la ciudad de la luna pálida proyecta un brillo misterioso sobre el zoológico, los hombres lobo cobran vida y aúllan misteriosamente a la luna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Pavo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Cuando se descubrieron, los pavos se confundieron con una especie de gallina de guinea. Fueron traídos a Europa Central desde el Nuevo Mundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Zumbido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Las marmotas peludas se desarrollan mejor en climas más fríos. Tienen pocas glándulas sudoríparas y pueden sobrecalentarse fácilmente a temperaturas cercanas a los 20 °C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Comadreja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[La comadreja común suele ser marrón con pelaje blanco en el vientre. Algunas especies tienen un pelaje blanco como la nieve durante el invierno. En nuestro zoológico la llamamos comadreja de las nieves árticas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[perros esquimales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Los huskies son fieles compañeros de los nómadas siberianos que suelen viajar en trineo. ¡Juntos forman un equipo invencible!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoacín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[El sistema digestivo del hoacín es similar al de los rumiantes. Las bacterias digestivas descomponen los alimentos durante la digestión, lo que causa su fuerte olor. Por eso se le llama el ave hedionda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Con su pequeño cuerpo y su denso pelaje, este gato parece un valiente oso de peluche. Su pelaje lo protege del frío, especialmente al cruzar las estepas del Cáucaso, Mongolia y Siberia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Esfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[¿Una gata sin pelo? ¿Le gusta acurrucarse como a otros gatos? ¡Claro! A los gatos esfinge les encanta acurrucarse y son increíblemente vivaces e inteligentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Zorro del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[El zorro del desierto, también conocido como zorro árabe, deambula por el desierto del Sahara y es común en todo Egipto. Al igual que las aves, los lagartos y los roedores, a este zorro le gusta trepar a las palmeras datileras y darse un festín de dátiles dulces. ¡Una criatura traviesa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[leopardo nublado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[El leopardo nublado, llamado así por las manchas oscuras que tiene en su pelaje, es un felino muy tímido del que se sabe poco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Ibis de vientre rojo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[El plumaje del ibis escarlata es impresionante a primera vista. Cuando estas aves rojas vuelan en bandada sobre un prado verde, es un verdadero espectáculo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Doguillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[El adorable pug es un compañero alegre y tranquilo. Tiene tendencia al sobrepeso, por lo que una dieta equilibrada es fundamental. Mucha gente lo considera un perro faldero, pero también puede ser valiente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Guepardo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[El guepardo tiene patas excepcionalmente largas y un cuerpo esbelto, lo que le da más aspecto de galgo que de gato. Además, tiene una cabeza muy pequeña.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Nariz de Kahau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[¡Eso es un bufido! El canguro de nariz negra es conocido por su gran nariz en forma de pera, que solo tienen los machos. ¡Nadie sabe para qué sirve! No les da un mejor olfato, pero los científicos creen que cuanto más larga es la nariz, más atractivas son las hembras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Oveja de nariz negra de Wallis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Esta oveja doméstica se llama "oveja de hocico negro de Wallis". Tiene la cabeza y las patas negras. A veces, incluso la cola es negra. ¡Crea un bonito contraste de color con la lana blanca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[¿Dikdik? ¡Qué nombre tan raro! Este nombre es, en realidad, onomatopéyico y describe los sonidos que emite cuando advierte a otros de la presencia de depredadores. Como antílope, ¡siempre está alerta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Carpincho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[El capibara es el roedor más grande del mundo y su pariente más cercano son los conejillos de indias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Felsuma de Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Este colorido gecko es uno de los más grandes de su especie, midiendo hasta 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[oso de anteojos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[El oso de anteojos es el último ejemplar vivo de su especie. Es también la única especie de oso en Sudamérica y se le conoce como "oso andino".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Este marsupial nocturno, a menudo llamado "conejo orejudo", es originario de Australia. En realidad, es un cruce entre conejo y oso hormiguero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Casuario del sur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Esta colorida ave tropical se caracteriza por sus garras afiladas y su cabeza en forma de casco. No es voladora y puede huir rápidamente si se siente amenazada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[El perro más grande y salvaje de América del Sur debe su nombre a su pelaje con un patrón distintivo, que se parece más a una melena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[¡Esta enorme serpiente ofrece abrazos gratis! ¡Pero no se equivoquen! ¡No intenta ser amigable! Aunque no es venenosa, no teme estrangular a su presa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Búho pigmeo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Las alas de esta reinita son blancas por fuera y están marcadas con rayas verticales negras. ¡Qué elegante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Ardilla planeadora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[El planeador ardilla recibe su nombre porque su comportamiento es similar al de las ardillas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Jabalí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[El facóquero vive en las sabanas y bosques del África subsahariana, de ahí su nombre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Hiena manchada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[La hiena moteada tiene un pelaje relativamente largo y desgreñado. La melena gris se extiende desde la oreja hasta la cola.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Lince canadiense]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[El lince canadiense pisa silenciosamente con sus suaves patas. Prefiere las zonas boscosas y los paisajes nevados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Martín pescador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[El martín pescador tiene una franja turquesa clara en el lomo que va de arriba abajo. Con su cuello blanco y vientre rojizo, su plumaje es muy colorido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Hurón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Gato, perro, hurón: podría parecer que las tres especies animales están representadas aquí. Sin embargo, el hurón, con su aspecto felino, no es ni un gato, ni un hurón, ni un perro. ¡Es un mapache!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Mantis religiosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Las mantis religiosas son muy buenas camuflándose. Se mimetizan a la perfección con la hierba y las hojas, donde cazan a sus presas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Pollo sedoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Las gallinas sedosas vienen en una amplia gama de colores. ¡La gallina sedosa blanca es la principal atracción para las familias con niños!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[macaco de cola de león]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[El macaco de cola de león ostenta una melena plateada, similar a la de un león. Este mono pertenece al género Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[bisonte norteamericano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Al bisonte norteamericano le gusta el invierno, pero es sensible a la humedad. No es de extrañar, dado su denso pelaje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Aunque el dingo es conocido como perro salvaje en Australia, en realidad no ladra. En cambio, aúlla y gime.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelícano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Los pelícanos son únicos, especialmente porque tienen una gran bolsa debajo del pico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Los wombats pueden parecer adorables, ¡pero pueden ser realmente grandes! Se encuentran entre los mamíferos excavadores más grandes. Cavan sus madrigueras con sus afiladas garras y son perfectos para acurrucarse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Coatí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[El coatí es un pequeño carnívoro de la familia de los osos, también conocido como 'coatí'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Cormorán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[El nombre “cormorán” proviene del francés antiguo y significa algo así como “cuervo marino” o “cuervo de agua”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[gorgojo verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Esta libélula recibe su nombre debido a sus ojos de color esmeralda, que brillan intensamente bajo el sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelote]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[El ocelote también es conocido como «leopardo enano» y se parece un poco a un gato doméstico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Ostrero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Los ostreros viven en la costa, donde su vida se ve influenciada por las mareas. Buscan alimento, como moluscos y gusanos, en aguas poco profundas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Yak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Por sus gruñidos, también se le llama buey gruñón tibetano. Vive en Asia Central, en condiciones climáticas extremas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Los delfines no sólo son muy juguetones, sino que también son uno de los animales más inteligentes del mundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Periquito de anillos rosados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[En la selva tropical, esta magnífica ave exhibe sus coloridas plumas y su danza de cortejo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Gaviota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[La gaviota pertenece a la familia de las aves de alas largas, conocidas por sus fuertes graznidos. Son muy sociables, ¡pero su ruido puede ser ensordecedor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Cobras del Cabo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Estas simpáticas serpientes miden sólo entre 60 y 80 cm de largo y tienen rayas anaranjadas y negras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Sapo de espuelas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Este simpático animalito come su bocado en un instante. ¡Será mejor que te mantengas fuera de su camino!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Mangosta rayada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[A diferencia de la mayoría de las otras especies de mangostas, la mangosta rayada es un animal social y vive en grandes colonias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Cangrejo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Los cangrejos se encuentran en todo el mundo: ¡en el mar, en agua dulce y en la tierra! Son crustáceos con un exoesqueleto fuerte, cuatro pares de patas y un par de pinzas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[cabra de Cachemira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Las cabras de Cachemira tienen un pelaje muy esponjoso que resulta en una lana maravillosa para tejer. ¡Solo ten cuidado con los cuernos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Zorro volador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Ocasionalmente se les puede avistar durante los oscuros meses de invierno: los calones que salen volando de la oscuridad son como hombres lobo. ¡Da miedo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Cachalote gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Las ballenas son los mamíferos más grandes del mundo. El cachalote gigante puede medir hasta 20 metros de largo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Camello dromedario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Este camello de una sola joroba procede del Sahara Oriental y se adapta bien al terreno de allí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Piquero de patas azules]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Esta ave marina, que tiene vejigas natatorias azules distintivas, es nativa de las Islas Galápagos y la costa del Pacífico de América Central.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Gran kudú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[El kudú mayor es una de las especies de antílopes más grandes y sus hombros pueden alcanzar hasta 160 cm de altura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Genette moteada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Este pequeño marsupial tiene aproximadamente el tamaño de un gato doméstico y generalmente se lo puede encontrar en Tasmania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Calamar gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Este calamar gigante puede medir hasta 13 metros de longitud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Marlín azul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[El marlín azul es un pez grande del Atlántico con un distintivo promontorio en forma de espada y una larga aleta dorsal con cresta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[pez payaso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[El colorido pez payaso es originario de los océanos Índico y Pacífico y es conocido principalmente por las películas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Medusa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Se pueden encontrar en todo el mundo y sus tentáculos pican intensamente, pero esta humilde medusa es el animal multiorgánico más antiguo del mundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Pez ballesta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[El pez ballesta pertenece a la familia Balistidae. Cuando se siente amenazado, se infla y estira sus espinas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[El Kraken es un monstruo marino mitológico gigante que arrastra barcos al fondo del mar. ¡Pero el Kraken de Water World es más amigable!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Sello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Las focas viven en las regiones polares y subpolares del océano. Se encuentran en la costa y rara vez se las ve en el agua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelícano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Los pelícanos son únicos, especialmente porque tienen una gran bolsa debajo del pico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Gaviota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[La gaviota pertenece a la familia de las aves de alas largas, conocidas por sus fuertes graznidos. Son muy sociables, ¡pero sus sonidos pueden ser ensordecedores!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Cangrejo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Los cangrejos se encuentran en todo el mundo: ¡en el mar, en agua dulce y en la tierra! Son crustáceos con un exoesqueleto fuerte, cuatro pares de patas y un par de pinzas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Piquero de patas azules]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Esta ave marina, que posee una distintiva red azul para nadar, proviene de las Galápagos y la costa del Pacífico de América Central.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Caballito de mar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[A pesar de su apariencia y su natación erguida, el caballito de mar es un pez marino. Existen 54 especies diferentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[La orca, conocida como ballena asesina, es muy sociable y caza peces, rayas y mamíferos más pequeños, pero no es peligrosa para los humanos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[hacer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[hacer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Cacatúa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[La cacatúa es una especie de loro conocida por su vistosa cresta y su pico curvo. Suelen ser de color blanco, gris o negro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[El bonobo, también conocido como el chimpancé enano, tiene patas largas, labios rosados ​​y pelo largo con raya en la cabeza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Búho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Los búhos son criaturas nocturnas, ululan fuerte y pueden girar la cabeza casi por completo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta raya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Las mantarrayas son grandes criaturas acuáticas que viven en aguas tropicales. Son una especie en peligro de extinción y pueden vivir hasta 50 años.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[oso malayo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[El oso malayo vive en los bosques tropicales del sudeste asiático. Es fácil de identificar por la mancha amarilla en su cuello en forma de herradura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Búho kakapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[El kakapo, también conocido como loro búho, es un ave no voladora originaria de Nueva Zelanda. Se encuentra en peligro crítico de extinción, con una población de unos 150 individuos vivos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Pez loro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Estas pequeñas aves coloridas son nativas de Nueva Guinea y son conocidas por sus elaborados rituales de cortejo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Rana dardo venenosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Estas pequeñas y coloridas ranas son nativas de Centroamérica y Sudamérica. ¡No todas son venenosas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[La orca, muy sociable, es conocida como ballena asesina. Caza peces, rayas y mamíferos más pequeños, pero no es peligrosa para los humanos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[La orca, muy sociable, es conocida como ballena asesina. Caza peces, rayas y mamíferos más pequeños, pero no es peligrosa para los humanos.]]></item>
  </category>
</language>
