<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Arbustos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Unos cuantos arbustos aportarán la vegetación necesaria a tu zoológico y embellecerán los espacios entre senderos y pasarelas. ¡Cuanto más verde sea tu parque, mejor se sentirán los animales y los visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Banco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[¡Ay, ay, cómo me duelen los pies! Después de un día entero caminando entre potreros, ya no aguanto más. Un banco como este invita al descanso, y quienes se sientan en él pueden observar de cerca a los animales exóticos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fuente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[¡Atención! Este elefante de porcelana es una auténtica obra de arte y aportará un ambiente agradable a su zoológico. Además, su trompa rocía agua, convirtiéndolo en una fuente decorativa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Oso de la libertad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[¡Oso Libertad en tu zoológico! Animales de todas las especies conviven aquí en paz, sin estorbarse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Estanque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Un estanque así es relajante y apacible, ¡un verdadero oasis! Alberga a muchos animales pequeños que no necesitan un recinto. A los visitantes del zoológico les encanta relajarse junto al estanque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Patio de juegos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Un patio de recreo para todos los niños, alborotadores y pequeños traviesos. ¡Siempre hay algo pasando aquí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Abetos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[¡Qué olor tan delicioso! ¿Alguna vez has sentido el olor de los abetos en la naturaleza? ¡Genial! Los abetos son la decoración ideal para tu zoológico porque se mantienen verdes en invierno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Cascada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[¡Como en la naturaleza! La cascada convierte tu zoológico en un parque de animales salvajes con un toque de naturaleza y aventura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[palmas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[¿Qué tal un toque caribeño? ¡No lo dudes y compra palmeras! Visitar tu zoológico será una auténtica fiesta gracias a estas hermosas palmeras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Puente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Un puente sobre un estanque en un parque: ¡es puro romance! Este pequeño oasis invita a soñar y convierte una visita al zoológico en una experiencia extraordinaria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Macizo de flores]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[¿Te gustan las flores brillantes y los colores llamativos? Entonces consigue un bonito parterre. No solo queda bonito, sino que también atrae a las abejas. Su alegre zumbido animará tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - estatua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[¡Crea un monumento para el extinto dodo! Esta estatua de mármol blanco italiano simboliza la protección de todas las especies animales y causará sensación en tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Cerezos en flor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Este cerezo está cubierto de flores durante todo el año, por lo que los visitantes de su zoológico pueden sentirse como si estuvieran en un festival de los cerezos en flor en Japón.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[valla blanca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[La cerca blanca de listones se ve bonita y ordenada. Una buena idea si decides cercar parte de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Tótem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[¿Te apasionan los vinnetou, los apaches, las plumas de águila y los caballos salvajes de la India? Entonces, un tótem también debería estar en tu zoológico. Según la tradición nativa americana, es un símbolo de armonía y conexión con los animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[farola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[La farola de estilo inglés antiguo le da a tu zoológico un ambiente sublime. ¿Quién no se sentiría como en la época victoriana?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Muchos de tus animales conocen el baobab de su hábitat natural, el Sahara. El baobab hará de tu zoológico un paraíso para ellos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Roca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Esta roca marrón y errante es un legado raro de la última Edad de Hielo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[mata de hierba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[¿Te gustaría un poco más de verde? Con unos cuantos manojos de hierba, puedes convertir tu zoológico en una pradera salvaje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Arbusto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[¡Para los verdaderos amantes de la naturaleza! Planta arbustos y convierte tu zoológico en un bonito parque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Músicos de Bremen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[¡Demuestra que tienes cariño por los animales! ¡Construye un monumento a los cuatro músicos de Bremen! ¡Qué estatua tan bonita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[¡Un obelisco como ese causará sensación en tu zoológico! Multitudes de visitantes lo admirarán y se tomarán fotos con él.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Esta hierba exótica tiene una larga historia. Antiguamente utilizado para escribir, el papiro es una maravillosa decoración para su zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Estanque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[¡Las zonas acuáticas son populares! Un chapuzón alegre, un lugar romántico... un estanque tan hermoso sin duda atraerá la atención de los visitantes del zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Tronco de árbol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Un tronco tan viejo es un objeto decorativo muy deseado por los amantes de la naturaleza. No hace falta ser leñador, ¡simplemente trae el tronco aquí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Árbol pequeño]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[¡A veces lo importante es lucir bien! Un arbolito en el lugar adecuado es la guinda del pastel de la decoración de tu zoológico. ¡Anímate a intentarlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[¿Quieres evocar la atmósfera del Viejo Oeste? ¡Tenemos algo para ti! ¡Este auténtico cactus te hará sentir como en una película del Oeste!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Cactus redondo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[¿Te apetece y estás construyendo tu propia ciudad del oeste? ¿O simplemente te gustan los cactus? No importa, ¡un cactus redondo es fácil de cuidar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Arbustos del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Un poco de hierba seca y una piedra del desierto real aportarán un toque western a tu zoológico. ¡A los visitantes les encantará!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Los tipis traen a tu zoológico la atmósfera de las tribus indígenas y la naturaleza salvaje de la época de la fiebre del oro. Vinnetou, Old Shatterhand y los apaches siguen inspirando a personas de todas las edades.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indicador de ruta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[¿Perdidos en la vasta pradera sin ningún rancho a la vista? Un grupo de fugitivos habría dado cualquier cosa por tener un marcador así en la naturaleza norteamericana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Fardo de paja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Unos cuantos fardos de paja le darán a tu zoológico un aire de pueblo. ¡Simple y muy efectivo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Mesa de picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[A los visitantes del zoológico les gusta descansar. Una mesa de picnic es una gran opción.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Hermosas rosas le dan a su zoológico una atmósfera mágica y sus intensos colores cautivarán a los visitantes que pasen por allí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Mariposas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Los visitantes del zoológico no solo se interesan por los animales salvajes. Estas hermosas mariposas revolotean entre los recintos y deleitan a niños y adultos por igual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pabellón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[¡Qué hermoso pabellón! ¡Es el lugar perfecto para un encuentro romántico! Ideal para enamorados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[¡Acción! ¡Guau, King Kong en tu zoológico! ¡Gran espectáculo y gritos en el Empire State!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bueno para los animales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[¡Piscina infantil! Este pozo decorativo de piedra está decorado con adorables animales. Su bonita decoración demostrará a los visitantes cuánto te importa el ambiente de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Muñeco de nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[¡Hurra! ¡Está nevando! Construye un muñeco de nieve y deja que llene de nieve tu zoológico. Haz clic en el muñeco para iniciar o detener la función de nieve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[árbol de Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[¿Qué sería de la Navidad sin un árbol de Navidad? Con un árbol bien decorado, tu zoológico lucirá un ambiente navideño durante el Adviento. ¡Disponible por tiempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Hombre de jengibre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Nadie puede resistirse a este pan de jengibre. ¡Ay, alguien ya se hartó! Está delicioso. ¿Te apetece probarlo? ¡Disponible por tiempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Estanque de los cisnes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[El cisne nada majestuosamente en el estanque, lo cual es muy raro, y se convierte así en una decoración exclusiva de su zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Hogar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Olvídate del gris cotidiano, ¡atrévete a abrazar y disfrutar de la naturaleza salvaje! Junto a la fogata, cada visitante se convierte en un bosquimano o amazona indómito. ¡Es una verdadera diversión para todos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Secoya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[¡Qué tronco tan increíble, perteneciente a un árbol imperdible con una copa impresionante! ¡Deleitará a todos los visitantes! Es el lugar perfecto para un picnic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Estas plantas verdes crecen como hongos después de la lluvia. Algunas de estas especies se encuentran entre las de más rápido crecimiento del mundo. Sin duda, serán un atractivo para los visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Acacia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Una curiosidad de proporciones gigantescas... ¡Existen hasta 1450 especies de acacias en el mundo! ¿Se plantarán todas en recintos? En cualquier caso, la imponente acacia será la corona más hermosa de cualquier camino hacia los recintos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Ciprés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Estos árboles de hoja perenne son realmente confiables. Desde los colgantes de copa alta hasta los columnares y extensos, existen muchas variantes. Una es simplemente más bonita que la otra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Helechos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[A los helechos les gusta la oscuridad y la humedad. Prosperan en el clima de la selva tropical. Pero es cuando brilla el sol que sus tallos brillan de forma especialmente atractiva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venus atrapamoscas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Un nombre bastante desagradable para una planta tan bonita. Pero no es casualidad: al fin y al cabo, es una planta carnívora. ¡Moscas y hormigas, tengan cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[La prímula también se llama prímula. Recibe su nombre de la inflorescencia, que se asemeja a un manojo de llaves. ¡Mírala con atención! ¿No es increíble?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Cañas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[El junco es una hierba muy extendida en todo el mundo. Con sus largas hojas, resulta muy atractiva y llamativa. Crece con mayor frecuencia en las orillas, donde ofrece las mejores condiciones para desarrollar hermosas flores.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Bola en forma de corazón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[¡Corazones para animales! Gracias a esta adorable decoración, como director del zoológico, te llegarán muchos corazones. No podrás resistirte, pero lamentablemente solo están disponibles por poco tiempo. Haz clic en la bola y se dispersarán por todo el zoológico. Si vuelves a hacer clic, detendrás la avalancha de corazones.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Taburete rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[¡Aquí florece el amor! ¿Quién no querría quedarse aquí un rato? Este codiciado rincón está disponible por un corto tiempo en la tienda de mascotas. ¡Qué romántico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Estatua del Oso Dorado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Algo exclusivo y especial. Como agradecimiento, este oso se puede regalar a todos los directores de zoológicos que trabajan muy duro. Será la joya de la corona de su jardín.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Jardín zen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiración del Lejano Oriente. Un jardín zen japonés aporta armonía a su zoológico. Los visitantes apreciarán este oasis de paz mental. Respire hondo y comience la meditación.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Arbusto de pavo real]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[¿Quieres más colores en el zoológico? Una colorida combinación de arbustos y flores en forma de pavo real le dará mucha emoción a tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Jardín con narcisos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[¡Qué rico huele la primavera! Un torrente de flores amarillas le dará a tu zoológico un toque primaveral. ¡Y tus visitantes estarán aún más felices!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Estatua de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[¡Un monumento para el trabajador Conejo de Pascua! Su imagen tallada en piedra sin duda le encantará, y también a tus visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Jardín con tulipanes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Una hermosa alfombra rosa de tulipanes deleitará no solo en primavera. Tus visitas se sorprenderán con el delicioso aroma de las flores, ¡e incluso los animales estarán encantados de olerlas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Narcisos de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Un impresionante macizo de narcisos creará el ambiente de Pascua, ¡pero solo estará disponible por tiempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Estatua del oso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[¡Las osas aman a sus crías! Esta adorable escultura simboliza el amor maternal. Los visitantes acuden en masa a ver el monumento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Estatua de Buda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buda irradia calma y serenidad. Los visitantes adoran esta apacible estatua y regresan a casa satisfechos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[A los visitantes les encanta relajarse en esta pequeña pagoda y entregarse a la atmósfera asiática.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Estatua de un jugador de hockey]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[La estatua del jugador de hockey león rinde homenaje al equipo finlandés de hockey "Leijonat", campeón del Campeonato Mundial de 2011. ¡Felicidades!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Cabaña africana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[¡Un auténtico ambiente de selva tropical en el zoológico! En esta cabaña decorada con máscaras tiki, sus visitantes se sentirán como en la selva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Esfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[¿Crees que las esfinges tienen narices sensibles? No te preocupes: ¡la nariz tan grande de esta esfinge es un auténtico radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Plano del zoológico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Su zoológico se está expandiendo a buen ritmo. Con tantas atracciones, los visitantes pueden perderse fácilmente. Pero gracias a la distribución del zoológico, ahora saben exactamente adónde ir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Casa de pájaros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[¿Ya lo sabes? Los pajaritos cantan en la pajarera y están encantados de contarte las novedades. Así que vale la pena escucharlos con atención.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[El templo hundido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[¡Aventura en pleno zoológico! Quien vea las ruinas de un templo hundido en el pantano quedará maravillado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Cuarto de troncos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[¿Lo sabías? La cabaña de madera es una pequeña pero bonita cabaña, ¡un lugar ideal para hacer barbacoas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Estatua de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[¿Por qué está tan contento el oso? ¡Es obvio! ¡Es el cumpleaños de ZooMumba! ¡Con más razón para animarse a la fiesta y conseguir una estatua exclusiva de oso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Jardín de rocas de koalas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[¡Un poco de Australia en tu zoológico! Este bonito jardín de rocas combina a la perfección con el recinto de los koalas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[globo de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[¡Viva ZooMumba! ¡Este bonito globo atraerá todas las miradas a tu zoológico! ¡Y es perfecto para cumpleaños!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Cañón con champán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[¡Que vuelen los anuncios! ¡ZooMumba ya tiene 10 millones de jugadores! ¡Por todos ustedes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Farola de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Esta farola de Halloween proyecta una luz violeta espeluznantemente bonita sobre los senderos de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Banco de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Ofrece a tus invitados un asiento en este espeluznante banco, si se atreven...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Árbol de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Este árbol retorcido se alza fantasmal sobre las cabezas de tus invitados. Ese será el comienzo de la espeluznante diversión de Halloween en la puerta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Calabaza callejera de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Todo está listo: las fantasmales calabazas con sus alegres muecas contorsionadas decoran el camino hacia Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[La cabaña de la bruja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Jijijijiji, las brujas se ríen. Vuelan en sus escobas alrededor de la cabaña y asustan a los visitantes. ¡A una le da escalofríos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Bolsa de Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Como gran director de zoológico, también te mereces una bolsa de regalo extra grande. ¡Pero no te hagas una hernia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Palitos de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Dulce, pegajoso y bonito: ¡quien coma esta decoración será castigado con dolor de muelas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Palitos de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Dulce, pegajoso y bonito: ¡quien coma esta decoración será castigado con dolor de muelas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Palitos de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Dulce, pegajoso y bonito: ¡quien coma esta decoración será castigado con dolor de muelas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Banco de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Es tan bonita y brillante que a uno no le importa que su trasero se haya congelado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Lámpara de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Deja que tus animales y potreros brillen con la luz del invierno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Estatua de Papá Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Una escultura personalizada tallada en hielo: ¡aquí es donde Papá Noel puede estar realmente orgulloso de sí mismo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Cascanueces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[No son sólo los elefantes los que aman tanto las nueces.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Reno iluminado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Mil lucecitas hacen de este reno probablemente el habitante más brillante de tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Árbol de Navidad 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[¡Ha crecido un esbelto abeto! ¡Tu hermoso árbol decorado hará que hasta los animales del desierto sucumban al espíritu invernal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Árbol de Navidad 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[¡Ha crecido un esbelto abeto! ¡Hasta los animales del desierto sucumben al espíritu invernal al ver tu árbol bellamente decorado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Árbol de Navidad 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[¡Ha crecido un esbelto abeto! ¡Hasta los animales del desierto sucumben al espíritu invernal al ver tu árbol bellamente decorado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Árbol de Navidad 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[¡Ha crecido un esbelto abeto! ¡Hasta los animales del desierto se dejarán llevar por el espíritu invernal al ver tu árbol bellamente decorado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Árbol de Navidad 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[¡Ha crecido un esbelto abeto! ¡Hasta los animales del desierto sucumben al espíritu invernal al ver tu árbol bellamente decorado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[Premios VIP]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Única, vibrante y probada por pingüinos: un premio especial para el jugador más dedicado de Zoomumba. ¡Una auténtica joya!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Interior de Australia - tienda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Sigue a un canguro hasta una tienda en el interior de Australia o añade uno a tu propio zoológico. ¡Le traerán a tu director un montón de zoopennies!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[En México, este simpático caballito se rellena con diversos dulces y no falta en ninguna festividad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[¡Seguro que hay regalos en cada cumpleaños! Adorna tu zoológico con paquetes festivos para crear el ambiente perfecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[¡Seguro que hay regalos en cada cumpleaños! Adorna tu zoológico con paquetes festivos para crear el ambiente perfecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[¡Seguro que hay regalos en cada cumpleaños! Adorna tu zoológico con paquetes festivos para crear el ambiente perfecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Torta de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[¡Feliz cumpleaños! ¡Organiza una fiesta de cumpleaños con un pastel espectacular! Cada animal tiene su parte. ¡Qué rico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protegido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[En lo alto de los Alpes, rodeado de los picos más altos, se puede ver esta hermosa flor: el cornezuelo. Es muy difícil de encontrar, ¡pero es muy valiosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[La casa de Santa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[¿Sabes dónde vive Papá Noel? ¡En el Polo Norte, por supuesto! Una vez al año, da la vuelta al mundo en su trineo y reparte regalos a personas y animales. ¿Te has portado bien este año?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Picnic romántico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[¿Qué hay más romántico que un picnic en la naturaleza? Un final feliz garantizado: ¡los corazones de los visitantes del zoológico se llenarán de amor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Globo de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[¡El amor se extiende! A veces es fugaz, como este globo. Cuando llegue, ¡no lo dejes ir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Rosas rojas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[¡Un rosal rojo! ¡El rojo es como el amor! ¡Rápido, a exponerlas! ¿Quizás las visitas arranquen algunas a escondidas para sus parejas?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Rana enamorada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[¡Cuac, cuac! ¿Qué sale de la boca de esa rana? ¡Ay! ¡Son corazones! ¿Quizás te pide un beso?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[campo de lavanda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[El dulce aroma de la lavanda se extiende por el campo. La lavanda es excelente para cocinar y tiene un aspecto simplemente precioso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Torre Eiffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[La majestuosa Torre Eiffel se alza sobre los demás edificios. Esta emblemática estructura es uno de los monumentos más famosos de Francia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[El artista de Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Con habilidad y maestría, el artista puede crear caricaturas rápidas a partir de sus modelos. ¿Quién sigue?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Camiseta amarilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Este pequeño pingüino hizo todo lo posible para ganar otra etapa del Tour de Francia. ¡Recibió una camiseta amarilla como premio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[bandera tricolor francesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[¡Viva Francia! ¡Ondeemos la bandera francesa y llevemos la alegría de vivir francesa al zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Granja húngara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Esta granja húngara tiene un hermoso techo de paja y una típica entrada revestida de ladrillo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Bien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Las reservas de agua subterránea en este paisaje son muy altas y, por lo tanto, los pozos son muy prácticos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[guirnalda de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Decora todos los pasillos del zoológico con guirnaldas de cumpleaños.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Banderas de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[¡Es hora de decorar! ¡Creemos un hermoso zoológico con banderines de cumpleaños brillantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Banco de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[¡Hay regalos por aquí, por allá, por todas partes! Hay algunos en la banca. ¿Para quién son? ¿Quizás los visitantes del zoológico los abran?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Lámpara de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[¡Para esta ocasión especial, incluso las lámparas están decoradas con la mejor luz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Mesa de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Esta mesa de cumpleaños está llena de comida y bebidas deliciosas. ¡Es un festín!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Árboles de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Bajo este árbol, los visitantes del zoológico tendrán el doble de diversión.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[valla de mimbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Dale un toque campestre a tu zoológico. La cerca de mimbre hecha a mano embellecerá tu zoológico y le dará un toque tradicional.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Barril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Este barril de madera contiene vino húngaro de la región del Balatón. La madera contribuye a lograr el sabor perfecto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[bandera húngara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Hungría es un hermoso país con una zona fértil alrededor del Danubio. Sus tradiciones son conocidas en todo el mundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[bandera australiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[La bandera australiana combina la bandera británica, la estrella de siete puntas y la Cruz del Sur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[bandera india]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Existen muchas reglas para el manejo de la bandera india. Por ejemplo, debe izarse al amanecer y arriarse al atardecer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Lápida sepulcral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[¡Ahhhhhhhhh! Empiezan a aparecer escenas de miedo por todo el zoológico. ¿Qué secretos espeluznantes les esperan a tus clientes bajo esta lápida?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Charco ectoplasmático]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Un ectoplasma verde y viscoso hierve en estos charcos. Esta sustancia está hecha de fantasmas y es increíblemente sensible a la luz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[El Pozo de las Lamentaciones]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Hay sonidos fantasmales de fantasmas en el viento... Tal vez estén tratando de decirnos algo...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Estatua de tentáculo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[¿Está viva o muerta? La estatua de tentáculos está cubierta de una sustancia gelatinosa que excreta. ¡Los pequeños tentáculos te están tocando, qué asco! ¡Definitivamente está viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Ataúd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[¿Quién hace esos ruidos en el pozo? ¿Son las almas de los visitantes fallecidos del zoológico? ¿Cómo llegaron ahí? Prefiero ni pensarlo...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Calabazas espeluznantes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[¡Aaaah! ¡Estas calabazas monstruosas seguro asustarán a tus visitas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[bandera alemana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[La bandera alemana tiene tres franjas horizontales: negra, roja y dorada. Desde la reunificación, también se ha convertido en la bandera de Alemania Oriental.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[bandera estadounidense]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Estados Unidos de América es un caldero gigante de pueblos y culturas de diferentes naciones. Su bandera se conoce como "Estrellas y Rayas". Las estrellas simbolizan los 50 estados actuales y las rayas, los 13 estados fundadores. ¿Sabes cómo se llaman?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Campo de maíz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Una actividad veraniega popular en EE. UU. es crear laberintos de maíz en los campos de maíz. Los agricultores crean caminos con diseños abstractos, como ovnis, mapas o motivos de cuentos de hadas. ¡Crea tu propio laberinto de maíz en tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Campo de maíz con un espantapájaros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Si quieres proteger tus maizales, necesitarás un espantapájaros. De lo contrario, los pájaros te robarán todo el maíz y te quedarás sin guarniciones para la cena de Acción de Gracias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Padre Fundador - estatua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Ahí ven al padre fundador de su zoológico: ¡los pingüinos! Se ven majestuosos con sus sombreros.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marca "Ruta 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[La Ruta 66 es conocida como la calle principal de Estados Unidos porque recorre casi todo el país. Es un símbolo de libertad y aventura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Tocadiscos tragamonedas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Las rocolas y el rock and roll van de la mano. Para los fans estadounidenses, estas nostálgicas rocolas son objetos de colección.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Ángeles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Nuestros ángeles trabajadores del foro te brindarán ayuda en cualquier situación. Son muy populares entre los jugadores. Siempre ayudan a nuestra comunidad, ¡no solo en Navidad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Princesa de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[¡Qué bien gira la princesa de hielo! ¡Es muy popular entre tus visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Árbol congelado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[¡Brr, ese árbol debe estar muy frío! ¡Incluso tiene carámbanos colgando! Pero brilla y centellea con el sol invernal. ¡Precioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Bola de nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[¡Agítalo un poco... y mira cómo nieva! ¡Genial! El muñeco de nieve de la bola de nieve está muy contento con los copos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[media de Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Tradicionalmente, se cuelgan medias navideñas sobre la chimenea y se llenan hasta el borde con todo tipo de dulces... si te has portado bien. Quienes se han portado mal reciben medias llenas de carbón.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[bailarina del vientre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[¡Baila como la bella Salomé! Nuestra bailarina oriental es una auténtica artista: seduce a su público con sus movimientos seductores. ¡Hasta los pingüinos se quedan sin aliento con este espectáculo! ¡Es sensacional!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[bandera egipcia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[El águila de Saladino adorna la bandera roja, blanca y negra de Egipto. También conocida como águila árabe, se ubica justo en el centro de la franja blanca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Ataúd sarcófago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Los sarcófagos egipcios no están decorados con jeroglíficos ni relieves inusuales, pero cuidado, si abres uno, ¡la maldición de los faraones podría caer sobre ti! ¡Quién sabe, quizás se esconda una momia fantasmal dentro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[obelisco egipcio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Los obeliscos se colocaron frente a las pirámides como símbolo del poder del dios del sol Ra. Como rayos petrificados, simbolizan al dios del sol y su conexión con el gobernante del reino terrenal: ¡el Faraón!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pirámide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Estos majestuosos cementerios reales albergan numerosas cámaras funerarias y laberintos. Hechizos oscuros los protegen de los ladrones de tumbas: ¡quien abra una cámara funeraria será maldecido! Las lápidas y las inscripciones lo atestiguan. ¡Si es cierto, tengan cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupido Adámico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Rinde homenaje al mensajero del amor con esta estatua de mármol. A quien le dispare su flecha se enamorará perdidamente. ¡Qué romántico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Árbol del corazón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Este hermoso árbol de corazón dibujará una sonrisa en el rostro de cada visitante y todos los animales lo contemplarán con asombro. ¡Qué hermoso es!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Pérgola rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[La pérgola rosa añade un toque romántico a cualquier zoológico. Sus visitantes pasearán de un recinto a otro como si estuvieran en un jardín de amor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Cisnes enamorados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[¡Construyan un monumento en nombre del amor! La estatua de los cisnes enamorados es la personificación de la belleza. Una mirada y los corazones florecen de alegría.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fuente del corazón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[La Fuente del Corazón es el lugar perfecto para un voto romántico de amor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Tierra de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[¡Todo es verde! Esta decoración primaveral le dará un toque pascual a tu zoológico: una hermosa pradera verde primaveral llena de flores y pájaros cantores. ¡Pura felicidad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[árbol de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[¡Muchos huevos de Pascua coloridos! Según una tradición, los árboles se decoran con huevos de colores. Esta es una atracción que tus visitantes no querrán perderse. ¡Estarán como patos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Huevo de Pascua con orejas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[¡Ay, no! ¿Un huevo de Pascua con orejas? ¿Será el Conejo de Pascua? ¿O es de chocolate? ¡Un verdadero punto de atracción para tu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Conejito de Pascua de chocolate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[¡Ay! ¿Quién le mordió las orejas al conejito de chocolate? ¡Debió ser algún visitante hambriento del zoológico o un amante del chocolate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[valla verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[¡Naturaleza inmaculada! Postes de madera y arbustos frondosos: esta cerca natural se integra perfectamente con el entorno de los Alpes, prados y bosques. El límite ideal para un recinto natural en un zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[valla de madera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Esta valla de madera tiene un aspecto rústico y se integra a la perfección con la naturaleza. Delimita discretamente las diferentes zonas del zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Tabla de montaña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Con este tablero de montaña, tus recintos de bosque, montaña y pradera se integrarán perfectamente con su entorno y crearán el entorno más mágico para tus animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Losa de roca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[¿Echas de menos el agradable ambiente de la cueva? ¡No hay problema! Decora los alrededores de las cuevas con losas de roca y crea una atmósfera única en cada detalle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Valla de listones con piedras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Los excavadores de cuevas usan fragmentos de piedra y estacas de madera para construir cercas. Encaja a la perfección con el entorno, ¿verdad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Banco en el prado de montaña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[La vista desde las montañas es supuestamente increíble. ¡Tómate un descanso y disfrútala!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Pastizales de montaña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Cicuta de montaña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[¿Oyes ese canto de los abetos? ¿Qué animales se esconden allí y disfrutan de la hermosa vista?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Banco africano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Los nativos solían ir a cazar a la sabana armados con escudo y lanza, pero estas herramientas de caza ahora constituyen una decoración mucho mejor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[algodoncillo venenoso de Namibia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Estas suculentas arbóreas alcanzan los 150 cm de altura. Su leche es venenosa y solía ser utilizada por los cazadores para envenenar sus flechas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[valla africana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Las cercas son una vista rara en los espacios abiertos de la sabana, pero cuando se encuentran, generalmente están hechas de materiales naturales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Puerta de las lanzas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Los asentamientos en la sabana deben estar bien protegidos. Una entrada hecha de lanzas dobladas muestra quién manda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Antorcha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[En las sabanas, los elementos principales son la tierra, el aire y el fuego. La antorcha proporciona luz y protege a los animales salvajes de su intenso resplandor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Banco de madera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Respira hondo y adéntrate en el paisaje de la cueva. Primero, descansa un rato en este banco y revisa tu equipo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Valla de cueva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[¡El área de la cueva siempre debe estar vallada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[suelo de la cueva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Los espacios de las cuevas tienen un poder especial sobre los visitantes del zoológico. Crea una atmósfera especial y coloca un suelo alrededor de la cueva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Eje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[A los exploradores de cuevas les gusta excavar uno o dos pozos en lugares donde esperan encontrar algo especial. Ah, ¿qué es eso de ahí abajo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Picnic en el bosque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[¿Qué sería de un paseo por el bosque sin un picnic bajo los árboles? ¡A preparar los sándwiches!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Valla forestal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[¿Un árbol hueco como cerca? Todo es posible en un bosque, pero no es tan hueco como parece: allí viven insectos, crecen hongos y anidan pequeños animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Límites forestales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Marca claramente los límites de tu bosque: ¡los tablones grandes son ideales para ello!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Tierras forestales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Un poco de matorral, algo de maleza, algunos arbustos y rocas: el suelo del bosque es el hogar de muchas criaturas pequeñas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Arboleda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Los amantes de la naturaleza se sienten como en casa en el verde bosque. Disfruten de la naturaleza virgen con un pequeño estanque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Casa del árbol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[¿Qué clase de elfo se ha refugiado aquí? Los niños vivirán muchas aventuras en la casa del árbol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Tocones]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Ya no crecen plantas en el páramo. Pero siempre se pueden encontrar algunos tocones. Úsalos para delimitar tu páramo en el zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Valla podrida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Unos cuantos tablones podridos y unos cuantos trozos de metal oxidado... ¡y la valla en el desierto está terminada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Tierra estéril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[¡Ya no crece nada aquí! ¿En serio? Pequeños y audaces microorganismos aún se arrastran por la tierra estéril.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Tierras sin cultivar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Aunque la tierra está muerta, aún se pueden encontrar arbustos, hierbas y animales prosperando aquí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Banco de chatarra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[¿Qué artista se inmortalizó con esta escultura? ¡Ay, no es una escultura, es un banco! ¡Rápido, siéntate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Puerta en el desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[¡Mira por dónde pisas en la naturaleza! Nadie sabe por qué esta zona es tan desolada, pero hay toxinas en la hierba, el lodo y los pantanos. ¡Así que no olvides lavarte las manos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Estanque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[¡Mira cómo crecen las plantas de pantano en este estanque! ¡No te acerques demasiado, está muy fangoso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Banco de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[¿Un banco de agua? ¿Qué es? Bueno, es como una cama de agua. ¡Te hará sentir como si estuvieras surfeando sobre las olas! ¡Es divertidísimo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[valla de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Esta cerca de vidrio pulido, transparente como el agua pura, es el complemento ideal para cualquier paisaje acuático. ¡Qué hermoso brillo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[pared de roca volcánica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Un muro seco de roca volcánica es bueno para proteger un cuerpo de agua. Durante las inundaciones, ayuda a absorber el agua y a proteger el zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Bebedero para pájaros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Aquí los pájaros pueden chapotear y bañarse alegremente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Fuente iluminada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[¿Tienes que ir al baño a oscuras? Esta fuente iluminada es la solución ideal. ¡Perfecta para los noctámbulos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Mundo del agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Crea un fantástico mundo acuático en tu zoológico: un paisaje lleno de fuentes, lagos y estanques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Puerta de entrada al mundo del agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[¡Por aquí, por favor! ¡Elige esta hermosa puerta de agua como entrada a tu mundo acuático!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Brezal en la tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Las plantas y los animales que viven en el clima hostil de los brezales de la tundra necesitan una buena estrategia para sobrevivir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Desierto rocoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[El permafrost no abunda en la tundra. En cambio, extrañas rocas desérticas adornan su paisaje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Un montón de astas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Las tundras de este mundo están habitadas por renos. Una vez que el permafrost se descongela, se pueden encontrar montones de astas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Casa de turba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[En Laponia, adaptaron sus viviendas al entorno hostil. Hay un pequeño agujero en la parte superior por donde sale el humo de la chimenea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Banco de haya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Este lugar de descanso fue construido con madera de haya. Desde aquí, la vista del brezal y los prados realmente merece la pena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Banco cubierto de nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[¡Guau, qué mojado! Este banco nevado puede parecer cómodo, pero en cuanto te sientes, ¡te mojarás todo el trasero!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[valla cubierta de nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[¡Qué bonito! Los arbustos cubiertos de nieve parecen suaves cojines. ¡Dulces sueños!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Valla de invierno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Pequeños copos de nieve se abrieron paso hasta esta pequeña valla. ¡El accesorio perfecto para un paisaje nevado precioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[El mágico paisaje invernal invita a pasear. ¡Solo basta con mirar las huellas en la nieve recién caída!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Cabaña nevada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Me pregunto quién vive dentro de esta cabaña nevada. ¿Un muñeco de nieve? ¿O es un lugar de descanso para esquiadores cansados?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Témpanos de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[A todos los animales que viven en climas fríos les encanta jugar con cangrejos de hielo congelados, ya sean pingüinos u osos polares. ¡Pero a los cachorros les encantan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Banco de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[¿Es una obra de arte o un capricho de la naturaleza? ¡El banco del futuro hecho de hielo es sin duda una obra de arte! Sin embargo, esta pieza artesanal solo durará en la temporada de frío.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Portal de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[¡No solo los iglús están hechos de hielo! Entra en este portal de hielo y descubre un paraíso invernal helado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Rosa congelada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Esta delicada rosa cubierta de hielo brillante es simplemente hermosa. ¡Mira cómo la luz brilla a través de sus delicados pétalos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[valla de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Protege el paisaje helado con esta valla. El hielo grueso es muy resistente a los cambios de temperatura, por lo que no se derretirá al instante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Dunas cubiertas de hierba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Las tormentas son parte de la vida costera. Usa las dunas verdes para proteger tu zoológico de las inundaciones.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Terreno de playa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Objetos flotantes, hierba, conchas: el auténtico terreno playero. Dunas por todas partes: ¡prepárate para unas vacaciones playeras!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Fortificaciones mágicas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Sorprenda a sus visitantes bordeando su zoológico con esta mágica fortificación.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Azulejos mágicos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Sumerja a sus visitantes en un mundo mágico de fantasía cubriendo todo el zoológico con mosaicos mágicos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Árbol de algodón de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Alrededor de este árbol se envuelve un esponjoso algodón de azúcar: ¡no solo lo disfrutarán los animales, sino también los visitantes del zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Lengua sabrosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[¡Este pequeñín tiene una lengua muy hambrienta! ¡Parece que comió demasiado pudín de chocolate! ¡Mira qué nervioso está! ¡Apenas respira!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Banco mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Raíces mágicamente brillantes se enroscan alrededor de rocas relucientes. ¡Siéntate, estás en un bosque encantado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Valla mágica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Estos coloridos huesos de dinosaurios rodean el parque de fantasía.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Campo Luminoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Una flora extraña ilumina este campo resplandeciente. ¿Qué secretos podrían albergar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Hongos silvestres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Los sombreros de los hongos silvestres se ven muy lindos. ¡Pero no los toques, pueden ser venenosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Banco de arena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Cómodo banco de arena. Si aguanta tu peso... ¡tendrás que probarlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Duna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[¡No entre! La protección de las dunas costeras es especialmente importante. Al fin y al cabo, ayudan a prevenir inundaciones.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Búsqueda del tesoro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[¿Te gusta correr por la playa? ¿Buscas tesoros? Los escombros arrastrados por la playa pueden esconder objetos valiosos. ¡Los visitantes del zoológico se embarcan en una emocionante aventura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Castillo de arena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[¡Te construiré un castillo de cuento de hadas! ¿Qué sería de un paisaje costero sin un magnífico castillo de arena?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Valla de pretzel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[¡Qué rico, qué rico...! ¡No te lo comas! La valla de pretzels es el límite perfecto para tu delicioso paraíso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Jardín de algodón de azúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[¡Qué esponjosa es! Delicioso algodón de azúcar en una suave cama. ¡Delicioso y absolutamente delicioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Picnic de regaliz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[¡Ay, no, se pega! Si los visitantes del zoológico se sientan en estos taburetes mucho tiempo, ¡no se bajarán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Portero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Se juegan partidos de fútbol por todo Brasil. ¿Qué tal jugar al fútbol en tu zoológico?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Bailarina de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[¿Listos para el Carnaval de Río? Los bailarines de samba harán vibrar tu zoológico con sus pasos. ¡No solo los visitantes bailarán con ella, sino también tus animales!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[árbol de plátano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Los plátanos también crecen en Brasil. Son una gran fuente de energía y muy populares entre los deportistas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Loro Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[El noble loro Zoomumbor reina en su trono en lo alto de las ramas. Con las alas extendidas, sería la estatua perfecta para el Pan de Azúcar, ¿no?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[bandera brasileña]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Un diamante amarillo sobre un fondo verde con un disco azul muestra el cielo estrellado de Río de Janeiro. Las 27 estrellas representan los 26 estados y el Distrito Federal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[bandera japonesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[La bandera japonesa se llama bandera solar porque muestra un disco rojo como símbolo del sol sobre un fondo blanco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Castillo inflable de jirafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[¡Salta, salta, salta! Diversión para todas las edades. ¡Solo asegúrate de que tus visitas no salten con la barriga llena!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Banco de basalto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Los bancos de basalto se forman cuando la lava caliente se congela en la superficie de la tierra: ¡así es como se forman las extrañas formaciones!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Vegetación junto al estanque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Ranas, peces, libélulas y otros animales pequeños se reúnen en estanques bonitos como este. ¡Un hábitat precioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Humedales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Ponte las botas de goma, que nos metemos en el barro. A los cachorros les encanta jugar en el barro, una actividad divertida que verás en muchos recintos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[valla de carámbanos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Los carámbanos puntiagudos y congelados impiden que los visitantes trepen las vallas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Hierba congelada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[¿Conoces ese sonido al caminar sobre la hierba congelada? ¡Son cristales de hielo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Pesca en el hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Este pequeño pescador sentado frente a su casa de invierno añadirá un toque de encanto nórdico a tu paisaje helado. ¡Pescado fresco de un agujero congelado! ¡Una auténtica exquisitez!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Avalancha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[¡Atención! Cuando se produce una avalancha, grandes cantidades de hielo y nieve se desprenden de las laderas de las montañas y arrastran todo a su paso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Estalagmita de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Estos carámbanos que crecen hacia arriba son muy afilados e incluso pueden cortarse. Las estalactitas invertidas son muy comunes en cuevas donde el agua gotea del techo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Cabaña con techo de paja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Estas pequeñas cabañas con techo de paja son muy acogedoras. Son ideales para la sabana: protegen del sol, la lluvia, el viento y las noches frías.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Sabana de matorrales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Las plantas herbáceas y las rocas desnudas proporcionan refugio y alimento a todo tipo de animales que viven en la sabana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Arenisca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Esta arenisca de color dorado es ideal para entornos de sabana. ¡Un buen camuflaje es fundamental!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[bosques de sabana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Las acacias y los baobabs son típicos de la sabana. Los grandes herbívoros esteparios suelen arrancar ramas o mordisquear la corteza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Picnic en el desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Una alfombra voladora, una jarra de delicioso jugo de cactus y un pequeño refrigerio oriental: ¿qué más se puede pedir?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Banco del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[¿Un lugar para relajarse bajo el sol? Siéntate en este banco del desierto y disfruta del calor. ¡No olvides el protector solar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Puerta de entrada al desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[El desierto es un entorno peligroso para los animales. No hay agua en ninguna parte. Los animales grandes aquí son solo huesos y piel. Piensa bien antes de entrar: ¿Tienes suficiente agua?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Cactus en flor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[¡Mira lo que puede hacer un poco de agua! A esta cosita espinosa le han salido flores rosas. ¡Qué bonito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Cactus del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[El cactus del desierto sabe almacenar agua. ¡Sus pequeñas agujas pican a cualquiera que se les acerque! ¡Qué listo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Duna de arena móvil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[¿Sabías que las dunas de arena no solo migran, sino que también cantan? Cuando la arena se desliza, se producen sonidos fuertes y profundos. ¡Escucha esto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Valla del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Esta valla de inspiración occidental será perfecta para un paisaje arenoso y sombrío.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Límites del desierto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[¡Dos estacas de madera, una cuerda y tu borde desértico estará listo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oasis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Muchos peregrinos del desierto pensarán que es un espejismo, ¡pero en realidad es un oasis! ¡Viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Vela solar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[¡La sombra es muy rara en el desierto! Escóndete rápidamente tras esta manta solar y disfruta del delicioso aroma a especias exóticas en la suave alfombra persa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Banco de piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Bloques de piedra maciza con tablones de madera maciza: sencillos, cómodos y prácticos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Silla de piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[La silla de piedra puede ser un poco dura, ¡pero definitivamente es una obra de arte escultórica!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Muro de piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Otra piedra en el muro: Este muro es muy resistente gracias a su sólida base de piedra. Puedes construir diferentes decoraciones sobre él o saltarlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[valla de piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[¡Esta valla tiene una forma muy interesante! Parece que el cantero fue muy creativo esta vez... algo minimalista, ¡pero aun así colosal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Puerta de Piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[¡Qué romántico! Como en la época de Romeo y Julieta, a los visitantes del zoológico les encanta pasar bajo esta enorme puerta de piedra. Ideal para un entorno de piedra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[cipreses]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Los cipreses son árboles muy decorativos y prosperan en entornos con rocas. ¡Se ven preciosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[adoquines]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Los adoquines irregulares le dan un toque único a tu zoológico. ¡Como en los viejos tiempos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Monumento de piedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Muy interesante... a este escultor le debía gustar el regaliz. ¡No se ve nada igual!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Formación de piedras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[¡La naturaleza como escultora! Esta enorme formación rocosa es un ejemplo de los movimientos de las placas tectónicas. Las rocas apiladas unas sobre otras son ideales para escalar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Banco de abedul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Esta madera con estampado de manchas se ha transformado en un banco sencillo y elegante para relajarse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Suelo de tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[La tundra está formada por brezales, capas de arcilla y musgo, al igual que la tundra de montaña. Debido al clima inhóspito, prácticamente sin presencia humana, aquí se encuentra el entorno natural original.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Valla en la tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[La tundra no se puede utilizar para la agricultura debido al clima, pero manadas de renos y nómadas deambulan por aquí. La valla te mostrará dónde termina y dónde empieza la tundra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Abedul en la tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[En zonas con vegetación escasa, normalmente solo se encuentran musgos, líquenes y arbustos. Por eso, en un paisaje árido, el abedul parece una joya excepcional.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Lago de tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[La temporada de crecimiento en la tundra dura de uno a tres meses. ¡Pero qué hermoso es cuando empieza a crecer y florecer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Claro en el bosque invernal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Atrae a tus visitantes a este romántico paisaje invernal. ¡Una forma encantadora de disfrutar de un clima completamente diferente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[suelo cubierto de nieve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Fina nieve en polvo cae sobre la hierba, las piedras y los arbustos. Ligera como una pluma y fría como el hielo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Nieve pegajosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[¡Genial! ¡La nieve espesa y pegajosa es ideal para una pelea de bolas de nieve! ¿O qué tal... construir un muñeco de nieve?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[montañas glaciares]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Los glaciares son antiguas masas de hielo formadas por la compresión de la nieve. En las montañas, moldean el terreno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[La acogedora casa de nieve se utiliza como refugio durante la caza en tierras de permafrost.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Banco alpino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[En un lugar apartado, un pastor alpino tiene una cita con su lechera en este banco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Lago glacial]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Un lago de agua dulce en las montañas, alimentado por agua de los glaciares. ¡El agua es limpia, cristalina y refrescante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Baños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[¡Todos reconocerán el corazoncito en la puerta! ¡Un lugar tranquilo para todos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Guijarros glaciales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Los glaciares se mueven con enorme fuerza sobre las montañas y muelen las rocas convirtiéndolas en pequeños guijarros.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Piedras de la cueva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Es posible que te topes con un montón de rocas durante tu expedición a la cueva. Estas rocas ascienden gradualmente a la superficie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Pista de mina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[La pista de la mina se utiliza para transportar piedras por toda la mina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Puerta de entrada a la mina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Esta es la entrada a una zona de cuevas que esconde impresionantes estalactitas y estalagmitas, así como yacimientos de extracción de minerales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Estalagmita de cueva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Cuando el agua gotea del techo, deja sarro y partículas de arena en el suelo. ¡Cuanto más vieja es la estalagmita, más larga es!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[El barril en llamas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Incluso nuestros antepasados ​​lo sabían: las cuevas ofrecen protección contra los animales salvajes y proporcionan calor en invierno. El fuego dentro de la cueva ayuda a mantener a los animales fuera y el frío dentro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Puente del bosque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Los visitantes del zoológico pueden caminar a lo largo de vigas de madera crujientes en un entorno completamente natural: ¡qué área forestal tan bellamente diseñada, los pulmones verdes de su zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Cabañas forestales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Hecha de madera y cubierta de vegetación, ¡esta cómoda cabaña de madera es tan acogedora por dentro! ¡Eso sí, no enciendas el fuego!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Estanque forestal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[¡Cuac, cuac! ¡Este pequeño estanque está lleno de ranas y renacuajos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Piscina natural]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[¿Tiempo para nadar? ¡Aquí se permite bucear! ¡Esta piscina natural atraerá a muchos amantes del agua! ¡Qué divertido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Hana larga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Este enorme pilar de piedra en medio del agua suele llamarse "Long Hana". ¡Observa sus hermosas curvas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Casa sobre pilotes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Bien preparada para las mareas: ¡esta casa se mantendrá seca bajo cualquier circunstancia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Cesta de playa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Esta cesta de playa te protegerá de los fuertes vientos y del sol abrasador.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Poco profundo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Un milagro de la naturaleza: con la marea baja, el agua se retira de la orilla y revela lo que ha estado ocultando. Se pueden encontrar muchas cosas en las aguas poco profundas, ¡especialmente diversos desechos y gusanos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Hongo mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Este hongo mágico brilla en el bosque encantado de tu zoológico. ¿Te animas a tocarlo? ¡Quién sabe qué milagro podría ocurrir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Flor de abanico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Estas flores de abanico se asoman por los agujeros. Es increíble lo que ocurre en el maravilloso bosque de fantasía.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portal de fantasía]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Un mundo encantador de sorpresas espera a tus visitantes: ¡recorre el portal y descubre la flora y la fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Monolito mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Muchas culturas creen que los monolitos tienen poderes mágicos. ¡A la luz parpadeante de los hongos, parece que así es!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Valla de Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Una valla dulce y pegajosa es un clásico en cualquier Tierra de Azúcar. Tiene una variedad de colores preciosos y es absolutamente deliciosa. ¡Delicioso, delicioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal a Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Bastones de caramelo dulces bordean el camino hacia Sugar Land: un dulce regalo para jóvenes y mayores por igual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Río de miel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Miel dorada fluye por un cauce de chocolate y regaliz. ¡Salta el dardo! ¡Guau!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Chupete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[No solo tus animales se sienten como en casa en la tierra de la leche y la miel. Los visitantes del zoológico también disfrutan de un capricho.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Árbol de helados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[¡Rápido, rico, rico! Un árbol de delicioso helado con sabores vainilla y fresa. ¡Rápido, cómelo antes de que se derrita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Pozo de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Un pozo de riego como este ya ha salvado varias vidas en el árido desierto. Además, es un lugar predilecto para diversas especies animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Formación rocosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Arbustos y árboles pequeños bordean este rincón rocoso. ¡Se permite escalar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Letrero de edificio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[¿Hay obras en tu zoológico? Marca las zonas en construcción con un marcador. CONSEJO: ¡Decora tu zoológico con regularidad para que tus visitantes siempre tengan algo nuevo que descubrir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Desastre del oleoducto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[¿Desastre petrolero? ¿Accidente químico? ¿O simplemente material radiactivo? Sea lo que sea, lo que sale del oleoducto no pinta bien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Árbol muerto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Los árboles pueden vivir hasta muy viejos, pero también mueren. Aun así, sus tocones sirven de hogar a muchas plantas. ¡Solo mira los brotes que crecen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piraña - planta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[En la naturaleza crecen plantas extrañas, como esta piraña. Es una mutación, claro, ¡pero no te acerques demasiado o te arrancará la mano de un mordisco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[El aprendiz de brujo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Estoy llamando a todos los espíritus... oh no, ¿qué está saliendo de ese canal...? ¡aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[El pantano embrujado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[¡Atención! ¡Fantasmas que vuelan bajo! ¡Evítalos cuando pasen volando, o acabará mal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[decoraciones navideñas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[¿Qué sería de la Navidad sin adornos navideños? Unos cuantos adornos embellecerán cualquier hogar navideño. ¡Qué bonito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[El salón de baile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[¡Guau! ¡Vístete y sal a jugar a la pelota! ¡Qué divertido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Cuando hace mucho frío, ¿qué tal salir al hielo y probar el curling? ¡Hazlo girar y deslizarte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rodolfo - estatua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Que la Navidad sea la auténtica locura: exhibe a Rodolfo el reno como monumento en tu zoológico. ¿A que parece estar vivo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Laberinto de pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Este raro fenómeno luminoso mide solo unos centímetros de altura y brilla solo unos segundos en pantanos o ciénagas. A menudo se piensa que es un fantasma. ¡Jajaja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Puerta de entrada al pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[¿Qué se necesita en un pantano oscuro? ¡Una buena linterna! La puerta del pantano ilumina la entrada si la linterna está bien encendida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Naufragio hundido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[¡Este barco de barro fue una vez realmente hermoso! Ahora yace en el fondo del pantano, cubierto de algas y lodo. ¿Crees que se pueda rescatar y reutilizar para navegar por el pantano?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Baño de barro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[¡Un placer para el cuerpo y el alma! El relajante baño de barro calienta todo el cuerpo y lo sana gracias a sus efectos antiinflamatorios. ¡Es una sensación agradable!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[¿Quién sabe qué hay en el fondo de este pantano? Los neumáticos viejos son el accesorio perfecto y ofrecen una vista fantástica para las criaturas que cacarean.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Banco hundido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Este enorme banco probablemente sea demasiado pesado para este suelo fangoso. Está cubierto de algas y musgo, ¡y parece bastante cómodo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Niebla en el pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[La niebla gris se extiende lentamente por el sombrío pantano, creando una atmósfera muy misteriosa. ¡Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Borde del pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Este pantano tiene una vegetación exuberante gracias al suelo húmedo por donde discurren pequeños arroyos. ¡Ten cuidado con el alambre de púas para evitar picaduras!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Árbol en el pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Este árbol muerto emerge del pantano como un esqueleto. ¡Te pone los pelos de punta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Asiento elevado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Los cazadores solían acechar en esta percha, pero ahora está medio podrida y se hunde lentamente en el pantano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Villancicos de Adviento]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Cada año, jugadores comunes se convierten en moderadores serviciales, encantados de ayudar a otros jugadores con consejos y trucos durante todo el año. ¡Mira qué bonito decoran el árbol de Navidad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Valla de artefactos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Esta cerca de artefactos está decorada con piedras mágicas de la antigua cultura maya y se utiliza para delimitar la selva de la civilización.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Puerta de la serpiente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Serpientes misteriosas emergen de la espesura de la impenetrable selva. ¡Entrada solo para valientes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Suelo en la selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Hojas grandes, plantas exóticas y trepadoras cubren artefactos de culturas antiguas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Puente colgante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[¡Se balancea! Cruza este puente paso a paso, ¡pero puede que ya esté podrido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Banco en la jungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Los leones han sido venerados por muchas culturas desde tiempos inmemoriales. Siéntate en este banco y experimenta la sensación de ser el rey de la selva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Torre de palmeras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[El mundo de la selva impenetrable, lleno de chirridos y gritos de monos, se observa mejor desde las alturas. ¡Pásame los binoculares!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Campamento en la jungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Aquellos que han luchado valientemente a través de la selva, machete en mano, sobre el terreno accidentado, necesitan un poco de descanso después de llegar al campamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Puerta en la jungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Adéntrate en un mundo misterioso repleto de animales exóticos. Aún quedan muchas especies por descubrir en la selva. ¡Embárcate en tu expedición!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Valla en la jungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Domestica la vida silvestre con esta valla y delimita la jungla en tu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Árbol del cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[El mejor chocolate del mundo se elabora con estos granos. Los granos de cacao crecen en las copas de este majestuoso árbol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Puente de los enamorados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Según una leyenda, el amor durará para siempre si cierras el candado del puente. Luego arrojas la llave al río para que nadie vuelva a abrirlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Príncipe de los sueños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[¿Sigues esperando al príncipe de tus sueños? ¡Este apuesto soltero quiere conquistar tu corazón!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Banco en el pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Cruzar el pantano es agotador. En este sólido banco de madera en el pantano, puedes poner los pies en alto y descansar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Poder femenino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[¡Celebramos el Día Internacional de la Mujer! Construye un monumento en tu zoológico para simbolizar la igualdad y la paz mundial. ¡Juntos lo lograremos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[valla asiática]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Delimita el área temática asiática de tu zoológico con esta colorida valla y crea una atmósfera de armonía.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[La Puerta de Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[La puerta de la Toria está decorada con hermosos faroles chinos. Es una puerta simbólica a los templos budistas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Puente chino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Este puente de estilo chino encaja maravillosamente en un parque con arquitectura asiática.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Banco de bambú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Este banco de bambú auténtico es cómodo y acogedor. Relájate en sus suaves cojines.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[fuente de agua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Los suaves tonos de esta fuente son relajantes. No solo deleitarán a sus visitantes, sino que a sus animales les encantará el sonido del agua de fondo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[valla de bambú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[El bambú flexible y maleable es ideal para trenzar y hacer cercas de bambú como ésta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Cubo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Decora tu zoológico con un diseño y una arquitectura elegantes y embellece tu rincón asiático con formas simples que recuerdan al minimalismo del Lejano Oriente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Ceremonia del té]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[El sendero cubierto de rocío conduce al salón de té. Aquí, los huéspedes dejan atrás todas sus preocupaciones y disfrutan de una variedad de tés. ¡Es un ritual de meditación que requiere tiempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Gato saludando]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[El gato que saluda o Maneki Neko es un amuleto de buena suerte. Es muy popular en Japón, China y Tailandia. Agita su pata izquierda e invita a las visitas a entrar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[bandera china]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[La bandera de la República Popular China tiene un fondo rojo con estrellas amarillas. El rojo es el color de la suerte en China.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Bandera de Tailandia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[La bandera tailandesa también se llama "Thong Trairong", que significa bandera "tricolor".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[cresta amarilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[La cola amarilla solo existe en Australia. Pertenece al orden de las serpientes de cascabel, es longeva y puede sobrevivir a un incendio forestal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Tótem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[El arte aborigen australiano está influenciado por la naturaleza y los rituales religiosos. Este animal tiene demasiadas manchas para ser un tigre de Tasmania. Entonces, ¿qué representa? ¿Quizás a un dios?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Piscina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Hay varias especies de tiburones que viven en la costa australiana. Por eso es mejor nadar en la piscina, ¿verdad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[La boxeadora Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[En Australia hay una famosa canguro bóxer llamada "Mathilda". ¡Tiene una cría en su bolsa que la anima!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[vela flotante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Velas flotantes flotan misteriosamente en la oscura y brumosa noche. Su tenue resplandor pone a todos escalofríos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[El jinete sin cabeza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[¿Quién conduce tan tarde de noche y con tanto viento? La estatua del Jinete Sin Cabeza sirve de advertencia sobre las temibles criaturas que acechan el zoológico en noches de terror.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Patronus mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Este hechizo invoca una criatura mágica que coincide con el personaje del lanzador. En este caso, es un... ¡bollo de pescado mágico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Escoba voladora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Una forma bastante incómoda de volar utilizada por magos torpes que realizan maniobras salvajes en el aire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Quitanieves]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[¡Boom! Este quitanieves súper útil es un juguete fantástico para profesionales y pingüinos amantes de la nieve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Muñeco de fumar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Los muñecos de fumar de los Montes Metálicos servían originalmente como recipientes para quemar conos aromáticos. Ahora se usan como adornos navideños tradicionales y se colocan cerca de los regalos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[palmas de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Hielo brillante en el paraíso: cuando incluso las palmeras se congelan, se puede oír el castañeteo de los dientes de los animales que aman el calor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Tabla de snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Descenso en el zoológico: ¡el snowboard es súper divertido no sólo para los pingüinos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Medidor de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[¿Qué tan romántico eres? Descúbrelo con esta divertida máquina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Barco cisne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Solo tú y tu pareja en un lago tranquilo. ¡Ignora todo lo que te rodea y disfruta de la magia del momento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Estatua del amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Sin duda es interesante y único. ¿Pero es arte de verdad? ¡Tú decides!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Nido de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Los pájaros lo hacen. Las abejas lo hacen. Incluso las pulgas educadas lo hacen. ¡A todos les encanta acurrucarse en un nido de amor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Hierba de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[La hierba alta es ideal para esconder huevos de Pascua. O incluso juguetes, golosinas para perros y calcetines perdidos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Estación: pintando huevos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Aprende a pintar huevos de Pascua tradicionales con pintura y pegamento. ¡Los niños volverán a casa pintados!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Estación: soplando huevos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Soplar huevos es el arte tradicional de extraer el contenido de un huevo sin romper ni agrietar la cáscara. De lo contrario, se puede causar un desastre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Eclosionando huevos de Pascua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Crack* ¿Qué hay dentro? ¿Un pollo de chocolate gigante?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptuno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[¡Viva el antiguo dios del mar! A pesar de su temible apariencia, es muy sentimental y le gusta alimentar a los peces.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Submarino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Ninguna visita a Mundo Submarino está completa sin una excursión submarina. Pronto todos vivirán en un submarino amarillo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drenaje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Cuando el agua esté sucia, simplemente retira el tapón y rellena el tanque. ¡No dejes que te arrastre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Isla inflable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[¡Llévate el Caribe a casa! ¡Solo recuerda traer a alguien con pulmones fuertes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Isla de la fantasía]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Si pensabas dormir en una hamaca, ya es tarde. Los pingüinos se te adelantaron.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Boya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Se dice que estas boyas suenan con el viento para mostrar su amor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Burbuja de buceo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[¡Descubre las profundidades del océano con estilo! Esta burbuja de observación tiene brazos que te permiten agarrar cualquier tesoro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Bote salvavidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Cuando encuentres algo de valor en el fondo del mar, simplemente átalo a este barco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Naufragio pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Es increíble lo que puede salir a la superficie. ¡Quién sabe qué se esconde en el fondo del mar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Nido del Cuervo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Ya está un poco anticuado, pero los visitantes no paran de hablar de él. También es un lugar popular para los jugadores de escondite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Naufragio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[En el mundo acuático, no hay que perderse el antiguo naufragio que representa el poder de los océanos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Glaciar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[No subestimes un iceberg aparentemente inofensivo. Bajo la superficie hay mucho más de lo que parece.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Témpanos de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Estos pequeños trozos de hielo son los restos de una masa de hielo que nos advierten sobre el cambio climático.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Cubito de hielo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[No te preocupes por el pingüino. Dentro de unos miles de años, despertará en un mundo mucho mejor. Te lo prometemos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[buceadores de coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Ponte el snorkel y descubre la vida única que se esconde bajo la superficie del agua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Isla coralina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[En esta isla remota descubrirás esponjas marinas y estrellas de mar. ¡Juntos podrán organizar la fiesta del siglo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Céline Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[¡Tu corazón latirá y latirá con esta encantadora decoración!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Balsa pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[¡Todo pirata tiene un comienzo! ¡Embárcate en una aventura y pronto regresarás con un barco pirata, tripulación y un tesoro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Afloramiento rocoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Salta desde el afloramiento rocoso directamente a las profundidades. Diversas especies de moluscos e insectos habitan aquí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Pingüino superviviente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[¿Sería tan mala la vida en una isla desierta? ¡Pregúntale a Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Canoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[¿Quién necesita una canoa para remar? ¡Solo toma algo que flote y lánzate al agua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Explorador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Las boyas son esenciales para la seguridad marítima de barcos, personas y animales. ¿Quién no ha visto una boya flotando en el agua y ha nadado hasta ella?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Buzo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Bucear entre los peces. ¿Qué es mejor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Signo de tortuga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[¿Te entusiasma el Mundo Submarino? ¡Preséntalo a todos tus visitantes y coloca este cartel en tu nuevo tablero de juego!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Volcán activo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[¿Hace calor aquí? ¡Las erupciones ocasionales son buenas para el medio ambiente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[La Sirenita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Puede que sea un poco callada, pero puede ser parte de tu mundo. El amor verdadero rompe cualquier maldición...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Estatua de la Atlántida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Ha estado bajo el agua durante siglos, ¡pero ahora puedes exhibirlo en tu Mundo Submarino! Quizás quieras quitarle las algas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Espejos mágicos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Tus visitantes se reirán de sí mismos cuando se vean gordos, delgados, bajos o altos en estos espejos locos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Organillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Toque algunas melodías clásicas con esta flauta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Forzudo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[¡Pon a prueba tu fuerza! ¡Aquí verás la diferencia entre hombres y niños!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Disparo preciso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[¿Sabes lanzar bien? Puedes intentarlo aquí. Es fácil, ¿verdad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Laboratorio loco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[¿Qué se puede crear en este laboratorio? ¡No olvides que necesitarás rayos para revivir a tus criaturas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[esqueleto de dinosaurio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[¡Entra en la batalla con este dinosaurio y observa cómo huyen los fantasmas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Carruaje de calabaza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[¿Quieres dar un paseo embrujado? Viaja con comodidad en este vehículo especial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Una telaraña gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[¡Cuidado con enredarte en una de estas redes! ¡Nadie podrá librarte de ellas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Robot reno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Su nariz brilla más roja y brillante que cualquier otra cosa en el cielo nocturno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Sol de invierno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[¿Quién quiere preocuparse por los regalos y envolverlos? ¡Mejor vaya de vacaciones de invierno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Listas de último minuto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[¿Tienes todo lo necesario para las fiestas? No pasa nada, nosotros tampoco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Pila de Navidad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[¡Cuántos regalos! ¿Y cuántos esconden calcetines?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Barco del amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Dale una serenata a tu amor en medio del lago.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[¡Con este hidroavión, Cupido puede llegar a cualquier situación de emergencia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Media cuenta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Invita a tu pareja a una cena romántica. ¿Qué podría pasar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa en la isla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[¡Escápese del frío y consiéntase en este spa tropical!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[El lugar olvidado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Si las piedras pudieran hablar, aprenderíamos sobre templos antiguos y olvidados. Estas ruinas se han convertido en el hogar de muchos animales que viven en la naturaleza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[León protector]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[El corpulento protector se yergue orgulloso a la entrada de los antiguos palacios.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[La estatua perdida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[En el templo de Angkor, a una estatua le falta la cabeza. ¿Era el rey? ¿O un dios? ¿Quién sabe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Jinete del templo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[¡Hay un jinete del templo con una cola de caballo y armado con plátanos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Piolín, el pingüino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[¿Es un pájaro cantor? ¿Es un pingüino? ¡Todo es posible en primavera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Fiesta de cumpleaños]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Celebra el aniversario que elijas con pingüinos. ¿Quién necesita un motivo para celebrar? ¡Vamos allá!]]></item>
  </category>
</language>
