<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Medidor de zoológico]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[A la tienda]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[almacén del zoológico]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Comenzar]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Al banco]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Comienza el safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Comprar]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[descargar]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[¡Piar!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Noticias]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[¡Bienvenido de nuevo, %username%!<br>¡Tu zoológico está muy ocupado nuevamente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[¡Hola %username%!<br>¡Tu zoológico está más ocupado que nunca!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Con las patas, puedes embellecer tus recintos y hacerlos aún más valiosos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[¡Genial! Sumérgete en la naturaleza: desde el nivel 7, ¡el safari está aquí para ti! ¡Descubre animales inusuales y gana premios increíbles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exclusivamente del 11 al 18/2/11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% de descuento en intentos de adición]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Muchas, muchas sorpresas]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[¡Más patas para el superalimento, la mejor comida y para la supermedicina!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[¡Más patas para alimentar, beber y curar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[¡Por fin más espacio! Amplía tu espacio de almacenamiento de agua y alimento: ¡ya hay nuevos tanques disponibles! Desde tanques de agua hasta almacenamiento subterráneo, hay espacio de sobra en todas partes. Esto te ahorrará viajes.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[A partir de ahora, todos tus amigos de tu libreta de direcciones aparecerán junto al campo de juego. Podrás visitar cada uno de sus zoológicos. Podrás comprobar las cualidades del zoológico y de su director de forma amistosa. ¡Diviértete!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[¡Grandes beneficios premium te esperan en el Zoo-Bank! Ya sea con patas o con un paquete BZ, tu zoológico brillará. Y tendrás aún más éxito. ¡Solicita paquetes increíbles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[¡NUEVO para jugadores de nivel 8 en adelante! Un nuevo continente se encuentra a tus pies: ¡Viaja a Asia! Vive un gran safari asiático y descubre nuevas regiones.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[¡NUEVO! Paquetes de Patitas Plata, Oro o Platino: ¡Las raciones de Patitas alegrarán tus recintos! Aprovecha las ventajas: Disponibles solo por tiempo limitado.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Las burbujas de pensamiento te mostrarán los deseos de tus visitantes. Cúmplelos y tu bolsillo empezará a sonar. Puedes reorganizar los deseos en la configuración.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[¡Gran oferta! ¿Quieres ampliar tu zoológico al máximo de inmediato? Compra la expansión máxima del zoológico al 100 % por solo 400 zoodólares. ¡No lo dudes y cómprala ya! La oferta es válida por un tiempo limitado.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nuevo: ¡Vista previa en pantalla completa! ¡Vive tu zoológico en todo su esplendor con todos los detalles!<br><br>Haz clic en el símbolo de las 4 flechas para ver tu zoológico en pantalla completa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Descubre el camino hacia el zoológico oculto<br>con tu tercera expansión del zoológico.<br><br>Finalmente, habrá aún más espacio para más animales.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[¡Solo el 16 y 17 de abril!<br>¡Compra Zoodollars y obtén el doble de BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Gana zoodólares en el banco del zoológico del 16 al 17 de abril.<br>Beneficiarás tu compra durante 24 horas.<br>Obtendrás este gran bono:<br><br>¡Cada acción relacionada con el recinto te traerá el doble de BZ!<br><br>Aprovecha la oferta 5 veces y obtén el máximo.<br>¡5 días de gran bono de BZ!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Quedan excluidos los pagos mediante transferencia bancaria.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[¡El Conejo de Pascua ya está aquí!<br>Del 21 al 27 de abril, habrá un montón de huevos de Pascua disponibles.<br><br>Cámbialos por adornos de Pascua,<br>conejitos de Pascua y cajas de Pascua. ¡Felices Pascuas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[¡Hay una nueva barra de herramientas en Zoomumba! Descárgala y conseguirás un puesto con globos mágicos, bonificaciones diarias de PDI y nueva información para tu zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Novedades en la rueda de la fortuna:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[¡Ahora puedes aumentar tu BZ en un 30% o incluso en un enorme 100% durante 8 horas completas!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*¡El aumento se aplica sobre el beneficio estándar de tus actividades!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[¡Nuevo safari a partir del nivel 9! ¡Explora Norteamérica y vive una emocionante aventura!<br>¡Descubre los secretos del continente y encuentra animales exóticos para tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Tu edificio principal ahora brilla con un brillo completamente nuevo.<br>¡Y la mejor parte es que ahora mejora con<br>cada aumento de 10.º nivel hasta el nivel 40!<br>¡Con cada 10.º nivel adicional obtienes un nuevo diseño!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[A partir de la próxima semana, en lugar de bonificaciones complicadas por alimentar a los animales con los mejores y superalimentos, estas bonificaciones claras:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[¡A partir de esta semana! En lugar de bonificaciones complejas, obtendrás estas bonificaciones claras por alimentar a tus animales con la mejor comida:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Gran promoción hasta el 7 de junio: ¡3 paquetes de superalimentos diferentes! Con el paquete más grande, puedes elegir a 5 amigos más que recibirán 5 superalimentos de regalo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[¡Consigue ahora el paquete de inicio "Black Panther" y obtén muchos beneficios!<br>Atención: ¡este paquete solo está disponible una vez para cada director de zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[¡Cría adorables bebés hoy (sábado 0 am - domingo 23:59 pm) con un 50% de descuento en zoogroš!<br>También tenemos nuevas decoraciones: ¡consúltalas en la tienda!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[A partir de ahora recibirás nuevas y fantásticas bonificaciones por la comida súper y la mejor. Doble BZ por la comida súper y cuatro patas por la mejor. ¡No lo dudes y consiente a tus animales!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[¡Nuevo! ¡Lista de los mejores! Haz clic en el trofeo y descubre qué jugadores están entre los 100 mejores en las diferentes categorías. También verás al instante los valores de BZ de tus amigos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[¡Mantén los ojos bien abiertos! ¡A partir de ahora verás tu lista de amigos! Y tendrás un resumen de todo: amigos, tú y BZ. ¿Quién es el director más diligente?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[¡Nuevo! ¡ZooMumba tiene un nuevo álbum de colección! Encuentra todos los símbolos de colección en las categorías de recintos, animales y asistentes. ¡Canjea tus colecciones completadas por fantásticas recompensas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[¡Desde ahora puedes usar "Dinero por acción"! ¿Necesitas zoodólares? Ve al banco, haz clic en "Dinero por acción" y elige una de las ofertas de diferentes proveedores. ¡Pruébalo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[¡La Rueda de la Fortuna celebra su nueva apertura en el estacionamiento del zoológico! A partir del nivel 3, tendrás tu propia Rueda de la Fortuna con aún más posibilidades de obtener mejores recompensas.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[¡Feliz cumpleaños, Director del Zoológico!<br>¡Vamos a celebrar un cumpleaños enorme! ¡Esperamos grandes eventos y muchas sorpresas de cumpleaños en la tienda!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[¡Únete a nosotros en Twitter y gana una "Casa para Pájaros"! Sortearemos a 10 afortunados que tuiteen 2 o 3 veces por semana.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[¡Nuevo! Prueba diferentes combinaciones de animales y recintos para conseguir más PDI y ganar más zoogros. ¡Anímate! ¡Te esperan más y más combinaciones!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[¡Nuevo! ¡Crea tu propio avatar en el menú principal del edificio! ¡Invita a tus amigos a tu lista de amigos y ve sus avatares!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[¡El circo ha llegado a la ciudad! Visita el circo ambulante en el mercado y descubre la gran variedad de animales. ¡Tienes la oportunidad de ganar un animal exclusivo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[¡Oferta por tiempo limitado! Consigue increíbles potenciadores de Paw y BZ en la tienda. ¡Con la combinación adecuada, puedes conseguir hasta un 130 % más de Paw o BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[¡Novedad en la tienda! Ahora aún más cómodo: Contrata a tus asistentes no solo por 1 día, sino también por 7 o incluso 28 días. ¡Así, el trabajo rutinario siempre se realizará con total fiabilidad!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween en tu zoológico: desde el mediodía del 25 de octubre hasta el mediodía del 1 de noviembre, ¡va a ser muy aterrador en tu zoológico! ¡No te lo pierdas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween ya casi termina. Ya no hay dulces disponibles. Pero tienes hasta el 2/11 a las 18:00 (CET) para activar recompensas y criar crías de murciélago.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Ya pasó Halloween. ¡Esperamos que se hayan divertido! Gracias por su participación y ¡nos vemos el año que viene!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[¡El Animal Mobile ya está aquí! ¡Revisa tu estacionamiento y aprovecha la oportunidad de observar el comportamiento de animales verdaderamente raros! ¿Qué traen consigo esta vez?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Consigue una nueva estación de cría y una guardería. Cría crías raras y adorables y observa cómo crecen en la guardería. ¡Empieza con un loro, por ejemplo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Del 1 al 24 de diciembre, ¡te espera una sorpresa cada día! Todas las mañanas a partir de las 10:00, busca nuestro código de bono en Facebook, Twitter o nuestros foros. ¡Mucha suerte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[¡Ayuda a Papá Noel! ¡Sus renos se han escapado! Usa la estación de cría del 21 de diciembre al 2 de enero (12:00, hora de Europa Central) para reemplazarlos y disfruta de muchas sorpresas.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[¡Nuevos animales para tu criadero! Ahora puedes criar nuevas crías de %species% en tu criadero y verlas crecer en la guardería.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[¡El doble de diversión! Durante los próximos 5 días, tus animales en la estación de cría podrán esperar gemelos. ¡Así que no pierdas tiempo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[¡Administrar tu zoológico es más fácil! El Zoometer ahora muestra el estado de tu zoológico principal y los ocultos simultáneamente. Las entradas a ambos zoológicos ahora solo se cobrarán en la entrada principal.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Una mezcla diversa: ¡Genial! Ahora puedes tener diferentes subespecies de los mismos animales en un mismo recinto. ¡Tus animales estarán encantados de tener nuevos compañeros de habitación!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[¡Será un romance animal! Del 8 al 15 de febrero, colecciona dulces artículos de San Valentín y gana un montón de premios en nuestro gran juego de mesa de San Valentín.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Ayuda vecinal: El director del zoológico, Lukáš, te ha visitado por un rato y te intercambiará ejemplares de animales muy raros y especialmente adorables por los tuyos. ¡Así que vamos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[¡Ven a buscar huevos de Pascua con nosotros! El conejito ha escondido un montón en tus recintos. ¡Colecciónalos todos y consigue fantásticas recompensas y sorpresas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[¡Genial! ¡Más espacio para que tus amigos peludos jueguen! Hay tres nuevas áreas de juego para todos los animales del zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Del 17 al 23 de mayo, tu zoológico será un cuento de hadas. ¡Te esperan mucha diversión y fantásticos premios durante el Evento de la Rana Real!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[El 30 de mayo de 2012, el jugador FernoNr.1 terminó una batalla bastante agotadora y alcanzó el nivel 100. El jugador Chrissie76 le siguió de cerca y alcanzó el nivel 100 el 31 de mayo de 2012, poco antes de la 1:00 p. m. ¡Felicitamos oficialmente a los ganadores! Esperamos que disfruten de las familias de leopardos de las nieves.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sol, surf y marsupiales: del 25 de junio al 3 de julio, ¡juega al juego australiano en tu zoológico! ¡Participa y gana fantásticos premios!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Del 19 al 26 de julio, ¡el zoológico te mostrará su lado indígena! ¡Prepárate para un juego indígena con cobras y fascinantes ruinas selváticas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[¡Feliz cumpleaños, ZooMumba! ZooMumba celebrará su segundo aniversario el 19 de agosto, y del 17 al 26 de agosto lo celebraremos con divertidos juegos y artículos para fiestas. ¡Únete!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[¡Nuevo! ¡Veterinario! ¡La Dra. Lynn tiene la medicina perfecta para cada enfermedad! Tus animales recuperarán la salud rápidamente: ¡Consigue un veterinario para tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[¡Que empiece la fiesta! ¡Saca tus pantalones y vestido de cuero y celebra el tradicional Oktoberfest en tu zoológico! Reúne pretzels, mocasines y sombreros bávaros tradicionales. ¡Consigue animales del sur de Alemania y una fantástica vivienda festiva!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[¡Guau, se avecinan tiempos espeluznantes! ¡La Batalla de Calabazas está a punto de comenzar! ¡Gana premios increíbles! ¡Colecciónalos todos para divertirte aún más!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[¡Papá Noel necesita tu ayuda! Entrega los cachorros y las manzanas acarameladas del 18 de diciembre de 2012 al 3 de enero de 2013 y ¡ayuda a Papá Noel! Si todos colaboramos, pronto encenderemos las luces del gran árbol con todos los animalitos. ¡Feliz Navidad!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[¡El 14 de febrero es San Valentín! Y del 14 al 25, habrá premios románticos durante el evento de San Valentín. ¡También podrás dar la bienvenida a las cigüeñas a tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[¡Genial! ¡ZooMumba tiene nuevos niveles! Ahora puedes alcanzar el nivel 200. Con la llegada de los nuevos niveles, algunos notarán que están en un nivel superior. ¡Mucha suerte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Comienza a recolectar pollitos y canjéalos por fantásticos premios durante el evento de Pascua, que se realizará del 27 de marzo al 8 de abril. ¡Luego escalen juntos la montaña de peluche!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nuevos animales para tu zoológico: hermosas mariposas y lindas nutrias. ¡Ahora en la tienda del zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[¡Más espacio en tu zoológico! ¡Por fin está aquí! ¡Una nueva ciudad con todos los edificios que necesitas! Haz clic en el menú de la esquina inferior izquierda y rediseña tu zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nuevas tiendas en el zoológico: ¡Consiente a tus visitantes con deliciosas fresas y churros crujientes! ¿No sabes qué hacer con tus monedas? ¡Instala un recinto ruso en tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[A todos los jardineros: ¡Consigan un jardín recreativo como recinto y denle un hogar a un topo! ¿Les gustan los animales exóticos? ¡No se pierdan las noticias: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Ahora aún más práctico: ¡Limpieza de primavera en el zoológico! Mueve caminos y botes de basura a tu inventario, uno por uno o todos a la vez, ¡con un solo clic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[A partir del nivel 90 puedes desbloquear un nuevo campo de juego: un zoológico junto al río. ¡Hay mucho espacio para animales, tiendas y decoraciones a lo largo del río!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Verano en el Zoológico: ¡Consiente a tus animales en un hábitat paradisíaco y ofrece a tus visitantes una nueva floristería y una choza de waffles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: ¡Descubre el estilo de vida francés en tu zoológico! Del 11 al 24 de julio, la bandera tricolor francesa ondeará en ZooMumba.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[¡Hurra, ZooMumba cumple 3 años! ¡Ven al festival de tiro, lanza dardos a globos y juega a un juego de mesa! ¡Te esperan regalos de cumpleaños geniales!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[¡Viva Hungría! Del 12 al 23 de septiembre, ¡iremos a Hungría a recolectar pimientos! ¡Puedes canjearlos por recompensas zootásticas hasta el 24 de septiembre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Cuida a tus animales y ¡llévate el doble de BZ! Desde las 20:00 h del viernes (CET) hasta las 8:00 h del lunes (CET), Zoomumba regalará el doble de BZ.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Novedad en la tienda del zoológico: Banderas de viajes alrededor del mundo, esta vez de Hungría, Australia e India. Descubre también otro producto nuevo: ¡Una cabaña para almejas! ¡Para todos los amantes de las almejas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[¡Oferta de octubre en la tienda del zoológico! Deliciosos pretzels y casas bávaras ya disponibles. Otra novedad: ¡la bandera alemana!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[¡Guau, Halloween está a la vuelta de la esquina y esos pingüinos locos han conjurado fantasmas espeluznantes! ¡Es hora de cazar fantasmas! ¡Atrápalos con tus Plasma Blobs y canjéalos por premios espeluznantes del 17 al 31 de octubre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[¡Acción de Gracias en el zoológico! ¡Esta vez vamos a Estados Unidos a celebrar! ¡Reúne hojas de colores y gana premios increíbles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[¡Feliz Navidad! Del 19 de diciembre al 7 de enero, celebraremos la Navidad en el zoológico. A los animales les encantan los dulces: ¡colecciona adornos coloridos y decora tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[¡Viaja con nosotros a Oriente y descubre el antiguo Egipto! Empieza excavando pirámides, sarcófagos y momias. ¡Colecciona escarabajos y convierte tu zoológico en un paraíso oriental!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Para celebrar San Valentín, ¡subamos juntos a la cima del montón de peluches! ¡El amor está en el aire! ¡Vende tus animales y gana premios increíbles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Consigue todos los corazones: Colecciona tarjetas del 20 de febrero al 10 de marzo y crea un ambiente romántico para tus animales y visitantes con rosas rojas y oasis de salud.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Novedad en la rueda de la fortuna: ¡Gírala, sea tu primera vez o no! ¡Gana un tímido y muy raro leopardo nublado! ¡Prueba tu suerte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[El fantástico evento de Pascua puede comenzar: recolecta coloridos huevos de Pascua del 10 al 28 de abril y cámbialos por súper recompensas de primavera en el juego de mesa de Pascua.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nuevas áreas en tu zoológico: ¡Te esperan tres nuevos recintos y varios elementos decorativos a juego! ¡Crea áreas temáticas en tu zoológico ya!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Más áreas nuevas para tu zoológico: decora tu zoológico con nuevos recintos y elementos decorativos a juego. ¡Crea áreas temáticas en tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Fiebre futbolística en tu zoológico: Viaja con nosotros a Brasil del 19 de junio al 1 de julio. Te esperan samba, fútbol y bebidas exóticas. ¡Reúne frutas de cóctel de colores y canjéalas por increíbles premios de verano!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[No te pierdas la gran fiesta de cumpleaños en Zoomumba: del 19 de agosto al 2 de septiembre, ¡celebraremos nuestro 4.º cumpleaños! ¡Reúne globos y canjéalos por premios zootásticos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[¿A tus animales les encantan los dulces? ¡Conviértete en el dueño de Sugar Land hoy mismo con 5 niveles de construcción y una selección de recintos favoritos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[¡Sigue a los bichos de baba por el Pantano de Halloween! ¡Gana premios espeluznantes durante las festividades de Halloween del 30 de octubre al 10 de noviembre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[¡Gran inauguración! Descubre una nueva instalación de reciclaje y taller en la ciudad. Recoge basura, recíclala y usa los recursos para crear nuevas decoraciones para las áreas temáticas de tu zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Ayuda a los pingüinos a decorar el zoológico para Navidad. Del 11 al 29 de diciembre, saldrán golosinas de tus recintos. ¡Canjéalas por premios navideños!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Ayuda a los pingüinos a decorar el zoológico para Navidad. Del 11 al 29 de diciembre, saldrán golosinas de tus recintos. ¡Canjéalas por premios navideños!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Celebra con nosotros el Día de la República India el 26 de enero. Para jugadores de nivel 86 o superior, ¡el Bistro Indio ya está disponible en la tienda por zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[La costa te llama: ¡A partir del nivel 15 tienes la oportunidad de desbloquear el zoológico en la costa y aprovechar la nueva zona!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[¡Juega al juego de mesa de San Valentín del 12 al 23 de febrero y encuentra tu verdadero amor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Subamos juntos a la cima de la montaña de peluche: ¡Juntemos y ganemos grandes premios!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Novedad en la tienda del zoológico: ¡Ahora hay una variedad de senderos para elegir! A partir de ahora, también puedes construir tus propios senderos en el taller del zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[¡Alarma de gallinero! ¡Ayuda al Conejo de Pascua a recoger huevos! Del 2 al 13 de abril, una extraña criatura rondará el gallinero durante el evento del tablero de Pascua.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Desbloquea nuevos animales: Consigue a Helenka, la zarigüeya (a partir del nivel 37) y al mielero (a partir del nivel 62). A partir del nivel 100, ¡una hiena rayada te estará esperando en la tienda!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Atención, fans: Ya hay nuevas decoraciones para mundos temáticos adicionales disponibles en el Taller. ¡Crea una zona asiática, pantanosa y selvática en tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[¡Viaja con nosotros a Asia para disfrutar de la danza del dragón! ¡Colecciona faroles de colores y gana fantásticos premios en un juego de mesa asiático!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[¡Zooumba cumple 5 años! Y lo celebramos en la naturaleza australiana: ¡Visita el interior de Australia y diviértete disparando globos divertidos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[¡Magia en el Zoo! ¡Perry Schlotter se ha transformado en una calabaza gigante! ¡Juega a nuestro juego de Halloween, ayúdalo a encontrar el hechizo adecuado para que vuelva a su forma original y recolecta pociones mágicas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Ayuda a los pingüinos a decorar el zoológico para una gran fiesta navideña. Mientras cuidas a tus animales, coloridas velas navideñas saldrán de sus recintos. ¡Cámbialas por premios navideños!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[¡El amor se extiende por doquier! Juega al juego de mesa "El Camino del Amor" en Nenúfares y conoce a la nueva Mangosta Atigrada.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[¡Esta Pascua hay mucho chocolate! ¡Tenemos un juego de mesa de Pascua y nuevas funciones del zoológico para ti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[¡El cuidador Soňa y los pingüinos encontraron un viejo parque acuático detrás de un zoológico oculto! ¡Visita el Mundo Submarino, construye nuevos edificios y conoce nuevos animales marinos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[¡Es hora de mojarse un poco! Juega a nuestro juego de mesa "Diversión Acuática" y consigue un montón de artículos nuevos para el Mundo Submarino, ¡incluyendo un adorable caballito de mar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[¡Es hora de hacer travesuras con los monos! Los monos quieren hacer travesuras con las suricatas. Ayúdalas a jugar a nuestro nuevo juego de mesa. ¡Te esperan grandes recompensas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[¿Quieres pasar miedo? ¡Juega a nuestro juego de mesa de Halloween "Hocus Pocus" y consigue premios geniales para tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[¿Quieres perlas extra? ¡Estás de suerte! Por tiempo limitado, ¡perlas extra saldrán de los recintos del Mundo Submarino! ¡Que tengas una buena cacería!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Se acerca la Navidad y los pingüinos están decorando. ¡Juega a nuestro juego de mesa y gana grandes premios para tu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[¡Nuestro juego de mesa de San Valentín viene con una dosis de romance! ¡Juega hoy y consigue fantásticas recompensas para el Mundo Submarino! ¡Y quién sabe, quizás incluso conozcas a tu amor verdadero!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[¿Listo para la aventura? ¡Viaja con nosotros a Camboya! ¡Los secretos de los antiguos templos jemeres te esperan!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
