<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.storage">
    <category name="zoo.storage.moreSpace">
      <item name="zoo.storage.moreSpace.title"><![CDATA[Agrandissez votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.storage.moreSpace.text"><![CDATA[Vous ne pouvez acheter cet objet que si vous possédez %neededExpansion% d'extensions de zoo. Actuellement, vous n'en possédez que %userExpansion%. Souhaitez-vous agrandir votre zoo dès maintenant pour pouvoir acheter cet objet ?]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.storage.firstExpansion">
      <item name="zoo.storage.firstExpansion.title"><![CDATA[château d'eau et entrepôt]]></item>
      <item name="zoo.storage.firstExpansion.text"><![CDATA[Super ! Vous avez enfin assez d'espace pour construire votre premier château d'eau et votre premier entrepôt. Ces deux éléments sont disponibles gratuitement dans votre inventaire. Que la partie commence !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.storage.buy">
      <item name="zoo.storage.buy.belowWater"><![CDATA[La capacité maximale du château d'eau est de %capacité%. Cette valeur ne peut être augmentée, même en achetant ce bâtiment. Voulez-vous toujours l'acheter ?]]></item>
      <item name="zoo.storage.buy.belowFood"><![CDATA[La capacité maximale de votre entrepôt est de %capacité%. Cette valeur ne peut être augmentée, même en achetant ce bâtiment. Voulez-vous toujours l'acheter ?]]></item>
      <item name="zoo.storage.buy.maxWater"><![CDATA[Votre capacité de stockage d'eau est actuellement saturée (%% de votre capacité). Vous ne pouvez plus stocker d'eau. Ce bâtiment n'augmentera pas votre capacité. Voulez-vous tout de même l'acheter ?]]></item>
      <item name="zoo.storage.buy.maxFood"><![CDATA[Votre capacité de stockage disponible est de %%. Vous ne pouvez plus stocker d'objets. Ce bâtiment n'augmentera pas votre capacité. Voulez-vous tout de même l'acheter ?]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.storage.capacity">
      <item name="zoo.storage.capacity.title"><![CDATA[capacité de stockage]]></item>
      <item name="zoo.storage.capacity.text"><![CDATA[Vos animaux ont besoin de beaucoup d'eau et de nourriture. Vous pouvez voir ici les quantités disponibles et les possibilités d'augmentation.]]></item>
      <item name="zoo.storage.capacity.water"><![CDATA[Capacité en eau]]></item>
      <item name="zoo.storage.capacity.food"><![CDATA[Capacité d'alimentation]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
