<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Wiese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Saftig grüne Grasbüschel auf einer idyllischen Sommerwiese. Alle Tiere, die Gras lieben und sich gerne in der Sonne entspannen, fühlen sich hier wohl.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Wasser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Platsch! Im Becken herrscht reges Treiben. Nicht nur Flamingos, sondern auch andere Wassertiere und verschiedene Fischarten feiern dort ausgelassen. Das Becken mit der Wasseroberfläche ist der absolute Party-Hotspot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Eis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pinguine, Eisbären und Co. fühlen sich in der künstlich gestalteten Gletscherlandschaft des Wintergeheges pudelwohl. Brrr, denken Sie an frischen Fisch und eine warme Decke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Die hohen Temperaturen in der Savanne bieten ideale Bedingungen für Tiere vom afrikanischen Kontinent. Sie lieben die Hitze!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Wüste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Wo liegt die nächste Oase? Tagsüber wird es in der Wüste brütend heiß, nachts kühlt es schnell ab. Die Wüstentiere freuen sich darüber, aber was ist mit den Besuchern?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Felsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Kleine Tiere können sich zwischen den Felsen gut verstecken. Größere Tiere haben es schwerer. Immerhin finden sie dort schmackhafte Beute.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambushain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Das Zuhause deiner Tiere ist nun ein eleganter Bambushain. Dieses Gehege bringt dir noch mehr Erfahrungspunkte als sonst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Ein Sumpf wie dieser wimmelt von Tieren. Manche wälzen sich gern im Schlamm, andere jagen Insekten und Würmer aus dem schleimigen Material. In diesem Gehege sammelst du noch mehr Erfahrungspunkte als sonst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Das Leben in der Tundra ist hart, aber die Tiere haben sich optimal angepasst. Es ist kalt hier, aber die Moose und Flechten der Tundra schmecken köstlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Schnee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Winter, Winter, es schneit! Besonders Tiere mit sehr dickem Fell fühlen sich in einem schneebedeckten Gehege richtig wohl.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Ödland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Man glaubt es kaum: Auch viele Tiere fühlen sich in der Wüste wohl, und es muss nicht immer schöne Natur sein. Die Tiere, die in der Wüste überleben, haben sich perfekt angepasst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Schleimig, glibberig und furchterregend: In den Horrornächten verwandelt sich das Ödland in eine unwirtliche Landschaft, in der schreckliche Gestalten ihr Unwesen treiben. Noch nie gab es so viele Erfahrungspunkte: Dieses Gehege ist von Anfang an auf dem höchsten Level.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Weihnachten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nicht nur die Augen der Kinder strahlen, sondern auch die festlich geschmückten Gehege. Auch die Tiere erfreuen sich an den bunten Lichtern und den süßen Lollis. Noch nie gab es so viele Erlebnisse: Dieses Gehege war von Anfang an auf höchstem Niveau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Liebe liegt in der Luft ... und auch in Ihren Gehegen. Alles lädt zu romantischen Momenten ein. Befinden sich bereits ein Männchen und ein Weibchen im Gehege, dauert jeder Versuch, ein weiteres Tier hinzuzufügen, nur halb so lange wie in anderen Gehegen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Urwald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Hörst du, wie das Leben hier ist? Der Dschungel ist voller Geräusche. Große und kleine Tiere leben hier harmonisch zusammen. Eine große Familie! Dieses Gehege bietet dir noch mehr Erlebnisse als sonst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Ein Ort, an dem sich Reptilien wohlfühlen. Besucher können sie auch aus nächster Nähe bewundern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Ostergehege]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Nicht nur Kaninchen fühlen sich hier wohl. Besonders zu Ostern ist das Gras eine wahre Augenweide!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Geburtstagslauf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Klassisch! Farbenfroher geht's nicht! Dieses neue Gehege bringt dich in die richtige Geburtstagsstimmung! Herzlichen Glückwunsch zum Geburtstag! Die Party kann beginnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Alle kleinen Halloween-Geister werden sich auf diesem gruseligen Friedhof wie zu Hause fühlen. Bringen Sie ein bisschen Schrecken in Ihren Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Weihnachtswunder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Das wird das erste Weihnachtsfest für Tiere! Festlich geschmückte Gehege werden sowohl Menschen als auch Tieren ein Lächeln ins Gesicht zaubern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Märchengehege]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Großartig! Dieses fantasievolle Gehege verleiht Ihrem Zoo eine märchenhafte Atmosphäre und steigert seine Attraktivität. Hoffentlich fallen keine goldenen Kugeln in den Brunnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australisches Outback - Range]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Dieser Lebensraum ist eine exakte Kopie des australischen Outbacks – geheimnisvoll, trocken und still. Ihre Tiere werden ausflippen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruinen im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Diese längst verlassenen Ruinen sind von Geheimnissen umwoben. Die dort lebenden Tiere bieten einen sehr guten Schutz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Partybereich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Lust auf eine wilde Zoo-Party? Zoomumbas zweiter Geburtstag muss gebührend gefeiert werden – und zwar im Partygehege! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-Gehege]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Ist es in Ihrem Zoo zu laut? Dann ist es Zeit für etwas Zen-Meditation bei einer Tasse Tee im Bonsai-Gehege.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - Vergnügungspark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Das Oktoberfest hat begonnen! Tolle Biergärten und die urige Atmosphäre Bayerns – jetzt kann der Spaß beginnen! Zieht eure Lederhosen an und lasst das Bier fließen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkankette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Die heiße Lava macht dieses Gehege zu einem besonders warmen Ort, und manche Tiere kommen damit bestens zurecht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Winterzauber]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Verwandeln Sie Ihren Zoo in ein Winterwunderland. Ob mit Federn, Krallen oder Pfoten – Ihre Tiere lieben es, Schneemänner zu bauen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Liebeszauber]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Sei mein Valentinsschatz! Die Liebe hat sich bis in die Tierheime ausgebreitet. Oh, wie schön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Glückliche Liebe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Der perfekte Ort für Romantik! Ihre Haustiere können sich hier gegenseitig ein Ständchen bringen! Sollten jedoch neue Familienmitglieder hinzukommen, muss das noch warten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjorde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Die Verbindung mit der Natur ist das Wesen des Frühlings. Die Fjordlandschaft bietet unberührte Natur – frische Luft und Gletscherwasser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Himmlischer Lebensraum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Das ist ein wahres Paradies – die Bäume sehen aus wie Lollis und der Fluss fließt voller Honig! Ein perfekter Genuss!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Osterwiese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Suchst du gerne Ostereier? Diese Wiese ist voller kleiner, bunter Eier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Herzliche Grüße aus Russland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Ihre Tiere lieben es, zwischen den Zwiebeltürmen eines russischen Tempels Stöckchen zu holen. Sie wärmen sich dabei so sehr, dass ihnen der strenge russische Winter gar nichts ausmacht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Garten zur Erholung]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Ein schönes Refugium für Ihre Tiere. Zwischen all den Bäumen und Blumen ist bestimmt noch Platz für einen Gartenzwerg, oder?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Weinberg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Die hervorragenden französischen Weine sind weltweit bekannt. Ihre Tiere werden sich im milden Klima dieser idyllischen Hänge wohlfühlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Geburtstagsfeier - Koppel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Lang lebe ZooMumba! Es ist Zeit zu feiern: Wir haben Kuchen, Luftballons und jede Menge Spaß für Jung und Alt – und auch für Ihre Tiere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - Paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Eine Weide mit üppiger Vegetation bietet vielen Tieren ein fantastisches Gehege. In Ungarn ist diese Landschaft geprägt von Hirten, malerischen Bauernhäusern und typischen Brunnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Juhu! Deine Tiere werden von grünen Wiesen und Kräutern auf den Bergen und in den Tälern angelockt. Die Berge werden mit jedem Level höher und felsiger! Wie aufregend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Horror-Run]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaaah! Eine gefräßige, fünfköpfige Pflanze umgibt die Tiere in diesem kleinen Gruselgehege. Sie ist hungrig, aber keine Sorge, Tiere stehen nicht auf ihrem Speiseplan. Ihre Besucher sollten sich jedoch in Acht nehmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Tiergehege im Ferienhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Verbringen Sie Thanksgiving in einem gemütlichen Landhaus inmitten von Maisfeldern. Der perfekte Ort zum Entspannen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Unter dem Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Ein bunter Weihnachtsbaum mit Geschenken für Ihre Tiere – werden sie diese mit ihren Krallen, Schnäbeln oder Zähnen öffnen? Womit auch immer sie es tun, sie werden sich ganz sicher freuen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Höhle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Viele Tiere graben sich gerne ihre eigenen Höhlen. Mit jeder Ebene wird dieses Gehege tiefer und tiefer. Was mag sich wohl dort unten verbergen? Stalaktiten? Höhlenmalereien? Vielleicht sogar Edelsteine?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 Nacht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Verwöhnen Sie Ihre Tiere in diesem Zelt, wo sie sich wie in Tausendundeiner Nacht fühlen werden. Es ist eine wahre orientalische Oase!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oase der Gesundheit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Lust auf eine Massage? Die Gesundheit und das Wohlbefinden Ihrer Tiere stehen in dieser Oase an erster Stelle. Ein Schaumbad und Kerzen? Was gibt es Schöneres?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Wald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Viele Tiere leben bevorzugt im Wald. Mit jeder Ebene wachsen immer mehr Bäume. Nadel- und Laubbäume, Sträucher und Büsche bieten den perfekten Ort zum Verstecken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Frühjahrslauf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Frische Frühlingsdüfte und sprießende Blüten überall: Im Frühlingsgehege können sich Ihre Tiere an frischen Blättern und sprießenden Knospen erfreuen. Und es gibt sogar einen plätschernden Bach!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Küstenumzäunung]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Frische Luft und Meeresbrise! Viele Tiere fühlen sich in Küstengebieten sehr wohl – das Rauschen des Ozeans und die felsigen Klippen bieten eine idyllische Umgebung.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Zauberpilz-Gehege]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Bieten Sie Ihren Besuchern eine lebendige Welt voller Fantasie. Mit jedem Level wächst dieser Pilz nach oben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[In einem Land voller Zuckerwatte und Marshmallows kann man den ganzen Tag faulenzen. Perlenverzierungen und kandierte Früchte machen diesen Ausflug noch süßer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba-Paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Bunte Häuser und Graffiti schmücken die Städte Brasiliens. In diesem Gehege sind Ihre Tiere von Wohnhäusern umgeben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonas-Regenwald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Der Amazonas-Regenwald bedeckt einen Großteil Brasiliens. Ihre Tiere können dort inmitten tropischer Pflanzen baden. Psst! Man munkelt, es gäbe dort noch viele unentdeckte Tiere. Wie aufregend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Picknickwiese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Eine Decke, Teller, Gläser ... das ist die Grundausstattung für einen Picknickkorb. Ab auf die Picknickwiese und einen Geburtstagssnack inmitten der Natur genießen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Geisterstunde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Die zwölfte Stunde hat geschlagen und Geister steigen aus den Katakomben empor, um überall ihr Unwesen zu treiben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Schneelandschaft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Frisch gefallener Schnee und ein kleines Häuschen in der Ferne bilden eine wunderschöne Winterlandschaft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaiianische Behausung]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Ein Hauch Südsee mit Palmen und weißen Stränden. Gönnen Sie Ihren Haustieren einen romantischen Kurzurlaub im Paradies: inklusive Meeresrauschen und festlich geschmückten Girlanden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu ist ein heiliger Ort für die Einheimischen und bedeutet übersetzt „runde Felsen“. Sie werden gemeinhin als „Teufelskugeln“ bezeichnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Peitschende Weide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[In unheimlichen Nächten hängen die Zweige der Trauerweide im fahlen Mondlicht. Junge Zauberer verstecken sich in geheimnisvollen Höhlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Notlandung]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Der Schlitten des Weihnachtsmanns ist unsanft im Schnee gelandet, aber eure Tiere freuen sich schon auf die Geschenke, die überall verstreut liegen. Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Ein Ort der Liebe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Über diesem hübschen Teich schwebt immer Liebe. Es ist der perfekte Ort für Ihre Haustiere, um sich einzukuscheln und den Sonnenuntergang zu genießen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Kleine Eismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr… ist das kalt! Eisliebhaber werden sich hier wie zu Hause fühlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Großer Wassertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Ab ins Wasser! Hier finden Ihre Wassertiere viel Platz zum Schwimmen, Tauchen und Planschen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Ostergarten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[In diesem Frühlingsgehege gibt es viel Platz, um Ostereier zu verstecken, und Ihre Tiere werden viel Spaß daran haben, sie zu suchen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Kleiner Wassertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ein idealer Lebensraum für kleinere Fische. Besucher können sich auf ein wahres Spektakel freuen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Mittlerer Wassertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Platsch, platsch! Ihre Wassertiere werden viel Spaß beim Schwimmen in diesem Aquarium haben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Mittelgroße Eismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Schnell, zieh dir noch einen Pullover an! Deine Tiere können sich in diesem gefrorenen Lebensraum auf Temperaturen unter Null Grad einstellen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[riesige Eismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Macht euch bereit für die Kälte! Tiere, die Temperaturen unter Null Grad lieben, werden dieses eisige Paradies zu schätzen wissen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Kleine Piratenbucht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Ihre Fische werden es lieben, in dieser Bucht zu schwimmen! Welche Schätze mögen sich hier verbergen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Mittlere Piratenbucht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[In dieser Bucht ist genug Platz für Fische aller Formen und Größen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Große Piratenbucht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Hier in der Bucht verbirgt sich ganz bestimmt ein Piratenschatz! Vielleicht entdecken ihn ja Ihre Tiere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Kleiner Expeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pack deine Ausrüstung und mach dich bereit für den Tauchgang in die Tiefe. Hast du etwas gefunden? Beeil dich! Sonst schnappen dich die Tiere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Kleines Korallenriff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Seht euch die leuchtenden Farben des Korallenriffs an! Diese exotische Umgebung ist ideal für die tropischen Fische!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Mittelgroßes Korallenriff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Dieses tropische Riff ist voller Korallen in allen Farben und Größen! Jedes Tier findet hier ein glückliches Zuhause.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Großartiges Korallenriff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Dieses Korallenriff wimmelt von Leben und bietet reichlich Platz für alle Wassertiere. Beobachten Sie, wie sie sich vergnügen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Kleine Karibikinsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sonne und Wasser – die perfekte Kombination. Ihre Tiere werden dieses Sommerparadies lieben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Zentrale Karibikinsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Es gibt nichts Schöneres, als im Schatten von Palmen über weißen Sand zu spazieren. Ihre Tiere werden diese Insel lieben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Große Karibikinsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Du wirst deine Tiere nicht von dieser Insel bekommen! Wie wäre es, wenn du auch deine Sachen packst und umziehst?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Mittlerer Tiki-Bach]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Legen Sie sich in eine Hängematte, nippen Sie an Mangosaft und genießen Sie die Tiki Bay in vollen Zügen. Es gibt einfach keine bessere Art zu entspannen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Mittlerer Expeditionspanzer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Ihre Besucher werden neugierig sein, was Sie aus diesem Tank herausholen! Auch Ihre Tiere werden es genießen, zwischen den Maschinen zu schwimmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Großer Expeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Dieses Aquarium ist so groß, dass die Titanic hineinpassen würde! Auch Ihre größten Tiere und Fische haben reichlich Platz, um die Spalten und Ritzen zu erkunden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Kleiner Tiki-Bach]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Die leuchtenden Farben und das klare Wasser werden nicht nur verschiedene Fisch- und Tierarten anlocken, sondern auch neue Besucher!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Großer Tiki-Bach]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Entspannen Sie sich in tropischer Umgebung, genießen Sie die Ruhe und beobachten Sie die Tiere beim Spielen im Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelleisenbahn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Ihre Tiere werden es lieben, auf diesem Zug und der Eisenbahn herumzuklettern! Vergessen Sie nicht, Ihre Besucher mitzunehmen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Spinnenhöhle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Traust du dich, diese dunkle Höhle zu betreten? Keine Sorge. Die Spinne, die dort lebt, ist ganz freundlich und möchte dich nur umarmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Nordpol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Besuchen Sie den Weihnachtsmann am Nordpol! Ihre Tiere werden viel Spaß beim Schneemannbauen und Schneeengelmachen haben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantischer Stausee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Sogar Fische sehnen sich nach Liebe! Platziere dieses romantische Aquarium in der Unterwasserwelt und mache deine Wassertiere glücklich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tempelruine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Reise in den tropischen Regenwald Kambodschas und setze dich unter einen Tetrameles-Baum. Mit etwas Glück kannst du sogar einen Malaienbären entdecken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Frühlingsgarten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Der Frühling ist da! Zieht eure Schuhe an, schnappt euch die Gießkanne, es ist Zeit, sich um euren Garten zu kümmern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Eleganter Lebensraum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Bieten Sie Ihren Tieren dieses luxuriöse Gehege an. Sie werden sehen, wie sehr sie es lieben werden!]]></item>
  </category>
</language>
