<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Ventes d'aliments pour animaux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Nourrir les animaux est autorisé ! Mais uniquement avec une alimentation adaptée. Au lieu de chocolat et autres sucreries, vous trouverez des aliments sains pour chaque animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stand de frites]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Frites, saucisses et poulet grillé ? Miam ! Rien que l'odeur suffit à faire saliver les visiteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Jouets]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Tout le monde veut un souvenir du zoo. Les adorables peluches du distributeur automatique ont un succès fou !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Boissons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca, bière ou café ? Parfois, il faut se rafraîchir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[stand de hot-dogs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Je suis là pour le hot-dog ! C'est le meilleur nature. Le stand de hot-dogs est une vraie mine d'or.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Miam, miam ! Les enfants adorent la glace. Impossible d'imaginer un zoo sans glace, elle y a toute sa place !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[support à ballons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Des ballons colorés et de nombreux bibelots augmenteront le nombre de visiteurs de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Salon de thé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Le salon de thé est un havre de paix au sein de votre zoo. Ici, les visiteurs oublient le tumulte de la vie quotidienne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toilettes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Tout le monde a besoin d'aller aux toilettes de temps en temps ! Les toilettes sont votre carte de visite : gardez-les toujours propres pour donner une bonne impression de votre zoo à vos visiteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Toilettes de luxe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Des toilettes de luxe avec sièges rembourrés ? Les visiteurs apprécient cela et sont heureux de payer un supplément pour ce luxe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Réservoir d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Veillez à ce que vos animaux aient toujours de l'eau à boire. Et n'oubliez pas de les laver de temps en temps.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Grange]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Entreposez le fourrage dans l'étable pour qu'il reste frais longtemps. Veillez à toujours avoir suffisamment de nourriture pour les animaux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Comme dans une vraie pizzeria italienne ! Cette pizza a une odeur exceptionnellement appétissante et attirera sans aucun doute les visiteurs affamés de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[crêpes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Des crêpes fines avec du Nutella ou de la confiture ! Et les vrais gourmets commanderont des crêpes aux fraises et à la crème fouettée. Ou préférez-vous les crêpes salées ? Avec du fromage et du jambon, par exemple, c’est aussi un excellent choix.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Kiosque CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Ce kiosque spécial et exclusif, que vous obtenez uniquement grâce à votre code bonus, vous proposera une large sélection de magazines dans votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[bar américain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, milkshakes, steaks et hamburgers : le bar américain apporte l'ambiance des années 1950 à votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Saucisses sur une brochette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Vous aimez les saucisses américaines panées ? Alors, procurez-vous-en pour votre zoo ! Une fois que vous y aurez goûté, vous ne pourrez plus vous en passer !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Confiserie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Je demanderais de la crème fouettée ! Une tasse de café chaud et un bon dessert, voilà ce qui fait un vrai voyage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[borne d'audioguides]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Votre public recherche du divertissement de qualité. Grâce à l'audioguide, il recevra des informations sur vos animaux directement dans ses oreilles !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Groupe Zoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Envie de vous amuser ? Ce groupe de musiciens de talent est le choix idéal pour votre concert au zoo. Les visiteurs adorent et sont ravis de faire un don : le groupe vous reversera 1 zoodollar par jour !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grill bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Vos visiteurs apprécient de temps en temps un bon morceau de viande. Et c'est également valable pour vos amis les animaux : une viande de qualité, issue d'un bon élevage, est toujours délicieuse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Maison en pain d'épice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Hansel et Gretel ne sont pas les seuls à apprécier les maisons en pain d'épice ; vos visiteurs aussi ! Attendez, ils ne tarderont pas à se régaler des murs et de la cheminée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Amandes grillées]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Chauds, sucrés et vraiment délicieux : les amandes grillées et les châtaignes chaudes réchaufferont vos visiteurs en hiver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[stand de punch aux fruits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Du punch aux fruits chaud par temps glacial, quelle bonne idée ! Installez un stand de punch dans votre zoo et vous verrez bientôt une foule de visiteurs se presser autour ! Quelle bonne idée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Boutique de souvenirs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Quoi ? Vous êtes allés au zoo et vous n’avez acheté aucun souvenir pour vos proches ? Vous trouverez des peluches, des canards en caoutchouc, etc. à la boutique de souvenirs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[barbe à papa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[C'est quelque chose ! Du coton tout collant et moelleux sur du bois ! Il y a la queue pour cette barbe à papa ! Elle est délicieuse !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Barre de lait]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Le lait rafraîchira et dynamisera vos visiteurs ! Ces milkshakes sont sains et réputés bien au-delà des portes de votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Sucré ou salé ? L'important, c'est que ce soit du pop-corn délicieux ! Tous les gourmands vont se régaler ! Mais attention aux pigeons curieux…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Mirador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Salut ! On se voit d'en haut ! Cette tour d'observation est vraiment géniale ! On a une vue imprenable sur tous les enclos d'ici. On a vraiment l'impression de contempler tout le zoo. Encore des jumelles !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Ballons Miracles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hourra ! Quel bonheur ! Obtenez une nouvelle barre d'outils de ZooMumba, recevez votre bonus quotidien et émerveillez vos visiteurs avec un stand de ballons féériques. Et le meilleur : vous gagnerez encore plus de points Zoogrosh !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Ballon de bonbons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Sucettes, chewing-gum, sucettes, serpents de réglisse… c’est le paradis sur terre pour tous les gourmands ! Et que serait un zoo sans une boule remplie de bonbons ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Conduire une Formule 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[En avant et en arrière, c'est génial ! Après un tour dans la voiture rouge, tous les visiteurs du zoo se prennent pour des pilotes de Formule 1. Vroum, vroum !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[À FAIRE : Puits aux souhaits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[À FAIRE : Description du puits à souhaits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[stand de jus de citrouille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Jus de citrouille : une boisson fortifiante pour les sorcières et les sorciers du monde entier. Mmm… ça a l’air bon !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Chaudron de sorcière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Les journées d'automne seront plus sombres et plus froides. Quoi de plus réconfortant pour vos visiteurs lors de votre visite au zoo qu'une bonne tasse de soupe au potiron ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[stand à cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Vos animaux restent bien au chaud en hiver grâce à leur douce fourrure. Nous, on accueille vos visiteurs autrement : avec du chocolat chaud et de la crème fouettée ! Miam !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[stand à sushis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Savoureux, sain et léger : il n’y a pas que les pingouins qui apprécient le poisson cru. Vos visiteurs savent aussi apprécier les spécialités japonaises comme les makis, les nigiris et les sashimis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[l'arrière-pays australien - boutique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Suivez un kangourou jusqu'à une boutique de l'arrière-pays australien ou ajoutez-en un à votre propre zoo. Votre directeur en tirera de nombreux bénéfices !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[présentoir à bretzels]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Il faut absolument que tu t'arrêtes à ce stand de bretzels. Zenzi, le boulanger, dit que les meilleurs bretzels sont chauds et légèrement salés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[bar caribéen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Une touche d'élégance caribéenne pour votre zoo ! Le bar caribéen propose de délicieuses collations et des cocktails dans une ambiance tropicale. Envie d'un ZooMumba Sunrise ou d'un Piña ZooMumba ? Sans alcool, bien sûr !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[stand mexicain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Épicé mais délicieux : le taco farci est toujours copieux et servi avec une garniture de viande ou de légumes. Savoureux et sain !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Granité gluant - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Slurp, sluurp, sluuurp. Des boissons gluantes pour étancher votre soif. Leur goût est peut-être étrange, mais elles sont délicieuses ! De mystérieux cocktails glacés et gluants pour vos invités.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[stand de beignets]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Que de beignets colorés ! Chaque visiteur a sa couleur préférée — bleus, verts ou roses — tout le monde les adore !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[stand à fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Miam ! Ce fromage chaud et fondant vous réchauffera cet hiver. Fromages à pâte dure, molle, coulants, odorants ou moisis : il y en a pour tous les goûts !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[boutique de poupées russes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Combien de ces poupées peuvent s'emboîter les unes dans les autres ? Un super jouet et un souvenir à la fois.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[pommes d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Sucrées, collantes… et délicieuses ! Les pommes sont particulièrement savoureuses enrobées de sucre. Et elles regorgent de vitamines !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[stand de t-shirts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Ici, vous pouvez acheter des t-shirts avec tous les motifs possibles : le logo du zoo, un dessin de votre animal préféré… Ces t-shirts sont un excellent souvenir de votre journée au zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Support de poinçonnage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[L'accessoire idéal pour tout marché de Noël : un stand de punch. Servez-en à vos visiteurs pour les réchauffer !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[bistro indien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Vous préférez quelque chose d'un peu plus relevé ? Un délicieux curry indien accompagné d'un riz savoureux transportera vos invités au cœur de la cuisine indienne !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Studio photo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Une sortie printanière au zoo mérite d'être immortalisée par une joyeuse photo de famille. Souriez, s'il vous plaît !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[stand de churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Des churros croustillants pour tous ! Ce dessert, originaire d'Espagne, se déguste saupoudré de sucre ou trempé dans du chocolat chaud. Dans tous les cas, vos papilles seront ravies !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Toilettes publiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Enfin ! Le luxe à tous les coins de rue ! Ces toilettes publiques modernes sont hygiéniques et agréables.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[stand de gaufres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Gaufres fraîches, gaufres fraîches ! Choisissez votre garniture : cerises, chocolat ou glace. Un délice !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[stand de barbecue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Directement du grill – savourez de délicieuses spécialités toute l'année, préparées par un maître du grill.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[promenades à poney]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hé ! Prenez les rênes et en avant ! Les visiteurs du zoo s'amuseront comme des fous sur le dos de ces adorables poneys ! Youpi !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[stand de fraises]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[La saison des fraises approche à grands pas ! Rien de tel que des fraises sucrées et juteuses ! On peut les déguster sur un gâteau, avec de la glace ou tout simplement nature. C'est aussi un choix sain !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Fleuriste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Les visiteurs du zoo adorent les magnifiques compositions florales ! Ils achètent des bouquets pour leurs animaux préférés. J'espère que les animaux ne les confondront pas avec des friandises !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[présentoir à macarons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Ces friandises colorées en mousse ne sont pas faciles à préparer. Mais elles sont délicieuses !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Café français]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là ! Il est de coutume en France de boire son café debout. Les invités peuvent également déguster un croissant et un café au lait ! Bon appétit !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[stand de palourdes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Palourdes, coquilles Saint-Jacques, huîtres – servies en plat principal ou dans une véritable bouillabaisse française !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[stand de cadeaux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[À ZooMumba, nous fêtons tous un anniversaire ! Vous, vos animaux, nos bénévoles… Qui a besoin d’un cadeau ? Choisissez ici !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[cuisine du goulash]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Les Hongrois adorent le goulasch traditionnel. Un repas idéal lors d'une visite au zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Fabricant de paniers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Le panier en osier traditionnel est un souvenir idéal d'une visite au zoo. Les Hongrois ont un véritable savoir-faire en matière d'artisanat !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Hollandais volant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[D'après une légende, le capitaine d'un vaisseau fantôme nommé le Hollandais Volant sillonnerait les sept mers. Il fera une halte à votre zoo pour Halloween afin de vendre des sandwichs au poisson. Miam !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bar à Bloody Mary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Jus de tomate sanglant et épices – le Bloody Mary Bar propose l'en-cas idéal pour les vampires et autres visiteurs du même genre. Mouahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[bar à sandwichs dindes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Il restait plein de nourriture après le copieux repas de Thanksgiving. Et si on préparait un sandwich à la dinde ? Mmm !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[stand de tartes aux pommes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[La tarte aux pommes américaine est un classique ! Une pincée de cannelle et une pâte feuilletée. Un délice ! Sa garniture sucrée aux pommes est un régal parfait en hiver. Et n'oubliez pas la glace à la vanille !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Rencontrez le Père Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[C'est un rêve ! Rencontrer le Père Noël en personne et lui confier ses souhaits de Noël ! Regarde, un petit pingouin lui a sauté sur les genoux. Qui sait s'il a été sage toute l'année !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[stand de bonbons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Ces bonbons sont originaires des Pays-Bas et représentent généralement des moulins à vent ou des fermes. Parfois, on y trouve des images de Saint Nicolas. Délicieux et éducatifs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[support à baklav]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Ce dessert sucré contient des amandes, des noix, des pistaches, de la cannelle, des clous de girofle et parfois de l'eau de rose et de la cardamome. Il est souvent servi avec un café moka corsé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Marché aux épices]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Mmm, ça sent bon ! Coriandre, cardamome, cumin, anis et bien sûr le précieux safran sont des incontournables de tout marché oriental. L'association est essentielle !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Support pour animaux en peluche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[La plupart des animaux du zoo sont très poilus et dangereux. Mais chaque visiteur peut emporter une peluche chez lui. Elles sont tellement mignonnes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[stand de chocolat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Le secret du bonheur ? Le chocolat ! Bonbonnière, c'est un vrai régal. Succès garanti ! Envie d'y goûter ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Temple de la Santé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Détendez-vous au zoo - bains, massages et soins de beauté dans ce temple de la santé vous garantissent une relaxation complète !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stand avec des œufs de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Au printemps, dès l'apparition des premières fleurs, les lapins de Pâques cachent des œufs colorés. Heureusement, ils proposent un service pratique pour éviter d'avoir à les teindre soi-même : les stands d'œufs de Pâques !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[stand de jus de carotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Aimez-vous les carottes ? Râpées, pressées, écrasées ou entières, les carottes sont riches en vitamine B et bonnes pour les yeux. Enfin, seuls les plus observateurs remarqueront les œufs de Pâques colorés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[grill Churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Comme beaucoup d'animaux de votre zoo, les visiteurs raffolent de viande. Mais attention ! Pendant que la viande grésille sur le gril, son odeur attire tous les prédateurs du zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[présentoir à boules de fromage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Croustillantes à l'extérieur et fondantes à l'intérieur. Mmm, ces boulettes de fromage brésiliennes typiques sont encore meilleures avec une sauce aux herbes fraîches.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[vendeur de ballons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 ballons rouges et de toutes les autres couleurs possibles. Si vous en achetez suffisamment, vous pourrez flotter au-dessus de votre zoo ! Quelle vue !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Barre de punch gluante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Baiser de la Veuve, Bloody Mary, Punch Zombie ou Punch Hocus Pocus – qu'est-ce que c'est ? Ce sont des punchs gluants servis dans un bar à punch gluant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Liste de souhaits - abri de jardin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Que souhaitent vos visiteurs pour Noël ? Ils peuvent écrire leurs vœux dans ce stand. Se réaliseront-ils ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Usine de bonbons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[À Noël, tout le monde raffole des sucreries. La confiserie est l'endroit idéal pour ces occasions. Désormais, vous ne serez jamais à court de gourmandises !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Verrouillage du cœur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Vos invités peuvent désormais sceller symboliquement leur amour dans ce château. N'oubliez pas les initiales !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[stand de nouilles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[La soupe de nouilles ramen est originaire de Chine, mais elle est également populaire au Japon et en Corée. Cette soupe est délicieuse avec des algues nori, du poulet, des légumes ou du poisson.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Cabane à didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Cet instrument de musique traditionnel des Aborigènes australiens apportera des sonorités exotiques à votre zoo. Il est généralement fabriqué à partir du tronc d'un eucalyptus évidé par les termites. Un véritable produit naturel !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[stand de Pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Ce délicieux gâteau mousse est fourré de glace et de crème. Léger et aérien, il est cependant riche en calories. Il porte le nom d'une ballerine russe, Anna Pavlova. C'est aussi le plat national australien !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[support de mandragore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[La mandragore magique peut désenchanter les créatures maudites et leur rendre leur forme originelle. Mais attention : lorsqu’on l’arrache, elle émet un son terrible qui peut être fatal ! Mettez vos écouteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Support pour baguettes magiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abracadabra ! Trois chats noirs ! Une baguette magique pour exaucer vos vœux les plus secrets et bien plus encore. Apprenez à vous en servir correctement et bientôt, vous ferez apparaître un lapin de votre chapeau !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[stand de bonbons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[À vos fourneaux ! Pendant l'Avent, il est de tradition de faire des biscuits, alors allons-y ! Miam !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[décorations de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Quand le sapin de Noël est orné de magnifiques décorations, il est clair que Noël est arrivé !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Installez-vous confortablement avec votre moitié dans cette cabine et faites-vous prendre en photo ! Les visiteurs peuvent immortaliser le selfie spontané de leur vie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[L'état de Madame Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Que vous réserve l'avenir ? L'amour ? Un nouvel emploi ? La célèbre voyante Madame Starza vous dévoilera tous les secrets.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Nid de poule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Les visiteurs peuvent acheter non seulement des œufs de Pâques, mais aussi d'autres produits liés aux poulets, qu'ils peuvent offrir à leurs proches.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[tresse cuite au four]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Faites cuire votre tresse de Pâques ! Vos invités pourront acheter des petits pains du monde entier !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Délices pour le poisson]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Dans cette boutique spéciale, les visiteurs peuvent acheter de la nourriture pour les poissons de l'étang. Attention à ne pas trop les gaver !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Des rafraîchissements pour vos visiteurs ! Rien de mieux que le traditionnel fish and chips arrosé de vinaigre de vin et emballé dans du papier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Boissons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Des boissons fraîches pour tous les goûts : gazeuses, plates ou smoothies sains. Vos invités trouveront forcément leur bonheur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Au fond de la mer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Des souvenirs du Monde Sous-Marin pour tous ! Un porte-clés kraken géant, une peluche kraken ou une gomme géante en forme de cachalot : chacun trouvera le cadeau idéal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Le puits aux souhaits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Faites un vœu ! Vos vœux se réaliseront – du moins ceux qui peuvent être exaucés dans le zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stand avec des animaux en peluche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Des baleines en peluche, des krakats géants en peluche et même des krakens en peluche ! Trouvez de jolies peluches du Monde sous-marin ici !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Phare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Vos visiteurs adoreront ce phare unique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[carrousel traditionnel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Qui a besoin de peluches du stand de tir ? Vos petits visiteurs adoreront faire un tour sur ce vieux carrousel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Bateau à bascule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Blottis-toi contre ton/ta précieux(se) moitié et amuse-toi bien. Prends soin de toi !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Côtes de dinosaure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Savourez des côtes levées cuites au four selon la tradition de l'âge de pierre !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Rêves d'ambre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Que renferme un morceau d'ambre ? Nul ne le sait ! Peut-être pourrez-vous créer votre propre parc à dinosaures !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choco-la-la !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Réchauffez-vous avec un délicieux chocolat dans cette chocolaterie !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Les meilleures châtaignes grillées de tout le zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[thé de tortue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Savourez de délicieux thés exotiques et à base de plantes dans ce salon de thé tropical.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Poisson et frites]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Vous allez adorer ! Ajoutez du sel, du ketchup, du vinaigre ou enveloppez-le simplement dans du papier, sans rien faire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stand avec jus de canne à sucre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Par une chaude journée au Cambodge, rien n'est plus rafraîchissant que le jus de canne à sucre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stand avec un déchaînement de violence]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Laissez-vous tenter ! Ce plat traditionnel cambodgien est un curry cuit à la vapeur dans des feuilles de bananier. Il est préparé avec du poisson, de la viande ou du tofu – vous allez vous régaler !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[friandises spéciales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Envie de vous faire des amis parmi les animaux du zoo ? Alors offrez-leur ces friandises spéciales. Mais attention, ils en redemanderont !]]></item>
  </category>
</language>
