<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo Meter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Au magasin]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Entrepôt du zoo]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Commencer]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[À la banque]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Commencez le safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Acheter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[télécharger]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nouvelles]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Bienvenue à nouveau, %username% !<br> Votre zoo est de nouveau très fréquenté !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Bonjour %username%!<br> Votre zoo est toujours aussi fréquenté !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Avec des pattes, vous pouvez embellir vos enclos et les rendre encore plus précieux.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Génial ! Plongez directement dans la nature sauvage : dès le niveau 7, le safari vous attend ! Découvrez des animaux insolites et gagnez de superbes prix !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exclusivement du 11 au 18 février 2011 (CET)]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50 % de réduction sur la tentative d'ajout]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Beaucoup, beaucoup de surprises]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Plus de pattes pour les super-aliments, la meilleure nourriture et la super-médecine !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Plus de pattes pour nourrir, abreuver et soigner !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Enfin plus d'espace ! Augmentez votre capacité de stockage d'eau et d'aliments : de nouvelles cuves sont disponibles ! Des réservoirs d'eau aux stockages souterrains, l'espace ne manque pas. Vous gagnerez ainsi du temps et éviterez de nombreux allers-retours.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Désormais, tous vos amis de votre carnet d'adresses s'afficheront juste à côté du terrain de jeu. Vous pourrez visiter leurs zoos respectifs et découvrir leurs atouts, ainsi que ceux de leur directeur, en toute convivialité. Amusez-vous bien !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Des avantages premium exceptionnels vous attendent dans la banque du zoo ! Que ce soit des pattes ou un pack BZ, votre zoo brillera de mille feux. Et votre succès sera encore plus grand. Commandez dès maintenant des packs exceptionnels !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOUVEAU pour les joueurs de niveau 8 et plus ! Un nouveau continent s’offre à vous : cap sur l’Asie ! Vivez un safari exceptionnel et découvrez de nouvelles régions.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOUVEAU : Packs Paw ! Argent, Or ou Platine – Les packs Paw égayeront vos enclos ! Profitez-en : ils sont disponibles pour une durée limitée.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Les bulles de pensée afficheront les souhaits de vos visiteurs. Répondez-y et votre portefeuille commencera à sonner. Vous pouvez modifier les souhaits dans les paramètres.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Super affaire ! Envie d'agrandir votre zoo au maximum sans attendre ? Achetez l'extension de zoo maxi à 100 % pour seulement 400 zoodollars. N'hésitez plus et profitez-en vite ! Offre valable pour une durée limitée.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nouveau : Aperçu plein écran ! Découvrez votre ZOO dans toute sa splendeur et dans les moindres détails !<br> <br>Cliquez sur le symbole à 4 flèches pour afficher votre ZOO en plein écran.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Découvrez le chemin vers le zoo caché grâce à votre 3e extension de zoo.<br> <br>Enfin, il y aura encore plus de place pour plus d'animaux.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Les 16 et 17 avril seulement !<br>Achetez des Zoodollars et obtenez le double de BZ !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Gagnez des zoodollars dans la banque du zoo du 16 au 17 avril.<br>Votre achat sera valable 24 heures.<br>Vous recevrez ce super bonus :<br><br>Chaque action liée à l'enclos vous rapportera le double de BZ !<br><br>Profitez de l'offre 5 fois et gagnez le maximum.<br>5 jours de bonus BZ exceptionnels !*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Les paiements par virement bancaire sont exclus.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Le lapin de Pâques est arrivé ! Du 21 au 27 avril, de nombreux œufs de Pâques seront disponibles. Échangez-les contre des décorations de Pâques, des lapins et des cadeaux. Joyeuses Pâques !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Une nouvelle barre d'outils est disponible dans Zoomumba ! Téléchargez-la et vous obtiendrez un présentoir avec des ballons magiques, des bonus quotidiens de points d'intérêt et de toutes nouvelles informations pour votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nouveauté sur la roue de la fortune :<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Vous pouvez désormais augmenter votre BZ de 30 % ou même de 100 % pendant 8 heures !*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Cette augmentation s'applique au bénéfice standard de vos activités !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Nouveau safari à partir du niveau 9 ! Explorez l’Amérique du Nord et vivez une aventure palpitante ! Découvrez les secrets du continent et trouvez des animaux exotiques pour votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Votre bâtiment principal brille désormais d'un éclat inédit. Mieux encore, il s'améliore à chaque tranche de 10 niveaux, jusqu'au niveau 40 ! À chaque tranche de 10 niveaux supplémentaires, vous obtenez un nouveau design !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[À partir de la semaine prochaine, au lieu de bonus compliqués pour nourrir les animaux avec les meilleurs aliments et super-aliments, voici des bonus clairs :]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[À partir de cette semaine ! Au lieu de bonus compliqués, vous obtenez ces bonus clairs pour avoir nourri vos animaux avec des aliments de qualité supérieure :]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Offre exceptionnelle jusqu'au 7 juin : 3 coffrets de super-aliments différents ! Avec le plus grand coffret, vous pouvez choisir 5 amis qui recevront 5 fois plus de super-aliments en cadeau !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Obtenez dès maintenant le pack de démarrage « Panthère noire » et profitez de nombreux avantages !<br>Attention : ce pack n’est disponible qu’une seule fois par directeur de zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Faites naître d'adorables bébés animaux aujourd'hui (sam. 0h - dim. 23h59) avec une réduction de 50 % sur zoogroš !<br>Nous avons également de nouvelles décorations : venez les découvrir en magasin !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Désormais, vous bénéficierez de bonus exceptionnels pour les aliments de qualité supérieure. Doublez vos points BZ pour les aliments de qualité supérieure et quadruplez vos points BZ pour les aliments de qualité supérieure. N'hésitez plus et gâtez vos animaux !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Nouveau ! Liste des meilleurs ! Cliquez sur le trophée et découvrez quels joueurs figurent dans le top 100 des différentes catégories ! Vous verrez également immédiatement les valeurs BZ de vos amis.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Ouvrez l'œil ! Désormais, vous verrez directement dans votre liste d'amis ! Vous aurez ainsi une vue d'ensemble de tout : vos amis, vous et BZ. Qui est le réalisateur le plus assidu ?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nouveau ! ZooMumba propose un nouvel album de collection ! Retrouvez tous les symboles de collection dans les catégories Enclos, Animaux et Assistants. Échangez vos collections complètes contre de superbes récompenses !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Désormais, vous pouvez utiliser « Cash for action » ! Besoin de zoodollars ? Rendez-vous à la banque, cliquez sur « Cash for action » et choisissez une offre parmi les différents fournisseurs ! Essayez-le !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[La Roue de la Fortune fête sa nouvelle ouverture sur le parking du zoo ! Dès le niveau 3, vous aurez votre propre Roue de la Fortune avec des chances encore plus élevées de remporter de meilleures récompenses !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Joyeux anniversaire, directeur du zoo ! Nous organisons une grande fête d'anniversaire ! Attendez-vous à de superbes animations et à de nombreuses surprises en magasin !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Rejoignez-nous sur Twitter et gagnez une « Maison d'oiseaux » ! Nous tirerons au sort 10 personnes chanceuses qui tweetent 2 à 3 fois par semaine.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nouveau ! Essayez différentes combinaisons d'animaux et d'enclos pour obtenir plus de points d'intérêt et gagner plus de zoogros. Lancez-vous ! De nombreuses autres combinaisons vous attendent !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nouveau ! Créez votre propre avatar dans le menu principal ! Invitez vos amis à rejoindre votre liste d'amis et découvrez leurs avatars !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Le cirque est arrivé en ville ! Venez admirer le cirque itinérant sur la place du marché et découvrez une grande variété d'animaux. Vous aurez peut-être la chance de gagner un animal exceptionnel.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Offre à durée limitée ! Profitez de nos super boosters Paw et BZ disponibles en boutique. Avec la bonne combinaison, vous pouvez obtenir jusqu'à 130 % de bonus Paw ou BZ !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nouveauté en magasin ! Encore plus pratique : embauchez vos assistants non seulement pour 1 jour, mais aussi pour 7 ou même 28 jours. Ainsi, vos tâches routinières seront toujours effectuées en toute fiabilité !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween à votre zoo : du 25 octobre à midi au 1er novembre à midi, frissons garantis ! Venez nombreux !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween est presque terminé. Il n'y aura plus de bonbons. Mais vous avez jusqu'au 2 novembre à 18h (CET) pour activer les récompenses et faire se reproduire des bébés chauves-souris.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween est terminé. Nous espérons que vous vous êtes bien amusés ! Merci de votre participation et à l'année prochaine !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[L'Animal Mobile est là ! Jetez un coup d'œil rapide à votre parking et profitez-en pour observer le comportement d'animaux vraiment rares ! Qu'ont-ils avec eux cette fois-ci ?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Obtenez un nouvel élevage et une nurserie. Élevez des bébés rares et adorables et regardez-les grandir dans la nurserie. Commencez par un perroquet, par exemple !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Du 1er au 24 décembre, une surprise vous attend chaque jour ! Tous les matins dès 10 h, retrouvez notre code bonus sur Facebook, Twitter ou nos forums. Bonne chance !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Aidez le Père Noël : ses rennes se sont échappés ! Utilisez la station d’élevage du 21 décembre au 2 janvier (midi, heure d’Europe centrale) pour les remplacer et préparez-vous à de nombreuses surprises !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nouveaux animaux pour votre station d'élevage ! Vous pouvez désormais élever de nouveaux bébés de %species% dans votre station d'élevage et les regarder grandir dans la nurserie.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Deux fois plus de câlins ! Pendant les 5 prochains jours, vos animaux en période de reproduction peuvent s'attendre à la naissance de jumeaux ! Alors n'attendez plus !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Gérez vos zoos en toute simplicité ! Le Zoomètre affiche désormais simultanément l’état de vos zoos principal et caché. Les droits d’entrée aux deux zoos ne seront perçus qu’à l’entrée principale.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Une mixité réussie : Hourra ! Vous pouvez désormais garder différentes sous-espèces d’une même espèce animale dans un même enclos. Vos animaux seront ravis d’avoir de nouveaux colocataires !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Une romance animale vous attend ! Du 8 au 15 février, collectionnez de jolis objets pour la Saint-Valentin et gagnez de nombreux prix dans notre grand jeu de société spécial Saint-Valentin !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Coup de main du voisinage : Lukáš, le directeur du zoo, vous rend visite pour un court instant et vous propose d’échanger des spécimens animaux très rares et particulièrement adorables contre les vôtres. Alors, allons-y !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Venez chasser les œufs de Pâques avec nous ! Le lapin en a caché plein dans vos enclos. Ramassez-les tous et gagnez de fantastiques récompenses et surprises !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hourra ! Plus d'espace pour que vos amis à quatre pattes puissent jouer ! Trois nouvelles aires de jeux sont à la disposition de tous les animaux du zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Du 17 au 23 mai, votre zoo se transformera en un véritable conte de fées. De nombreuses animations et de superbes prix vous attendent lors de l'événement Royal Frog !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Le 30 mai 2012, le joueur FernoNr.1 a remporté une bataille acharnée et atteint le niveau 100. La joueuse Chrissie76 l'a suivi de près et a atteint le niveau 100 le 31 mai 2012, peu avant 13h. Toutes nos félicitations aux vainqueurs ! Nous espérons que vous apprécierez les familles de léopards des neiges.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Soleil, surf et marsupiaux : du 25 juin au 3 juillet, participez au jeu australien dans votre zoo et gagnez de superbes prix !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Du 19 au 26 juillet, le zoo vous dévoile son côté indien ! Préparez-vous à une expérience immersive avec des cobras et de fascinantes ruines de la jungle !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Joyeux anniversaire ZooMumba ! ZooMumba fêtera son 2e anniversaire le 19 août et, du 17 au 26 août, nous célébrerons l'événement avec des jeux et des animations amusantes. Rejoignez-nous !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nouveau : Vétérinaire ! Le Dr Lynn a le traitement adapté à chaque maladie ! Vos animaux retrouveront rapidement la santé : faites appel à un vétérinaire pour votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Que la fête commence ! Sortez vos pantalons et robes en cuir et célébrez l'Oktoberfest dans votre zoo ! Collectionnez bretzels, mocassins et chapeaux bavarois traditionnels. Accueillez des animaux du sud de l'Allemagne et offrez-leur un magnifique enclos festif !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Ouah, frissons garantis ! La Bataille des Citrouilles est sur le point de commencer ! Gagnez de super prix ! Nouveau : Collectionnez-les toutes pour encore plus de fun !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Le Père Noël a besoin de votre aide ! Apportez les oursons et les pommes d'amour du 18 décembre 2012 au 3 janvier 2013 et aidez-le ! Ensemble, nous pourrons bientôt illuminer le grand sapin et y faire apparaître tous les animaux ! Joyeux Noël !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Le 14 février, c'est la Saint-Valentin ! Du 14 au 25 février, profitez de récompenses romantiques à l'occasion de l'événement spécial Saint-Valentin. Vous pourrez également accueillir des cigognes dans votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hourra ! ZooMumba propose de nouveaux niveaux ! Vous pouvez désormais atteindre le niveau 200. Avec l’ajout de ces nouveaux niveaux, certains joueurs remarqueront peut-être qu’ils sont à un niveau supérieur à celui qu’ils avaient auparavant. Bonne chance !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Commencez à collectionner les poussins et échangez-les contre de superbes prix pendant l'événement de Pâques, qui se déroule du 27 mars au 8 avril. Ensuite, gravissez ensemble la montagne en peluche !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nouveaux animaux pour votre zoo : de magnifiques papillons et d'adorables petites loutres - disponibles dès maintenant dans la boutique du zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Plus d'espace dans votre zoo ! La voici enfin : une nouvelle ville avec tous les bâtiments dont vous aurez besoin ! Cliquez sur le menu en bas à gauche et réaménagez votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nouvelles boutiques au zoo : Offrez à vos visiteurs de délicieuses fraises et des churros croustillants ! Vous ne savez pas quoi faire de votre budget zoologique ? Aménagez un enclos russe dans votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Avis aux jardiniers : aménagez un jardin pour vous détendre et offrez un abri à une taupe ! Vous aimez les animaux exotiques ? Ne manquez pas l’actualité : le kiwi !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Encore plus pratique : le grand nettoyage de printemps au zoo ! Déplacez les allées et les poubelles dans votre inventaire, individuellement ou toutes en même temps, en un seul clic !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[À partir du niveau 90, vous débloquerez un nouveau terrain de jeu : un zoo au bord de l'eau. Il y a largement assez de place pour les animaux, les boutiques et les décorations le long de la rivière !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[L'été au zoo : chouchoutez vos animaux dans un habitat paradisiaque et offrez à vos visiteurs une nouvelle boutique de fleurs et un stand de gaufres !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France ! Découvrez l’art de vivre à la française dans votre zoo ! Du 11 au 24 juillet, le drapeau tricolore flottera à ZooMumba !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hourra ! ZooMumba a 3 ans ! Vite, au festival de tir, lancez des fléchettes sur des ballons et jouez à un jeu de société ! De superbes cadeaux d'anniversaire vous attendent !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hourra pour la Hongrie ! Du 12 au 23 septembre, nous partons en Hongrie pour une collecte de poivrons ! Vous pourrez les échanger contre des récompenses exceptionnelles jusqu'au 24 septembre !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Prenez soin de vos animaux et gagnez le double de BZ ! Du vendredi 20h (CET) au lundi 8h (CET), Zoomumba vous offre le double de BZ !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nouveauté à la boutique du zoo : des drapeaux rapportés de voyages autour du monde, notamment de Hongrie, d’Australie et d’Inde. Découvrez également une autre nouveauté : une cabane à palourdes ! Pour tous les amateurs de palourdes !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Soldes d'octobre à la boutique du zoo ! De délicieux bretzels et des maisons bavaroises sont disponibles. Nouveauté : le drapeau allemand !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Waouh, Halloween approche à grands pas et ces pingouins déjantés ont invoqué des fantômes terrifiants ! C'est l'heure de la chasse aux fantômes ! Attrapez-les avec vos Plasma Blobs et échangez-les contre des prix effrayants et amusants du 17 au 31 octobre !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Fêtez Thanksgiving au zoo ! Cette fois-ci, direction l'Amérique ! Ramassez des feuilles colorées et gagnez de super prix !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Joyeux Noël ! Du 19 décembre au 7 janvier, nous fêterons Noël au zoo. Les animaux adorent les friandises : collectionnez des décorations colorées et décorez votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Partez avec nous en Orient et découvrez l'Égypte antique ! Commencez par fouiller des pyramides, des sarcophages et des momies. Collectionnez des scarabées et transformez votre zoo en un paradis oriental !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Pour fêter la Saint-Valentin, grimpons ensemble au sommet de la montagne de peluches ! L'amour est dans l'air ! Vendez vos animaux et gagnez de super prix !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Faites le plein de cœurs : collectez les cartes du 20 février au 10 mars et créez une ambiance romantique pour vos animaux et visiteurs avec des roses rouges et des oasis de bien-être.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nouveauté à la roue de la fortune : faites-la tourner, que ce soit votre première fois ou non. Gagnez une panthère nébuleuse timide et très rare ! Tentez votre chance !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[L'événement fantastique de Pâques peut commencer : collectionnez des œufs de Pâques colorés du 10 au 28 avril et échangez-les contre de superbes récompenses printanières dans le jeu de société de Pâques.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nouveaux espaces dans votre zoo : trois nouveaux enclos et divers éléments de décoration assortis vous attendent ! Créez dès maintenant des zones thématiques dans votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Aménagez de nouveaux espaces pour votre zoo : décorez-le avec de nouveaux enclos et des éléments décoratifs assortis. Créez des zones thématiques !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Vivez la fièvre du football dans votre zoo : voyagez avec nous au Brésil du 19 juin au 1er juillet. Samba, football et boissons exotiques vous attendent. Collectionnez des fruits colorés pour vos cocktails et échangez-les contre de superbes prix d’été !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Ne manquez pas la grande fête d'anniversaire de Zoomumba : du 19 août au 2 septembre, nous fêterons nos 4 ans ! Collectionnez des ballons et échangez-les contre de superbes cadeaux d'anniversaire !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Vos animaux raffolent des sucreries ? Devenez propriétaire de Sugar Land dès aujourd’hui ! Ce domaine comprend 5 niveaux de construction et un choix d’enclos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Suivez les insectes visqueux à travers le marais d'Halloween ! Gagnez des prix effrayants pendant les festivités d'Halloween, du 30 octobre au 10 novembre !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Inauguration ! Découvrez un tout nouveau centre de recyclage et un atelier en ville. Collectez les déchets, recyclez-les et utilisez les ressources pour créer de nouvelles décorations pour les zones thématiques de votre zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Aidez les pingouins à décorer le zoo pour Noël ! Du 11 au 29 décembre, des friandises apparaîtront dans vos enclos. Échangez-les contre des récompenses de Noël !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Aidez les pingouins à décorer le zoo pour Noël ! Du 11 au 29 décembre, des friandises apparaîtront dans vos enclos. Échangez-les contre des récompenses de Noël !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Célébrez avec nous la fête nationale indienne le 26 janvier. Pour les joueurs de niveau 86 et plus, le Bistro indien est désormais disponible dans la boutique contre des zoogrosh !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[La côte vous appelle : à partir du niveau 15, vous avez la possibilité de débloquer le zoo sur la côte et de profiter de la nouvelle zone !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Jouez au jeu de société de la Saint-Valentin du 12 au 23 février et trouvez votre âme sœur !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Grimpons ensemble jusqu'au sommet de cette montagne de douceur : unissons nos efforts et gagnons de superbes prix !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nouveauté dans la boutique du zoo : un large choix de chemins est désormais disponible ! Vous pouvez aussi créer vos propres magnifiques chemins dans l’atelier du zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Alerte au poulailler ! Aidez le lapin de Pâques à ramasser les œufs ! Du 2 au 13 avril, une étrange créature rôdera autour du poulailler pendant l'événement de Pâques !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Débloquez de nouveaux animaux : obtenez Helenka l’opossum (à partir du niveau 37) et le méliphage (à partir du niveau 62). À partir du niveau 100, une hyène rayée vous attendra dans la boutique !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Avis aux fans : de nouvelles décorations pour des mondes thématiques supplémentaires sont désormais disponibles dans l’Atelier. Créez un espace asiatique, un marais et une jungle dans votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Partez avec nous en Asie pour assister à une danse du dragon ! Collectionnez des lanternes colorées et gagnez de superbes prix à un jeu de société asiatique !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba a 5 ans ! Et nous fêtons ça dans la nature australienne : direction l'Outback australien pour s'amuser à éclater des ballons rigolos !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magie au zoo ! Perry Schlotter s'est transformé en citrouille géante ! Joue à notre jeu d'Halloween, aide-le à trouver le bon sort pour retrouver sa forme normale et collectionne des potions magiques !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Aidez les pingouins à décorer le zoo pour une grande fête de Noël. En prenant soin de vos animaux, des bougies de Noël colorées apparaîtront dans leurs enclos. Échangez-les contre des cadeaux de Noël !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[L'amour se répand ! Jouez au jeu de société « Le Chemin de l'Amour » sur Nénuphars et découvrez la nouvelle Mangouste Brindle !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Le chocolat est partout à Pâques ! Nous avons un jeu de société spécial Pâques et de nouvelles fonctionnalités pour le zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[La gardienne Soňa et les pingouins ont découvert un ancien parc aquatique caché derrière un zoo ! Direction le Monde Sous-Marin, construisez de nouveaux bâtiments et rencontrez de nouveaux animaux marins !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Il est temps de se mouiller un peu ! Jouez à notre jeu de société « Plaisirs aquatiques » et obtenez plein de nouveaux objets pour le monde sous-marin, dont un adorable hippocampe !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[C'est l'heure des bêtises ! Les singes veulent jouer un mauvais tour aux suricates. Aidez-les à jouer à notre nouveau jeu de société. De superbes récompenses vous attendent !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Envie d'avoir peur ? Jouez à notre jeu de société d'Halloween « Hocus Pocus » et gagnez de super récompenses pour votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Envie de perles bonus ? Ça tombe bien ! Pendant une durée limitée, des perles supplémentaires apparaîtront dans les enclos du Monde Sous-Marin ! Bonne chasse !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Noël approche et les pingouins décorent leurs maisons. Jouez à notre jeu de société et gagnez de superbes récompenses pour votre zoo !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Notre jeu de société spécial Saint-Valentin est une véritable invitation au romantisme ! Jouez dès aujourd'hui et gagnez de superbes récompenses pour le Monde Sous-Marin ! Qui sait, vous pourriez même y rencontrer l'âme sœur !]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Prêt pour l'aventure ? Partez avec nous au Cambodge ! Les secrets des anciens temples khmers vous attendent !]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
