<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Arbustes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Quelques arbustes suffiront à assurer la verdure nécessaire à votre zoo et à embellir les espaces entre les allées. Plus votre parc est verdoyant, mieux se portent les animaux et les visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Banc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Aïe, aïe, j'ai mal aux pieds ! Après une journée entière à marcher entre les enclos, je n'en peux plus. Un banc comme celui-ci invite à la pause, et ceux qui s'y assoient peuvent observer de près les animaux exotiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontaine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Attention ! Cet éléphant en porcelaine est une véritable œuvre d'art qui apportera une ambiance agréable à votre zoo. De plus, sa trompe projette de l'eau, ce qui en fait une fontaine décorative.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Ours de la liberté]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[L'Ours de la Liberté dans votre zoo ! Des animaux de toutes espèces vivent ici paisiblement ensemble, sans se gêner les uns les autres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Étang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Un tel étang est apaisant et relaxant, une véritable oasis ! Il abrite de nombreux petits animaux qui n'ont pas besoin d'enclos. Les visiteurs du zoo aiment s'y détendre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Aire de jeux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Un terrain de jeu pour tous les enfants, même les plus turbulents et les petits garnements. Il s'y passe toujours quelque chose !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Sapins]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Quelle odeur délicieuse ! Avez-vous déjà senti le parfum des sapins sauvages ? C'est formidable ! Les sapins sont une décoration idéale pour votre zoo car ils restent verts en hiver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Cascade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Comme à l'état sauvage ! La cascade transforme votre zoo en un parc animalier sauvage avec une touche de nature et d'aventure.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmiers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Envie d'une touche caribéenne ? Alors n'hésitez plus et offrez-vous des palmiers ! Grâce à ces magnifiques palmiers, votre zoo se transformera en véritable havre de paix.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Pont]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Un pont enjambant un étang dans un parc, quel romantisme ! Cette petite oasis invite à la rêverie et transforme une visite au zoo en une expérience extraordinaire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Parterre de fleurs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Vous aimez les fleurs éclatantes et les couleurs vives ? ​​Alors offrez-vous un joli parterre de fleurs. Non seulement c’est joli, mais cela attire aussi les abeilles. Leurs joyeux bourdonnements égayeront votre jardin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Érigez un monument en l'honneur du dodo disparu ! Cette statue en marbre blanc italien symbolise la protection de toutes les espèces animales et ne manquera pas de faire sensation dans votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[cerisiers en fleurs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Ce cerisier est couvert de fleurs toute l'année, permettant ainsi aux visiteurs de votre zoo de se sentir comme s'ils assistaient à un festival de cerisiers en fleurs au Japon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Clôture blanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[La clôture blanche à claire-voie est esthétique et bien rangée. C'est un avantage si vous décidez de clôturer une partie de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vous êtes passionné par Vinnetou, les Apaches, les plumes d'aigle et les chevaux sauvages indiens ? Alors un totem a toute sa place dans votre zoo. Selon la tradition amérindienne, il symbolise l'harmonie et le lien avec les animaux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Réverbère]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Le lampadaire de style anglais ancien confère à votre zoo une atmosphère sublime. Qui ne se sentirait pas transporté à l'époque victorienne ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Nombre de vos animaux connaissent le baobab grâce à son habitat naturel, le Sahara. Le baobab transformera votre zoo en un véritable jardin d'Éden pour eux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Rocher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Ce rocher brun et isolé est un rare vestige de la dernière période glaciaire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Touffe d'herbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Envie de plus de verdure ? Avec quelques touffes d’herbe, vous pouvez transformer votre zoo en prairie sauvage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Arbuste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Avis aux amoureux de la nature ! Plantez des arbustes et transformez votre zoo en un joli parc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[musiciens de Brême]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Montrez que vous avez le cœur sur la main ! Érigez un monument en l'honneur des quatre musiciens de Brême ! Ce serait une très belle statue !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obélisque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Un obélisque comme celui-ci fera sensation dans votre zoo ! Des foules de visiteurs l'admireront et se prendront en photo à ses côtés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Cette plante exotique possède une longue histoire. Autrefois utilisée pour fabriquer du papier à écrire, le papyrus est aujourd'hui une magnifique décoration pour votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Petit lac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Les points d'eau sont très appréciés ! Un lieu de baignade joyeuse, un endroit romantique... un si bel étang attirera assurément le regard des visiteurs de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[tronc d'arbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Un tronc d'arbre aussi ancien est un objet de décoration très prisé des amoureux de la nature. Inutile de devenir bûcheron, il suffit de l'apporter !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Petit arbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Parfois, l'important c'est l'esthétique ! Un petit arbre bien placé est la cerise sur le gâteau de votre décoration de zoo. Essayez !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Envie de vous immerger dans l'ambiance du Far West ? Nous avons ce qu'il vous faut ! Ce cactus authentique vous transportera directement dans un western !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Cactus rond]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Vous avez pris goût à la construction de votre propre ville western ? Ou vous aimez simplement les cactus ? Peu importe, un cactus rond est facile d'entretien !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[arbustes du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Un peu d'herbe sèche et une pierre du désert apporteront une touche western très appréciée à votre zoo. Succès garanti auprès des visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Les tipis recréent l'atmosphère des tribus indiennes et la nature sauvage de l'époque de la ruée vers l'or dans votre zoo. Vinnetou, Old Shatterhand et les Apaches continuent d'inspirer les visiteurs de tous âges.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indicateur d'itinéraire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Perdus dans l'immensité de la prairie, sans ranch en vue ? Un groupe de fugitifs aurait tout donné pour avoir un tel repère dans la nature sauvage nord-américaine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Balle de paille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Quelques bottes de paille suffisent à donner à votre zoo des allures de village. Simple et tellement efficace !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[table de pique-nique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Les visiteurs du zoo aiment faire une pause. Une table de pique-nique est donc très appréciable.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[De magnifiques roses confèrent à votre zoo une atmosphère magique et leurs couleurs intenses captiveront les visiteurs de passage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Papillons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Les visiteurs du zoo ne s'intéressent pas uniquement aux animaux sauvages. Ces magnifiques papillons voletent entre les enclos et ravissent petits et grands.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavillon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Quel magnifique pavillon ! C'est l'endroit idéal pour une rencontre romantique ! Parfait pour les amoureux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Action ! Waouh, King Kong dans votre zoo ! Super spectacle et cris à l'Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bien pour les animaux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Pataugeoire ! Ce bassin décoratif en pierre est orné de jolis animaux. Cette jolie décoration montrera aux visiteurs combien vous tenez à l'ambiance de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Bonhomme de neige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hourra ! Il neige ! Construisez un bonhomme de neige et laissez-le faire neiger votre zoo. Cliquez sur le bonhomme de neige pour activer ou désactiver la neige.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[arbre de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Que serait Noël sans sapin ? Avec un sapin joliment décoré, votre zoo aura une ambiance de Noël féérique pendant l'Avent. Offre valable pour une durée limitée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Bonhomme en pain d'épice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Impossible de résister à un tel pain d'épices ! Oh, quelqu'un s'est déjà régalé ! C'est tout simplement délicieux. Envie d'y goûter ? Disponible pour une durée limitée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Étang aux cygnes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Le cygne traverse majestueusement l'étang à la nage, ce qui est très rare, et devient ainsi une décoration exclusive pour votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Cheminée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Oubliez la grisaille du quotidien, osez vous immerger dans la nature sauvage et l'apprécier ! Autour du feu de camp, chacun se transforme en aventurier ou en amazone. Plaisir garanti pour tous !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Grand arbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Quel tronc magnifique, appartenant à un arbre incontournable à la cime impressionnante ! Il ravira tous les visiteurs ! C'est l'endroit idéal pour un pique-nique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Ces plantes vertes poussent comme des champignons après la pluie. Certaines de ces espèces figurent parmi les plantes à la croissance la plus rapide au monde. Elles ne manqueront pas d'attirer les visiteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Acacia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Une curiosité aux proportions gigantesques… Il existe pas moins de 1 450 espèces d’acacias dans le monde ! Seront-elles toutes plantées dans des enclos ? Quoi qu’il en soit, l’imposant acacia couronnera de sa beauté tout chemin menant à ces enclos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cyprès]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Ces conifères sont d'une fiabilité à toute épreuve. Des variétés retombantes à cime élancée aux formes colonnaire et rampante, il en existe de nombreuses variantes. Chacune est tout simplement plus belle que l'autre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Fougères]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Les fougères apprécient l'obscurité et l'humidité. Elles prospèrent dans le climat de la forêt tropicale. Mais c'est lorsque le soleil brille que leurs tiges deviennent particulièrement éclatantes et attirantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Dionée attrape-mouche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Un nom plutôt répugnant pour une si jolie plante. Mais ce n'est pas un hasard : c'est une plante carnivore. Mouches et fourmis, méfiez-vous !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primevère]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[La primevère est aussi appelée primevère. Elle doit son nom à son inflorescence, qui ressemble à un trousseau de clés. Regardez-la attentivement ! N'est-ce pas fascinant ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Roseaux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Le roseau est une graminée répandue dans le monde entier. Avec ses longues feuilles, il est remarquable et attire le regard. Il pousse le plus souvent sur les rivages, où il bénéficie des conditions optimales pour développer de magnifiques fleurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[boule en forme de cœur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Des cœurs pour les animaux ! Grâce à cette adorable décoration, vous, le directeur du zoo, serez couvert de cœurs. Impossible d'y résister, mais ils ne sont malheureusement disponibles que pour un court instant. Cliquez sur la boule et les cœurs se disperseront dans tout le zoo. Cliquez à nouveau pour arrêter le flot de cœurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Tabouret rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Ici, l'amour est partout ! Qui n'aurait pas envie de s'y attarder ? Ce petit coin de paradis est disponible pour une durée limitée dans l'animalerie. Quel romantisme !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statue de l'Ours d'or]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Un objet exclusif et exceptionnel. En guise de remerciement, cet ours en peluche peut être offert à tous les directeurs de zoo particulièrement dévoués. Il deviendra la pièce maîtresse de votre jardin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[jardin zen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiration venue d'Extrême-Orient. Un jardin zen japonais apporte harmonie et sérénité à votre zoo. Les visiteurs apprécieront cette oasis de paix. Respirez profondément et laissez-vous transporter par la méditation.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Buisson de paon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Envie de plus de couleurs dans votre zoo ? Un assortiment coloré d'arbustes et de fleurs en forme de paon apportera beaucoup de gaieté à votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Jardin avec des jonquilles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Quel plaisir de sentir le printemps ! Une profusion de fleurs jaunes donnera un air printanier à votre zoo. Vos visiteurs n'en seront que plus ravis !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[statue de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Un monument en l'honneur du lapin de Pâques, travailleur acharné ! Sa représentation sculptée dans la pierre lui fera assurément plaisir, ainsi qu'à vos visiteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Jardin avec des tulipes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Un magnifique tapis de tulipes roses ravira vos visiteurs, et pas seulement au printemps ! Ils seront émerveillés par le parfum enivrant des fleurs, et même les animaux seront ravis de le humer !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Jonquilles de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Un magnifique parterre de jonquilles créera l'ambiance de Pâques, mais il n'est disponible que pour une durée limitée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Statue d'ours]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Les mamans ourses adorent leurs petits ! Cette adorable sculpture symbolise l'amour maternel. Les visiteurs affluent pour admirer ce monument.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[statue de Bouddha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Bouddha dégage calme et sérénité. Les visiteurs apprécient cette statue paisible et repartent apaisés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Les visiteurs aiment se détendre dans cette petite pagode et se laisser emporter par l'atmosphère asiatique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statue d'un joueur de hockey]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[La statue du joueur de hockey sur gazon est un hommage à l'équipe finlandaise de hockey « Leijonat », championne du monde en 2011. Félicitations !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[maisonnette africaine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Une véritable ambiance de forêt tropicale au zoo ! Dans ce chalet décoré de masques tiki, vos visiteurs auront l'impression d'être en pleine jungle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sphinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Vous pensez que les sphinx ont un odorat sensible ? N'ayez crainte, le nez particulièrement grand de ce sphinx est un véritable radar !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Plan du zoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Votre zoo s'agrandit bien. Avec autant d'attractions, les visiteurs peuvent facilement s'y perdre. Mais grâce à l'agencement du zoo, ils savent maintenant exactement où aller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Nichoir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Tu es au courant ? Les petits oiseaux gazouillent dans le nichoir et sont ravis de te raconter les nouveautés. Alors, tends l’oreille !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Le temple englouti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[L'aventure au cœur même du zoo ! Quiconque découvre les ruines d'un temple englouti dans le marais restera à jamais émerveillé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Cabane en rondins]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Vous avez entendu parler de ce chalet en rondins ? C'est une jolie petite cabane en bois, idéale pour faire un barbecue !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Statue d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Pourquoi cet ours est-il si heureux ? C'est évident ! C'est l'anniversaire de ZooMumba ! Une raison de plus pour faire la fête et s'offrir une statue d'ours exclusive !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[jardin de rocaille des koalas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Un petit coin d'Australie dans votre zoo ! Ce joli jardin de rocaille s'accorde particulièrement bien avec l'enclos des koalas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[ballon d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Vive ZooMumba ! Ce joli ballon attirera tous les regards sur votre zoo ! Et il est parfait pour les anniversaires !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Canon avec champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Que la fête commence ! ZooMumba compte déjà 10 millions de joueurs ! Bravo à vous tous !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Réverbère d'Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Ce lampadaire d'Halloween projette une lumière violette étrangement jolie sur les allées de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[banc d'Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Proposez à vos invités de s'asseoir sur ce banc hanté… s'ils osent…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[arbre d'Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Cet arbre tordu se dresse, sinistre, au-dessus des têtes de vos invités. Ce sera le début des festivités d'Halloween, dès l'entrée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Citrouille de rue d'Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Tout est prêt : les citrouilles effrayantes, avec leurs grimaces joyeuses et déformées, décorent le chemin d'Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[La cabane de la sorcière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, rient les sorcières. Elles volent sur leurs balais autour de la cabane des sorcières et effraient les visiteurs. L'une d'elles en a la chair de poule !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[sac de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[En tant que directeur de zoo exceptionnel, vous méritez bien un cadeau extra large. Mais attention à ne pas vous faire une hernie !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[bâtonnets de sucre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Sucrée, collante et jolie – quiconque mange cette décoration aura mal aux dents !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[bâtonnets de sucre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Sucrée, collante et jolie – quiconque mange cette décoration aura mal aux dents !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[bâtonnets de sucre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Sucrée, collante et jolie – quiconque mange cette décoration aura mal aux dents !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Banc de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Elle est si jolie et si brillante qu'on en oublierait presque d'avoir les fesses gelées.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Lampe de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Faites briller vos animaux et vos enclos sous la lumière hivernale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[statue du Père Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Une sculpture sur mesure taillée dans la glace - voilà de quoi le Père Noël peut être vraiment fier !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Casse-Noisette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Il n'y a pas que vos éléphants qui aiment autant les noix.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Renne illuminé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Mille petites lumières font de ce renne sans doute l'habitant le plus brillant de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Sapin de Noël 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Un sapin élancé a poussé… ! Votre magnifique arbre décoré saura même faire succomber vos animaux du désert à l'ambiance hivernale !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Sapin de Noël 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Un sapin élancé a poussé… ! Même vos animaux du désert succombent à l’ambiance hivernale à la vue de votre arbre magnifiquement décoré !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Sapin de Noël 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Un sapin élancé a poussé… ! Même vos animaux du désert succombent à l’ambiance hivernale à la vue de votre arbre magnifiquement décoré !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Sapin de Noël 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Un sapin élancé a poussé… ! Même vos animaux du désert succomberont à l’ambiance hivernale à la vue de votre arbre magnifiquement décoré !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Sapin de Noël 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Un sapin élancé a poussé… ! Même vos animaux du désert succombent à l’ambiance hivernale à la vue de votre arbre magnifiquement décoré !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[Prix ​​VIP]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unique, dynamique et testée par des pingouins : une récompense spéciale pour le joueur de Zoomumba le plus passionné. Un vrai bijou !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[l'arrière-pays australien - boutique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Suivez un kangourou jusqu'à une boutique de l'arrière-pays australien ou ajoutez-en un à votre propre zoo. Ils rapporteront plein de pièces à votre directeur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[Au Mexique, ce mignon petit cheval est rempli de bonbons divers et ne manque à aucune festivité.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Cadeau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Il y a des cadeaux à chaque anniversaire, c'est certain ! Embellissez votre zoo avec des emballages festifs pour une ambiance parfaite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Cadeau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Il y a des cadeaux à chaque anniversaire, c'est certain ! Embellissez votre zoo avec des emballages festifs pour une ambiance parfaite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Cadeau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Il y a des cadeaux à chaque anniversaire, c'est certain ! Embellissez votre zoo avec des emballages festifs pour une ambiance parfaite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[gâteau d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Joyeux anniversaire ! Organise une fête d'anniversaire avec un super gâteau ! Chaque animal aura une part. Miam !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protégé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Au cœur des Alpes, entourée des plus hauts sommets, on peut admirer cette magnifique fleur : l'ergot. Très difficile à trouver, elle n'en est pas moins précieuse !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[La maison du Père Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Sais-tu où habite le Père Noël ? Au pôle Nord, bien sûr ! Une fois par an, il fait le tour du monde en traîneau et distribue des cadeaux aux humains et aux animaux. As-tu été sage cette année ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[pique-nique romantique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Quoi de plus romantique qu'un pique-nique en pleine nature ? Succès garanti : le cœur des visiteurs du zoo s'illuminera d'amour !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Ballon d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[L'amour se répand ! Parfois, il est éphémère, comme ce ballon. Quand il arrive, ne le laissez pas s'envoler !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Roses rouges]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Un bouquet de roses rouges ! Le rouge, c'est l'amour ! Vite, exposez-les ! Peut-être que les visiteurs en cueilleront quelques-unes en cachette pour leurs bien-aimés ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Grenouille amoureuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Coin-coin ! Qu'est-ce qui sort de la bouche de cette grenouille ? Oh ! Des cœurs ! Peut-être qu'elle demande un bisou ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Champ de lavande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Le doux parfum de la lavande embaume la campagne. La lavande est excellente en cuisine et son aspect est tout simplement magnifique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Tour Eiffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[La majestueuse tour Eiffel domine les autres bâtiments. Cet édifice emblématique est l'un des monuments les plus célèbres de France.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[L'artiste de Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Avec talent et art, l'artiste peut réaliser rapidement des caricatures de ses modèles. Qui sera le prochain ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[T-shirt jaune]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Ce petit pingouin a tout donné pour remporter une nouvelle étape du Tour de France. Il a reçu un t-shirt jaune en récompense !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Tricolore français]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Vive la France ! Faisons flotter le drapeau français et apportons un peu de joie de vivre à la française au zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[ferme hongroise]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Cette ferme hongroise possède un magnifique toit de chaume et une entrée typique en briques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Bien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Les réserves d'eau souterraine sont très importantes dans cette région, ce qui rend les puits très pratiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[guirlande d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Décorez toutes les allées du zoo avec des guirlandes d'anniversaire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[drapeaux d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Il est temps de décorer ! Créons un magnifique zoo avec des guirlandes d'anniversaire colorées !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Banc d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Des cadeaux partout ! Il y en a même quelques-uns sur le banc. À qui sont-ils destinés ? Peut-être que les visiteurs du zoo les ouvriront ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Lampe d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Pour cette occasion spéciale, même les lampes sont décorées de leur plus bel effet !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Table d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Cette table d'anniversaire regorge de mets et de boissons délicieux. C'est un festin !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Arbres d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Sous cet arbre, les visiteurs du zoo s'amuseront deux fois plus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Clôture en osier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Apportez une touche champêtre à votre zoo. La clôture en osier faite à la main embellira votre zoo et lui donnera un cachet traditionnel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Baril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Ce fût en bois contient du vin hongrois de la région du Balaton. Le bois contribue à lui conférer son goût caractéristique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[drapeau hongrois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[La Hongrie est un magnifique pays doté d'une région fertile autour du Danube. Les traditions hongroises sont connues dans le monde entier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[drapeau australien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Le drapeau australien combine le drapeau britannique, l'étoile à sept branches et la Croix du Sud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[drapeau indien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Il existe de nombreuses règles concernant le drapeau indien. Par exemple, il doit être hissé au lever du soleil et abaissé au coucher du soleil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Pierre tombale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Aaaah ! Des scènes effrayantes commencent à apparaître partout dans le zoo. Quels secrets sinistres attendent vos visiteurs sous cette pierre tombale ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Mare ectoplasmique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Une substance ectoplasmique verte et visqueuse bouillonne dans ces flaques. Composée de fantômes, elle est incroyablement sensible à la lumière.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Le Puits des Lamentations]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[On entend des bruits fantomatiques dans le vent… Peut-être essaient-ils de nous dire quelque chose…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Statue de tentacule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Est-elle vivante ou morte ? La statue tentaculaire est recouverte d'une substance gélatineuse qu'elle sécrète. Ses petits tentacules vous palpent, beurk ! Elle est bel et bien vivante !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Cercueil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Qui fait ces bruits dans le puits ? Sont-ce les âmes de visiteurs décédés du zoo ? Comment sont-elles arrivées là ? Je préfère ne même pas y penser…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[citrouilles effrayantes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah ! Ces citrouilles monstrueuses vont à coup sûr effrayer vos visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[drapeau allemand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Le drapeau allemand est composé de trois bandes horizontales noires, rouges et or. Depuis la réunification, il est également devenu le drapeau de l'Allemagne de l'Est.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[drapeau américain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Les États-Unis d'Amérique sont un véritable creuset de peuples et de cultures de différentes nations. Le drapeau américain est surnommé « Stars and Stripes ». Les étoiles symbolisent les 50 États actuels et les rayures représentent les 13 États fondateurs. Connaissez-vous leurs noms ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[champ de maïs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Aux États-Unis, une activité estivale très prisée consiste à créer des labyrinthes de maïs dans les champs. Les agriculteurs y dessinent des parcours aux motifs abstraits, comme des OVNI, des cartes géographiques ou des illustrations de contes de fées. Et pourquoi ne pas créer votre propre labyrinthe de maïs dans votre zoo ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Champ de maïs avec un épouvantail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Si vous voulez protéger vos champs de maïs, il vous faudra un épouvantail. Sinon, les oiseaux voleront tout votre maïs et vous n'aurez plus de garnitures pour le repas de Thanksgiving.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Père fondateur - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Et là, vous voyez le père fondateur de votre zoo : les pingouins ! Ils sont si majestueux avec leurs chapeaux sur la tête.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marque « Route 66 »]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[La Route 66 est surnommée la « Main Street » des États-Unis car elle traverse presque tout le pays du nord au sud. Elle est un symbole de liberté et d'aventure.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Juke-box]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxes et rock 'n' roll sont indissociables. Pour les fans américains, ces jukeboxes nostalgiques sont de véritables objets de collection.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Anges]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Nos bénévoles dévoués du forum sont là pour vous aider en toutes circonstances. Très appréciés des joueurs, ils sont toujours présents pour soutenir notre communauté, et pas seulement à Noël !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Princesse des glaces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Comme la princesse des glaces tournoie bien ! Elle est très appréciée de vos visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Arbre gelé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, cet arbre doit être vraiment froid – il a même des glaçons qui pendent ! Mais il scintille et brille sous le soleil d'hiver. Magnifique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Boule de neige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Secouez un peu… et regardez la neige tomber ! Youpi ! Le bonhomme de neige dans la boule à neige est ravi des flocons de neige.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[bas de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[La tradition veut que l'on suspende les chaussettes au-dessus de la cheminée et qu'on les remplisse à ras bord de toutes sortes de friandises… si l'on a été sage. Ceux qui ont été vilains reçoivent des chaussettes remplies de charbon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Danseuse orientale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dansez comme la belle Salomé ! Notre danseuse orientale est une véritable artiste : elle envoûte le public par ses mouvements sensuels. Même les pingouins sont subjugués par ce spectacle ! C'est sensationnel !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[drapeau égyptien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[L'aigle de Saladin orne le drapeau rouge, blanc et noir de l'Égypte. Également connu sous le nom d'aigle arabe, il est placé au centre de la bande blanche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarcophage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Les sarcophages égyptiens ne sont pas ornés de hiéroglyphes ou de reliefs inhabituels, mais prenez garde : si vous en ouvrez un, la malédiction des pharaons pourrait s’abattre sur vous ! Qui sait, une momie fantomatique pourrait bien s’y cacher !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[obélisque égyptien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Des obélisques étaient placés devant les pyramides comme symbole du pouvoir du dieu soleil Râ. Tels des rayons pétrifiés, ils symbolisent le dieu soleil et son lien avec le souverain du royaume terrestre : le pharaon !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Ces majestueux cimetières royaux recèlent de nombreuses chambres funéraires et labyrinthes. De sombres sortilèges les protègent des pilleurs de tombes : quiconque ouvre une chambre funéraire sera maudit ! Les pierres tombales et les inscriptions en témoignent. Si cela est vrai, prenez garde !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupidon Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Rendez hommage au messager de l'amour avec cette statue en marbre. Quiconque sera touché par sa flèche en tombera éperdument amoureux. Tellement romantique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Arbre en forme de cœur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Ce magnifique arbre en forme de cœur illuminera le visage de chaque visiteur et émerveillera tous les animaux. Qu'il est beau !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[pergola rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[La pergola rose apporte une touche de romantisme à n'importe quel zoo. Vos visiteurs flâneront d'un enclos à l'autre comme dans un jardin d'amour.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Des cygnes amoureux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Érigez un monument à la gloire de l'amour ! La statue des cygnes amoureux est l'incarnation même de la beauté. Un seul regard suffit à emplir les cœurs de joie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fontaine du Cœur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[La fontaine en forme de cœur est l'endroit idéal pour une déclaration d'amour romantique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Sol printanier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Tout est vert ! Cette décoration printanière apportera une touche de magie pascale à votre zoo : une magnifique prairie verdoyante, pleine de fleurs épanouies et bercée par le chant des oiseaux. Un pur bonheur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[arbre de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Des œufs de Pâques colorés à profusion ! Selon une tradition, les arbres sont décorés d'œufs de toutes les couleurs. Une attraction incontournable pour vos visiteurs ! Ils seront fascinés et se rassembleront autour comme une volée de canards !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Œuf de Pâques avec des oreilles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Oh non ! Un œuf de Pâques avec des oreilles ? Serait-ce le lapin de Pâques ? Ou est-il en chocolat ? De quoi attirer tous les regards dans votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Lapin de Pâques en chocolat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oh ! Qui a arraché les oreilles du lapin en chocolat ? Ce devait être soit un visiteur affamé du zoo, soit un amateur de chocolat !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Clôture verte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Une nature immaculée ! Poteaux de bois et buissons denses : cette clôture naturelle se fond dans le paysage alpin, entre prairies et forêts. La limite idéale pour un enclos naturel dans un zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Clôture en bois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Cette clôture en bois, d'aspect rustique, se fond parfaitement dans le paysage. Elle délimite discrètement les différentes zones du zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Mountain Board]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Grâce à ce panneau de décor montagneux, vos enclos forestiers, montagneux et de prairie se fondront parfaitement dans leur environnement et créeront un cadre magique pour vos animaux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[dalle rocheuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[L'atmosphère agréable des grottes vous manque ? Pas de problème ! Décorez les abords des grottes avec des dalles de pierre et créez une ambiance unique dans les moindres détails.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Clôture à claire-voie avec pierres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Les spéléologues utilisent des fragments de pierre et des piquets en bois pour construire des clôtures. C'est parfaitement intégré au paysage, n'est-ce pas ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Banc dans la prairie de montagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[La vue depuis les montagnes est paraît-il époustouflante. Faites une pause et profitez-en !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[pâturage de montagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[C'est seulement dans une prairie de montagne que l'on peut respirer l'air le plus pur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[pruche des montagnes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Entendez-vous ce gazouillis venant des sapins ? Quels animaux se cachent là et profitent de cette vue magnifique ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Banc africain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Autrefois, les indigènes partaient chasser dans la savane armés de boucliers et de lances, mais ces outils de chasse constituent désormais une bien meilleure décoration.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Asclépiade vénéneuse de Namibie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Ces plantes succulentes arborescentes peuvent atteindre 150 cm de hauteur. Leur sève est toxique et était autrefois utilisée par les chasseurs pour empoisonner leurs flèches.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[clôture africaine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Les clôtures sont rares dans les vastes étendues de la savane, mais lorsqu'on en trouve, elles sont généralement faites de matériaux naturels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Porte des lances]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Les campements dans la savane doivent être bien protégés. Une entrée faite de lances recourbées indique qui est le maître.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Torche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[Dans la savane, les éléments principaux sont la terre, l'air et le feu. La torche procure de la lumière et éloigne les animaux sauvages de sa lueur ardente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[banc en bois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Respirez profondément et pénétrez dans le paysage de la grotte. Commencez par une courte pause sur ce banc pour vérifier votre équipement !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Clôture de grotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[La zone de la grotte doit toujours être clôturée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[sol de la grotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Les grottes exercent une fascination particulière sur les visiteurs des zoos. Créez une atmosphère unique et aménagez un plancher autour de la grotte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Arbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Les spéléologues aiment creuser un ou deux puits dans des endroits où ils s'attendent à trouver quelque chose de spécial. Tiens, qu'est-ce que c'est là-dessous ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[pique-nique en forêt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Que serait une promenade en forêt sans un pique-nique sous les arbres ? Sortez les sandwichs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Clôture forestière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Un arbre creux comme clôture ? Tout est possible en forêt, mais elle n'est pas aussi creuse qu'il n'y paraît : des insectes y vivent, des champignons y poussent et de petits animaux y font leur nid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[limites de la forêt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Délimitez clairement les frontières de votre forêt : de grandes planches sont idéales pour cela !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[terres forestières]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Un peu de broussailles, des sous-bois, quelques buissons et des rochers : le sol forestier abrite de nombreuses petites créatures.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Bosquet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Les amoureux de la nature se sentiront comme chez eux dans ce bosquet verdoyant. Profitez d'une nature totalement préservée avec un petit étang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[La cabane dans les arbres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Quel genre d'elfe a trouvé refuge ici ? Les enfants vivront de nombreuses aventures dans la cabane perchée dans l'arbre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Souches]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Plus aucune plante ne pousse dans les terres désolées. Mais on trouve toujours quelques souches. Utilisez-les pour délimiter les zones désolées de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Clôture pourrie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Quelques planches pourries et quelques morceaux de métal rouillé – et voilà, la clôture en pleine nature est terminée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Terres arides]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Plus rien ne pousse ici ! Vraiment ? De petits micro-organismes audacieux rampent encore sur cette terre aride.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Terres non cultivées]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Même si la terre est morte, on peut encore y trouver des buissons, des herbes et des animaux qui prospèrent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[établi de récupération]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Quel artiste s'est immortalisé avec cette sculpture ? Oh, ce n'est pas une sculpture, c'est un banc ! Vite, asseyez-vous !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Porte dans la nature sauvage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Attention où vous mettez les pieds en pleine nature ! Personne ne sait pourquoi cette région est si désolée, mais l'herbe, la boue et les marécages sont contaminés. Alors, n'oubliez pas de vous laver les mains !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Étang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Regardez comme les plantes des marais prospèrent dans cet étang ! N'approchez pas trop, c'est vraiment boueux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Banc d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Un banc d'eau ? Qu'est-ce que c'est ? Eh bien, c'est comme un matelas d'eau. On a l'impression de surfer sur les vagues ! C'est super amusant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[barrière d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Cette clôture en verre poli, limpide comme l'eau, est l'élément idéal pour sublimer tout aménagement aquatique. Quel éclat magnifique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Mur de roche volcanique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Un mur de pierres volcaniques sèches est idéal pour protéger un plan d'eau. Lors des inondations, il contribue à absorber l'eau et à protéger votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[abreuvoir pour oiseaux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Ici, les oiseaux peuvent s'éclabousser et se baigner joyeusement.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Fontaine illuminée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Vous devez aller aux toilettes dans le noir ? Cette fontaine lumineuse est la solution idéale. Parfaite pour les noctambules !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Monde aquatique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Créez un monde aquatique fantastique dans votre zoo : un paysage rempli de fontaines, de lacs et d'étangs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Porte d'entrée du monde aquatique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Par ici, s'il vous plaît ! Choisissez cette magnifique porte d'eau comme entrée de votre monde aquatique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Lande dans la toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Les plantes et les animaux vivant dans le climat hostile des landes de la toundra ont besoin d'une bonne stratégie de survie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[désert rocheux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Le pergélisol est rare dans la toundra. Ce sont plutôt d'étranges roches désertiques qui ornent son paysage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Un tas de bois de cerf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Les toundras de ce monde sont peuplées de rennes. Une fois le pergélisol dégelé, on peut y trouver des amas de bois.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Maison de tourbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[En Laponie, ils ont adapté leurs habitations à l'environnement hostile. Il y a un petit trou en haut par lequel s'échappe la fumée de la cheminée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Banc en hêtre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Ce lieu de repos était construit en bois de hêtre. La vue sur la lande et les prairies y est vraiment magnifique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Banc enneigé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Waouh, c'est trempé ! Ce banc enneigé a peut-être l'air confortable, mais une fois assis, vous aurez les fesses trempées jusqu'aux os !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Clôture enneigée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[C'est magnifique ! Les buissons recouverts d'une couche de neige ressemblent à de doux coussins. Fais de beaux rêves !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Clôture d'hiver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[De petits flocons de neige se sont posés sur cette clôture. L'accessoire parfait pour un magnifique paysage enneigé !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Neige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Le paysage hivernal féerique invite à la promenade. Admirez les empreintes de pas dans la neige fraîchement tombée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Cabane enneigée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Je me demande qui vit dans cette cabane enneigée ? Un bonhomme de neige ? Ou est-ce un lieu de repos pour des skieurs fatigués ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[banquises]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Tous les animaux vivant dans les régions froides adorent jouer sur les crabes congelés, qu'il s'agisse de pingouins ou d'ours polaires. Mais les petits les préfèrent !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Banc de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Est-ce une œuvre d'art ou une curiosité de la nature ? Ce banc du futur, fait de glace, est assurément une œuvre d'art ! Cependant, cette pièce artisanale ne durera que durant la saison froide.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Portail de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Les igloos ne sont pas les seuls à être faits de glace ! Franchissez ce portail de glace et découvrez un paradis hivernal glacé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Rose gelée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Cette rose délicate, recouverte d'une glace scintillante, est tout simplement magnifique. Admirez comme la lumière traverse ses pétales délicats !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Barrière de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Délimitez les zones verglacées avec cette clôture. La glace épaisse résiste très bien aux légères variations de température et ne fondra donc pas immédiatement.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Dunes herbeuses]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Les tempêtes font partie intégrante de la vie côtière. Utilisez des dunes herbeuses pour protéger votre zoo des inondations.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Terrain de plage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Objets flottants, herbe, coquillages : le vrai paysage de plage. Des dunes à perte de vue : préparez-vous pour des vacances à la plage !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Fortifications magiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Émerveillez vos visiteurs en entourant votre zoo de cette fortification magique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[tuiles magiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Plongez vos visiteurs dans un monde magique et fantastique en recouvrant l'intégralité du zoo de carreaux magiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[arbre à barbe à papa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[De la barbe à papa moelleuse est enroulée autour de cet arbre - non seulement les animaux, mais aussi les visiteurs du zoo en profiteront !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Langue savoureuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Ce petit bonhomme a une langue de cochon ! On dirait qu'il a mangé trop de pudding au chocolat ! Regardez comme il est nerveux, il a du mal à respirer !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Banc magique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Des racines à la lueur magique s'enroulent autour de rochers scintillants. Asseyez-vous, vous êtes dans une forêt enchantée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Clôture magique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Ces ossements de dinosaures colorés entourent le parc fantastique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Champ brillant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Une flore étrange illumine ce champ resplendissant. Quels secrets recèlent-elle ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Champignons sauvages]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Les chapeaux des champignons sauvages sont vraiment mignons. Mais ne les touchez pas, ils peuvent être toxiques !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Banc en sable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Banc confortable en sable. S'il résiste à votre poids… il faudra l'essayer !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Dune de sable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[N'entrez pas ! La protection des dunes côtières est primordiale ! Elles contribuent en effet à prévenir les inondations.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[chasse au trésor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Vous aimez courir sur la plage ? En quête de trésors ? Les débris échoués peuvent receler des objets précieux. Les visiteurs du zoo vivront une aventure palpitante !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Château de sable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Je te construirai un château digne d'un conte de fées ! Que serait un paysage côtier sans un magnifique château de sable ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Clôture en bretzel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Miam, miam… n’y touchez pas ! La barrière de bretzels est la limite parfaite de votre délicieux paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[jardin de barbe à papa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Qu'elle est douce et moelleuse ! Un vrai délice, comme de la barbe à papa dans un lit douillet. Un pur régal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[pique-nique à la réglisse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Oh non, ça colle ! Si les visiteurs du zoo restent assis trop longtemps sur ces tabourets, ils ne pourront plus les enlever !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Gardien de but]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[On joue au football partout au Brésil – pourquoi ne pas jouer au football dans votre zoo ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[danseuse de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Êtes-vous prêts pour le Carnaval de Rio ? Les danseuses de samba vont enflammer votre zoo avec leurs mouvements. Non seulement les visiteurs du zoo danseront avec elles, mais vos animaux aussi !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Les bananes poussent également au Brésil. Elles constituent une excellente source d'énergie et sont très appréciées des athlètes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Parrot Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Le noble perroquet Zoomumbor règne en maître sur son trône, perché dans les branches. Ailes déployées, il ferait une statue parfaite pour le Pain de Sucre, n'est-ce pas ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[drapeau brésilien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Un losange jaune sur fond vert, cerné d'un disque bleu, représente le ciel étoilé au-dessus de Rio de Janeiro. Les 27 étoiles symbolisent les 26 États et le District fédéral.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[drapeau japonais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Le drapeau japonais est appelé drapeau solaire car il arbore un disque rouge, symbole du soleil, sur fond blanc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Château gonflable girafe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Sautez, sautez, sautez ! Du plaisir pour tous les âges. Assurez-vous simplement que vos visiteurs ne sautent pas le ventre plein !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Banc en basalte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Les bancs de basalte se forment lorsque la lave chaude gèle à la surface de la Terre - c'est ainsi que se forment ces formations étranges !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Verdure au bord de l'étang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Grenouilles, poissons, libellules et autres petits animaux se rassemblent autour de jolis étangs comme celui-ci ! Un habitat idéal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[zones humides]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Enfilez vos bottes en caoutchouc, on va patauger dans la boue. Les petits adorent jouer dans la boue ; c’est une activité amusante que vous verrez dans de nombreux enclos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Clôture de stalactites]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Des stalactites de glace pointues empêchent les visiteurs d'escalader les clôtures.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Herbe gelée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Vous connaissez ce bruit que vous faites en marchant sur de l'herbe gelée ? Ce sont des cristaux de glace !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[pêche sur glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Ce petit pêcheur assis devant sa maison d'hiver ajoutera une touche de charme nordique à votre paysage glacé. Du poisson frais sorti d'un trou gelé ! Un vrai délice !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Avalanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Attention ! Lorsqu'une avalanche se produit, d'importantes quantités de glace et de neige se détachent des pentes de la montagne et emportent tout sur leur passage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[stalagmite de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Ces stalactites qui poussent vers le haut sont très coupantes et peuvent même blesser. On trouve très souvent des stalactites inversées dans les grottes où l'eau ruisselle du plafond.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[chaumière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Ces petites chaumières sont très confortables. Elles sont idéales dans la savane : elles protègent du soleil, de la pluie, du vent et des nuits froides.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[savane broussailleuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Les plantes herbacées et les rochers nus offrent abri et nourriture à toutes sortes d'animaux vivant dans la savane.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Grès]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Ce grès doré est idéal pour les environnements de savane. Un bon camouflage est essentiel !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Forêts de savane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Les acacias et les baobabs sont des arbres typiques de la savane. Les grands herbivores des steppes arrachent souvent des branches ou rongent l'écorce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[pique-nique dans le désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Un tapis volant, une carafe de délicieux jus de cactus et une petite collation orientale - que demander de plus ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Banc du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Envie de vous détendre au soleil ? Installez-vous sur ce banc du désert et profitez de la chaleur. N'oubliez pas la crème solaire !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Porte d'entrée du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Le désert est un environnement dangereux pour les animaux. L'eau y est absente. Les grands animaux n'y sont plus que des os et de la peau. Réfléchissez bien avant d'y entrer : avez-vous suffisamment d'eau ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[cactus en fleurs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Regardez ce que l'eau peut faire ! Cette petite plante épineuse a fait pousser des fleurs roses. C'est magnifique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[cactus du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Le cactus du désert sait comment stocker l'eau. Ses petites aiguilles piquent quiconque s'en approche ! Très ingénieux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Dune de sable mouvante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Saviez-vous que les dunes de sable ne se contentent pas de migrer, elles chantent aussi ? Lorsque le sable glisse, il produit des sons forts et profonds. Écoutez !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Clôture du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Cette clôture d'inspiration western s'intégrera parfaitement dans un paysage sablonneux et sombre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Frontières du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Deux piquets en bois, une corde et votre bordure désertique est terminée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oasis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Beaucoup de pèlerins du désert penseront qu'il s'agit d'un mirage, mais c'est bel et bien une oasis ! Hourra !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[voile solaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[L'ombre est très rare dans le désert ! Abritez-vous vite derrière ce voile solaire et profitez du délicieux parfum d'épices exotiques sur le doux tapis persan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Banc en pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Des blocs de pierre massifs et des planches de bois massif : simple, confortable et pratique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Chaise en pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[La chaise en pierre est peut-être un peu dure, mais c'est assurément une œuvre d'art sculpturale !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Mur de pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Un autre élément du mur : ce mur est très résistant grâce à ses solides fondations en pierre. On peut y réaliser diverses décorations ou même sauter par-dessus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Clôture en pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Cette clôture a une forme vraiment intéressante ! On dirait que le tailleur de pierre a fait preuve d'une grande créativité cette fois-ci… un style plutôt minimaliste, mais tout de même colossal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Porte de pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Quel romantisme ! Comme au temps de Roméo et Juliette, les visiteurs du zoo adorent passer sous cette immense porte de pierre. Elle s'intègre parfaitement dans un décor minéral.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[cyprès]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Les cyprès sont des arbres très décoratifs qui prospèrent dans un environnement rocheux. Ils sont absolument magnifiques !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Pavés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Les dalles irrégulières ajoutent une touche unique à votre zoo. Comme au bon vieux temps !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Monument en pierre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Très intéressant… ce sculpteur devait aimer la réglisse. On ne voit vraiment rien de pareil !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Formation de pierres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[La nature sculptrice ! Cet immense édifice rocheux témoigne des mouvements des plaques tectoniques. L'empilement de ces rochers offre un terrain d'escalade idéal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Banc en bouleau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Ce bois teinté a été transformé en un banc simple et élégant, propice à la détente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[sol de toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[La toundra est composée de landes, de couches d'argile et de mousse, tout comme la toundra de montagne. Presque inhabitée en raison de son climat inhospitalier, elle offre un environnement naturel originel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Clôture dans la toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[La toundra est impropre à l'agriculture en raison du climat, mais des troupeaux de rennes et des nomades y errent. La clôture marque la limite entre la toundra et la zone délimitée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Bouleau dans la toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[Dans les zones à végétation clairsemée, on ne trouve généralement que des mousses, des lichens et des arbustes. C'est pourquoi, dans un paysage aride, le bouleau apparaît comme un joyau rare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Lac de la toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[La saison de croissance dans la toundra dure de un à trois mois. Mais quel spectacle magnifique lorsque la végétation se met à pousser et à fleurir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Clairière dans la forêt hivernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Invitez vos visiteurs à découvrir ce paysage hivernal romantique. Une belle façon de profiter d'un climat totalement différent !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Sol enneigé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Une fine neige poudreuse tombe sur l'herbe, les pierres et les buissons. Légère comme une plume et froide comme la glace.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Neige collante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Génial ! La neige lourde et collante est idéale pour une bonne bataille de boules de neige ! Ou pourquoi pas… construire un bonhomme de neige ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[montagnes glaciaires]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Les glaciers sont d'anciennes masses de glace formées par la compression de la neige. En montagne, ils façonnent ensuite le relief.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Ce chalet de neige confortable sert de refuge lors de la chasse en zone de pergélisol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Banc alpin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Dans un endroit isolé, un berger alpin a une liaison avec sa laitière sur ce banc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Lac glaciaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Un lac d'eau douce en montagne, alimenté par les glaciers. Son eau est pure, limpide et rafraîchissante !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toilettes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Tout le monde reconnaîtra le petit cœur sur la porte ! Un endroit paisible pour tous !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Galets glaciaires]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Les glaciers se déplacent avec une force énorme sur les montagnes et broient les roches en petits cailloux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Pierres de grotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Lors de votre exploration de la grotte, vous pourriez apercevoir un amas de rochers. Ces rochers remontent progressivement à la surface.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Voie minière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[La voie ferrée de la mine sert à transporter les pierres à travers toute la mine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Porte d'entrée de la mine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Il s'agit de l'entrée d'une zone de grottes qui recèle d'impressionnantes stalactites et stalagmites ainsi que des sites d'extraction minière.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[stalagmite de grotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Lorsque l'eau ruisselle du plafond, elle laisse des dépôts de calcaire et de sable au sol. Plus la stalagmite est ancienne, plus elle est longue !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Le baril en feu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Nos ancêtres le savaient déjà : les grottes protègent des animaux sauvages et offrent un abri chaud en hiver. Le feu à l’intérieur de la grotte empêche les animaux d’entrer et conserve le froid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Pont de la Forêt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Les visiteurs du zoo peuvent se promener le long de poutres en bois grinçantes dans un cadre totalement naturel – quel magnifique espace forestier aménagé – le poumon vert de votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[cabanes forestières]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Construite en bois et recouverte de verdure, cette cabane en rondins est un vrai cocon de douceur ! Surtout, n'allumez pas le feu !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Étang forestier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Coin-coin ! Cette petite mare est pleine de grenouilles et de têtards !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Piscine naturelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Envie de se baigner ? Ici, la plongée est autorisée ! Cette piscine naturelle attirera de nombreux amateurs de baignade ! Amusez-vous bien !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Long Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Cet imposant pilier de pierre au milieu de l'eau est généralement appelé « Long Hana ». Admirez ses magnifiques courbes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Maison sur pilotis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Bien préparée pour les marées : cette maison restera sèche en toutes circonstances !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[panier de plage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Ce panier de plage vous protégera des vents forts et du soleil brûlant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Peu profond]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Un miracle de la nature : à marée basse, l’eau se retire du rivage et dévoile ce qu’elle dissimulait. On peut y trouver une multitude de choses, notamment des débris divers et des vers !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Champignon magique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Ce champignon magique brille dans la forêt enchantée de votre zoo. Oserez-vous le toucher ? Qui sait quel miracle pourrait se produire !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Fleur éventail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Ces fleurs en éventail pointent le bout de leur nez hors des trous. C'est incroyable ce qui se passe dans la merveilleuse forêt fantastique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portail du fantastique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Un monde enchanteur de surprises attend vos visiteurs - franchissez le portail et découvrez la faune et la flore !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[monolithe magique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[De nombreuses cultures attribuent aux monolithes des pouvoirs magiques. À la lueur vacillante des champignons, il semblerait bien que ce soit le cas !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Clôture Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Une clôture sucrée et collante a sa place dans chaque village de sucreries. Ses couleurs variées sont magnifiques et elle est absolument délicieuse. Miam !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portail vers Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Des cannes de Noël sucrées bordent le chemin menant à Sugar Land : une gourmandise pour les petits et les grands.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Rivière Honey]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Du miel doré coule dans un lit de rivière fait de chocolat et de réglisse. Saute juste contre la fléchette ! Waouh !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Sucette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Vos animaux ne sont pas les seuls à se sentir comme chez eux au pays du cocon. Les visiteurs du zoo aussi y trouvent leur compte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[arbre à glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Miam, miam, miam ! Un arbre rempli de délicieuses glaces à la vanille et à la fraise. Vite, léchez-les avant qu'elles ne fondent !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Point d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Un trou d'irrigation comme celui-ci a déjà sauvé plusieurs vies dans ce désert aride. C'est aussi un lieu de prédilection pour diverses espèces animales.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Formation rocheuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Des arbustes et de petits arbres bordent joliment ce coin rocheux. L'escalade est autorisée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Panneau de bâtiment]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Des travaux sont-ils en cours dans votre zoo ? Signalez les zones concernées à l’aide de balises de chantier. CONSEIL : Décorez régulièrement votre zoo pour que vos visiteurs aient toujours quelque chose de nouveau à découvrir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Catastrophe de pipeline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Catastrophe pétrolière ? Accident chimique ? Ou simple déversement de matières radioactives ? Quoi qu'il en soit, ce qui sort de l'oléoduc n'est pas bon signe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Arbre mort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Les arbres peuvent vivre très longtemps, mais ils meurent aussi. Cependant, même alors, leurs souches offrent un support idéal à de nombreuses plantes. Il suffit de regarder les pousses qui en émergent !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - plante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Des plantes étranges poussent dans la nature, comme ce piranha. C'est une mutation, bien sûr, mais ne vous approchez pas trop, sinon il vous arrachera la main !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[L'apprenti sorcier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[J'appelle tous les esprits... oh non, qu'est-ce qui sort de ce canal... aaaaaaaaaaaah !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Le marais hanté]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Attention ! Fantômes volant à basse altitude ! Évitez-les lorsqu'ils passent, sinon cela finira mal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[décorations de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Que serait Noël sans décorations ? Quelques décorations suffisent à embellir n'importe quelle maison pour les fêtes – c'est vraiment joli !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[La salle de bal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Youpi ! Habillez-vous et allez voir un match de baseball ! Super, c'est amusant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Quand il gèle dehors, pourquoi ne pas aller sur la glace et essayer le curling ? Un bon coup de balayeur, et la boule glisse !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Que Noël soit la fête incarnée : exposez Rudolph le renne comme une statue dans votre zoo. Il a l’air vivant, non ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Labyrinthe marécageux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Ce phénomène lumineux rare ne mesure que quelques centimètres de haut et ne brille que quelques secondes dans les marais. On le prend souvent pour un fantôme. Huhuuu !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Porte d'entrée du marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Que faut-il dans un marais obscur ? Une bonne lanterne ! La porte du marais illumine l’entrée, si la lanterne est correctement allumée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Épave coulée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Ce bateau en vase était autrefois magnifique ! Aujourd'hui, il repose au fond du marais, recouvert d'algues et de vase. Pensez-vous qu'il soit possible de le récupérer et de le réutiliser pour naviguer à nouveau dans le marais ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[bain de boue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Un pur plaisir pour le corps et l'esprit ! Le bain de boue apaisant réchauffe et régénère le corps grâce à ses propriétés anti-inflammatoires. Quel bonheur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Qui sait ce qui se cache au fond de ce marais ? Les vieux pneus y sont parfaitement intégrés et offrent une vue imprenable aux créatures qui ricanent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Banc encastré]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Ce banc massif est sans doute trop lourd pour ce sol boueux. Les algues et la mousse l'ont entièrement recouvert – et il a l'air plutôt confortable !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Brouillard dans le marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[La brume grise s'étend lentement sur le marais lugubre, créant une atmosphère très mystérieuse. Brrr !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[bordure de marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Ce marais abrite une végétation luxuriante grâce à son sol humide traversé par de petits ruisseaux. Attention aux barbelés pour éviter les piqûres !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Arbre dans le marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Cet arbre mort émerge du marais tel un squelette. Il donne la chair de poule !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Siège surélevé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Autrefois, des chasseurs se tenaient à l'affût dans cet endroit, mais maintenant il est à moitié pourri et s'enfonce lentement dans le marais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[chants de l'Avent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Chaque année, des joueurs tout à fait ordinaires se transforment en modérateurs serviables, ravis de partager leurs conseils et astuces avec les autres joueurs tout au long de l'année. Admirez comme ils décorent joliment le sapin de Noël !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[clôture d'artefacts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Cette clôture, ornée de pierres magiques issues de l'ancienne culture maya, sert à délimiter la jungle de la civilisation.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Porte du serpent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[De mystérieux serpents émergent des fourrés de la jungle impénétrable. Entrée réservée aux plus courageux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Le sol dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[De grandes feuilles, des plantes exotiques et grimpantes recouvrent des vestiges des cultures anciennes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Pont suspendu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Il se balance d'avant en arrière ! Traversez ce pont étape par étape – mais il est peut-être déjà pourri !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Banc dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Les lions sont vénérés par de nombreuses cultures depuis la nuit des temps. Asseyez-vous sur ce banc et goûtez à la sensation d'être le roi de la jungle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Tour Palm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Le monde de la jungle impénétrable, empli de gazouillis et de cris de singes, s'observe mieux depuis les hauteurs. Passez-moi les jumelles !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Camper dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Ceux qui ont courageusement combattu à travers la jungle, machette à la main, sur un terrain accidenté, ont besoin d'un peu de repos après leur arrivée au camp.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Porte dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Plongez dans un monde mystérieux foisonnant d'animaux exotiques. La jungle recèle encore de nombreuses espèces inconnues. Partez à l'aventure !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Clôture dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Domptez la faune sauvage avec cette clôture et délimitez la jungle dans votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[cacaoyer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Le meilleur chocolat du monde est fabriqué à partir de ces fèves. Les fèves de cacao poussent tout en haut de la canopée de cet arbre majestueux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Pont des amoureux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[D'après une légende, l'amour durera toujours si l'on verrouille le cadenas sur le pont. Il faut ensuite jeter la clé dans la rivière pour que personne ne puisse plus jamais l'ouvrir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Prince des rêves]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Vous attendez toujours votre prince charmant ? Ce beau célibataire veut conquérir votre cœur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Banc dans le marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Traverser le marais est fatigant. Sur ce banc en bois massif installé dans le marais, vous pouvez poser vos pieds et vous reposer un peu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Le pouvoir des filles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Célébrons la Journée internationale des femmes ! Érigez un monument dans votre zoo pour symboliser l’égalité et la paix dans le monde. Ensemble, nous réussirons !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Clôture asiatique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Délimitez la zone à thème asiatique de votre zoo avec cette clôture colorée et créez une atmosphère harmonieuse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[La porte de Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[La porte du Toria est ornée de magnifiques lanternes chinoises. Elle constitue une entrée symbolique vers les temples bouddhistes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Pont chinois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Ce pont de style chinois s'intègre harmonieusement dans un parc à l'architecture asiatique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Banc en bambou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Ce banc en véritable bois de bambou semble confortable et accueillant. Faites une pause et détendez-vous sur ses coussins moelleux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Fontaine à eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Le doux murmure de cette fontaine est apaisant. Il ravira vos visiteurs et vos animaux apprécieront le bruit de l'eau en fond sonore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Clôture en bambou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Le bambou, souple et flexible, est idéal pour le tressage et la fabrication de clôtures en bambou comme celle-ci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Cube]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Décorez votre zoo avec un design et une architecture élégants et embellissez votre coin asiatique avec des formes simples rappelant le minimalisme d'Extrême-Orient.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[cérémonie du thé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Le chemin couvert de rosée mène au salon de thé. Ici, les hôtes laissent leurs soucis derrière eux et savourent une variété de thés. C'est un rituel méditatif qui demande du temps !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Chat qui fait coucou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Le Maneki-neko, ou chat qui fait coucou, est un porte-bonheur. Très populaire au Japon, en Chine et en Thaïlande, il agite sa patte gauche pour inviter les visiteurs à entrer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Drapeau chinois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Le drapeau de la République populaire de Chine est rouge avec des étoiles jaunes. Le rouge est la couleur porte-bonheur de la Chine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Drapeau de la Thaïlande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Le drapeau thaïlandais est également appelé « Thong Trairong », ce qui signifie « drapeau à trois couleurs ».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Chèvre jaune]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[La couleuvre à queue jaune est endémique d'Australie. Appartenant à l'ordre des crotales, elle possède une longue espérance de vie et peut survivre à un incendie de forêt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[L'art aborigène australien est influencé par la nature et les rituels religieux. Cet animal a trop de taches pour être un tigre de Tasmanie. Que représente-t-il alors ? Une divinité, peut-être ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Piscine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Plusieurs espèces de requins vivent au large des côtes australiennes. C'est pour ça qu'il vaut mieux se baigner dans une piscine, non ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxeuse Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[En Australie, il existe une célèbre boxeuse kangourou nommée « Boxer Mathilda ». Elle a un bébé dans sa poche qui la motive !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[bougie flottante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Des bougies flottent étrangement dans la nuit noire et brumeuse. Leur faible lueur donne la chair de poule à tout le monde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Le cavalier sans tête]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Qui conduit si tard dans la nuit, par un vent pareil ? La statue du Cavalier sans tête sert d'avertissement contre les créatures terrifiantes qui hantent le zoo les nuits d'épouvante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Patronus magique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Ce sort invoque une créature magique qui correspond au caractère du lanceur. En l'occurrence, il s'agit d'un... petit pain au poisson magique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[balai volant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Une façon de voler plutôt inconfortable, utilisée par des sorciers maladroits qui effectuent des manœuvres aériennes hasardeuses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[chasse-neige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Boum ! Cette déneigeuse super pratique est un jouet formidable pour les professionnels et les pingouins qui adorent pelleter la neige !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[mannequin fumeur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Les mannequins fumigènes des monts Métallifères servaient à l'origine de récipients pour brûler des cônes parfumés. Aujourd'hui, ils sont utilisés comme décorations de Noël traditionnelles et sont placés près des cadeaux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[palmiers de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Glace scintillante au paradis : quand même les palmiers gèlent, on peut entendre le claquement de dents des animaux qui adorent la chaleur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Descente au zoo : le snowboard est super amusant, pas seulement pour les pingouins !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Indicateur d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Êtes-vous plutôt romantique ? Découvrez-le avec cette machine amusante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Bateau cygne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Juste vous deux sur un lac paisible. Oubliez tout le reste et savourez la magie de l'instant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Statue de l'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[C'est assurément intéressant et original. Mais est-ce de l'art véritable ? À vous de juger !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Nid d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Les oiseaux le font. Les abeilles le font. Même les puces savantes le font. Tout le monde aime se blottir dans un nid d'amour !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[herbe de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Les hautes herbes sont idéales pour cacher les œufs de Pâques. Ou même des jouets, des friandises pour chien et des chaussettes égarées.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Atelier : peinture d'œufs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Apprenez à décorer des œufs de Pâques traditionnels avec de la peinture et de la colle. Les enfants rentreront à la maison tout maquillés !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Station : souffler les œufs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Vider un œuf est l'art traditionnel d'en extraire le contenu sans casser ni fendre la coquille. Ne pas y parvenir peut engendrer un véritable désastre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Éclosion des œufs de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Crac* Qu'est-ce qu'il y a à l'intérieur ? Un poulet géant en chocolat ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptune]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Vive l'ancien dieu de la mer ! Malgré son apparence redoutable, il est très sentimental et aime nourrir les poissons.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Sous-marin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Une visite à Underwater World ne saurait être complète sans une excursion sous-marine. Bientôt, tout le monde vivra dans un sous-marin jaune.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drainage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Lorsque l'eau est sale, il suffit de retirer le bouchon et de remplir le réservoir. Ne vous laissez pas emporter !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[île gonflable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Emportez un peu des Caraïbes avec vous ! Mais n'oubliez pas d'emmener quelqu'un qui a des poumons en bonne forme !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[L'île fantastique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Si vous pensiez dormir dans un hamac, c'est trop tard. Les pingouins vous ont devancé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bouée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[On dit que ces bouées tintent au gré du vent pour témoigner de leur amour.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[bulle de plongée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Explorez les profondeurs de l'océan avec style ! Cette bulle d'observation est équipée de bras articulés pour attraper tous vos trésors !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Canot de sauvetage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Lorsque vous trouverez quelque chose de valeur au fond de la mer, attachez-le simplement à ce bateau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Épave de pirate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[C'est incroyable ce qui peut remonter à la surface. Qui sait ce qui se cache au fond des mers !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Nid-de-corbeau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[C'est un peu vieillot maintenant, mais vos visiteurs continuent d'en parler. C'est aussi un lieu prisé pour les parties de cache-cache.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[#ERROR!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Dans le monde aquatique, il ne faut pas manquer l'épave antique qui représente la puissance des océans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Glacier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Ne sous-estimez pas un iceberg apparemment inoffensif. Il y a bien plus sous la surface qu'il n'y paraît.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[banquises]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Ces petits morceaux de glace sont les vestiges d'une masse glaciaire qui nous alertent sur le changement climatique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Glaçon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Ne vous inquiétez pas pour le pingouin. Dans quelques milliers d'années, il se réveillera dans un monde bien meilleur. Promis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[plongeurs de corail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Enfilez votre tuba et découvrez la vie unique qui se cache sous la surface de l'eau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Île de Corail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Sur cette île isolée, vous découvrirez des éponges de mer et des étoiles de mer. Ensemble, vous pourrez organiser la fête du siècle !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Céline Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Votre cœur battra la chamade devant cette charmante décoration !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Radeau pirate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Tout pirate doit bien commencer quelque part ! Partez à l'aventure et vous reviendrez bientôt avec un navire pirate, un équipage et un trésor !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Affleurement rocheux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Plongez directement dans les profondeurs depuis l'affleurement rocheux. Diverses espèces de mollusques et d'insectes y ont élu domicile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[pingouin survivant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[La vie sur une île déserte serait-elle vraiment si terrible ? Demandez à Wilson !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Canoë]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Qui a besoin d'un canoë pour pagayer ? Il suffit de prendre un objet flottant et de se mettre à l'eau !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Explorateur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Les bouées sont essentielles à la sécurité en mer pour les navires, les personnes et les animaux. Qui n'a jamais vu une bouée flotter sur l'eau et nagé jusqu'à elle ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Plongeur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Plonger parmi les poissons. Quoi de mieux ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Signe de la tortue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Vous avez hâte de découvrir le Monde Sous-Marin ? Présentez-le à tous vos visiteurs et placez ce panneau sur votre nouveau plateau de jeu !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[volcan actif]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Il fait chaud ici, non ? Une éruption occasionnelle, c'est bon pour l'environnement !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[La Petite Sirène]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Elle est peut-être un peu discrète, mais elle peut faire partie de votre monde. Le véritable amour brise tous les sorts...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statue de l'Atlantide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Elle repose sous l'eau depuis des siècles, mais vous pouvez désormais l'exposer dans votre monde sous-marin ! Pensez à enlever les algues.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Miroirs magiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Vos visiteurs riront d'eux-mêmes en se voyant gros, maigres, petits ou grands dans ces miroirs loufoques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Orgue de barbarie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Jouez quelques airs classiques sur cette flûte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Homme fort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Testez votre force ! Vous verrez ici la différence entre les hommes et les garçons !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Tir précis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Tu sais bien lancer ? Tu peux essayer ici. C'est facile, non ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Mad Lab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Que peut-on créer dans ce laboratoire ? N'oubliez pas, il vous faudra de la foudre pour ramener vos créatures à la vie !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[squelette de dinosaure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Chevauchez ce dinosaure et partez au combat, et regardez les fantômes fuir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Carrosse citrouille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Envie d'une balade hantée ? Voyagez confortablement à bord de ce véhicule exceptionnel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Une toile d'araignée géante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Prenez garde à ne pas vous laisser prendre à l'un de ces pièges ! Personne ne pourra vous en sortir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[robot renne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Son nez brille d'un rouge plus intense que tout le reste dans le ciel nocturne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[soleil d'hiver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Qui a envie de se soucier des cadeaux et de leur emballage ? Partez plutôt en vacances d'hiver !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[listes de dernière minute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Avez-vous tout ce qu'il vous faut pour les fêtes ? C'est pas grave, nous non plus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Pile de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Que de cadeaux ! Et combien d'entre eux cachent des chaussettes ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Le bateau de l'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Chantez une sérénade à votre bien-aimé(e) en plein milieu du lac.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Avec cet hydravion, Cupidon peut intervenir dans n'importe quelle situation d'urgence !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[La moitié d'un compte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Emmenez votre bien-aimé(e) dîner en amoureux. Que pourrait-il arriver ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa sur l'île]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Échappez au froid et offrez-vous un moment de détente dans ce spa tropical !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Le lieu oublié]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Si les pierres pouvaient parler, nous en apprendrions davantage sur les temples anciens et oubliés. Ces ruines sont aujourd'hui devenues le refuge de nombreux animaux vivant dans la brousse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Lion Protecteur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Le protecteur robuste se tient fièrement à l'entrée des vieux palais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[La statue perdue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Dans le temple d'Angkor, une statue est décapitée. Était-ce le roi ? Ou un dieu ? Nul ne le sait.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Cavalier du Temple]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Il y a un cavalier du temple avec une queue de cheval et armé de bananes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, le pingouin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Est-ce un oiseau chanteur ? Est-ce un pingouin ? Tout est possible au printemps !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[fête d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Célébrez l'anniversaire de votre choix avec des pingouins. Qui a besoin d'une raison pour faire la fête ? Alors, c'est parti !]]></item>
  </category>
</language>
