<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo Meter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Zum Laden]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Zoo-Lagerhalle]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Start]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Zur Bank]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Die Safari beginnt]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Kaufen]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[herunterladen]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nachricht]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Willkommen zurück, %username%!<br> In deinem Zoo herrscht wieder Hochbetrieb!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hallo %username%!<br> In Ihrem Zoo herrscht reger Betrieb wie eh und je!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Mit Pfotenabdrücken können Sie Ihre Gehege verschönern und sie noch wertvoller machen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Juhu! Stürze dich direkt ins Abenteuer: Ab Level 7 erwartet dich die Safari-Fahrt! Entdecke ungewöhnliche Tiere und gewinne tolle Preise!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Ausschließlich vom 11. bis 18. Februar 2011 MEZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50 % Rabatt auf den Hinzufügungsversuch]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Viele, viele Überraschungen]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Mehr Pfoten für Superfood, bestes Essen und Supermedizin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Mehr Pfoten zum Füttern, Tränken und Heilen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Endlich mehr Platz! Erweitern Sie Ihre Wasser- und Futterlagerkapazität – neue Tanks sind jetzt erhältlich! Von Wassertanks bis hin zu unterirdischen Speichern ist überall genügend Platz vorhanden. Das spart Ihnen einige Fahrten.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Ab sofort werden alle deine Freunde aus deinem Adressbuch direkt neben dem Spielfeld angezeigt. Du kannst ihre Zoos besuchen und dir dann in aller Ruhe die Vorzüge des Zoos und seines Direktors ansehen. Viel Spaß!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Großartige Premium-Vorteile erwarten Sie jetzt in der Zoo-Bank! Ob Pfoten- oder BZ-Paket – Ihr Zoo wird erstrahlen. Und Sie werden noch erfolgreicher sein. Bestellen Sie jetzt unsere tollen Pakete!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NEU für Spieler ab Stufe 8! Ein neuer Kontinent liegt dir zu Füßen: Reise nach Asien! Erlebe die großartige asiatische Safari und entdecke neue Regionen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NEU: Pfoten-Packs! Silber, Gold oder Platin – Pfotenfutter bringt Farbe in Ihre Gehege! Sichern Sie sich die Vorteile: Nur für kurze Zeit erhältlich.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Gedankenblasen zeigen Ihnen die Wünsche Ihrer Besucher. Erfüllen Sie sie, und Ihr Geldbeutel wird klingeln. Sie können die Wünsche in den Einstellungen neu anordnen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Super Angebot! Möchten Sie Ihren Zoo sofort maximal erweitern? Dann sichern Sie sich die 100%-Maxi-Zoo-Erweiterung für nur 400 Zoodollar. Greifen Sie jetzt zu! Das Angebot gilt nur für kurze Zeit.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Neu: Vollbildvorschau! Erleben Sie Ihren Zoo in seiner ganzen Pracht mit allen Details!<br> <br>Klicken Sie auf das Symbol mit den vier Pfeilen, um Ihren Zoo im Vollbildmodus anzuzeigen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Entdecke den Weg zum versteckten Zoo<br>mit deiner 3. Zoo-Erweiterung.<br> <br>Endlich gibt es noch mehr Platz für weitere Tiere.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Nur am 16. und 17. April!<br>Kaufe Zoodollars und sammle doppelte BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Sammle vom 16. bis 17. April Zoodollars in der Zoo-Bank.<br>Du profitierst 24 Stunden lang von deinem Kauf.<br>Du erhältst diesen tollen Bonus:<br><br>Jede Aktion im Zusammenhang mit dem Gehege bringt dir doppelte BZ!<br>Nutze das Angebot 5 Mal und sichere dir den maximalen Bonus.<br>5 Tage voller BZ-Bonus!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Zahlungen per Banküberweisung sind ausgeschlossen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Der Osterhase ist da! Vom 21. bis 27. April gibt es viele Ostereier. Tausche sie gegen Osterdekorationen, Osterhasen und Ostergehege ein. Frohe Ostern!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Es gibt eine neue Symbolleiste in Zoomumba! Lade die Symbolleiste herunter und erhalte einen Stand mit magischen Ballons, tägliche POI-Boni und brandneue Informationen für deinen Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Neu am Glücksrad:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Jetzt können Sie Ihre BZ um 30 % oder sogar um sage und schreibe 100 % für volle 8 Stunden steigern!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Die Erhöhung gilt für den Standardgewinn aus Ihren Aktivitäten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Neue Safari ab Level 9! Erkunde Nordamerika und erlebe ein aufregendes Abenteuer! Entdecke die Geheimnisse des Kontinents und finde exotische Tiere für deinen Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Dein Hauptgebäude erstrahlt nun in völlig neuem Glanz.<br>Und das Beste daran ist, dass es sich mit jedem 10. Levelaufstieg bis Level 40 verbessert!<br>Mit jedem weiteren 10. Levelaufstieg erhältst du ein neues Design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Ab nächster Woche gibt es statt komplizierter Prämien für die Fütterung von Tieren mit hochwertigem Futter und Superfoods diese klaren Prämien:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Ab dieser Woche! Statt komplizierter Boni erhalten Sie diese klaren Boni für die Fütterung Ihrer Tiere mit Super- und Bestfutter:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Tolle Aktion bis zum 7. Juni: 3 verschiedene Superfood-Pakete! Mit dem größten Paket können Sie 5 weitere Freunde auswählen, die jeweils 5 Superfood-Pakete als Geschenk erhalten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Sichern Sie sich jetzt das „Black Panther“-Starterpaket und profitieren Sie von vielen Vorteilen!<br>Achtung – dieses Paket ist nur einmal pro Zoodirektor erhältlich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Züchten Sie heute (Sa 0:00 Uhr - So 23:59 Uhr) süße Babys mit 50% Rabatt auf zoogroš!<br>Wir haben auch neue Dekorationen - schauen Sie im Geschäft vorbei!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Ab sofort erhältst du tolle neue Boni für Super- und Bestfutter. Doppelte BZ für Superfutter und vierfache Pfoten für Bestfutter. Zögere nicht und verwöhne deine Tiere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Neu! Liste der Besten! Klicke auf die Trophäe und sieh dir an, welche Spieler in den Top 100 der verschiedenen Kategorien sind! Du siehst außerdem sofort die BZ-Werte deiner Freunde.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Augen auf! Ab sofort siehst du alles in deiner Freundesliste! Du hast den Überblick über alles – deine Freunde, dich und BZ. Wer ist der fleißigste Regisseur?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Neu! ZooMumba hat ein neues Sammelalbum! Finde alle Sammelsymbole in den Kategorien Gehege, Tiere und Helfer. Tausche deine vollständigen Sammlungen gegen tolle Belohnungen ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Ab sofort können Sie „Cash for Action“ nutzen! Benötigen Sie Zoodollars? Dann gehen Sie zu Ihrer Bank, klicken Sie auf „Cash for Action“ und wählen Sie eines der Angebote verschiedener Anbieter! Probieren Sie es aus!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Das Glücksrad feiert seine Neueröffnung auf dem Zoo-Parkplatz! Ab Level 3 steht Ihnen Ihr eigenes Glücksrad mit noch höheren Gewinnchancen zur Verfügung!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch zum Geburtstag, Zoodirektor! Wir feiern eine riesige Geburtstagsparty! Freuen Sie sich auf tolle Aktionen und viele Geburtstagsüberraschungen im Zoogeschäft!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Mach mit auf Twitter und gewinne ein „Vogelhaus“! Wir verlosen 10 Preise an alle, die 2-3 Mal pro Woche twittern.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Neu! Probiere verschiedene Tier- und Gehegekombinationen aus, um mehr POIs zu erhalten und mehr Zoogros zu verdienen. Leg los! Immer mehr Kombinationen warten auf dich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Neu! Erstelle deinen eigenen Avatar im Hauptmenü des Gebäudes! Lade Freunde zu deiner Freundesliste ein und sieh dir ihre Avatare an!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Der Zirkus ist in der Stadt! Besuchen Sie den Wanderzirkus auf dem Marktplatz und bestaunen Sie die vielen verschiedenen Tiere. Sie haben die Chance, ein exklusives Tier zu gewinnen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Nur für kurze Zeit! Hol dir tolle Pfoten- und BZ-Booster im Shop. Mit der richtigen Kombination erhältst du bis zu 130 % mehr Pfoten oder BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Neu im Sortiment! Jetzt noch bequemer: Buchen Sie Ihre Assistenten nicht nur für 1 Tag, sondern auch für 7 oder sogar 28 Tage. So ist die Routinearbeit immer zuverlässig erledigt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween im Zoo: Vom 25. Oktober, 12 Uhr mittags, bis zum 1. November, 12 Uhr mittags, wird es im Zoo ziemlich gruselig! Sei dabei!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween ist fast vorbei. Ab jetzt gibt es keine Süßigkeiten mehr. Aber du hast noch bis zum 2.11. um 18:00 Uhr (MEZ) Zeit, Belohnungen zu aktivieren und Fledermausbabys zu züchten.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween ist vorbei. Wir hoffen, ihr hattet viel Spaß! Vielen Dank für eure Teilnahme und bis nächstes Jahr!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Das Tiermobil ist da! Schauen Sie schnell auf Ihrem Parkplatz vorbei und nutzen Sie die Gelegenheit, das Verhalten wirklich seltener Tiere zu beobachten! Was haben sie diesmal dabei?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Richten Sie eine neue Zuchtstation und eine Tierkinderstube ein. Ziehen Sie seltene, niedliche Jungtiere auf und beobachten Sie, wie sie in der Tierkinderstube aufwachsen. Beginnen Sie zum Beispiel mit einem Papagei!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Vom 1. bis 24. Dezember erwartet Sie jeden Tag eine Überraschung! Halten Sie jeden Morgen ab 10 Uhr auf Facebook, Twitter oder in unseren Foren Ausschau nach unserem Bonuscode. Viel Glück!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Hilf dem Weihnachtsmann – seine Rentiere sind ausgebüxt! Nutze die Zuchtstation vom 21. Dezember bis zum 2. Januar (12 Uhr mittags, mitteleuropäische Zeit), um sie zu ersetzen und dich auf viele Überraschungen zu freuen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Neue Tiere für deine Zuchtstation! Du kannst jetzt neue %species%-Babys in deiner Zuchtstation aufziehen und sie in der Tierkinderstube aufwachsen sehen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Doppelter Kuschelspaß! In den nächsten 5 Tagen können sich Ihre Tiere in der Zuchtstation auf Zwillinge freuen! Also zögern Sie nicht!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Zooverwaltung leicht gemacht! Der Zoometer zeigt jetzt gleichzeitig den Status Ihres Haupt- und des versteckten Zoos an. Eintrittsgelder für beide Zoos werden ab sofort nur noch am Haupteingang erhoben.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Eine vielfältige Mischung: Hurra! Jetzt können Sie verschiedene Unterarten derselben Tiere in einem Gehege halten. Ihre Tiere werden sich über neue Mitbewohner freuen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Es wird eine tierische Romanze! Vom 8. bis 15. Februar könnt ihr süße Valentinstagsartikel sammeln und viele tolle Preise in unserem großen Valentinstags-Brettspiel gewinnen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Nachbarschaftliche Hilfe: Zoodirektor Lukáš war kurz bei Ihnen und tauscht mit Ihnen sehr seltene, besonders kuschelige Tierexemplare gegen Ihre eigenen. Also los!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Komm und such mit uns nach Ostereiern! Der Osterhase hat viele davon in euren Gehegen versteckt. Sammelt sie alle und sichert euch tolle Belohnungen und Überraschungen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurra! Mehr Platz zum Spielen für eure pelzigen Freunde! Es gibt drei neue Spielbereiche für alle eure Zootiere.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Vom 17. bis 23. Mai verwandelt sich Ihr Zoo in ein Märchen. Jede Menge Spaß und tolle Preise erwarten Sie beim königlichen Frosch-Event!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Am 30. Mai 2012 schloss Spieler FernoNr.1 einen ziemlich anstrengenden Kampf ab und erreichte Level 100. Spielerin Chrissie76 folgte ihm dicht auf den Fersen und erreichte Level 100 am 31. Mai 2012 kurz vor 13:00 Uhr. Wir gratulieren den Gewinnern herzlich! Wir wünschen euch viel Freude mit den Schneeleopardenfamilien.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sonne, Surfen und Beuteltiere – vom 25. Juni bis 3. Juli können Sie in Ihrem Zoo das australische Spiel spielen! Machen Sie mit und gewinnen Sie tolle Preise!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Vom 19. bis 26. Juli präsentiert Ihnen der Zoo seine indische Seite! Freuen Sie sich auf ein indisches Abenteuer mit Kobras und faszinierenden Dschungelruinen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Alles Gute zum Geburtstag, ZooMumba! ZooMumba feiert am 19. August seinen zweiten Geburtstag – und vom 17. bis 26. August gibt es jede Menge lustige Partyspiele und tolle Überraschungen. Seid dabei!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Neu: Tierarzt! Dr. Lynn hat für jede Krankheit das richtige Medikament! Ihre Tiere werden schnell wieder gesund: Holen Sie sich einen Tierarzt für Ihren Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Die Party kann beginnen! Holt eure Lederhosen und -kleider raus und feiert das traditionelle Oktoberfest in eurem Zoo! Sammelt Brezeln, Loafer und bayerische Mützen. Holt euch Tiere aus Süddeutschland und ein tolles, festliches Gehege!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, gruselige Zeiten stehen bevor! Die Kürbisschlacht beginnt gleich! Gewinne tolle Preise! Neu: Sammle sie alle für noch mehr Spaß!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Der Weihnachtsmann braucht eure Hilfe! Liefert die Bärenjungen und kandierten Äpfel vom 18. Dezember 2012 bis zum 3. Januar 2013 und helft dem Weihnachtsmann! Wenn wir alle zusammenarbeiten, können wir bald die Lichter am großen Baum mit all den Tieren zum Leuchten bringen! Frohe Weihnachten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Am 14. Februar ist Valentinstag! Vom 14. bis zum 25. erwarten euch im Rahmen des Valentinstag-Events romantische Belohnungen. Außerdem könnt ihr Störche in eurem Zoo willkommen heißen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurra! ZooMumba hat neue Level! Du kannst jetzt Level 200 erreichen. Durch die neuen Level werden einige feststellen, dass sie ein höheres Level erreicht haben als zuvor. Viel Glück!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Sammle Küken und tausche sie während des Osterevents, das vom 27. März bis zum 8. April stattfindet, gegen tolle Preise ein. Erklimme dann gemeinsam den Plüschberg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Neue Tiere für Ihren Zoo: wunderschöne Schmetterlinge und niedliche kleine Otter – jetzt im Zoo-Shop erhältlich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mehr Platz in deinem Zoo! Endlich ist es soweit: eine neue Stadt mit allen Gebäuden, die du brauchst! Klicke auf das Menü unten links und gestalte deinen Zoo neu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Neue Shops im Zoo: Verwöhnen Sie Ihre Zoobesucher mit leckeren Erdbeeren und knusprigen Churros! Sie wissen nicht, was Sie mit den Zoo-Cent-Stücken anfangen sollen? Richten Sie doch ein russisches Gehege in Ihrem Zoo ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[An alle Gartenfreunde: Schaffen Sie sich einen Garten als Erholungsgebiet an und bieten Sie einem Maulwurf ein Zuhause! Mögen Sie exotische Tiere? Verpassen Sie nicht die Neuigkeiten: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Jetzt noch bequemer: Frühjahrsputz im Zoo! Verschiebe Wege und Mülltonnen einzeln oder alle gleichzeitig mit einem Klick in dein Inventar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Ab Level 90 wird ein neues Spielfeld freigeschaltet – ein Zoo am Flussufer. Hier ist jede Menge Platz für Tiere, Läden und Dekorationen entlang des Flusses!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Sommer im Zoo: Verwöhnen Sie Ihre Tiere in einem paradiesischen Lebensraum und bieten Sie Ihren Besuchern einen neuen Blumenladen und eine Waffelbude!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Entdecken Sie die französische Lebensart in Ihrem Zoo! Vom 11. bis 24. Juli weht die französische Trikolore im ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurra, ZooMumba wird 3 Jahre alt! Auf zum Schießfest, Darts auf Luftballons werfen und Brettspiele spielen! Tolle Geburtstagsgeschenke warten auf dich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurra für Ungarn! Vom 12. bis 23. September reisen wir nach Ungarn, um Paprika zu sammeln! Bis zum 24. September könnt ihr diese gegen tolle Prämien eintauschen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Kümmert euch um eure Tiere und erhaltet doppelte BZ! Von Freitag, 20 Uhr (MEZ), bis Montag, 8 Uhr (MEZ), verschenkt Zoomumba doppelte BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Neu im Zooshop: Flaggen von Reisen um die Welt – diesmal aus Ungarn, Australien und Indien. Entdecken Sie außerdem ein weiteres neues Produkt: Eine Muschelhütte! Für alle Muschelliebhaber!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Oktober-Aktion im Zooshop! Leckere Brezeln und bayerische Häuser sind jetzt erhältlich. Neu im Sortiment: die deutsche Flagge!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween steht vor der Tür und diese verrückten Pinguine haben gruselige Geister heraufbeschworen! Es ist Zeit für die Geisterjagd! Fangt sie mit euren Plasma-Blobs und tauscht sie vom 17. bis 31. Oktober gegen schaurig-schöne Preise ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Thanksgiving im Zoo! Dieses Mal geht es nach Amerika zum Feiern! Sammle bunte Blätter und gewinne tolle Preise!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Frohe Weihnachten! Vom 19. Dezember bis zum 7. Januar feiern wir Weihnachten im Zoo. Tiere lieben Süßigkeiten – sammelt bunte Dekorationen und schmückt euren Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Reise mit uns in den Orient und entdecke das alte Ägypten! Beginne mit Ausgrabungen von Pyramiden, Sarkophagen und Mumien. Sammle Skarabäen und verwandle deinen Zoo in ein orientalisches Paradies!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Zum Valentinstag lasst uns gemeinsam den Plüschtierberg erklimmen! Liebe liegt in der Luft! Verkauft eure Kuscheltiere und gewinnt tolle Preise!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Hol dir alle Herzen: Sammle Karten vom 20. Februar bis zum 10. März und schaffe mit roten Rosen und Gesundheitsoasen eine romantische Atmosphäre für deine Tiere und Besucher.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Neu am Glücksrad: Dreh es, egal ob du zum ersten Mal spielst oder nicht. Gewinne einen scheuen und sehr seltenen Nebelparder! Versuche dein Glück!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Das fantastische Osterevent kann beginnen: Sammle vom 10. bis 28. April bunte Ostereier und tausche sie im Oster-Brettspiel gegen tolle Frühlingsbelohnungen ein.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Neue Bereiche in deinem Zoo: Drei neue Gehege und diverse passende Dekorationselemente erwarten dich! Gestalte jetzt Themenbereiche in deinem Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Mehr neue Bereiche für deinen Zoo: Gestalte deinen Zoo mit neuen Gehegen und passenden Dekorationselementen. Erschaffe Themenbereiche in deinem Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Fußballfieber im Zoo: Reise mit uns vom 19. Juni bis 1. Juli nach Brasilien. Samba, Fußball und exotische Drinks erwarten dich. Sammle bunte Cocktailfrüchte und tausche sie gegen tolle Sommerpreise ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Verpasst nicht die große Geburtstagsparty in Zoomumba: Vom 19. August bis zum 2. September feiern wir unseren 4. Geburtstag! Sammelt Luftballons und tauscht sie gegen tolle Geburtstagspreise ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Haben Ihre Tiere eine Vorliebe für Süßes? Dann werden Sie noch heute Besitzer von Sugar Land mit 5 Bauebenen und einer Auswahl an beliebten Gehegen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Folge den Schleimkäfern durch den Halloween-Sumpf! Gewinne gruselige Preise während der Halloween-Feierlichkeiten vom 30. Oktober bis 10. November!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Große Eröffnung! Entdecken Sie eine brandneue Recyclinganlage mit Werkstatt in der Stadt. Sammeln Sie Müll, recyceln Sie ihn und verwenden Sie die Ressourcen, um neue Dekorationen für die Themenbereiche Ihres Zoos herzustellen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Hilf den Pinguinen, den Zoo weihnachtlich zu schmücken. Vom 11. bis 29. Dezember springen Leckereien aus den Gehegen. Tausche sie gegen weihnachtliche Belohnungen ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Hilf den Pinguinen, den Zoo weihnachtlich zu schmücken. Vom 11. bis 29. Dezember springen Leckereien aus den Gehegen. Tausche sie gegen weihnachtliche Belohnungen ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Feiert mit uns den Tag der Republik Indien am 26. Januar. Für Spieler ab Level 86 ist das indische Bistro jetzt im Shop für zoogrosh erhältlich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Die Küste ruft: Ab Level 15 haben Sie die Möglichkeit, den Zoo an der Küste freizuschalten und das neue Gebiet zu nutzen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Spiele das Valentinstags-Brettspiel vom 12. bis 23. Februar und finde deine wahre Liebe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Lasst uns gemeinsam den Gipfel des Plüschbergs erklimmen: Lasst uns an einem Strang ziehen und tolle Preise gewinnen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Neu im Zoo-Shop: Es gibt jetzt eine Vielzahl von Wegen zur Auswahl! Ab sofort könnt ihr in der Zoo-Werkstatt auch eure eigenen schönen Wege bauen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Hühnerstall-Alarm! Hilf dem Osterhasen beim Eiersammeln! Vom 2. bis 13. April treibt sich während des Oster-Events eine seltsame Kreatur im Hühnerstall herum!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Schalte neue Tiere frei: Hol dir Helenka, das Opossum (ab Level 37), und den Honigfresser (ab Level 62). Ab Level 100 wartet eine Streifenhyäne im Shop auf dich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Aufgepasst, Fans: Neue Dekorationen für zusätzliche Themenwelten sind jetzt im Workshop verfügbar. Erschafft einen asiatischen, einen Sumpf- und einen Dschungelbereich in eurem Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Reise mit uns nach Asien zu einem Drachentanz! Sammle bunte Laternen und gewinne tolle Preise in einem asiatischen Brettspiel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba wird 5 Jahre alt! Und wir feiern in der australischen Wildnis: Auf ins australische Outback und viel Spaß beim Abschießen lustiger Ballons!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magie im Zoo! Perry Schlotter wurde in einen riesigen Kürbis verwandelt! Spiele unser Halloween-Spiel, hilf ihm, den richtigen Zauberspruch zu finden, um ihn zurückzuverwandeln, und sammle Zaubertränke!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Hilf den Pinguinen, den Zoo für eine große Weihnachtsfeier zu schmücken. Während du dich um deine Tiere kümmerst, erscheinen bunte Weihnachtskerzen aus ihren Gehegen. Tausche sie gegen tolle Weihnachtsgeschenke ein!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Liebe breitet sich aus! Spiele das Brettspiel „Liebespfad“ auf Lily Pads und lerne den neuen Mungo-Brindle kennen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Zu Ostern gibt es jede Menge Schokolade! Wir haben ein Oster-Brettspiel und neue Zoo-Attraktionen für euch!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Tierpflegerin Soňa und die Pinguine haben hinter einem versteckten Zoo einen alten Wasserpark entdeckt! Tauche ein in die Unterwasserwelt, baue neue Gebäude und triff neue Meerestiere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Es wird Zeit für ein bisschen Wasserspaß! Spiele unser Brettspiel „Wasserspaß“ und sichere dir viele neue Gegenstände für die Unterwasserwelt, darunter ein süßes Seepferdchen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Jetzt geht's richtig los! Die Affen treiben Schabernack mit den Erdmännchen. Hilf ihnen, unser neues Brettspiel zu spielen. Tolle Belohnungen warten!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Lust auf Grusel? Spiele unser Halloween-Brettspiel „Hocus Pocus“ und sichere dir tolle Belohnungen für deinen Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Lust auf zusätzliche Perlen? Dann hast du Glück! Für kurze Zeit erscheinen in der Unterwasserwelt extra Perlen aus den Becken! Viel Spaß beim Suchen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Weihnachten steht vor der Tür und die Pinguine schmücken ihren Zoo. Spiele unser Brettspiel und gewinne tolle Preise für deinen Zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Unser Valentinstags-Brettspiel steckt voller Romantik! Spiele noch heute und sichere dir tolle Belohnungen für die Unterwasserwelt! Und wer weiß, vielleicht triffst du sogar deine große Liebe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Bereit für ein Abenteuer? Reisen Sie mit uns nach Kambodscha! Die Geheimnisse der alten Khmer-Tempel erwarten Sie!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
