<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.event.christmas">
    <category name="zoo.event.christmas.comic">
      <item name="zoo.event.christmas.comic.1.header"><![CDATA[Joyeux noël!]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.1.text"><![CDATA[Du 21 décembre au 2 janvier, tout dans votre zoo tourne autour de Noël ! Décorez votre sapin et aidez-moi à sauver Noël !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.2"><![CDATA[Commencez par élever 8 rennes volants, puis un Père Noël Rudolph pour son traîneau. Pour chaque renne que vous lui apporterez, vous recevrez un cadeau.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.3"><![CDATA[De temps en temps, le Père Noël vous offrira aussi une décoration pour votre sapin de Noël. À la fin, vous pourrez garder votre sapin décoré.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.4"><![CDATA[Hourra ! Nous avons aussi une collection spéciale Noël ! Prenez soin de vos animaux et collectionnez des articles de Noël. Vous pouvez même les utiliser pour élever des rennes !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.5.header"><![CDATA[De belles surprises dans la boutique de Noël]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.5.text"><![CDATA[Transformez votre zoo en un monde hivernal coloré : grâce à de nombreuses décorations de Noël nouvelles et populaires.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.comic.5.footer"><![CDATA[Joyeux Noël et amusez-vous bien à l'événement de Noël !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.event.christmas.layer">
      <item name="zoo.event.christmas.layer.reward.bubble"><![CDATA[C'est terrible ! Les rennes du Père Noël se sont enfuis et il ne peut plus distribuer les cadeaux ! Apportez-lui huit rennes volants et Rudolph, le petit renne du Père Noël, et placez-les devant son traîneau. En remerciement, vous recevrez de magnifiques cadeaux !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.reward.countdown"><![CDATA[Le Père Noël est en route pour :]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.congrats"><![CDATA[Vous avez gagné :]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.congrats.tree"><![CDATA[Regarde ton sapin de Noël sur le parking !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.congrats.avatar"><![CDATA[Offrez une nouvelle tenue à votre avatar !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.congrats.inventory"><![CDATA[Vite, jetez un œil à votre inventaire !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.success.title"><![CDATA[Merci!]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.success.text"><![CDATA[Vos rennes sont impatients de prendre la route. Grâce à vous, Noël est sauvé !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.incomplete.title"><![CDATA[Merci!]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.incomplete.text"><![CDATA[Il me manque encore quelques rennes, mais il est temps pour moi de prendre la route ! Ne vous inquiétez pas, je trouverai une solution – après tout, je suis le Père Noël !]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.christmasTree"><![CDATA[Le sapin de Noël décoré qui se trouvait sur votre parking est maintenant dans votre inventaire.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.firstReindeer"><![CDATA[Tout d'abord, apportons huit rennes magiques au Père Noël.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.layer.lastReindeer"><![CDATA[Le Père Noël a déjà 8 rennes volants et tout ce qui lui manque, c'est son Rudolph !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.event.christmas.rewards">
      <item name="zoo.event.christmas.rewards.tree"><![CDATA[décorations de Noël]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.rewards.avatar"><![CDATA[tenue de Noël]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.rewards.snowOwls"><![CDATA[Un couple de chouettes harfangs des neiges]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.event.christmas.tooltip">
      <item name="zoo.event.christmas.tooltip.tier2Male"><![CDATA[Nombre de rennes magiques mâles dans votre inventaire.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.tooltip.tier2Female"><![CDATA[Le nombre de rennes volantes femelles dans votre inventaire.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.tooltip.tier3Locked"><![CDATA[Avant d'apporter son renne Rudolph au Père Noël, il lui faut d'abord 8 rennes volants.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.tooltip.tier3Male"><![CDATA[Le nombre de Pères Noël Rudolph mâles dans votre inventaire.]]></item>
      <item name="zoo.event.christmas.tooltip.tier3Female"><![CDATA[Le nombre de femelles Père Noël Rudolph dans votre inventaire.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
