<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Futtermittelverkäufe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Füttern erlaubt! Aber nur artgerecht. Statt Schokolade und anderen Süßigkeiten finden Sie gesundes Futter für jedes Tier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Pommes-Frites-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Pommes, Würstchen und gegrilltes Hähnchen? Lecker! Schon beim Geruch läuft den Besuchern das Wasser im Mund zusammen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Spielzeug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Jeder möchte ein Souvenir aus dem Zoo mitnehmen. Die niedlichen Stofftiere aus dem Automaten sind der absolute Renner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Getränke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Cola, Bier oder Kaffee? Manchmal muss man sich einfach erfrischen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Hotdog-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Ich bin wegen des Hotdogs hier! Pur schmeckt er am besten. Der Hotdog-Stand ist eine wahre Goldgrube.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Eiscreme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Mmmh, lecker! Kinder lieben Eis. In einem Zoo darf Eis einfach nicht fehlen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Ballonstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Bunte Luftballons und jede Menge Schmuckstücke werden die Besucherzahlen Ihres Zoos erhöhen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Teestube]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Das Teehaus ist eine Oase der Ruhe in Ihrem Zoo. Besucher vergessen hier die Hektik des Alltags.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toilette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Jeder muss mal! Toiletten sind Ihre Visitenkarte: Halten Sie sie stets sauber, um den Besuchern einen guten Eindruck von Ihrem Zoo zu vermitteln.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luxustoilette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luxustoiletten mit gepolsterten Sitzen? Besucher wissen das zu schätzen und zahlen gerne extra für diesen Luxus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Wassertank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Sorgen Sie dafür, dass genügend Wasser vorhanden ist, damit Ihre Tiere immer etwas zu trinken haben. Und Sie müssen sie gelegentlich waschen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Scheune]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Lagern Sie das Futter im Stall, damit es lange frisch bleibt. Achten Sie darauf, dass Sie immer genügend Futter für die Tiere haben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Wie in einer echten italienischen Pizzeria! Diese Pizza duftet außergewöhnlich gut und wird mit Sicherheit hungrige Besucher in Ihren Zoo locken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pfannkuchen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Dünne Pfannkuchen mit Nutella oder Marmelade! Und wahre Feinschmecker bestellen Pfannkuchen mit Erdbeeren und Schlagsahne. Oder bevorzugen Sie herzhafte Pfannkuchen? Vielleicht mit Käse und Schinken – das ist auch eine tolle Kombination.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS-Kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Dieser besondere und exklusive Kiosk, den Sie nur mit Ihrem Bonuscode erhalten, bietet Ihnen eine große Auswahl an Zeitschriften in Ihrem Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikanische Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, Milchshakes, Steaks und Burger: Die amerikanische Bar bringt die Atmosphäre der 1950er Jahre in Ihren Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Würstchen am Spieß]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Mögen Sie amerikanische Bratwürste im Teigmantel? Dann holen Sie sie sich für Ihren Zoo! Wenn Sie sie einmal probiert haben, wollen Sie sie immer haben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Süßwaren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Ich würde Schlagsahne bestellen! Eine Tasse heißer Kaffee und ein leckeres Dessert gehören einfach zu einer richtigen Reise dazu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Audioguide-Kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Ihr Publikum wünscht sich beste Unterhaltung. Mit dem Audioguide erhalten sie Informationen über Ihre Tiere direkt ins Ohr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Zoo-Gruppe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Lust auf ein unterhaltsames Konzert? Dann ist diese erstklassige Musiker-Combo die perfekte Wahl für Ihren Zoo-Auftritt. Die Besucher sind begeistert und spenden gerne: Die Band schenkt Ihnen täglich 1 Zoodollar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Ihre Gäste brauchen hin und wieder ein gutes Stück Fleisch. Und das gilt auch für Ihre tierischen Freunde: Gutes Fleisch aus artgerechter Haltung schmeckt hervorragend.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Lebkuchenhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Nicht nur Hänsel und Gretel lieben Lebkuchenhäuser, auch Ihre Gäste. Warten Sie nur, bald werden sie die Wände und den Schornstein verspeisen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Geröstete Mandeln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Heiß, süß und richtig lecker: Geröstete Mandeln und warme Maronen wärmen Ihre Gäste in der Winterzeit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Obstpunschstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Heißer Fruchtpunsch bei eisiger Kälte – herrlich! Stellen Sie einen Punschstand in Ihrem Zoo auf und schon bald werden sich Scharen von Besuchern darum versammeln! Was für ein tolles Angebot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Souvenirladen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Wie? Du warst im Zoo und hast keine Souvenirs für deine Lieben gekauft? Im Souvenirladen findest du Stofftiere, Quietscheentchen usw.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Zuckerwatte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Das ist ja was! Klebrige, matschige Watte auf Holz! Für diese Zuckerwatte steht man Schlange! Sie schmeckt fantastisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Milchbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Milch erfrischt und belebt die Besucher! Diese Milchshakes sind gesund und weit über die Grenzen Ihres Zoos hinaus bekannt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Süß oder salzig? Hauptsache, es ist leckeres Popcorn! Alle Feinschmecker werden es lieben! Aber Vorsicht vor neugierigen Tauben …]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Aussichtsturm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoi! Grüße von oben! Dieser Aussichtsturm ist wirklich genial! Von hier aus hat man den besten Blick auf alle Gehege. Man hat den ganzen Zoo quasi vor der Nase. Fernglas nicht vergessen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Wunderballons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurra! Das wird ein Riesenspaß! Hol dir eine neue Werkzeugleiste von ZooMumba, sichere dir deinen Tagesbonus und begeistere deine Besucher mit einem fröhlichen Wunderballonstand. Und das Beste: Du erhältst mehr Zoogrosh-Punkte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Süßigkeitenballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lutscher, Kaugummi, Lutscher, Lakritzschlangen ... ein Paradies für alle Naschkatzen! Und was wäre ein Zoo ohne einen Ball voller Süßigkeiten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Formel 1 fahren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Vorwärts und rückwärts – ein Riesenspaß! Nach einer Fahrt im roten Auto fühlen sich alle Zoobesucher wie Formel-1-Profis. Brumm, brumm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Wunschbrunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Beschreibung des Wunschbrunnens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Kürbissaftstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Kürbissaft: ein stärkendes Getränk für Hexen und Zauberer aus aller Welt. Hmmm... das schmeckt gut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Hexenkessel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Die Herbsttage werden dunkler und kälter. Was könnte die Herzen und Hände Ihrer Besucher auf Ihrer Zootour mehr wärmen als eine Tasse Kürbissuppe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakaostand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Ihre Tiere bleiben im Winter dank ihres weichen Fells warm. Wir helfen Ihren Besuchern auf eine andere Art: Mit heißer Schokolade und Schlagsahne! Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushi-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Schmackhaft, gesund und leicht: Nicht nur Pinguine mögen rohen Fisch. Auch Ihre Gäste wissen, wie japanische Köstlichkeiten wie Maki, Nigiri und Sashimi schmecken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australisches Outback – Shop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Folge einem Känguru zu einem Laden im australischen Outback oder füge einem einen deinem eigenen Zoo hinzu. Es wird deinem Regisseur jede Menge Zoogros einbringen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Brezelstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Du musst unbedingt kurz an diesem Brezelstand anhalten. Zenzi, der Bäcker, sagt, die besten Brezeln seien warm und mit etwas grobem Salz bestreut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibische Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Ein Hauch karibischer Eleganz für Ihren Zoo! Die Karibik-Bar bietet leckere Snacks und Cocktails in tropischem Ambiente. Wie wäre es mit einem ZooMumba Sunrise oder einem Piña ZooMumba? Natürlich ohne Alkohol!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexikanischer Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Würzig, aber sehr lecker: Der gefüllte Taco macht immer satt und wird mit Fleisch- oder Gemüsefüllung serviert. Köstlich und gesund!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Schleimiger Schneekegel - Riegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Schlürf, schlürf, schlürf. Schleimige Getränke, die den Durst löschen. Sie schmecken vielleicht etwas ungewöhnlich, sind aber ansonsten großartig! Geheimnisvolle, glitschige Eiscocktails für Ihre Gäste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Donutstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[So viele bunte Donuts! Jeder Besucher hat seine Lieblingsfarbe – blaue, grüne oder rosa Donuts – alle lieben sie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondue-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Lecker! Der heiße, geschmolzene Käse wärmt Sie in der kalten Jahreszeit. Ob harter, weicher, flüssiger, stinkender oder schimmeliger Käse – hier ist für jeden Geschmack etwas dabei!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Russischer Puppenladen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Wie viele dieser Puppen passen zusammen? Ein tolles Spielzeug und ein Souvenir in einem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[kandierte Äpfel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Süß, klebrig … und einfach köstlich. Äpfel schmecken besonders gut mit Zucker bestreut. Und sie stecken voller Vitamine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[T-Shirt-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Hier können Sie T-Shirts mit jedem gewünschten Design kaufen. Ob das Zoo-Logo oder ein Aufdruck Ihres Lieblingstiers – diese T-Shirts sind eine tolle Erinnerung an Ihren Zoobesuch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stanzständer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Die perfekte Ergänzung für jeden Weihnachtsmarkt: ein Punschstand. Servieren Sie Ihren Besuchern etwas zum Aufwärmen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indisches Bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Darf es etwas schärfer sein? Ein köstliches indisches Curry mit leckerem Reis entführt Ihre Gäste in die Welt der indischen Küche!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotostudio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Ein Frühlingsausflug in den Zoo sollte mit einem fröhlichen Familienfoto festgehalten werden. Lächeln bitte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Knusprige Churros für alle! Dieses ursprünglich aus Spanien stammende Dessert wird mit Zucker bestreut oder in heiße Schokolade getaucht serviert. So oder so, ein wahrer Genuss!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Öffentliche Toilette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Endlich! Luxus an jeder Ecke! Diese moderne öffentliche Toilette ist hygienisch und angenehm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Waffelstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Frische Waffeln, frische Waffeln! Wähle deine Lieblingszutaten – Kirschen, Schokolade oder Eis. Köstlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grillstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Direkt vom Grill – genießen Sie das ganze Jahr über köstliche Spezialitäten, serviert von einem Grillmeister.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Ponyreiten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hey! Schnapp dir die Zügel und los geht's! Zoobesucher werden auf dem Rücken dieser süßen Ponys viel Spaß haben! Juhu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Erdbeerstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Die Erdbeersaison steht vor der Tür! Nichts geht über süße, saftige Erdbeeren! Man kann sie auf Kuchen, mit Eis oder einfach pur genießen. Und sie sind auch noch gesund!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Florist]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Die Zoobesucher sind begeistert von den wunderschönen Blumenarrangements! Sie kaufen Sträuße für ihre Lieblingstiere. Hoffentlich verwechseln die Tiere sie nicht mit Leckerbissen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Macarons stehen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Diese farbenfrohen Schaumleckereien sind nicht einfach zu backen. Aber sie schmecken wunderbar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Französisches Café]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! Es ist in Frankreich üblich, Kaffee im Stehen zu trinken. Gäste können auch ein Croissant und Café au lait genießen! Guten Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Muschelstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Venusmuscheln, Jakobsmuscheln, Austern – serviert als Hauptgericht oder in einer echten französischen Bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Geschenkstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[In ZooMumba feiern wir alle Geburtstag! Du, deine Tiere, unsere Helfer ... Wer ein Geschenk braucht, kann hier fündig werden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulasch-Küche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Die Ungarn lieben traditionelles Gulasch. Ein ideales Essen bei einem Zoobesuch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Korbhersteller]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Der traditionelle Weidenkorb ist ein ideales Souvenir von einem Zoobesuch. Ungarn verstehen etwas von Handwerkskunst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Fliegender Holländer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Einer Legende zufolge bereiste der Kapitän eines Geisterschiffs namens Fliegende Holländer die sieben Weltmeere. Er wird an Halloween in Ihrem Zoo vorbeischauen und Fischbrötchen verkaufen. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Blutiger Tomatensaft und Gewürze – die Bloody Mary Bar hat den perfekten Snack für Vampire und ähnliche Besucher. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Truthahn-Sandwichbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Nach dem üppigen Thanksgiving-Festmahl war noch jede Menge Essen übrig. Wie wär's mit einem Truthahnsandwich? Mmmh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Apfelkuchenstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikanischer Apfelkuchen ist ein Klassiker! Eine Prise Zimt und Blätterteig. Einfach unschlagbar! Die süße Apfelfüllung ist der perfekte Genuss in den Wintermonaten. Und Vanilleeis darf natürlich nicht fehlen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Triff den Weihnachtsmann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Ein Traum! Triff den Weihnachtsmann persönlich und erzähle ihm deine Weihnachtswünsche! Schau mal, ein kleiner Pinguin ist ihm auf den Schoß gesprungen. Wer weiß, ob er das ganze Jahr über brav war!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Süßwarenstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Diese Süßigkeit stammt aus den Niederlanden und zeigt meist Windmühlen oder Bauernhäuser. Manchmal sind auch Bilder des Nikolaus abgebildet. Lecker und lehrreich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Dieses süße Dessert enthält Mandeln, Walnüsse, Pistazien, Zimt, Nelken und manchmal Rosenwasser und Kardamom. Es wird oft mit starkem Mokka-Kaffee serviert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Gewürzmarkt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, das riecht gut! Koriander, Kardamom, Kreuzkümmel, Anis und natürlich teurer Safran sind auf jedem Asia-Markt ein Muss. Die Kombination macht den Unterschied!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Stofftiere stehen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Die meisten Tiere im Zoo sind sehr haarig und gefährlich. Aber jeder Besucher darf ein Stofftier mit nach Hause nehmen. Die sind so süß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Schokoladenstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Was ist der Schlüssel zum Glück? Schokolade! Bonbonniere ist ein wahrer Genuss. Damit gewinnen Sie im Nu Herzen. Möchten Sie es probieren?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Tempel der Gesundheit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Entspannen Sie sich im Zoo – Bad, Massage und Schönheitsbehandlungen im Gesundheitstempel garantieren vollkommene Erholung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stand mit Ostereiern]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Wenn im Frühling die ersten Blumen blühen, verstecken die Osterhasen bunte Eier. Zum Glück gibt es einen praktischen Service, sodass man sie nicht selbst färben muss – einen Ostereierstand!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Karottensaftstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Mögen Sie Karotten? Ob gerieben, gepresst, püriert oder ganz – Karotten enthalten viel Vitamin B und sind gut für die Augen. Und schließlich: Nur wer Adleraugen hat, findet bunte Ostereier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco-Grill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Wie viele Tiere in Ihrem Zoo lieben auch Besucher Fleisch. Aber Vorsicht: Während das Fleisch auf dem Grill brutzelt, zieht der Duft zu allen Raubtieren im Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Käsebällchen-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Außen knusprig, innen mit geschmolzenem Käse. Mmmh, diese typisch brasilianischen Käsebällchen schmecken am besten mit frischer Kräutersauce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Ballonverkäufer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 rote Ballons und alle anderen erdenklichen Farben. Wenn Sie genug davon kaufen, können Sie über Ihrem Zoo schweben! Was für ein Anblick!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Schleimiger Punschriegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Witwenkuss, Bloody Mary, Zombie-Punsch oder Hokuspokus-Punsch – was ist das? Das sind schleimige Punschgetränke aus einer schleimigen Punschbar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Wunschliste - Schuppen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Was wünschen sich Ihre Besucher zu Weihnachten? Sie können ihre Weihnachtswünsche in diese Kabine schreiben. Werden sie in Erfüllung gehen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Süßwarenfabrik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Zu Weihnachten wünscht sich jeder Süßigkeiten. Die Süßwarenfabrik ist dafür ideal. Jetzt gehen Ihnen die Leckereien nie mehr aus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Herzschloss]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nun können Ihre Gäste in diesem Schloss symbolisch ihre Liebe zueinander besiegeln. Vergessen Sie nicht die Initialen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Nudelstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen-Nudelsuppe stammt ursprünglich aus China, ist aber auch in Japan und Korea sehr beliebt. Diese Suppe schmeckt köstlich mit Algen (Nori), Hühnchen, Gemüse oder Fisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo-Hütte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Das traditionelle Musikinstrument der australischen Aborigines wird in Ihrem Zoo exotische Klänge hervorrufen. Es wird üblicherweise aus dem Stamm eines Eukalyptusbaums gefertigt, der von Termiten ausgehöhlt wurde. Ein echtes Naturprodukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova-Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Diese köstliche Moussetorte ist mit Eis und Sahne gefüllt. Sie ist leicht und luftig, aber kalorienreich. Benannt ist sie nach der russischen Ballerina Anna Pawlowa. Außerdem gilt sie als australisches Nationalgericht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Alraunenstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Die magische Alraune kann verfluchte Kreaturen von Zaubern befreien und sie in ihre ursprüngliche Gestalt zurückverwandeln. Doch Vorsicht: Wenn man sie ausreißt, ertönt ein furchtbares Geräusch, das tödlich sein kann! Kopfhörer aufsetzen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Zauberstabständer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Drei schwarze Katzen! Ein Zauberstab, mit dem du deine geheimsten Wünsche und vieles mehr herbeizaubern kannst. Lerne, ihn richtig zu benutzen, und schon bald kannst du ein Kaninchen aus dem Hut zaubern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Süßwarenstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Backen, backen! In der Adventszeit ist es Tradition, Plätzchen zu backen, also los geht's! Köstlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Weihnachtsdekorationen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Wenn der Weihnachtsbaum mit wunderschönem Schmuck geschmückt ist, ist klar: Weihnachten ist da!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Kuscheln Sie sich in dieser Kabine an Ihren Schatz und lassen Sie sich fotografieren! Besucher können hier das spontane Selfie ihres Lebens machen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Der Zustand von Madame Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Was hält die Zukunft für Sie bereit? Liebe? Einen neuen Job? Die berühmte Wahrsagerin Madame Starza wird Ihnen alle Geheimnisse enthüllen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Hühnernest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Die Besucher können nicht nur Ostereier kaufen, sondern auch andere Artikel rund ums Huhn, die sie ihren Verwandten spenden können.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Gebackener Zopf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Lassen Sie Ihren Osterzopf backen! Ihre Gäste können Brötchen aus aller Welt kaufen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Fischdelikatessen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[In diesem besonderen Laden können Besucher Futter für die Fische im Teich kaufen. Nur sollten sie nicht zu fett werden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and Chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Erfrischungen für Ihre Gäste! Nichts geht über traditionelle Fish and Chips, beträufelt mit Weinessig und in Papier eingewickelt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Getränke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Frische Getränke für jeden Geschmack – ob prickelnd, still oder als gesunde Smoothies. Ihre Gäste werden sicher fündig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Am Meeresgrund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Souvenirs aus der Unterwasserwelt für jeden Geschmack! Ein riesiger Kraken-Schlüsselanhänger, ein kuscheliger Kraken oder ein Radiergummi in Form eines riesigen Pottwals – hier findet jeder das ideale Geschenk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Der Wunschbrunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Wünsch dir was! Deine Wünsche werden in Erfüllung gehen – zumindest jene, die sich im Zoogrosh erfüllen lassen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stand mit Stofftieren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plüschwale, Plüsch-Riesenkrakats und sogar Plüsch-Kraken! Hier gibt es niedliche Plüschtiere aus der Unterwasserwelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Leuchtturm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Ihre Besucher werden diesen einzigartigen Leuchtturm lieben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Traditionelles Karussell]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Wer braucht schon Plüschtiere vom Schießstand? Ihre kleinen Besucher werden es lieben, auf diesem alten Karussell zu fahren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Schaukelboot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Kuschelt euch an euren Schatz und genießt die Musik. Bleibt gesund!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino-Rippchen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Genießen Sie traditionell gebackene Rippchen aus der Steinzeit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Amber Dreams]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Was steckt wohl in einem Stück Bernstein? Wer weiß? Vielleicht kannst du damit deinen eigenen Dinosaurierpark erschaffen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choco-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Wärmen Sie sich in diesem Schokoladengeschäft mit köstlicher Schokolade auf!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Die besten gerösteten Kastanien im ganzen Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Schildkrötentee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Genießen Sie köstliche exotische und Kräutertees in diesem tropischen Teehaus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Fish and Chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Das wirst du bestimmt genießen. Du kannst es mit Salz, Ketchup oder Essig verfeinern oder es einfach pur in Papier einwickeln.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stand mit Zuckerrohrsaft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[An einem heißen Tag in Kambodscha gibt es nichts Erfrischenderes als Zuckerrohrsaft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stand mit Amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Lass es dir schmecken! Dieses traditionelle kambodschanische Gericht ist ein in Bananenblättern gedämpftes Curry. Es wird mit Fisch, Fleisch oder Tofu zubereitet – du wirst es garantiert genießen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Besondere Leckereien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Möchtest du dich mit den Tieren im Zoo anfreunden? Dann schnapp dir diese Leckereien! Aber Vorsicht, sie werden mehr wollen!]]></item>
  </category>
</language>
