<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.collectables">
    <category name="zoo.collectables.forgottenZoo">
      <item name="zoo.collectables.forgottenZoo.title"><![CDATA[Outils]]></item>
      <item name="zoo.collectables.forgottenZoo.text"><![CDATA[Collectez des outils et échangez-les contre des extensions pour votre zoo caché.<br> <br>Vous obtenez des outils lors du safari et à la roue de la fortune. Rendez-vous ensuite à la boutique pour les échanger.<br> <br>Voici le nombre d'outils que vous possédez actuellement :]]></item>
      <item name="zoo.collectables.forgottenZoo.extension"><![CDATA[Vous souhaitez agrandir votre zoo caché pour obtenir des outils %tools% et des zoodollars %zd% ?]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.easterEvent">
      <item name="zoo.collectables.easterEvent.title"><![CDATA[œufs de Pâques]]></item>
      <item name="zoo.collectables.easterEvent.text"><![CDATA[Du 21 au 27 avril, une avalanche d'œufs de Pâques vous attend ! Collectionnez-les et échangez-les contre des décorations, des lapins et des enclos pour votre jardin. État actuel de votre collection d'œufs de Pâques :]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.meadow">
      <item name="zoo.collectables.meadow.main.title"><![CDATA[Prairie]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.main.text"><![CDATA[De nombreuses herbes, fleurs et trèfles succulents poussent dans une belle prairie colorée.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.flower.title"><![CDATA[Fleurs]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.flower.text"><![CDATA[Au printemps, les prairies se transforment en une mer de fleurs sauvages. Et vos animaux les adorent !]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.log.title"><![CDATA[Souche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.log.text"><![CDATA[Le déboisement crée une prairie de transition. Une fois la forêt disparue, de jeunes pousses d'herbe y pousseront d'abord.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.gnome.title"><![CDATA[Elfish]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.gnome.text"><![CDATA[Les prairies abritent souvent des elfes, qui sortent de leurs cachettes la nuit. Ces créatures timides mais amicales partagent souvent leur demeure avec des lièvres.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.mushroom.title"><![CDATA[Champignons]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.mushroom.text"><![CDATA[Les champignons sont des champignons savoureux qui poussent, par exemple, en Amérique du Nord.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.sign.title"><![CDATA[prairie sauvage]]></item>
      <item name="zoo.collectables.meadow.sign.text"><![CDATA[Si personne n'entretient une « prairie de transition » pendant une longue période, une forêt sauvage y repoussera bientôt.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.ice">
      <item name="zoo.collectables.ice.main.title"><![CDATA[Glace]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.main.text"><![CDATA[Non seulement les pingouins et les ours polaires apprécient les climats froids, mais le renard arctique apprécie également la glace et la neige !]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.popsicle.title"><![CDATA[Glace à l'eau]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.popsicle.text"><![CDATA[Peu de gens le savent, mais les pingouins aiment aussi les glaces à l'eau et il leur arrive d'en voler aux touristes.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.cubes.title"><![CDATA[Glaçons]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.cubes.text"><![CDATA[Les glaçons sont parfaits pour rafraîchir une boisson chaude. Ils apportent une sensation de fraîcheur lors d'une chaude journée d'été.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.skates.title"><![CDATA[Patin]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.skates.text"><![CDATA[Le patinage sur glace est un sport extraordinaire. Les historiens estiment qu'il a été inventé il y a environ 4 000 ans. Les Finlandais ont probablement contribué à son invention.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.igloo.title"><![CDATA[Iglou]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.igloo.text"><![CDATA[Pour les Inuits, qui sont les premiers habitants de l'Amérique du Nord, le mot igloo signifie maison.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.sign.title"><![CDATA[Glaçons]]></item>
      <item name="zoo.collectables.ice.sign.text"><![CDATA[Ces stalactites scintillantes se forment par temps glacial. Bien sûr, la chaleur du soleil les fait fondre.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.bamboo">
      <item name="zoo.collectables.bamboo.main.title"><![CDATA[bambouseraie]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.main.text"><![CDATA[Le bambou est la seule nourriture des pandas et pousse principalement en Asie.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.branches.title"><![CDATA[branche de bambou]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.branches.text"><![CDATA[Le bambou est un nom collectif désignant plusieurs genres de graminées ligneuses.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.lantern.title"><![CDATA[Lampion]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.lantern.text"><![CDATA[Suspendez une jolie lanterne dans votre jardin de bambous et illuminez la nuit d'une douce lumière.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.gong.title"><![CDATA[Gong]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.gong.text"><![CDATA[Le gong est un joli élément de décoration pour votre jardin de bambous. Et ce son exotique… semble fait pour initier la méditation.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.statue.title"><![CDATA[Statue asiatique]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.statue.text"><![CDATA[Une statue de style asiatique ajoutera une atmosphère de calme et de paix au jardin de bambous.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.sign.title"><![CDATA[ailes de bambou]]></item>
      <item name="zoo.collectables.bamboo.sign.text"><![CDATA[On fabrique des ailes en bambou depuis très longtemps. Ce matériau léger et résistant leur permet d'atteindre des hauteurs incroyables.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.parrot">
      <item name="zoo.collectables.parrot.main.title"><![CDATA[Perroquet]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.main.text"><![CDATA[Certains perroquets sont connus pour être très bavards. Certains d'entre eux parlent même en phrases complètes.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.plush.title"><![CDATA[perroquet en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.plush.text"><![CDATA[Les perroquets sont des animaux de compagnie très sociables et populaires, mais ils ont besoin de beaucoup d'espace pour courir.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.paw.title"><![CDATA[Griffe de perroquet]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.paw.text"><![CDATA[Les perroquets possèdent en réalité quatre griffes : deux à l’avant et deux à l’arrière. Ainsi, ils ne risquent pas de tomber de la branche, même s’ils s’endorment.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.pirateFlag.title"><![CDATA[Blackjack]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.pirateFlag.text"><![CDATA[Les perroquets sont en réalité des pirates transformés en oiseaux colorés par de méchants magiciens.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.flagPeru.title"><![CDATA[Pérou]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.flagPeru.text"><![CDATA[Les jungles de la région amazonienne du Pérou abritent de nombreux perroquets, et la forêt tropicale leur offre un habitat idéal.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.sign.title"><![CDATA[fans de fruits]]></item>
      <item name="zoo.collectables.parrot.sign.text"><![CDATA[Les perroquets aiment manger des graines et des noix, mais ils apprécient aussi les fruits. Qu'ils soient frais ou secs, l'important est qu'ils soient sucrés.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.rabbit">
      <item name="zoo.collectables.rabbit.main.title"><![CDATA[lièvre]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.main.text"><![CDATA[Les lièvres vivent dans des milieux très variés, des déserts aux forêts en passant par les régions polaires froides.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.plush.title"><![CDATA[lièvre en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.plush.text"><![CDATA[Les lièvres existent depuis des siècles. Des fossiles montrent que des créatures ressemblant à des lièvres vivaient en Chine il y a 60 millions d'années.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.paw.title"><![CDATA[Pied de lapin]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.paw.text"><![CDATA[Les pattes de lapin sont un symbole de chance dans de nombreuses cultures.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.paint.title"><![CDATA[palette de couleurs]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.paint.text"><![CDATA[Une fois par an, le lapin de Pâques arrive et cache des œufs en chocolat et des œufs colorés.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.flagPortugal.title"><![CDATA[Portugal]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.flagPortugal.text"><![CDATA[Le lièvre sauvage européen vivait à l'origine au Portugal, en Espagne et en Afrique du Nord-Ouest, mais il a également atteint l'Australie.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.sign.title"><![CDATA[experts en légumes]]></item>
      <item name="zoo.collectables.rabbit.sign.text"><![CDATA[Les lièvres sont végétariens. Ils préfèrent manger de l'herbe, des herbes aromatiques, de la laitue et des fleurs colorées.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.penguin">
      <item name="zoo.collectables.penguin.main.title"><![CDATA[Manchot]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.main.text"><![CDATA[Les pingouins sont des oiseaux marins même s'ils ne peuvent pas voler.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.plush.title"><![CDATA[pingouin en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.plush.text"><![CDATA[Les pingouins sont des animaux très sociaux et compétitifs qui aiment souvent danser sous l'eau.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.paw.title"><![CDATA[nageoire de pingouin]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.paw.text"><![CDATA[La démarche d'un pingouin sur terre paraît maladroite, mais dans l'eau, c'est un nageur et un plongeur agile.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.tuxedo.title"><![CDATA[Smoking]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.tuxedo.text"><![CDATA[Certains appellent aussi le smoking une queue-de-pie car il ressemble de façon frappante à l'apparence d'un pingouin.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.flagAntarctica.title"><![CDATA[Antarctique]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.flagAntarctica.text"><![CDATA[Les îles subpolaires abritent l'un des plus grands et des plus lourds manchots : le manchot empereur.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.sign.title"><![CDATA[Fans de poissons]]></item>
      <item name="zoo.collectables.penguin.sign.text"><![CDATA[Les pingouins sont de véritables gourmets. Ils préfèrent le poisson, mais ils apprécient aussi les créatures marines.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.giantTurtle">
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.main.title"><![CDATA[tortue géante]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.main.text"><![CDATA[Les tortues sont des reptiles. Elles vivent le plus souvent près de l'eau ou dans l'eau. Les plus grandes tortues sont les tortues aquatiques.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.plush.title"><![CDATA[tortue en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.plush.text"><![CDATA[Les bébés tortues géantes communiquent entre elles alors qu'elles sont encore dans l'œuf. Elles se heurtent simplement avec leurs coquilles.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.paw.title"><![CDATA[Pied de tortue]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.paw.text"><![CDATA[Les pattes des tortues aquatiques sont palmées entre les orteils, tandis que celles des tortues terrestres ressemblent davantage à des moignons.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.chair.title"><![CDATA[Balançoire]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.chair.text"><![CDATA[Les tortues éléphants peuvent vivre plus de 100 ans, mais elles ne développent jamais de barbe grise.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.flagEcuador.title"><![CDATA[Équateur]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.flagEcuador.text"><![CDATA[Les tortues éléphants proviennent des îles Galapagos, qui appartiennent à l'Équateur en Amérique du Sud.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.sign.title"><![CDATA[spécialistes en nutrition]]></item>
      <item name="zoo.collectables.giantTurtle.sign.text"><![CDATA[La plupart des tortues sont omnivores, mais certaines espèces se spécialisent dans un seul type d'aliment, comme les méduses.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.lion">
      <item name="zoo.collectables.lion.main.title"><![CDATA[Lion]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.main.text"><![CDATA[Les lions sont les deuxièmes plus grands félins au monde après les tigres.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.plush.title"><![CDATA[Lion en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.plush.text"><![CDATA[Les lions blancs sont en réalité des lions tout à fait normaux, seul leur pelage a été décoloré par le soleil.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.paw.title"><![CDATA[Patte de lion]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.paw.text"><![CDATA[Ils imposent le respect avec leurs grandes pattes et leurs griffes qui agrippent fermement leurs proies.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.crown.title"><![CDATA[Couronne]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.crown.text"><![CDATA[Bien qu'ils habitent les savanes et les steppes, on les appelle souvent les « rois de la jungle ».]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.flagTanzania.title"><![CDATA[Tanzanie]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.flagTanzania.text"><![CDATA[Aujourd'hui, ils vivent principalement dans des parcs nationaux, comme en Tanzanie ou sur la côte est-africaine.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.sign.title"><![CDATA[Amateurs de steak]]></item>
      <item name="zoo.collectables.lion.sign.text"><![CDATA[Les lions, comme tous les félins, sont carnivores. Ils se nourrissent de gnous, de zèbres et de buffles.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.peacock">
      <item name="zoo.collectables.peacock.main.title"><![CDATA[Paon]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.main.text"><![CDATA[Les paons sont des oiseaux exotiques impressionnants. Ils se promènent en liberté dans de nombreux zoos et parcs.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.plush.title"><![CDATA[Paon en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.plush.text"><![CDATA[Les plumes de la queue du paon sont magnifiques. Dans la mythologie grecque, les yeux du paon symbolisent le dieu Argus, protecteur d'Io, l'amante de Zeus.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.paw.title"><![CDATA[Griffes de paon]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.paw.text"><![CDATA[Les paons mâles sont très vaniteux. Ils peuvent passer des heures à lisser leur magnifique plumage avec leurs griffes. Et finalement, ils le déploient dans toute sa splendeur.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.mirror.title"><![CDATA[Miroir]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.mirror.text"><![CDATA[Les paons peuvent réaliser des acrobaties impressionnantes pour susciter l'intérêt des femelles, et les femelles aiment aussi flirter avec eux.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.flagIndia.title"><![CDATA[Inde]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.flagIndia.text"><![CDATA[En Inde, le paon est l'oiseau national depuis 1963. Les Indiens apprécient ces oiseaux car ils chassent les cobras venimeux.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.sign.title"><![CDATA[amateur de céréales]]></item>
      <item name="zoo.collectables.peacock.sign.text"><![CDATA[Les paons se nourrissent principalement de céréales et de graines, mais ils consomment aussi de temps en temps des fleurs et quelques coléoptères.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.panda">
      <item name="zoo.collectables.panda.main.title"><![CDATA[Panda]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.main.text"><![CDATA[Le panda géant est un ours noir et blanc originaire de Chine.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.plush.title"><![CDATA[Panda en peluche]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.plush.text"><![CDATA[Les bébés pandas sont vraiment très petits. Ils ne pèsent que 100 à 200 grammes et mesurent environ 15 à 17 cm de long.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.paw.title"><![CDATA[patte de panda]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.paw.text"><![CDATA[Les pandas géants ont un pouce tordu. Ils l'utilisent pour tenir leur nourriture.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.bowl.title"><![CDATA[Baguettes]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.bowl.text"><![CDATA[Les pandas, très intelligents, utilisent des bâtonnets de bambou pour embrocher leur nourriture, tout comme on utilise des baguettes en Asie.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.flagChina.title"><![CDATA[Chine]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.flagChina.text"><![CDATA[Les derniers pandas sauvages vivent en Chine, le plus grand pays du monde. Malheureusement, il ne reste que quelques-uns de ces pandas géants.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.sign.title"><![CDATA[expert en bambou]]></item>
      <item name="zoo.collectables.panda.sign.text"><![CDATA[Les pandas préfèrent mâcher du bambou, en particulier les feuilles et les jeunes pousses. Étant donné leur grande taille, ils en consomment de grandes quantités.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.sonja">
      <item name="zoo.collectables.sonja.main.title"><![CDATA[Éleveuse Soňa]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.main.text"><![CDATA[L'éleveuse Soňa sait parfaitement s'occuper des animaux. Elle seule peut les câliner tous en même temps.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.elephantToy.title"><![CDATA[jouet éléphant]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.elephantToy.text"><![CDATA[Les singes sont des compagnons joyeux. Ils aiment jouer, par exemple, avec des éléphants en bois aux couleurs vives.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.spinningTop.title"><![CDATA[Haut]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.spinningTop.text"><![CDATA[Avec sa toupie qui tourne joyeusement, Soňa peut égayer même le rhinocéros le plus grognon.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.mouseToy.title"><![CDATA[Souris jouet]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.mouseToy.text"><![CDATA[Les chats domestiques mignons aiment chasser les souris en peluche, mais les lions préfèrent les proies plus grosses.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.main.babyBear.title"><![CDATA[Ourson]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.babyBear.text"><![CDATA[Les oursons se câlinaient sans cesse. Certains ne voulaient absolument pas quitter leur soigneur.]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.sign.title"><![CDATA[Maître des câlins]]></item>
      <item name="zoo.collectables.sonja.sign.text"><![CDATA[Sonia est une experte en câlins. Faites appel à elle et vous recevrez 12 % de BZ en plus pour ses services !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.book">
      <item name="zoo.collectables.book.tab.animals"><![CDATA[Animaux]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.tab.cages"><![CDATA[Enclos]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.tab.assistants"><![CDATA[Assistants]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.more"><![CDATA[Plus...]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectables.rewards">
      <item name="zoo.collectables.book.rewards.unlocked.title"><![CDATA[Gagner!]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.rewards.unlocked.text"><![CDATA[Choisissez votre prix :]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.rewards.locked.title"><![CDATA[Continuez à collectionner...]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.rewards.locked.text"><![CDATA[…Ces magnifiques récompenses vous attendent :]]></item>
      <item name="zoo.collectables.book.rewards.button"><![CDATA[Choisir]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
