<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.tutorial">
    <category name="zoo.tutorial.tour">
      <item name="zoo.tutorial.tour.1"><![CDATA[Willkommen bei ZooMumba, deinem verrückten Zoo! Ich heiße Sonja und erkläre dir Schritt für Schritt, wie das Spiel funktioniert.<br><br>Im Shop kannst du verschiedene Tiergehege kaufen und diese dann auf dem Spielfeld platzieren.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.2"><![CDATA[Klicken Sie auf das Gehege und kaufen Sie ein Tier. Achten Sie darauf, ob Sie ein Männchen oder ein Weibchen kaufen.<br><br>Wenn Sie beide im Gehege haben, können Sie bald mit Nachwuchs rechnen!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.3"><![CDATA[Kümmere dich regelmäßig um deine Tiere, streichle sie und spiele mit ihnen. So sind sie glücklich und zufrieden. Probier es aus!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.4"><![CDATA[Sie müssen Ihre Gehege, Gebäude und Attraktionen mit Wegen verbinden, die zum Eingang führen, damit die Besucher alles bewundern können.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.5"><![CDATA[Im Laden finden Sie Futter und alles, was Ihre Tiere brauchen: Fleisch, Obst, Gras – schauen Sie sich einfach um!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.6"><![CDATA[Ab Stufe 2 können Sie im Shop auch Gebäude und Stände erwerben, um Ihren Zoo für Besucher noch attraktiver zu gestalten. <br><br>Die Eintrittsgelder können Sie regelmäßig im Hauptgebäude abholen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.7"><![CDATA[Je mehr Besucher Sie in Ihrem Zoo begrüßen, desto mehr Müll müssen Sie beseitigen. <br><br>Halten Sie Ihren Zoo sauber und sammeln Sie den Müll ein, damit Ihre Besucher zufrieden sind!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.8"><![CDATA[Je mehr zufriedene Besucher dein Zoo hat, desto höher steigt dein Zoometer.<br><br>Leg los und baue den fantastischsten Zoo der Welt – in ZooMumba! Viel Spaß!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.general">
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.title"><![CDATA[Überspringen]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.text"><![CDATA[Möchten Sie diesen Schritt wirklich überspringen?]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.award"><![CDATA[Aufgabe %currentTask% erfolgreich abgeschlossen. Gesamtanzahl Aufgaben: %totalTasks%]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.title">
      <item name="zoo.tutorial.title.0"><![CDATA[Willkommen beim Spiel ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.1"><![CDATA[Fang die Pinguine!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.2"><![CDATA[Füttert die Pinguine!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.3"><![CDATA[Fürsorge und Kuscheln]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.4"><![CDATA[Gehäuse bauen]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.5"><![CDATA[Hurra, lasst uns die Tiere in ihre Gehege bringen!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.6"><![CDATA[Neuen Pfad erstellen]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.7"><![CDATA[Entsorgen Sie den Müll!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.8"><![CDATA[Zusätzliche Fütterung]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.9"><![CDATA[Züchte die Nachkommen]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.10"><![CDATA[Verdienstmöglichkeit]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.11"><![CDATA[Du hast es fast geschafft!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.12"><![CDATA[Juhu, du hast es geschafft!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.13"><![CDATA[Juhu! Lade jetzt deine Freunde ein!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.14"><![CDATA[Die Safari beginnt!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.main">
      <item name="zoo.tutorial.main.0"><![CDATA[Darf ich mich vorstellen? Mein Name ist Sonja, und ich erkläre euch, wie dieses verrückte Zoo-Spiel funktioniert. Seid ihr bereit? Los geht's, Zoodirektor!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.1"><![CDATA[Es ist ein kleiner Unfall passiert! Die Pinguine sind aus ihrem Gehege ausgebrochen! Helft mir, sie schnell einzufangen und zurück in ihr Gehege zu bringen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.2"><![CDATA[Super! Nach all dem Herumrennen sind sie hungrig und durstig. Gib ihnen reichlich Wasser und Fisch. Klicke auf das Gehege, dann auf die Fische und den Eimer.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.3"><![CDATA[Klicke auf die Bürste und reinige das Gehege. Siehst du? Es blitzblank! Und für die verrückten Robben gibt's noch ein bisschen mehr Streicheleinheiten – klicke auf den Teddybären.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.4"><![CDATA[Das ist ja super! Du weißt wirklich, wie man Tiere pflegt! Jetzt kannst du Gehege bauen. Geh zum Shop, klicke auf das gewünschte Gehege und platziere es in deinem Zoo.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.5"><![CDATA[Setze ein paar gesprächige Papageien in die Voliere. Klicke auf die Voliere, wähle im Shop ein Weibchen und ein Männchen aus und setze sie hinein.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.6"><![CDATA[Verbinden Sie die Gehege mit Wegen. Je besser die Verbindungen, desto attraktiver wirkt Ihr Zoo. Legen Sie einen Weg zur Papageienvoliere an.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.7"><![CDATA[Durch den Touristenansturm entsteht auch viel Müll. Beseitigen Sie ihn, indem Sie auf die Schaufel klicken.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.8"><![CDATA[Besorg dir im Laden Futter für alle deine Tiere. Heute brauchst du Obst für die Papageien.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.9"><![CDATA[Wenn Sie ein Männchen und ein Weibchen zusammen haben, klicken Sie auf den Button „Zucht“ und dann auf „Jetzt kaufen“.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.10"><![CDATA[Die Gebäude in deinem Zoo generieren Zoogros, also vergiss nicht, deine Einnahmen regelmäßig abzuholen. Klicke einfach auf das Zoogros-Symbol über dem Gebäude.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.11"><![CDATA[Fertig. Noch Fragen? Lies dir die Tipps in Ruhe durch. Bewege einfach deine Maus: Du wirst noch schlauer!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.12"><![CDATA[Wir können uns die Hand geben, Kollege. Sie haben sich als Zoodirektor bewährt. Ihr gesammeltes Wissen hat Ihren Zoo wahrlich berühmt gemacht. Und das ist ein Grund zum Feiern!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.13"><![CDATA[Pst… Wusstest du schon? Du kannst jetzt deine Freunde zum Spiel einladen. Schick einfach eine E-Mail und schon könnt ihr zusammen spielen!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.14"><![CDATA[Hurra! Du hast Level 7 erreicht: Die Safari-Welt liegt dir nun zu Füßen. Gib Gas und klicke im Kontrollzentrum auf den Jeep oder sieh im Menü im Hauptgebäude nach. Leg los!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.hint">
      <item name="zoo.tutorial.hint.0"><![CDATA[KEINER]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.1"><![CDATA[KEINER]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.2"><![CDATA[Füttere deine Tiere mit Superfutter und sammle zusätzliche Erfahrungspunkte!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.3"><![CDATA[An der Laune der Katze kann man erkennen, wie glücklich die Tiere sind. Je besser man sich um sie kümmert, desto glücklicher sind sie.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.4"><![CDATA[Klicken Sie auf das Gebäude, um die Bauzeit zu verkürzen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.5"><![CDATA[Wenn Sie Jungtiere züchten möchten, stellen Sie sicher, dass Sie ein Männchen und ein Weibchen in das Gehege setzen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.6"><![CDATA[Achten Sie darauf, dass Ihre Gehege durch Wege miteinander verbunden sind. Andernfalls verliert Ihr Zoo seinen Reiz.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.7"><![CDATA[Kümmert euch um die Mülleimer, damit euer Zoo sauber bleibt.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.8"><![CDATA[Füttere deine Tiere öfter mit dem besten Futter. Dafür erhältst du viele Erfahrungspunkte!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.9"><![CDATA[Der Schnuller zeigt Ihnen an, wann die Zucht abgeschlossen ist.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.10"><![CDATA[Deine Spielwährung geht zur Neige? Hol dir mehr! Klick auf den goldenen Beutel.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.13"><![CDATA[Gib die E-Mail-Adresse des Freundes ein, den du zum Spiel einladen möchtest.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.14"><![CDATA[Für die Einreise in verschiedene Safari-Regionen benötigen Sie unterschiedlich viel Treibstoff. Geschlossene Gebiete dürfen jedoch nicht betreten werden.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.success">
      <item name="zoo.tutorial.success.title"><![CDATA[Okay!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.1"><![CDATA[Super! Die Pinguine sind wieder in ihrem Gehege. Klicke auf den Pfeil, um zum nächsten Schritt zu gelangen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.2"><![CDATA[Lecker! Deine Pinguine sind nun satt. Klicke auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.3"><![CDATA[Super gemacht! Die fröhlichen Robben sind jetzt sauber und zufrieden. Klicke auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.4"><![CDATA[Hervorragende Arbeit! Ihr Gehege ist fertig. Klicken Sie auf den Pfeil, um zum nächsten Schritt zu gelangen.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.5"><![CDATA[Juhu! Du hast jetzt Papageien in deinem Zoo! Klicke auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.6"><![CDATA[Weiter so! Die Besucher bewundern die neuen Gehege. Klicken Sie auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.7"><![CDATA[Perfekt! Ab sofort sind die Wege blitzsauber. Klicke auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.8"><![CDATA[Wie wunderbar! Die Papageien sind jetzt satt. Klicke auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.9"><![CDATA[Wie süß! Sie haben erfolgreich Papageienjunges adoptiert. Klicken Sie auf den Pfeil, um fortzufahren!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.10"><![CDATA[Super! Das Geld fließt! Du hast es fast geschafft! Klick schnell noch einmal auf den Pfeil.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.11"><![CDATA[So einfach! Du bist schon fast ein Profi im Punktesammeln im Menü. Noch ein Klick, und du bist am Ende unserer kleinen Reise.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
