<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papagei]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Manche Papageien sind bekannt dafür, recht gesprächig zu sein. Einige sprechen sogar in ganzen Sätzen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingos schwimmen nicht wie Enten in Seen. Sie tauchen aber gerne ihre langen Beine ins Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Was haben Zebras und Schneeflocken gemeinsam? Die Streifen auf dem Körper jedes Zebras bilden ein einzigartiges Muster. Genau wie Schneeflocken gleicht kein Zebra dem anderen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pinguin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Pinguine sind Seevögel, obwohl sie nicht fliegen können.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Känguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kängurus leben in Australien und hüpfen mit Geschwindigkeiten von bis zu 50 km/h über die Steppe.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Nashorn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Trotz ihres imposanten Aussehens sind Nashörner ruhige und scheue Tiere. Doch das ändert sich, wenn sie sich bedroht fühlen – sobald sie in Bewegung sind, verwandeln sie sich in eine unaufhaltsame Lawine!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Schimpanse]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Schimpansen klettern sehr gerne auf Bäume, aber sie fangen auch gerne Dinge auf, die von Bäumen fallen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Löwe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Löwen sind nach Tigern die zweitgrößten Katzen der Welt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Nilpferd]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Obwohl ein Nilpferd so viel wiegt wie ein kleiner Lastwagen, nämlich bis zu 4,5 Tonnen, verbringt es seine Tage am liebsten damit, nichts zu tun.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Giraffe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Mit ihren langen Hälsen können Giraffen bis in hohe Baumkronen gelangen. Am liebsten fressen sie Akazienbäume.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Ein Elefant nimmt beim Trinken acht bis zehn Liter Wasser mit seinem Rüssel auf.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Der Riesenpanda ist ein schwarz-weißer Bär, der in China beheimatet ist.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Hase]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Hasen leben in den unterschiedlichsten Gebieten – von Wüsten über Wälder bis hin zu kalten Polarregionen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Riesenschildkröte]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Schildkröten sind Reptilien. Sie leben meist in der Nähe von oder im Wasser. Die größten Schildkröten sind Wasserschildkröten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamas sind für ihr freundliches und sanftes Wesen bekannt. Sie lieben Menschen und sind sehr neugierig.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Koalas sind Beuteltiere, also keine Bären im eigentlichen Sinne des Wortes.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Wolf]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Wölfe leben im Rudel und haben ihre festen Jagdreviere. Bevor der Mensch mit der Jagd auf Wölfe begann, waren sie die am weitesten verbreiteten Raubtiere der Welt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Ren]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Rentiere, in Nordamerika auch als Karibus bekannt, zählen zu den nördlichsten großen Säugetieren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Weiße Taube]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Die weiße Taube ist ein Symbol des Friedens.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Pfau]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Pfauen sind beeindruckende exotische Vögel. Sie laufen in vielen Zoos und Parks frei herum.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Riesenskorpion]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Diese Skorpionart ist hauptsächlich nachtaktiv. Sie ist ein Raubtier, das seine Beute gerne aus dem Hinterhalt jagt. Ihr Gift setzt sie jedoch nur ein, wenn sie die Beute nicht mit ihren Scheren fangen kann.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Alligatoren gehören zur Familie der Krokodile. Sie sind etwas ruhiger als Krokodile selbst. Das heißt aber nicht, dass sie nicht unerwartet angreifen können. Am liebsten halten sie sich in der Sonne auf Wattflächen auf.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Luchs]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Der Luchs hat große Pfoten. Das verhindert, dass er im Winter in den Schnee fällt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukane sind bekannt für ihre langen und leuchtend gefärbten Schnäbel. Sie leben in subtropischen und tropischen Regenwäldern.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Komodowaran]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Die Jungtiere sind ausgezeichnete Kletterer: Sie suchen in den Bäumen nach Nahrung, verstecken sich hoch oben in den Baumkronen und sonnen sich. Mit zunehmendem Alter werden sie größer und halten sich vermehrt am Boden auf.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Plumplori]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Nicht so schnell! Langsames Klettern ist für den Lori eine olympische Disziplin. Er bewegt sich seeeehr langsam, einen Fuß vor den anderen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Rechen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Geier sind sehr scheue Tiere und leben in großen, selbstgebauten Höhlen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Esel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Jaaaa!! Unter Druck bleibt der Esel stehen und rührt sich nicht mehr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Adler]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Mit seinen breiten Flügeln ist dieser Greifvogel ein imposanter Jäger, der majestätisch durch die Lüfte gleitet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Der Jaguar lebt in Süd- und Mittelamerika, sein Verbreitungsgebiet war jedoch früher deutlich größer. Er ist eine willkommene exotische Attraktion in Ihrem Zoo, über deren Anblick sich die Besucher sicherlich freuen werden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibris sind die kleinsten Vögel der Welt. Wie kleine Feen fliegen sie durch die Luft und saugen mit ihren langen Zungen Nektar aus Blüten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Schnabeltier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Säugetier, Vogel und Reptil in einem: Als eierlegendes Säugetier überrascht das Schnabeltier Wissenschaftler und Tierliebhaber gleichermaßen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Ameisenbär]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Dank seiner langen Schnauze ist der Ameisenbär ein Spezialist im Insektenfang – mit seiner langen Zunge erreicht er selbst die tiefsten Verstecke.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Grüner Leguan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Diese Eidechsen lieben es, sich in Gruppen in der Sonne zu aalen! Beim geringsten Anzeichen von Gefahr können sie mit ihrer Umgebung verschmelzen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Die markante Gesichtsfärbung des Männchens dient als Signal für die Führungsrolle in der Mandrill-Gruppe. Je lauter der Ruf, desto ausgeprägter die Gesichtsfärbung.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Rabe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Raben sind sehr intelligente Tiere und ein Symbol für Weisheit und Intelligenz.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Dieser furchterregende Kletterer ist sehr behaart. Er ist außerdem extrem giftig; halten Sie sich unbedingt von ihm fern!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Papageientaucher]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Diese kleinen Freunde sind häufig an der nordatlantischen Küste anzutreffen. Ihr Ruf ist ein lautes Knurren, ähnlich dem gedämpften Geräusch einer Kettensäge.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Eichhörnchen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Eichhörnchen finden oft nicht mehr zu ihren geplünderten Schätzen zurück und tragen so zum Erhalt des Waldes bei. Warum? Weil die Nüsse zu keimen beginnen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Polarfuchs]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Polarfüchse leben in Familiengruppen, wobei die Paare ein Leben lang zusammenbleiben. Sie brüten in Bauten, die mitunter über komplexe Tunnelsysteme verfügen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Siegel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Robben sind hervorragende Taucher, obwohl sie zum Luftholen an die Oberfläche kommen müssen. Ihre torpedoförmigen Körper ermöglichen es ihnen, mühelos durch das Wasser zu schießen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Der Wickelbär ist ein nachtaktives Tier, das tagsüber zusammengerollt in einem hohlen Baum schläft. Seine Augen sind sehr lichtempfindlich, deshalb bedeckt er sie mit seinen Pfoten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Frettchen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Frettchen stammen vermutlich vom Iltis ab. Es ist nicht bekannt, ob dieser ursprünglich aus Europa oder Nordamerika stammt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Die Margay verbringt die meiste Zeit in den Baumkronen und ist selten am Boden zu sehen. Man kann sie bei der Jagd beobachten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Storch]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Hoch oben in ihren Nestern haben Störche einen hervorragenden Überblick über die Umgebung. Sobald sie ein Nest gebaut haben, leben sie dort mit ihren Jungen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Der Emu kann zwar nicht fliegen, aber seine langen Beine ermöglichen ihm eine schnelle Flucht. Er wird bis zu zwei Meter groß, was ihn vor Raubtieren schützt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Die Gnuwanderung ist eine der bekanntesten Formen der Tierwanderung. Sie suchen im Masai Mara-Reservat nach Nahrung, doch auch Krokodile beanspruchen das Gebiet für sich.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Schakal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Diese wendigen Läufer sind Wildhunde. Sie sind monogam, das heißt, sie paaren sich lebenslang nur mit einem Partner.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Ameisenbär]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Der Ameisenbär nutzt seine spitze Schnauze und seinen ausgeprägten Geruchssinn, um Nahrung zu finden, indem er von einem Termitennest zum nächsten rennt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Falke]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Falken suchen ihre Beute im Flug. Sie können ihre Beute aus der Luft über weite Strecken verfolgen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Weißbartseidenäffchen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[In freier Wildbahn leben diese Affen in großen Gruppen, wobei nur die dominanten Weibchen zur Fortpflanzung fähig sind.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Wilde Mustangs wurden von tapferen Cowboys und Indianern häufig eingesetzt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Kiwi-Küken sehen nach dem Schlüpfen aus wie Miniaturausgaben ihrer Eltern. Sie sind relativ mobil und schon recht weit entwickelt und können nachts selbstständig das Nest verlassen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Schmetterling]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Schmetterlinge besitzen wunderschöne Fühler, die sie zum Riechen, Schmecken, zur Temperaturerkennung und manchmal sogar zum Tasten benutzen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Otter]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Otter leben in der Nähe von Gewässern, aber auch an Land. Sie sind ausgezeichnete Taucher und können bis zu 8 Minuten lang die Luft anhalten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Mol]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Manche glauben, der Ursprung des Wortes „Maulwurf“ liege in Kreta. Das ist aber ein Irrtum!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Schottisches Hochlandrind]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Diese robuste Rasse stammt aus Schottland und den Hebriden. Ihr langes, zotteliges Fell schützt sie vor dem Wind. Wow!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Das ist sensationell! Obwohl dieser Vogel seit Jahrhunderten ausgestorben ist, ist der Dodo zurück im Zoo! Aber Vorsicht, er wird ziemlich schnell dick. Füttern Sie ihn nicht zu viel!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Geier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Wenn Geier kreisen, bedeutet das, dass sie auf den Kadaver eines toten Tieres warten. Geier sind die bekanntesten Aasfresser!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Bartagame]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Diese australischen Eidechsen sind auf fast dem gesamten Kontinent verbreitet. Sie leben in Bäumen und Büschen, sonnen sich in der Wüste oder verstecken sich im Gebüsch.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Schuppentier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Schuppentiere sind nachtaktive Tiere, die am Boden oder in Bäumen leben. Sie lieben Insekten und können ihre Ohren und Nase verschließen, wenn sie ihre Nase in ein Insektennest stecken.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Mufflonherden wechseln ihre Reviere nicht oft. Und wenn sie es tun, ziehen sie hintereinander in einer langen Reihe.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Das Mangalica-Schwein, auch bekannt als „Wollschwein“, ist eine ursprünglich aus Ungarn stammende Schweinerasse. Es war von 1890 bis 1950 sehr beliebt. Heute gilt die Rasse als selten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Der Puli ist ein mutiger und entschlossener Hund. Ungarische Schäfer schätzen ihn wegen seiner hervorragenden Hütefähigkeiten. Sein Fell kann etwas unangenehm riechen, wenn es nass wird. Igitt!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokkas sind nachtaktive Tiere. Tagsüber verstecken sie sich im Unterholz. Sie haben sich an das Leben auf Rottnest Island angepasst, nähern sich Touristen und betteln um Futter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Langschwanzbussard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Der Schwanzksukol ist ein nachtaktives Tier und lebt oft in verschiedenen Teilen seines Territoriums. Jeder Ksukol baut bis zu sieben Nester und wandert zwischen ihnen hin und her. Er ist ein Wanderer!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Werwolf]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Wenn die Mythen stimmen, ist der Werwolf halb Mensch, halb Wolf. Er flößt den Menschen Furcht und Hass ein, ist aber in vielen Fällen ein jämmerliches Geschöpf, verdammt dazu, den Mond anzuheulen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Truthahn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Truthähne werden bis zu einem Meter groß. Die Männchen haben ein prächtiges Federkleid, die Weibchen hingegen sehen unscheinbar aus.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Sausen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Murmeltiere leben in Kolonien und begrüßen sich durch Nasenreiben. Bei Gefahr legen sie die Köpfe zusammen und pfeifen laut, um die anderen zu warnen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Wiesel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Das Wiesel ist scheu und meist nachtaktiv. Es kriecht gern in hohle Bäume, Felsspalten oder in die Baue anderer Tiere. Sogar in alten Mäusenestern kuschelt es sich ein. Sehr schlau!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Huskys sind immer sehr warm, weil sie zwei Fellschichten haben. Unter dem Deckhaar besitzt der Husky eine weiche Unterwolle.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoatzins sind äußerst gesellig und leben in großen Gruppen. Sie genießen Sonne und Regen in den Baumwipfeln. Außerdem breiten sie gerne ihre Flügel aus und genießen das Leben. Niedliche Stinker!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Weltweit gibt es nur noch weniger als 50.000 Exemplare, was diese Katzen zu einer bedrohten Art macht. Zum Glück können Sie sie in Ihrem Zoo bewundern. Kümmern Sie sich gut um sie und helfen Sie ihnen, sich fortzupflanzen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sphinx]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Obwohl es nicht sehr auffällig ist, sind Sphynx-Katzen nicht nackt. Ihr Fell ist sehr weich und leicht.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Wüstenfuchs]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Ein Wüstenfuchs wird mit rötlichem Fell geboren, doch je älter er wird, desto heller wird sein Fell. Das Fell alter Füchse ist fast weiß!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Nebelparder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Haben Sie schon einmal eine Großkatze schnurren hören? Wenn ja, war es wahrscheinlich ein Nebelparder! Man sagt, diese Großkatzen seien mit Kleinkatzen verwandt. Das ist aber nur ein Gerücht. Bisher gibt es kaum Forschung dazu; wir wissen lediglich, dass er scheu ist und in den Baumkronen lebt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Rotbauchibis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Dieser gesellige Vogel lebt in großen Gruppen von mehreren hundert Tieren. Es ist schwierig, die Weibchen von den Männchen zu unterscheiden, da sie fast gleich aussehen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Der Mops wurde vor 2000 Jahren in China aus ähnlichen Hunderassen gezüchtet. Er galt stets als kaiserlicher Hund und durfte nur vom Kaiser gestreichelt werden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Der Gepard hat zwei schwarze Streifen auf dem Kopf, die wie „Tränen“ aussehen und von seinen Augen bis zur Schnauze verlaufen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau-nasig]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Aufgrund der Abholzung seines natürlichen Lebensraums ist der Kahau zu einer gefährdeten Art geworden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Wallis-Schwarznasenschaf]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Die niedlichen walisischen Schwarznasenschafe sind komplett mit Wolle bedeckt. Man möchte sie am liebsten knuddeln und streicheln, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dikdiks leben ihr Leben lang monogam. Paare verbringen etwa zwei Drittel ihrer Zeit zusammen – wie romantisch! Sie wachen liebevoll übereinander und warnen sich gegenseitig bei Gefahr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Wasserschwein]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Capybaras leben in der Nähe von Gewässern. Sie haben Schwimmhäute an den Füßen und können ihren Kopf fast vollständig unter Wasser tauchen, um nicht von Raubtieren gesehen zu werden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Diese dunkelgrüne Geckoart hat einen rötlich-braunen Streifen, der sich von der Nase bis zum Auge und Ohr erstreckt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Brillenbär]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Das Gesicht eines Brillenbären ist mit weißen oder cremefarbenen Streifen gezeichnet, die von der Stirn über die Wangen bis zum Hals verlaufen. Es sieht aus, als trüge er eine Brille, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Diese verspielten, nachtaktiven Beuteltiere bringen den besonderen Charme des australischen Outbacks direkt in Ihren Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Helmkasuar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Der Helmkasuar wird aufgrund seines helmförmigen Kopfes auch Helmkasuar genannt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Mähnenhund]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Der Mähnenhund ist nur entfernt mit dem Wolf verwandt. Zusammen mit dem Waldhund und dem Falschen Fuchs repräsentiert er die dritte Hundelinie Südamerikas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Eine kriechende, gefräßige Anakonda wird sowohl Ihre Besucher als auch andere Zootiere in ihren Bann ziehen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Weißwangenseeschwalbe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Die Weißgesichtseule ist eine mittelgroße Eule mit wunderschönen, großen Federn und einem weißen, schwarz umrandeten Gesicht.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Eichhörnchenähnlicher Roller]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Diese fröhlichen Affen springen von Baum zu Baum. Ihre Schwänze helfen ihnen, das Gleichgewicht zu halten. Sie sind wie Eichhörnchen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Wüstenwarzenschwein]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Wer hätte das gedacht: Das Warzenschwein hat eine lange Mähne, die sich vom Nacken über den gesamten Rücken erstreckt. Bei Gefahr sträubt sich die Mähne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Streifenhyäne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Die Streifenhyäne hat die längste Mähne von allen. Sie ist mit Streifen bedeckt, daher der Name!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Kanadischer Luchs]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Der Kanadische Luchs hat lange Haarbüschel an den Ohren. Diese Haarbüschel bestehen tatsächlich aus schwarzem Fell. Sehen sie nicht niedlich aus?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Eisvogel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Eisvögel haben eine ausgeklügelte Art der Kommunikation untereinander. Ältere Vögel verständigen sich mit jüngeren, indem sie auf deren Rufe reagieren. Laute Pieptöne erfüllen den gesamten Wald.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Ringelschwanz]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Der buschige Schwanz ist schwarz-weiß gestreift. Das Frettchen gehört zur Bärenfamilie und hat wenig mit Hauskatzen gemeinsam.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Gottesanbeterin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Dieses Insekt nutzt das vordere Beinpaar zum Fangen seiner Beute.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Seidenhühnchen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Seidenhühner können nicht fliegen, weil ihre Federn nicht miteinander verbunden sind und keinen einzigen Flügel bilden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Löwenschwanzmakake]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makaken gehören zu den am stärksten bedrohten Primaten. Ihre Population ist durch die fortschreitende Zerstörung ihres Lebensraums gefährdet, und sie meiden den Kontakt zu Menschen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Moschusochse]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Wo immer Moschusochsen sind, gibt es auch eine Moschusochsenwelle. Diese weiche Wolle fliegt überall herum, und die Vögel der Tundra verwenden sie zum Ausstopfen ihrer Nester.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingos sind nachtaktive Tiere. Während dieser Zeit jagen sie entweder ihre Beute oder erkunden ihre Umgebung auf der Suche nach Artgenossen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikane sind sehr gute Flieger. Sie können bis zu 24 Stunden fliegen und dabei bis zu 500 km zurücklegen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Wombats haben den trockensten Kot aller Säugetiere, und ihre Exkremente sind würfelförmig. Jeden Morgen verteilen sie diese um ihren Bau herum, um ihr Revier zu markieren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Die Nase]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Die Schnauze, das Kinn und der Hals sind in der Regel weiß. Es hat außerdem eine sehr niedliche Nase.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Kormoran\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Außerhalb ihrer Nester sind Kormorane recht leise. In ihren Kolonien hingegen sind sie ziemlich laut und überbieten sich mit lauten, gutturalen Rufen wie „chro-chro-chro“ oder „chroho-chroho-chroho“.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Libelle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Die Larven der Grünen Elritze wachsen im Wasser. Kein Wunder, dass ihre Lebensräume in Wassernähe liegen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ozelot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Ozelots stammen aus Südamerika und ähneln einem Miniaturleoparden mit den Gesichtszügen einer Hauskatze. Der Künstler Salvador Dalí hielt einen solchen als Haustier.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Austernfischer]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Wenn sich Schafe oder andere Austernfischer seinen Jungen nähern, beginnt der Austernfischer laut zu quieken und zu pfeifen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Wilder Yak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Dank seines Buckels und des leicht senkrechten Rückens kann es auch in schwierigerem Gelände laufen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Delphin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Es gibt 40 Delfinarten auf der Welt. Zu den bekanntesten gehören der Große Tümmler und der Orca.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Das Männchen macht zunächst Laute, um Aufmerksamkeit zu erregen, und präsentiert dann sein prächtiges Gefieder. Was für eine Schönheit!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Möwe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Die meisten Möwen leben in Küstennähe und sind an starke Winde gewöhnt. Dank ihrer langen, spitzen Flügel können sie bei jedem Wind und Wetter fliegen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Kapleiter]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Die Kap-Leiterkrabbe hat schwarze Flecken und Streifen auf der Nase und unter den Augen, was sie zu einer echten Schönheit macht!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Elefantenspitzmaus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun hat einen ausgezeichneten Geruchssinn und kann alles riechen, was ihm unter die Nase weht!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Gebänderter Mungo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Die Zwergmanguste ernährt sich hauptsächlich von Insekten, kleinen Reptilien und Vögeln. Sie nutzt ihren Geruchssinn, um Beute im Boden und in Bäumen aufzuspüren und sie dann mit ihren langen Krallen zu packen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Weltweit gibt es ungefähr 5.000 Krabbenarten, aber 500 davon, darunter der Einsiedlerkrebs und die Königskrabbe, sind keine „echten Krabben“.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Kaschmirziege]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Weltweit gibt es bis zu 20 Kaschmirziegenarten. Sie kommen in verschiedenen Farben und Schattierungen vor. Aber sie sind alle flauschig!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Fruchtfledermaus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Fruchtfledermäuse sind die größten Fledermausarten mit einer Flügelspannweite von bis zu 1,7 Metern. Ihre Köpfe können bis zu 40 cm lang werden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Pottwal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Der Pottwal hat eine sehr markante Form. Sein quadratischer Kopf macht bis zu einem Drittel seiner gesamten Länge aus!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Die Hauptmerkmale des Dromedars sind ein langer, gebogener Hals, ein einzelner Höcker und langes Haar an Hals, Schultern und Höcker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Blaufußtölpel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Die blaue Farbe seiner Füße rührt vom täglichen Verzehr einer bestimmten Fischsorte her. Je leuchtender seine Füße sind, desto gesünder ist er.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Großer Kudu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Der Große Kudu ist eine Antilopenart mit beeindruckenden spiralförmigen Hörnern, charakteristischen Streifen auf dem Rumpf und einem dichten Bart.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Geflecktes Stinktier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Die gefleckte Katze wird auch als östliche Katze bezeichnet, obwohl sie keine Katzenart, sondern ein Beuteltier ist!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Riesenkalmar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Obwohl schon seit Jahrhunderten verschiedene Geschichten über den Oktopus erzählt werden, stammt das erste Foto des Oktopus aus dem Jahr 2004 und das erste Video aus dem Jahr 2012.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Blauer Marlin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Der Blaue Marlin ist einer der größten Fische der Welt und kann bis zu 5 Meter lang werden! Er ist ein Einzelgänger, kann aber auch paarweise angetroffen werden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Clownfisch]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Der Clownfisch lebt in Symbiose mit einer Seeanemone, in der er auch seine Eier ablegt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Qualle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Quallen sind wirbellose Tiere mit glockenförmiger oder abgeflachter Gestalt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Vier-Zähne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Vierbeiner sind dafür bekannt, dass sie ihren Körper aufblähen können, um Raubtiere abzuschrecken.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Krake]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Der Kraken ist ein legendäres Seeungeheuer, das seit Jahrhunderten in verschiedenen Geschichten auftaucht.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Seepferdchen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Das Seepferdchen ist sehr leicht zu erkennen – es hat einen unverwechselbar geformten Kopf, einen segmentierten Knochenkörper, einen eingerollten Schwanz und eine aufrechte Haltung.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Ausleger]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Der Schwertwal wird aufgrund seiner räuberischen Natur auch als Killerwal bezeichnet. Diese Bezeichnung ist jedoch irreführend, da Schwertwale keine Wale, sondern Delfine sind.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Die meisten Kakadus sind mittelgroß bis groß, es gibt jedoch eine Art, die deutlich kleiner ist.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonobos sind eng mit dem Menschen verwandt und teilen bis zu 98 % ihrer DNA!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Eule]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Weltweit gibt es rund 200 Eulenarten. Sie unterscheiden sich in ihrer Größe, weisen aber alle ähnliche Formen und Merkmale auf.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Es gibt zwei Arten – die größere, Alfredi, ist im Indischen und Pazifischen Ozean sowie im östlichen Atlantik anzutreffen, während die kleinere, Birostris, in tropischen Ozeanen lebt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Sonnenbär]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Der Malaienbär lebt in den tropischen Wäldern Südostasiens. Er liebt Honig so sehr, dass er den Spitznamen Honigbär trägt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo-Eule]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Diese großen, flugunfähigen Vögel aus Neuseeland sind vom Aussterben bedroht. Es gibt nur noch etwa 150 Exemplare.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Wunderschöner Paradiesvogel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Diese kleinen südasiatischen Vögel sind bekannt für ihr farbenprächtiges Gefieder und ihre aufwendigen Balzrituale.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Pfeilfrosch]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Nicht alle dieser farbenprächtigen Frösche sind giftig!]]></item>
  </category>
</language>
