<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.tutorial">
    <category name="zoo.tutorial.tour">
      <item name="zoo.tutorial.tour.1"><![CDATA[Bienvenue à ZooMumba, votre zoo loufoque ! Je m'appelle Sonja et je vais vous expliquer pas à pas comment fonctionne le jeu.<br><br>Dans la boutique, vous pouvez acheter différents enclos pour animaux, que vous pourrez ensuite placer sur le terrain de jeu.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.2"><![CDATA[Cliquez sur l'enclos et achetez un animal. Faites attention au sexe : mâle ou femelle.<br><br>Si vous avez les deux dans l'enclos, attendez-vous à des petits bientôt !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.3"><![CDATA[Prenez soin régulièrement de vos animaux, câlinez-les et jouez avec eux. Ils seront ainsi heureux et épanouis. Essayez !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.4"><![CDATA[Vous devez relier vos enclos, bâtiments et attractions par des chemins menant à l'entrée afin que les visiteurs puissent tout admirer.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.5"><![CDATA[Trouvez de la nourriture et tout ce dont vos animaux ont besoin dans notre boutique : viande, fruits, herbe… n’hésitez pas à jeter un coup d’œil !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.6"><![CDATA[À partir du niveau 2, vous pouvez également ajouter des bâtiments et des stands à la boutique pour rendre votre zoo encore plus attractif. <br><br>Vous pouvez percevoir régulièrement les recettes des droits d'entrée dans le bâtiment principal.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.7"><![CDATA[Plus vous accueillerez de visiteurs dans votre zoo, plus vous aurez de déchets à ramasser. <br><br>Gardez votre zoo propre et ramassez les déchets pour le bien-être de vos visiteurs !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.8"><![CDATA[Plus votre zoo accueille de visiteurs satisfaits, plus votre Zoomètre augmentera.<br><br>Lancez-vous et créez le zoo le plus incroyable au monde – dans ZooMumba ! Amusez-vous bien !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.general">
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.title"><![CDATA[Sauter]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.text"><![CDATA[Voulez-vous vraiment sauter cette étape ?]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.award"><![CDATA[La tâche %currentTask% s'est terminée avec succès. Nombre total de tâches : %totalTasks%]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.title">
      <item name="zoo.tutorial.title.0"><![CDATA[Bienvenue dans le jeu ZooMumba !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.1"><![CDATA[Attrapez les pingouins !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.2"><![CDATA[Nourrissez les pingouins !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.3"><![CDATA[soins et câlins]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.4"><![CDATA[Construire des enclos]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.5"><![CDATA[Hourra, allons mettre les animaux dans leurs enclos !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.6"><![CDATA[Créer un nouveau chemin]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.7"><![CDATA[Débarrassez-vous des ordures !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.8"><![CDATA[Alimentation supplémentaire]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.9"><![CDATA[Faites se reproduire la progéniture]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.10"><![CDATA[Opportunité de gain]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.11"><![CDATA[Vous y êtes presque !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.12"><![CDATA[Bravo, tu as réussi !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.13"><![CDATA[Super ! Invite tes amis !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.14"><![CDATA[Le safari commence !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.main">
      <item name="zoo.tutorial.main.0"><![CDATA[Puis-je me présenter ? Je m'appelle Sonja et je vais vous expliquer le fonctionnement de ce jeu de zoo complètement fou. Êtes-vous prêts ? C'est parti, directeur du zoo !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.1"><![CDATA[Il y a eu un petit accident ! Les pingouins se sont échappés de leur enclos ! Aidez-moi à les rattraper vite et à les ramener dans leur enclos.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.2"><![CDATA[Super ! Après avoir tant couru, ils ont faim et soif. Donnez-leur beaucoup d'eau et de poissons. Cliquez sur l'enclos, puis sur les poissons et le seau.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.3"><![CDATA[Cliquez sur la brosse et nettoyez l'enclos. Vous voyez ? Il brille de propreté ! Et encore un petit câlin pour ces pinnipèdes rigolos : cliquez sur l'ours en peluche.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.4"><![CDATA[C'est génial ! Tu sais vraiment bien t'occuper des animaux ! Maintenant, tu peux construire des enclos. Va dans la boutique, clique sur l'enclos et place-le dans ton zoo.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.5"><![CDATA[Installez deux perroquets bavards dans la volière. Cliquez sur la volière, sélectionnez une femelle et un mâle dans la boutique, puis placez-les à l'intérieur.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.6"><![CDATA[Reliez les enclos par des allées. Plus les liaisons seront bien pensées, plus votre zoo sera attrayant. Créez un chemin jusqu'à la volière des perroquets.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.7"><![CDATA[Avec l'afflux de touristes, vous aurez aussi beaucoup de déchets. Pour les ramasser, cliquez sur la pelle.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.8"><![CDATA[Achetez de la nourriture pour tous vos animaux à la boutique. Aujourd'hui, il vous faudra des fruits pour nourrir les perroquets.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.9"><![CDATA[Si vous possédez un mâle et une femelle, cliquez sur le bouton « Reproduction » puis sur « Acheter maintenant ».]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.10"><![CDATA[Les bâtiments de votre zoo génèrent des zoogros ; pensez donc à récupérer vos gains régulièrement. Il vous suffit de cliquer sur les zoogros situés au-dessus du bâtiment.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.11"><![CDATA[C'est terminé. Des questions ? Prenez le temps de lire les conseils. Déplacez simplement votre souris : vous deviendrez encore plus intelligent !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.12"><![CDATA[Nous pouvons nous serrer la main, collègue. Vous êtes devenu un directeur de zoo accompli. Vos connaissances ont véritablement fait la renommée de votre zoo. Et c'est une chose à célébrer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.13"><![CDATA[Chut… Le saviez-vous ? Vous pouvez maintenant inviter vos amis à jouer. Il suffit d’envoyer un e-mail et vous pourrez commencer à jouer ensemble !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.14"><![CDATA[Hourra ! Vous avez atteint le niveau 7 : le monde du safari s’offre à vous. Appuyez sur l’accélérateur et cliquez sur la jeep dans le centre de contrôle, ou consultez le menu dans le bâtiment principal. À vous de jouer !]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.hint">
      <item name="zoo.tutorial.hint.0"><![CDATA[AUCUN]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.1"><![CDATA[AUCUN]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.2"><![CDATA[Donnez à vos animaux de la super-nourriture et gagnez des points d'expérience supplémentaires !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.3"><![CDATA[L'humeur du chat en dit long sur le bonheur des animaux. Plus vous prendrez soin d'eux, plus ils seront heureux.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.4"><![CDATA[Cliquez sur le bâtiment pour raccourcir le temps de construction.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.5"><![CDATA[Si vous souhaitez obtenir des petits, veillez à placer un mâle et une femelle dans l'enclos.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.6"><![CDATA[Veillez à ce que vos enclos soient reliés par des allées. Sinon, votre zoo perdra de son attrait.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.7"><![CDATA[Veillez à ce que les poubelles soient bien remplies pour que votre zoo reste propre.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.8"><![CDATA[Donnez plus souvent à vos animaux la meilleure nourriture possible. Vous gagnerez ainsi de nombreux points d'expérience !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.9"><![CDATA[La tétine vous indiquera quand la reproduction sera terminée.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.10"><![CDATA[Vous manquez de monnaie virtuelle ? Obtenez-en plus ! Cliquez sur le sac doré.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.13"><![CDATA[Saisissez l'adresse e-mail de l'ami que vous souhaitez inviter à la partie.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.14"><![CDATA[Pour accéder aux différentes régions de safari, la quantité de carburant nécessaire varie. Cependant, l'accès aux régions fermées est interdit.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.success">
      <item name="zoo.tutorial.success.title"><![CDATA[D'accord!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.1"><![CDATA[Super ! Les pingouins sont de retour dans leur enclos. Cliquez sur la flèche pour passer à l'étape suivante.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.2"><![CDATA[Miam ! Vos pingouins sont rassasiés. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.3"><![CDATA[Excellent travail ! Les pinnipèdes sont maintenant propres et heureux. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.4"><![CDATA[Excellent travail ! Votre enclos est prêt. Cliquez sur la flèche pour passer à l’étape suivante.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.5"><![CDATA[Hourra ! Vous avez maintenant des perroquets dans votre zoo ! Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.6"><![CDATA[Continuez comme ça ! Les visiteurs admirent les nouveaux enclos. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.7"><![CDATA[Parfait ! Désormais, les chemins sont d'une propreté éclatante. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.8"><![CDATA[C'est formidable ! Les perroquets sont rassasiés. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.9"><![CDATA[Trop mignon ! Vous avez adopté avec succès un petit perroquet. Cliquez sur la flèche pour continuer !]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.10"><![CDATA[Génial ! L'argent afflue ! Vous avez presque terminé ! Cliquez rapidement une dernière fois sur la flèche.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.11"><![CDATA[C'est si simple ! Vous êtes presque un pro pour accumuler des points dans le menu. Un dernier clic, et notre petite aventure sera terminée.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
