<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Ces perroquets joyeux sont très bavards ! Gardez-les toujours en couple ou en groupe. Les visiteurs adorent ces oiseaux intelligents au plumage aux couleurs éclatantes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Suricate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Vous n'avez toujours pas ces petits chenapans dans votre zoo ?! Tout le monde adore ces créatures turbulentes et toujours prêtes à faire des bêtises. Un zoo sans suricates doit être bien ennuyeux…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Un petit animal à fourrure toujours en mouvement ! Ces opossums courent dans leur enclos, se toilettent, se faufilent dans tous les recoins et divertissent le public.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Ces magnifiques animaux roses attirent l'attention des visiteurs. Ils se nourrissent principalement de plancton, mais apprécient aussi le poisson frais. Quel joli bec !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zèbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Des rayures, des rayures, des rayures partout ! C'est hallucinant ! Dans un monde où les zèbres sont omniprésents, c'est un excellent camouflage, mais chez nous, ils ont l'air plutôt ridicules. Les zèbres ont toute leur place dans les zoos, alors ne vous laissez pas tromper !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Castor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Dans la nature, ces experts du travail du bois sont difficiles à repérer. Mais au zoo, chacun peut observer ces agiles bâtisseurs aux grandes incisives à l'œuvre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Manchot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Dans l'eau, ils sont rapides comme l'éclair et élégants. Leurs proies n'ont aucune chance. Mais sur terre, ils courent maladroitement et attirent l'attention et les rires. Pourtant, ils sont toujours très élégants en queue-de-pie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kangourou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Enfin quelqu'un qui aime sauter haut ! Les kangourous ont vraiment ça dans le sang. Mais attention ! Si vous vous approchez trop de leur poche, vous risquez de recevoir un coup de queue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Rhinocéros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Ces grands pachydermes sont solitaires. Rien d'étonnant à leurs cornes ! Malgré leur apparence imposante, ils se battent rarement. Il est toutefois préférable de ne garder ensemble qu'un mâle et une femelle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Chimpanzé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Les chimpanzés sont tellement joueurs ! L'enclos des chimpanzés attire énormément de monde. Ces singes amusants sont toujours en mouvement et offrent un spectacle divertissant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Lion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Le roi des animaux, qui arbore une crinière d'une beauté majestueuse en guise de couronne. Mais attention, c'est une vraie crinière ! Ne caressez surtout pas cet animal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Hippopotame]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Sur terre, ils ressemblent à d'imposants colosses, mais les apparences sont trompeuses. Prenez garde à ne pas les contrarier, car une fois lancés, il est fortement déconseillé de se trouver sur leur chemin. Heureusement, ce sont des animaux paisibles si l'on respecte leur tranquillité.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Girafe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Toujours perchées dans les nuages ​​! Les girafes attrapent les fruits les plus sucrés au sommet des arbres. Ne soyez donc pas surpris de les voir brouter les branches. Grâce à leur long cou, elles atteignent des hauteurs vertigineuses et préfèrent se nourrir de feuilles vertes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Éléphant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Ces paisibles pachydermes vivent en troupeaux. Prenez-en soin et ils vous le rendront bien ! Et n'oubliez pas : un éléphant n'oublie jamais ce qui l'a mis en colère !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Ours blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[L'ours polaire peut aussi frapper fort avec ses pattes poilues. Mais il préfère se rouler sur la banquise. C'est également un excellent pêcheur, même sans canne à pêche !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Les pandas sont l'attraction principale de tous les zoos. Chacun admire ces animaux exotiques et touffus, au pelage noir et blanc, qui se câlinent et se prélassent dans l'herbe ou qui mâchouillent des branches de bambou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Ce n'est pas tous les jours qu'on a la chance d'observer d'aussi près un dos argenté aussi impressionnant. L'enclos des gorilles est constamment entouré de visiteurs curieux. Il faut dire qu'ils constituent une attraction majeure dans tous les zoos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[lièvre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hourra pour la mini-ferme ! Ici, on peut caresser tous les animaux ! Mais attention, ces adorables lapins ne sont pas aussi innocents qu'on le croit. Ils se reproduisent à une vitesse folle et mangent tout ce qui leur tombe sous la patte !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Paresseux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Pas de souci ! Il n'y a pas d'urgence… Les visiteurs sont fascinés par ces adorables compagnons à fourrure – et peut-être même un peu jaloux. Les paresseux se reposent jusqu'à ce qu'ils en aient mal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Crocodile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Quoi ? Vous ne connaissez les crocodiles que comme des sacs à main ? Eh bien, il est temps d’aller au zoo ! Mais ne vous approchez pas trop. Une fois qu’ils mordent, ils ne lâchent pas !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[tortue géante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Les tortues géantes sont réputées pour leur longévité. Certaines vivent plus de 100 ans. Les visiteurs admirent leurs grandes carapaces. Leur devise : Gardez votre calme et cachez votre tête en cas de problème !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Maki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Quelle originalité ! Les lémuriens appartiennent au sous-ordre des singes à nez humide et vivent principalement dans les arbres, où leurs yeux ronds ne leur permettent pas de voir. Ils aiment cependant fermer les yeux pendant la journée et sont de nouveau actifs la nuit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Buffle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Dans les prairies et les forêts d'Amérique du Nord, il faut faire attention à ne pas effrayer les troupeaux de bisons. Le bison d'Amérique est un animal véritablement exotique qui a même survécu à l'ère glaciaire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Suricate Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Un suricate gris à l'esprit malicieux. Passionné de golf, il est toujours en train de faire des bêtises. Dans son enthousiasme, il oublie souvent l'essentiel. Pensez à lui fournir de l'eau et de la nourriture. Disponible pour une durée limitée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Batte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Les chauves-souris sont timides et actives la nuit. Elles se déplacent dans leurs grottes grâce aux ondes sonores. On les observe rarement à l'état sauvage, mais même ici, au zoo, vous pouvez admirer leur technique de chasse sophistiquée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Ces créatures terrifiantes sont les vampires des animaux. Elles fuient la lumière du jour et ne se déchaînent que la nuit. Beurk ! Disponible pour une durée limitée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Dans les Andes sud-américaines, le lama est un animal de trait très répandu. Il a l'air mignon, mais attention à ne pas le contrarier, il pourrait vous cracher dessus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Impossible de ne pas aimer les koalas. Ils sont mignons, grimpent aux arbres et adorent manger des feuilles d'eucalyptus, pour le plus grand plaisir des visiteurs du zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tigre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Ces grands félins sont l'attraction principale pour de nombreux visiteurs du zoo. Ils se déplacent dans leur enclos avec agilité et majesté sur leurs pattes veloutées, et exhibent parfois leurs puissantes mâchoires. Ils inspirent le respect !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Tigre blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Un animal véritablement royal, au pelage d'un blanc immaculé, que l'on aperçoit rarement à l'état sauvage ! De loin, il ressemble à un adorable chaton, mais ce magnifique tigre blanc est une bête redoutable.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Loup]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Des meutes de loups rôdent dans les forêts, à la poursuite de proies qui n'ont aucune chance face à leurs tactiques. Leurs hurlements à la pleine lune éveillent une étrange peur, non seulement chez les poules et les moutons. C'est pourquoi il existe tant de légendes à leur sujet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[renne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Tout au nord, ils vivent en troupeaux de rennes. Même dans les conditions extrêmes de l'Arctique, ils trouvent un endroit où survivre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolph le renne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Le revoilà ! Rudolph le renne, avec son nez rouge givré qui brille dans le noir. Tout le monde adore Rudolph, alors il sera de retour. Dépêchez-vous, achetez-le !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Panthère noire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Une panthère se déplace silencieusement sur son territoire : seuls ses yeux brillants scintillent dans l’obscurité. Les visiteurs admirent la fourrure noire et luisante de cette bête noble et rare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Élan, antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Grâce à sa couleur, cette antilope est aussi appelée oryx blanc. Elle est parfaitement adaptée à la vie dans le désert. Ses cornes sont impressionnantes, n'est-ce pas ? Elle deviendra un véritable joyau de votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyène]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Oh... une petite frayeur, ces petites bêtes muettes à quatre pattes sont plus qu'effrayantes. Ce sont des bestioles, après tout. Elles restent principalement au sol et se sentent plus fortes en groupe. Attention à elles... Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Éléphant blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Un animal vraiment unique. Si gracieux, si majestueux. En Thaïlande, l'éléphant blanc est même considéré comme sacré. Dans votre zoo, il sera un véritable trésor dont vous devrez prendre le plus grand soin. Quel magnifique barrissement ! Tra-tra !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[zèbre noir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Le zèbre noir est un petit animal exotique. Il est rayé, mais surprend par la forte proportion de noir. Les visiteurs n'ont pas l'occasion d'en apercevoir un tous les jours. Préparez vos appareils photo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[antilope impala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Cette espèce d'antilope est aussi appelée « talon noir ». Cela vient de la touffe de poils qui pousse au-dessus de chaque sabot de ses pattes arrière. C'est assez amusant. Elles vivent dans la savane, où elles se déplacent par bonds rapides. Hop, hop, hop !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Aigle à tête blanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Oh… quel spectacle époustouflant lorsque ce prédateur déploie ses ailes ! Il affectionne les zones riches en eau où il peut rapidement attraper sa proie favorite : les poissons. Et regardez son énorme bec jaune ! Un vrai régal pour les yeux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzly. Il doit son nom à son pelage hirsute aux reflets grisâtres. Le mot anglais « grizzle » signifie d'ailleurs gris. Chaque visiteur est stupéfait lorsqu'il se dresse sur ses pattes arrière. Certains font même la queue pour l'apercevoir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Autruche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Le plus grand oiseau du monde, il a beaucoup de mal à voler. Il préfère courir d'un bout à l'autre des savanes et des zones désertiques, sans jamais pouvoir s'arrêter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Pigeon blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Mieux vaut une colombe blanche dans sa main qu'un moineau sur le toit d'une animalerie. Le plumage brillant de cet oiseau élégant attire tous les regards. Quand les pigeons se rassemblent, les visiteurs affluent pour les admirer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Colombe de l'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[L'amour nous donne des ailes, et la colombe de l'amour est exactement ce qu'il faut pour le cœur romantique du directeur du zoo. Mais il faudra faire vite : elle n'est disponible que pour une durée limitée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Paon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Le paon est un symbole de beauté. Lorsque le mâle déploie sa parure, tous restent bouche bée. Il peut alors parader fièrement devant sa femelle. Rumeurs, rumeurs : un bébé paon serait-il en train d’éclore de cet œuf ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice au pays des merveilles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Salut, lapin ! Avec sa fourrure blanche, Alice le lapin est une véritable curiosité. Elle fait le bonheur des visiteurs ! Mais ce curieux animal n'est présent que pour une courte durée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Scorpion géant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[C'est véritablement le roi des scorpions et il sait se défendre à merveille avec ses ciseaux. Mais rassurez-vous, il ne fait que jouer…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Tatou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Le tatou possède bien une ceinture, mais pas autour de la taille. Il a en fait une carapace rigide avec des sangles mobiles sur le dos. Les petits tatous aiment aussi se cacher dans les buissons. Et regardez cette longue langue !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama à collier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[L'agama masqué est un spectacle véritablement époustouflant lorsqu'il déploie soudainement son magnifique collier. Cependant, il ne le montre que lorsqu'il se sent menacé ; autrement, il est timide et paisible et ne ferait de mal à personne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Renard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Un vrai renard ne saurait se passer d'un zoo. Il attire les visiteurs comme un aimant. Et s'il y a trop de bruit autour de lui, il se réfugiera dans son terrier. Aussi rusé qu'un renard.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Ce singe est mince et agile. Il peut se balancer d'arbre en arbre grâce à ses longs bras, toujours à la recherche de fruits ou de feuilles savoureuses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Rhinocéros de Java]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Une véritable rareté au zoo, et un poids conséquent de surcroît. Sur la balance du zoo, on peut voir qu'un rhinocéros peut peser jusqu'à 2 tonnes. De quoi se nourrir généreusement de fruits et de feuilles !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Hélène]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Regarde-moi dans les yeux, Helenka ! L'opossum qui louche est mondialement connu – c'est sans aucun doute la vedette de l'enclos. Helenka, comme tu plisses les yeux adorablement !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Caméléon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Ces créatures écailleuses possèdent plusieurs atouts intéressants : grâce à leur langue élastique, elles peuvent attraper des mouches en vol avec fiabilité et changer de couleur à volonté.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Raton laveur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Quand un raton laveur tient de la nourriture dans ses pattes, on dirait qu'il la lave. C'est pour ça qu'on lui donne ce nom si drôle. Le petit habitant de la forêt vient de se laver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Porc-épic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[« C’est agréable d’être dans ce monde », dit l’abeille porc-épic. Mais si le porc-épic redresse ses piquants, gare aux visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Les alligators appartiennent à la famille des crocodiliens. Ils sont un peu plus calmes que les crocodiles. Mais cela ne signifie pas qu'ils ne peuvent pas attaquer par surprise. Leur endroit préféré est une vasière ensoleillée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Mouffette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Ouf ! Vous le sentez aussi ? Notre petit coquin asperge un liquide nauséabond en guise d'avertissement. Écartez-vous de son chemin, vous ne parviendrez pas à vous en débarrasser facilement !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Parcelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Le plus grand des cervidés, et un véritable aimant à foule. Ses imposants bois forcent le respect. Dommage qu'on ne puisse pas les toucher… seraient-ils donc mous finalement ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[sanglier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Deux choses sont essentielles pour un sanglier : un abri et de l’eau ! Il ne peut tout simplement pas s’en passer. Oh… et il aime aussi se rouler dans la boue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Éléphant indien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[C'est incroyable ! Le deuxième plus grand animal terrestre adore les forêts de conifères et il est sacrément ingénieux pour s'y épanouir ! Regardez bien : l'extrémité de sa trompe lui sert de doigt. Pratique, non ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Crotale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Quels sont ces bruits ? C’est un serpent à sonnettes ! C’est une créature plutôt timide. Mais attention ! Quiconque s’approche risque de se faire mordre. De plus, c’est un reptile venimeux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Fonctionnalité]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Le lynx possède une excellente vision nocturne. Il le doit à ses yeux brillants qui percent l'obscurité de la nuit. N'est-ce pas extraordinaire ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[lapin de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Qu'elle est mignonne, la petite marelle est là ! Les visiteurs adoreraient la câliner pendant des heures.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Toucan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Vos visiteurs sont fascinés par l'énorme nez du toucan. Mais ces oiseaux, eux, s'y intéressent beaucoup moins. Ils préfèrent de loin déguster les fruits juteux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Ne vous y trompez pas ! La panthère des neiges ressemble à un chat câlin, mais c'est un animal sauvage ! Sa longue queue, en plus d'être élégante, la protège du froid. Elle s'y enroule simplement pour faire la sieste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Empreinte importante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Personne n'a jamais vu cette créature auparavant. La Grande Empreinte est extrêmement timide, c'est pourquoi la plupart des gens la croient éteinte. Ses empreintes sont souvent falsifiées, mais prouvent qu'elle existe bel et bien !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Renard fennec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Le plus petit représentant de la famille des renards est non seulement très mignon, mais aussi très timide. On le rencontre rarement face à face. Il chasse la nuit et, s'il est dérangé, il s'enfouit dans le sable au plus vite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[écureuil volant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Des écureuils volants ? Eh oui, ça existe ! Ces petits rongeurs sautent d'arbre en arbre en déployant leur peau entre leurs pattes. Ils peuvent sauter jusqu'à 50 mètres. Impressionnant, non ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Cygne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Noblesse et pureté : telles sont les caractéristiques du majestueux cygne. Sa beauté et ses parades nuptiales suscitent l'admiration de tous. Les cygneaux sont souvent peu esthétiques, mais ils deviendront de magnifiques cygnes adultes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Chameau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Les célèbres « navires du désert » peuvent stocker d'importantes quantités de graisse et d'eau dans leurs bosses. Il n'est donc pas étonnant qu'ils soient souvent utilisés pour les expéditions dans le désert. Mais une telle promenade à dos de chameau peut vous rendre malade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Morse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Grrr ! Les morses utilisent leurs longues défenses pour déterrer des coquillages du fond marin, qu'ils aspirent ensuite. Pour être rassasiés, ils doivent en consommer entre 3 000 et 6 000. Mais rassurez-vous, ils aiment aussi le poisson et n'en ont pas besoin d'autant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[fantôme de chat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Ce chat fantôme se faufile dans la nuit d'Halloween. Tu vois ses jolis yeux verts ? Ils lui permettent de te voir dans le noir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Panda roux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Ces adorables petites créatures rares cherchent un nouveau foyer. Les pandas roux (aussi appelés petits pandas) sont peut-être plus petits que leurs cousins ​​noirs et blancs, mais ils n'en sont pas moins craquants.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingouin Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Le manchot Adamicus, ou Adam, est le plus intelligent des manchots. Les scientifiques débattent encore des raisons qui ont poussé certains de ces « super manchots » à parler. Est-ce un caprice de la nature ou y a-t-il une explication plus profonde ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Dragon de Komodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Un véritable géant parmi les lézards : ces lézards écailleux peuvent atteindre 3 m de long et peser 70 kg. Une attraction majeure pour votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Les tapirs adorent se rouler dans la boue, mais ces gros animaux maladroits n'ont rien en commun avec les cochons, ce qui reviendrait à comparer des chevaux à des rhinocéros.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Ara militaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Renne volant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rudolph le Père Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Harfang des neiges]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Pour éviter que les pattes de la chouette harfang ne gèlent en hiver, la nature l'a dotée de chaussettes douillettes et chaudes faites de plumes. Celles-ci empêchent également cet oiseau dodu de s'enliser dans la neige.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Perroquet gris Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[zèbre des plaines]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[zèbre de Grévy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[girafe du Cap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Girafe masaï]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[flamant rose cubain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Flamant nain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Le flamant rose de James]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[flamant rose des Andes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Hippopotame rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Hippopotame du Libéria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orang-outan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Viens dans mes bras ! Ces singes calmes au pelage roux et touffu possèdent deux bras exceptionnellement longs avec lesquels ils peuvent merveilleusement enlacer les jeunes orangs-outans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Cerf européen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Un petit gémissement et la biche timide disparaît dans le sous-bois en un ou deux bonds gracieux. Son adorable faon tacheté ravira alors vos visiteurs de ses grands yeux de cerf.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Vous serez émerveillés ! Avec leurs grandes oreilles et leur coloration inhabituelle, ces animaux de la forêt tropicale comptent parmi les pensionnaires les plus remarquables de votre zoo. Ne sont-ils pas magnifiques ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Méliphage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Pour accéder à son aliment préféré, le miel, le méliphage se laisse guider jusqu'à la ruche par son petit oiseau assistant, le Chuchoteur de miel. Quelle ingéniosité !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[lionceau doré]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Salut, blonde ! C'est un véritable spectacle pour les yeux de voir la crinière soyeuse des Lions Dorés briller au soleil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Agneau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Meeee ! Quel mignon petit agneau ! Cette boule de laine adore se blottir contre sa maman, mais quand vient l'heure d'aller au pâturage, il aime gambader dans l'herbe avec les autres moutons.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Lion de Barbarie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Le roi des animaux, qui arbore une crinière d'une beauté majestueuse en guise de couronne. Mais attention, c'est une vraie crinière ! Ne caressez surtout pas cet animal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Lion blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Le roi des animaux, qui arbore une crinière d'une beauté majestueuse en guise de couronne. Mais attention, c'est une vraie crinière ! Ne caressez surtout pas cet animal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[kangourou roux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Cette espèce de kangourou possède plusieurs atouts : non seulement c’est le plus grand représentant des kangourous, mais c’est aussi le plus grand marsupial vivant. De plus, il a le potentiel pour devenir le prochain champion du monde de boxe. Un véritable atout pour le zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Kangourou gris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[De grands yeux noirs, une fourrure lisse : le kangourou gris a l’air tout mignon. Mais ne vous y trompez pas ! Comme tous les kangourous, le kangourou gris est un adversaire redoutable !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[kangourou noir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Ces animaux étranges dorment toute la journée et ne sont actifs que la nuit. Peut-être s'amusent-ils à faire la fête quand le gardien du zoo a le dos tourné ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Le roi grenouille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Les grenouilles du genre Frog King sont très particulières. Elles trônent majestueusement dans leurs enclos et se laissent admirer par les visiteurs du zoo. Se transformeront-elles en prince ou en princesse après un baiser ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[rhinocéros indien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Malgré leur apparence impressionnante, les rhinocéros sont des animaux calmes et timides. Mais cela change s'ils se sentent menacés : une fois lancés, ils deviennent une véritable avalanche !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[ours diable]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Le plus grand marsupial est un vrai petit diable ! Énergique, bruyant et pas du tout timide, ce diable de Tanzanie est une attraction incontournable pour tout zoo ! Il n'apprécie simplement pas trop les caresses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammouth]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Les mammouths comptent parmi les animaux les plus célèbres de l'ère glaciaire. Rien d'étonnant ! Leurs corps massifs et leurs défenses sont véritablement impressionnants ! Leur dos voûté fascine non seulement les visiteurs, mais aussi les éléphants !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Rhinocéros à nez blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Le rhinocéros blanc adore bavarder avec ses congénères. Les mâles, en particulier, sont de véritables moulins à paroles ! Accueillez ces bavards dans votre zoo !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Rhinocéros à deux cornes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Le rhinocéros à deux cornes a une très mauvaise vue, tout comme les autres rhinocéros. Vos visiteurs le remarqueront-ils ? C’est une autre histoire… eux aussi pourraient avoir besoin de lunettes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[crocodile australien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Le crocodile australien est un reptile très timide qui préfère se cacher, mais quiconque s'en approche le paiera de sa vie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Crocodile blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Le crocodile blanc n'a aucune chance de survivre à l'état sauvage car il ne peut se fondre dans son environnement. Cependant, il constitue une curiosité pour tous les zoos et attire de nombreux visiteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[alligator d'Amérique du Nord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Ce puissant reptile cuirassé reste immobile dans l'eau. Dort-il ? Ou médite-t-il sur la vie ? Non, il médite sans aucun doute sur son prochain repas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[À ne pas confondre avec le perroquet qui porte le même nom ! Le lori est un petit prosimien au pelage duveteux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Avec élégance, le cobra rampe silencieusement dans les hautes herbes, à la recherche de nourriture. Quel dommage qu'un si bel animal soit si dangereux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Râteau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Cet étrange animal vit en Afrique et raffole des termites ! La marmotte est un animal nocturne qui apprécie également les concombres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Âne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hourra ! L'âne refuse obstinément de bouger et reste immobile sur le sol. Et si on l'appâtait avec une carotte ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Aigle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[L'aigle orne de nombreux emblèmes et armoiries. Rien d'étonnant ! Voyez comme il plane majestueusement dans les airs : le véritable roi du ciel !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Aigle couronné]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Avec un corps mesurant près d'un mètre de long, cet aigle est le plus grand de son espèce. Offrez à ce rapace menacé un abri confortable : même vos visiteurs seront émerveillés par la grâce de cet animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Une bonne partie du poids : la femelle peut également peser jusqu'à 9 kg. C'est un spectacle incroyable de voir le plus grand des prédateurs planer gracieusement dans les airs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[manchot empereur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Pieds au chaud : Après l'éclosion, les poussins manchots restent blottis sur les pieds de leurs parents pendant encore 9 mois.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Manchot royal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Comme leur nom l'indique, les manchots royaux arborent une crête de plumes jaune orangé éclatantes sur la tête. Vous pourrez le constater par vous-même dans votre zoo local : cette crête leur permet-elle de nager plus vite ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Manchot de Humboldt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Depuis quand les manchots aiment-ils l'hiver ? Le manchot de Humboldt vit sur la côte péruvienne et apprécie le soleil qui brille sur son ventre blanc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Comptant parmi les plus grands félins, ce jaguar à la robe jaune et noire tachetée est tout sauf un chaton amical. Ne le touchez surtout pas !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Colibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Toute petite ! Ce petit oiseau se nourrit du nectar des fleurs. Ses ailes, qui battent rapidement, ne sont généralement visibles qu'à la loupe, et leur mouvement rapide rappelle celui d'un insecte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Loup arctique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Le loup arctique possède un pelage blanc qui lui assure un camouflage optimal dans la neige. La vie en meute est indispensable à sa survie dans cet environnement hostile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[loup des bois]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[À la naissance, le loup gris est principalement noir. À chaque mue, sa couleur s'éclaircit. Il vit au sein d'une meute strictement hiérarchisée, où le loup alpha est le chef.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[loup indien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Cette espèce de loup est rare et quasiment éteinte. Elle est légèrement plus mince et plus petite que les autres espèces de loups. Son pelage est brun jaunâtre ou roux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ornithorynque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Ce compagnon amusant ressemble à un castor, a un bec de canard et court comme un lézard. De plus, ce mignon petit animal possède une épine venimeuse ; il est donc formellement interdit de le caresser !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Fourmilier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Le fourmilier utilise sa longue langue collante pour rechercher de minuscules fourmis savoureuses, ce qui explique son long museau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Iguane vert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Ce lézard vit principalement dans les grands arbres, où sa peau verte se fond parfaitement dans son environnement. C'est un animal lent et diurne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Lapin angora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Le lapin angora noir est connu pour son pelage long, qui nécessite un brossage régulier. Les lapins angora adorent ça !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Chat aux oreilles duveteuses]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Ces chiens aux oreilles douces sont très dociles et affectueux. Peut-être est-ce dû à leurs longues oreilles qui affectent leur ouïe et les rendent peu craintifs ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Lion lapin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Ces lapins ont une longue crinière et ressemblent à des lionceaux. Ils sont aussi très mignons et un peu espiègles.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Le guanaco est très poilu, ce qui explique pourquoi il est souvent chassé. Heureusement qu'il n'a pas encore disparu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Lama albinos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Ces lamas blancs sont vraiment rares. Avec leur lèvre supérieure fendue, ils se nourrissent d'herbes et de plantes aromatiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Comme tous les lamas, l'alpaga a de longues pattes fines et un cou élancé. Sa laine douce et duveteuse donne envie de se blottir contre lui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Avec sa coloration rouge et bleue sur le visage et le dos, le mandrill est le primate le plus coloré. Après les hominidés, les mandrills sont les plus grands primates.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Corbeau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Noir comme la nuit, le corbeau vole autour des arbres et des champs par les nuits brumeuses d'automne. Parfois, il attrape une citrouille. Horrible !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarentule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Araignée ! La morsure venimeuse de cette créature rampante peut entraîner des effets secondaires désagréables, comme une danse frénétique. Ce type de danse est appelé « danse de la tarentule » et tire son nom de cette araignée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Toucan à bec rouge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Le toucan à bec rouge se rencontre à des altitudes supérieures à 1400 mètres, les forêts des Andes en Amérique du Sud étant son habitat de prédilection.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Toucan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Le toucan à ventre rouge exhibe son grand bec bleu-vert et son ventre rouge dans les forêts d'Amérique du Sud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Toucan à joues blanches]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Le toucan à face blanche est un très grand oiseau mesurant 48 cm. Son cou jaune contraste vivement avec son plumage noir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[macareux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Les macareux attirent beaucoup l'attention avec leurs becs amusants. Ils ressemblent un peu à des clowns et on les trouve de l'océan Atlantique aux régions polaires.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[fourmilier à quatre doigts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Ce fourmilier de taille moyenne se rencontre dans le sud de la cordillère des Andes. Il se nourrit d'insectes et de fourmis et sait se défendre efficacement : il se dresse sur ses pattes arrière, s'appuie contre un arbre et se projette en avant avec ses griffes acérées !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[fourmilier mexicain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Ce fourmilier se rencontre dans le nord des Andes. C'est un animal solitaire qui rampe au sol en repliant ses griffes. Il aime aussi parfois se balancer de branche en branche, beurk !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[fourmilier à deux doigts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Ce petit animal est le seul fourmilier à vivre dans les arbres. Il n'a pas un long museau comme les autres fourmiliers, mais il raffole des fourmis et des insectes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Écureuil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Les écureuils sont particulièrement actifs en automne lorsqu'ils font des provisions pour l'hiver. Regardez comme ils sont mignons avec des noix dans leurs pattes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Renard polaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Le renard arctique a un pelage brun-beige en été et blanc en hiver. Il se fond parfaitement dans la neige.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Paon blanc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Le paon blanc, aussi appelé paon nuptial, est issu du paon bleu. Son magnifique plumage blanc est aussi beau qu'une robe de mariée !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Paon du Congo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Le paon du Congo est originaire de la République démocratique du Congo. Il possède une couronne de plumes blanches sur la tête.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Paon doré]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Le paon doré est une espèce de paon vert. Pendant la période de reproduction, son cou prend une teinte dorée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Joint]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Les phoques vivent dans les régions polaires et subpolaires qui bordent les océans. Ils habitent les zones côtières et sont donc rarement observés en haute mer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Le kinkajou, petit ours mignon, est un animal nocturne arboricole originaire d'Amérique centrale et du Sud. Il se distingue des autres petites espèces d'ours par sa longue queue préhensile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[varan de Gould]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Ce lézard peut atteindre 1,40 mètre de long et peser jusqu'à 5 kg. Il est très impressionnant, surtout lorsqu'il se dresse sur ses pattes arrière !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Lézard de Mertens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Cet animal originaire d'Australie possède des narines proéminentes qui lui permettent de respirer sous l'eau. Il lui suffit de lever légèrement la tête pour glisser sans effort sous la surface.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[varan géant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Le géant des varans australiens ! Il peut atteindre 2 mètres de long et possède une peau aux motifs uniques. Il vit principalement au sol et creuse des terriers la nuit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Furet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Les furets étaient également connus des anciens Grecs et Romains, qui les utilisaient pour attraper des souris, des rats et des lapins sauvages.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Scorpion à queue grasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Le scorpion à queue grasse est l'une des espèces de scorpions les plus venimeuses au monde. Originaire du désert du Sahara, il passe la majeure partie de son temps enfoui dans le sable ou caché sous les rochers. D'un tempérament assez agressif, il est responsable de plusieurs décès chaque année.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Scorpion empereur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Le scorpion empereur, connu en latin sous le nom de « Pandinus cavimanus », est une créature plutôt paisible. Grâce à sa nature douce et sans prétention, il se prête très bien à l'élevage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Scorpion le Porteur de Mort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Attention où vous mettez les pieds ! Le venin du scorpion venimeux est une arme redoutable. Une piqûre de ce scorpion peut être mortelle, même pour un adulte. Dans la nature, on le trouve dans les zones arides et semi-désertiques, où il se cache dans les crevasses et sous les rochers.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Le margay, ou ocelot à longue queue, est un excellent grimpeur et peut se suspendre à une branche sur une seule patte. Il vit dans les forêts tropicales et subtropicales humides.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Cigogne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Tout le monde sait que les cigognes transportent des bébés. C'est pourquoi elles ont un long bec : pour pouvoir apporter les nouveau-nés à leurs jeunes parents.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Émeu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[L'émeu est un oiseau incapable de voler. Bien qu'il possède plusieurs ailes, sa taille et son poids l'empêchent de voler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Les gnous vivent dans la savane et migrent chaque année, à la recherche de nouveaux pâturages après la saison des pluies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Chacal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Le chacal est un type de canidé. Il possède de longues pattes et est parfaitement adapté à la course sur de longues distances, ce qui lui est utile pour la chasse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[fourmilier annélie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Ces marsupiaux australiens exotiques ont des rayures sur le corps, un museau pointu et une longue langue collante. Leur nourriture préférée est constituée de termites.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Faucon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Les faucons accompagnent l'homme depuis la nuit des temps. Grâce à leur vue perçante, ils sont souvent utilisés pour la chasse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[ouistiti à barbe blanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Les bébés ouistitis sont actifs le jour. Ils sautent d'une branche à l'autre. Ils percent l'écorce des arbres et en sucent la sève.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[ouistiti à queue noire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Ce petit singe, appartenant à la famille des ouistitis, possède une longue queue touffue plus longue que son corps. Quelle crinière !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[ouistiti à face blanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Une queue enroulée noire et grise et des oreilles blanches touffues remarquables : c'est ainsi que vous reconnaîtrez ce ouistiti se balançant de liane en liane dans la forêt tropicale brésilienne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Les mustangs sont des descendants retournés à l'état sauvage de chevaux amenés sur le continent américain par les conquistadors espagnols. Ce sont des animaux robustes et sans prétention.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Le kiwi est la plus petite espèce d'oiseau incapable de voler. Il vit en Nouvelle-Zélande et en est un symbole national. Monogame, il peut vivre avec un seul partenaire jusqu'à 10 ans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Papillon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Qu'est-ce qui vole autour ? Le papillon a toujours été associé à la douceur, à la beauté et à la liberté. Il vole où bon lui semble, de fleur en fleur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Loutre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[La fourrure mouillée ne pose aucun problème aux loutres. Elles possèdent la fourrure la plus épaisse de tout le règne animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Tortue verte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[La tortue verte se distingue par sa carapace très ondulée. Chaque plaque présente une tache jaune bien visible en son centre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Tortue à éperons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Cette espèce de tortue se caractérise par les éperons bifurqués et recourbés vers le haut présents sur son cou. Son âge peut être déterminé grâce aux anneaux de croissance distinctifs de sa carapace.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[tortue albinos dorée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Les tortues vivent généralement très vieux. Certaines ont même vécu jusqu'à 200 ans. Ce spécimen est encore remarquablement bien conservé malgré son âge avancé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Taupe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Les taupes adorent creuser dans les jardins ! Elles ameublissent le sol, mais elles laissent aussi des monticules disgracieux sur la pelouse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Bovins des Highlands écossais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Ce bétail peut paraître dangereux à cause de ses cornes, mais c'est tout le contraire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Ce grand oiseau incapable de voler vivait autrefois sur les îles Maurice et La Réunion. Malheureusement, il a disparu au XVIIe siècle. Cependant, nous avons trouvé quelques œufs et avons pu en élever secrètement quelques-uns.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Vautour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Ces grands rapaces se nourrissent de charognes et ont une envergure pouvant atteindre 3 mètres. Leur particularité la plus marquante est leur cou dépourvu de plumes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Colibri à couronne verte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Le colibri à couronne verte peut atteindre une longueur de 13 centimètres. Sa queue plate est particulièrement belle !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Colibri à crête longue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Le colibri à crête longue se déplace avec grâce dans la vie. La crête rouge sur la tête du mâle lui confère une allure royale !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[L'incroyable colibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Cette créature étonnante possède deux longues queues, au bout desquelles se trouvent de petits disques bleus irisés – comme si elle venait d'un autre monde !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Dragon barbu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Ce lézard est facilement reconnaissable à ses écailles pointues sur le corps, les pattes, les flancs et la queue. On dirait même qu'il a une barbe sur la tête !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Le pangolin possède des écailles cornées sur tout le corps, et lorsqu'il se sent menacé, il se met en boule.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Mouflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Les mouflons sont des moutons sauvages et leurs troupeaux s'orientent grâce à des repères distinctifs dans le paysage. Ils peuvent observer les environs depuis les hauteurs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Que son pelage est doux ! La fourrure du cochon Mangalica est rêche en surface, mais très douce en dessous. C'est un animal très docile. Viens à moi, viens. Cro, croc !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Le Puli est une race de chien originaire de Hongrie, fidèle compagnon des bergers locaux depuis des siècles. Son pelage dur le protège du froid. Adorable !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Les quokkas sont des marsupiaux, une classe d'animaux qui comprend les kangourous. On les appelle aussi rats-kangourous. Ils sautillent sur leurs propres sentiers !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Buse à longue queue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Le ksukol à queue blanche est un prosimien à l'allure plutôt effrayante. Son pelage extérieur est bordé de blanc, mais ses pattes sont noires. Autre caractéristique distinctive : il est maigre et possède des doigts fins comme des pattes d'araignée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[loup-garou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Alors que la cité lunaire pâle projette une lueur étrange sur votre zoo, les loups-garous prennent vie et hurlent sinistrement à la lune.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Turquie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Lors de leur découverte, les dindes furent confondues avec une espèce de pintade. Elles furent importées en Europe centrale depuis le Nouveau Monde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Sifflement]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Les marmottes velues se portent mieux dans les climats frais. Elles ont peu de glandes sudoripares et peuvent facilement souffrir de la chaleur à des températures avoisinant les 20 °C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Belette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[La belette commune est généralement brune avec le ventre blanc. Certaines espèces ont un pelage aussi blanc que neige en hiver. Dans notre zoo, nous l'appelons la belette des neiges arctiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Les huskies sont les fidèles compagnons des nomades sibériens qui voyagent souvent en traîneau. Ensemble, ils forment une équipe imbattable !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoazin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Le système digestif du hoazin est similaire à celui des ruminants. Les bactéries digestives décomposent les aliments lors de la digestion, ce qui est à l'origine de sa forte odeur. C'est pourquoi on l'appelle l'oiseau puant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Avec son petit corps et son pelage épais, ce chat ressemble à un courageux ours en peluche. Sa fourrure le protège du froid, notamment lors de la traversée des steppes du Caucase, de la Mongolie et de la Sibérie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sphinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Un chat sans poils ? Aime-t-elle les câlins comme les autres chats ? Bien sûr ! Les chats Sphynx adorent les câlins et sont incroyablement vifs et intelligents !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Renard du désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Le renard du désert, également appelé renard d'Arabie, vit dans le Sahara et est répandu en Égypte. Comme les oiseaux, les lézards et les rongeurs, il aime grimper aux palmiers dattiers et se régaler de dattes. Un animal espiègle !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[panthère nébuleuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[La panthère nébuleuse, ainsi nommée en raison des taches sombres sur sa fourrure, est un félin très timide dont on sait peu de choses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Ibis à ventre rouge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Le plumage de l'ibis rouge est époustouflant au premier regard. Lorsque ces oiseaux rouges volent en groupe au-dessus d'une prairie verdoyante, c'est un véritable spectacle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Carlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Le carlin, adorable et affectueux, est un compagnon joyeux et d'humeur égale. Il a tendance à prendre du poids, une alimentation équilibrée est donc essentielle. Beaucoup le considèrent comme un chien de salon, mais il peut aussi se montrer courageux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Guépard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Le guépard possède des pattes exceptionnellement longues et un corps élancé, ce qui le fait ressembler davantage à un lévrier qu'à un chat. Sa tête est également très petite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Nez de Kahau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Quel nez ! Le kangourou à nez noir est connu pour son grand nez en forme de poire, une caractéristique propre aux mâles. On ignore encore à quoi il sert ! Il ne leur confère pas un meilleur odorat, mais les scientifiques pensent que plus le nez est long, plus les femelles sont considérées comme attirantes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Mouflon à nez noir de Wallis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Ce mouton domestique s'appelle le « mouton à nez noir de Wallis ». Il a la tête et les pattes noires. Parfois, même sa queue est noire. Cela crée un joli contraste avec sa laine blanche !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik ? Étrange nom ! Ce nom est en fait onomatopéique et décrit les sons qu’il émet pour avertir les autres de la présence de prédateurs. En tant qu’antilope, il est toujours sur le qui-vive !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Capybara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Le capybara est le plus grand rongeur du monde, et ses plus proches parents sont les cobayes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Felsuma de Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Ce gecko coloré est l'un des plus grands de son espèce, mesurant jusqu'à 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Ours à lunettes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[L'ours à lunettes est le dernier représentant de son espèce. C'est également la seule espèce d'ours d'Amérique du Sud et il est connu sous le nom d'« ours des Andes ».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Ce marsupial nocturne, souvent appelé « lapin à oreilles », est originaire d'Australie. Il s'agit en réalité d'un croisement entre un lapin et un fourmilier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[casoar du Sud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Cet oiseau tropical coloré se caractérise par ses griffes acérées et sa tête en forme de casque. Incapable de voler, il peut s'envoler rapidement s'il se sent menacé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Le plus grand et le plus sauvage des chiens d'Amérique du Sud doit son nom à son pelage à motifs distinctifs, qui ressemble davantage à une crinière.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Ce serpent énorme propose des câlins gratuits ! Mais attention ! Il n'est pas amical ! Bien qu'il ne soit pas venimeux, il n'hésite pas à étrangler ses proies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Chouette pygmée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Les ailes de cette fauvette sont blanches sur le dessus et marquées de rayures verticales noires. Très élégante !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Planeur écureuil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Le planeur écureuil doit son nom à son comportement, similaire à celui des écureuils.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Phacochère]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Le phacochère vit dans les savanes et les forêts d'Afrique subsaharienne, d'où son nom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Hyène tachetée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[La hyène tachetée possède un pelage relativement long et hirsute. Sa crinière grise s'étend de l'oreille à la queue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Lynx du Canada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Le lynx du Canada se déplace silencieusement sur ses douces pattes. Il préfère les zones forestières et les paysages enneigés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Martin-pêcheur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Le martin-pêcheur possède une bande turquoise claire sur le dos, qui s'étend de haut en bas. Avec son cou blanc et son ventre rougeâtre, son plumage est particulièrement coloré.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Furet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Chat, chien, furet – on pourrait croire que ces trois espèces animales sont représentées ici. Pourtant, le furet, qui ressemble à un chat, n'est ni un chat, ni un furet, ni un chien. C'est un raton laveur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Mante religieuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Les mantes religieuses sont très douées pour le camouflage. Elles se fondent parfaitement dans le décor herbeux et les feuilles où elles chassent leurs proies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Poulet soyeux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Les poules Silkie existent dans une grande variété de couleurs. La poule Silkie blanche est particulièrement appréciée des familles avec enfants !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Macaque à queue de lion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Le macaque à queue de lion possède une crinière argentée, semblable à celle d'un lion. Ce singe appartient au genre Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[bisons d'Amérique du Nord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Le bison d'Amérique du Nord apprécie l'hiver mais est sensible à l'humidité. Rien d'étonnant, vu son épais pelage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Bien que le dingo soit connu comme un chien sauvage en Australie, il n'aboie en réalité pas. Il hurle et gémit plutôt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pélican]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Les pélicans sont uniques, notamment grâce à la grande poche qu'ils possèdent sous leur bec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Les wombats ont beau avoir l'air mignons, ils peuvent être vraiment imposants ! Ils figurent parmi les plus grands mammifères fouisseurs. Ils creusent leurs terriers avec leurs griffes acérées et sont de véritables compagnons câlins !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Coati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Le coati est un petit carnivore de la famille des ours, également connu sous le nom de « coati ».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Cormoran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Le nom « cormoran » vient du vieux français et signifie quelque chose comme « corbeau de mer » ou « corbeau d'eau ».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[charançon vert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Cette libellule doit son nom à ses yeux couleur émeraude, qui brillent intensément au soleil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[L'ocelot est également connu sous le nom de « léopard nain » et ressemble un peu à un chat domestique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Huîtrier pie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Les huîtriers pie vivent sur le littoral, où leur vie est influencée par les marées. Ils recherchent leur nourriture, comme des mollusques et des vers, dans les eaux peu profondes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Yak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[En raison de ses grognements, il est également appelé bœuf grognon du Tibet. Il vit en Asie centrale dans des conditions climatiques extrêmes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Dauphin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Les dauphins sont non seulement très joueurs, mais aussi parmi les animaux les plus intelligents au monde !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Perruche à collier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Dans la forêt tropicale, ce magnifique oiseau déploie son plumage coloré et exécute sa danse nuptiale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Mouette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[La mouette appartient à la famille des méliphages, connus pour leurs cris puissants. Très sociables, ces oiseaux peuvent néanmoins faire un bruit assourdissant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Cobras du Cap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Ces adorables serpents ne mesurent que 60 à 80 cm de long et présentent des rayures orange et noires.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Crapaud à pieds en forme de pelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Ce petit animal mignon avale sa bouchée en un rien de temps – mieux vaut rester hors de son chemin !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[mangouste rayée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Contrairement à la plupart des autres espèces de mangoustes, la mangouste rayée est un animal social qui vit en grandes colonies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Crabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[On trouve des crabes partout dans le monde : en mer, en eau douce et sur terre ! Ce sont des crustacés dotés d’un exosquelette robuste, de quatre paires de pattes et d’une paire de pinces.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[chèvre du Cachemire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Les chèvres du Cachemire ont une laine très duveteuse qui donne un fil à tricoter de grande qualité. Attention aux cornes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Renard volant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[On peut parfois les apercevoir durant les sombres mois d'hiver : les calons qui surgissent des ténèbres ressemblent à des loups-garous. C'est terrifiant !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[cachalot géant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Les baleines sont les plus grands mammifères du monde. Le cachalot géant peut atteindre 20 mètres de long.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[chameau dromadaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Ce chameau à une seule bosse provient du Sahara oriental et est parfaitement adapté au terrain de cette région.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Fou à pieds bleus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Cet oiseau marin, reconnaissable à sa vessie natatoire bleue, est originaire des îles Galapagos et de la côte pacifique d'Amérique centrale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Grand koudou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Le grand koudou est l'une des plus grandes espèces d'antilopes et ses épaules peuvent atteindre jusqu'à 160 cm de hauteur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Genette tachetée]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Ce petit marsupial a à peu près la taille d'un chat domestique et se trouve généralement en Tasmanie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Calmar géant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Ce calmar géant peut atteindre 13 mètres de long.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Marlin bleu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Le marlin bleu est un grand poisson de l'Atlantique, reconnaissable à son promontoire en forme d'épée et à sa longue nageoire dorsale crêtée.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Poisson-clown]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Le poisson-clown coloré est originaire des océans Indien et Pacifique et est principalement connu grâce aux films.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Méduse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[On les trouve partout dans le monde et leurs tentacules sont extrêmement urticants, mais cette humble méduse est le plus ancien animal à plusieurs organes au monde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Baliste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Le baliste appartient à la famille des Balistidae. Lorsqu'il se sent menacé, il se gonfle en boule et hérisse ses épines.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Le Kraken est un monstre marin mythologique géant qui entraîne les navires par le fond de l'océan. Mais le Kraken de Water World est bien plus amical !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Joint]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Les phoques vivent dans les régions polaires et subpolaires de l'océan. On les trouve sur les côtes et on les voit rarement dans l'eau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pélican]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Les pélicans sont uniques, notamment grâce à la grande poche qu'ils possèdent sous leur bec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Mouette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[La mouette appartient à la famille des mygales, connues pour leurs cris puissants. Très sociables, elles peuvent néanmoins émettre des sons assourdissants !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Crabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[On trouve des crabes partout dans le monde : en mer, en eau douce et sur terre ! Ce sont des crustacés dotés d’un exosquelette robuste, de quatre paires de pattes et d’une paire de pinces.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Fou à pieds bleus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Cet oiseau marin, reconnaissable à ses membranes natatoires bleues, est originaire des îles Galápagos et de la côte pacifique d'Amérique centrale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Hippocampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Malgré son apparence et sa nage verticale, l'hippocampe est un poisson marin. Il existe 54 espèces différentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[L'orque, animal très sociable, également appelée épaulard, chasse les poissons, les raies et les petits mammifères, mais n'est pas dangereuse pour l'homme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[faire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[faire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Cacatoès]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Le cacatoès est une espèce de perroquet connue pour sa crête voyante et son bec courbé. Il est généralement blanc, gris ou noir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Le bonobo est également connu sous le nom de chimpanzé nain. Il possède de longues pattes, des lèvres roses et de longs cheveux séparés sur la tête.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Hibou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Les hiboux sont des créatures nocturnes, ils hululent bruyamment et peuvent tourner leur tête presque à 360 degrés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Raie manta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Les raies manta sont de grandes créatures aquatiques qui vivent dans les eaux tropicales. Elles constituent une espèce menacée et peuvent vivre jusqu'à 50 ans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Ours malais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[L'ours malais vit dans les forêts tropicales d'Asie du Sud-Est. Il est facile à repérer grâce à la tache jaune sur son cou en forme de fer à cheval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[chouette Kakapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Le kakapo, également appelé perroquet-hibou, est un oiseau incapable de voler originaire de Nouvelle-Zélande. Il est en danger critique d'extinction et sa population ne compte plus qu'environ 150 individus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Poisson-perroquet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Ces petits oiseaux colorés sont originaires de Nouvelle-Guinée et sont connus pour leurs rituels de parade nuptiale élaborés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[grenouille à flèches venimeuse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Ces petites grenouilles colorées sont originaires d'Amérique centrale et du Sud. Toutes ne sont pas venimeuses !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[L'orque, animal très sociable, est connue sous le nom d'épaulard. Elle chasse les poissons, les raies et les petits mammifères, mais elle n'est pas dangereuse pour l'homme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[L'orque, animal très sociable, est connue sous le nom d'épaulard. Elle chasse les poissons, les raies et les petits mammifères, mais elle n'est pas dangereuse pour l'homme.]]></item>
  </category>
</language>
