<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Prairie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[De luxuriantes touffes d'herbe verte dans une agréable prairie estivale. Tous les animaux qui aiment l'herbe et se prélasser au soleil s'y sentent bien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plouf ! L'enclos avec la piscine est plein de vie. Non seulement les flamants roses, mais aussi d'autres animaux aquatiques et diverses espèces de poissons s'y amusent comme des fous. L'enclos avec sa surface d'eau est le lieu de fête par excellence !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Les pingouins, les ours polaires et leurs congénères se sentent comme chez eux dans le paysage glaciaire artificiel de leur enclos hivernal. Brrr, n'oubliez pas d'apporter du poisson frais et une couverture chaude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Les températures élevées qui règnent dans la savane offrent des conditions idéales aux animaux du continent africain. Ils apprécient la chaleur !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Désert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Où se trouve l'oasis la plus proche ? Le désert est brûlant le jour et se rafraîchit rapidement la nuit. Les animaux du désert s'en portent bien, mais qu'en est-il des visiteurs ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Roches]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Les petits animaux peuvent se cacher facilement parmi les rochers. Les plus gros ont plus de mal. Au moins, ils peuvent y trouver des proies savoureuses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[bambouseraie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[L'habitat de vos animaux est désormais une élégante bambouseraie. Cet enclos vous rapportera encore plus de points d'expérience que d'habitude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Marais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Un marais comme celui-ci regorge d'animaux divers. Certains aiment se rouler dans la boue, d'autres y chassent insectes et vers. Cet enclos vous rapportera encore plus de points d'expérience que d'habitude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Toundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[La vie dans la toundra est rude, mais les animaux s'y sont parfaitement adaptés. Il fait froid ici, mais les mousses et les lichens de la toundra sont délicieux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Neige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[L'hiver, l'hiver, il neige ! Surtout les animaux à la fourrure très épaisse qui se sentent vraiment bien dans un enclos enneigé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Terre en friche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Vous aurez du mal à le croire : de nombreux animaux se sentent bien dans le désert, et il ne s’agit pas forcément d’un environnement naturel exceptionnel. Les animaux qui survivent dans le désert se sont parfaitement adaptés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Visqueux, gluant et terrifiant : lors des nuits d’horreur, le désert se transforme en un paysage hostile peuplé de créatures effrayantes. Jamais auparavant il n’y a eu autant de points d’expérience : cette enceinte est au niveau maximum dès le départ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Les yeux des enfants brillent, tout comme les enclos décorés pour l'occasion. Les animaux aussi profitent des lumières colorées et des délicieuses sucettes. Jamais autant d'expériences n'ont été aussi enrichissantes : cet enclos a été exceptionnel dès le départ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romance]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[L'amour est dans l'air… et même dans vos enclos. Tout invite à la romance. Si vous avez un mâle et une femelle dans l'enclos, l'introduction d'un nouvel animal sera deux fois plus rapide que dans un autre enclos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Forêt primaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Entendez-vous la vie ici ? La jungle résonne de mille bruits. Petits et grands animaux vivent en harmonie. Une grande famille ! Cet enclos vous offrira une expérience encore plus enrichissante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Un lieu où les reptiles se sentent bien. Les visiteurs peuvent également les admirer de près.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Enclos de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Il n'y a pas que les lapins qui se sentent comme chez eux ici. Surtout à Pâques, l'herbe est un vrai régal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Course d'anniversaire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Traditionnel ! Difficile de faire plus coloré ! Cette nouvelle décoration vous plongera dans l'ambiance parfaite pour votre anniversaire ! Joyeux anniversaire ! Que la fête commence !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Crypte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Tous les petits fantômes d'Halloween se sentiront comme chez eux dans ce cimetière hanté. Apportez un peu de terreur à votre zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[miracle de Noël]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Ce sera le premier Noël des animaux ! Des enclos décorés pour les fêtes feront le bonheur des humains comme des animaux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[enclos de conte de fées]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Génial ! Cet enclos féérique donnera à votre zoo une ambiance de conte de fées et le rendra encore plus attrayant. Espérons qu'aucune boule dorée ne tombe dans le puits !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[l'arrière-pays australien - gamme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Cet habitat est la copie conforme de l'arrière-pays australien : mystérieux, aride et silencieux. Vos animaux vont être fous de joie !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Des ruines dans la jungle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Ces ruines abandonnées depuis longtemps sont nimbées de mystère. Les animaux qui y vivent offrent une excellente protection !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Enclos de fête]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Prêts pour une fête endiablée au zoo ? Le deuxième anniversaire de Zoomumba mérite d'être fêté en grande pompe… dans son enclos ! Hourra !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Enclos pour bonsaï]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Votre zoo est trop bruyant ? Alors, il est temps de faire une méditation zen avec une tasse de thé dans l'enclos des bonsaïs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - parc d'attractions]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[L'Oktoberfest vient de commencer ! De superbes brasseries en plein air et l'ambiance rustique de la Bavière : il est temps de s'amuser ! Enfilez votre pantalon de cuir et que la bière coule à flots !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Chaîne volcanique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[La lave incandescente rend cet enclos particulièrement chaud, et certains animaux s'en accommodent parfaitement.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[magie hivernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Transformez votre zoo en un paradis hivernal ! Qu'ils aient des plumes, des griffes ou des pattes, vos animaux adorent construire des bonshommes de neige !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[sort d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Sois ma/mon Valentin(e) ! L'amour s'est répandu jusqu'aux refuges pour animaux. Oh, c'est magnifique !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Amour heureux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[L'endroit idéal pour une escapade romantique ! Vos animaux de compagnie peuvent se faire la sérénade ici même ! Cependant, si de nouveaux membres rejoignent la famille, il faudra attendre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjords]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Se reconnecter à la nature, voilà l'essence même du printemps. Le fjord offre un environnement naturel à l'état pur : air frais et eau glaciaire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[habitat céleste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[C'est un véritable paradis ! Les arbres ressemblent à des sucettes et la rivière coule comme du miel ! Un pur délice !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[prairie de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Aimez-vous partir à la chasse aux œufs à Pâques ? Cette prairie regorge de petits œufs colorés.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Salutations chaleureuses de Russie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Vos animaux adorent jouer à la balle sous les bulbes d'un temple russe. Ils y ont tellement chaud qu'ils ne souffrent même pas du rude hiver russe !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Jardin pour les loisirs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Un joli havre de paix pour vos animaux. Il y a largement la place pour un nain de jardin parmi ces arbres et ces fleurs, n'est-ce pas ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vignoble]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Les excellents vins français sont réputés dans le monde entier. Vos animaux se sentiront comme chez eux sous le climat doux de ces coteaux idylliques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Fête d'anniversaire - enclos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Vive ZooMumba ! Il est temps de faire la fête : gâteau, ballons et plein d'activités amusantes pour petits et grands… et pour vos animaux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - enclos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Un pâturage verdoyant constitue un abri idéal pour de nombreux animaux. En Hongrie, ce paysage est parsemé de bergers, de charmantes fermes et de puits typiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Super ! Vos animaux sont attirés par les prairies verdoyantes et les herbes des montagnes et des vallées. Les montagnes deviendront plus hautes et plus rocheuses à chaque niveau ! Génial !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Course d'horreur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aïe ! Une plante vorace à cinq têtes encercle les animaux dans ce petit enclos terrifiant. Elle a faim, mais rassurez-vous, les animaux ne sont pas à son menu. Vos visiteurs, en revanche, devraient se méfier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Enclos pour animaux de type chalet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Célébrez Thanksgiving dans un charmant chalet de campagne entouré de champs de maïs. L'endroit idéal pour se détendre !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Sous l'arbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Un sapin de Noël coloré orné de cadeaux pour vos animaux : les ouvriront-ils avec leurs griffes, leur bec ou leurs dents ? Quoi qu’il en soit, ils seront ravis !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Grotte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[De nombreux animaux aiment creuser leur propre terrier. À chaque niveau, cet enclos sera de plus en plus profond. Que pourrait-il bien y avoir caché ? Des stalactites ? Des peintures rupestres ? Peut-être même des pierres précieuses ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nuits]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Choyez vos animaux dans cette tente, où ils se sentiront comme dans les Mille et Une Nuits. C'est une véritable oasis orientale !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oasis de santé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Besoin d'un massage ? La santé et le bien-être de vos animaux sont notre priorité absolue dans ce havre de paix. Un bain moussant et des bougies ? Que demander de plus ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Forêt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[De nombreux animaux préfèrent vivre en forêt. À chaque niveau, la végétation se densifie. Conifères et feuillus, arbustes et buissons offrent un refuge idéal !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Course de printemps]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Parfums printaniers et fleurs en bouton tout autour : dans l’enclos printanier, vos animaux profiteront des feuilles fraîches et des bourgeons naissants. Et il y a même un ruisseau qui murmure !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Enceinte côtière]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[De l'air frais et la brise marine ! De nombreux animaux se sentent très à l'aise dans les zones côtières : le bruit de l'océan et les falaises rocheuses offrent un environnement idyllique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[enclos à champignons magiques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Offrez à vos visiteurs un univers fantastique et coloré. À chaque niveau, ce champignon grandira vers le haut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Vous pouvez vous prélasser toute la journée dans un monde rempli de barbe à papa et de guimauves. Des décorations en perles et des fruits confits rendent cette aventure encore plus délicieuse !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[paddock de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Les villes du Brésil sont ornées de maisons colorées et de graffitis. Dans cet enclos, vos animaux seront entourés de bâtiments résidentiels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[forêt amazonienne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[La forêt amazonienne recouvre une grande partie du Brésil. Vos animaux peuvent se baigner dans l'Amazonie, au milieu des plantes tropicales. Chut ! On dit qu'elle abrite de nombreuses espèces animales encore inconnues. Quelle aventure !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[prairie de pique-nique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Une couverture, des assiettes, des verres… voilà l’essentiel pour un pique-nique. Direction la prairie pour un goûter d’anniversaire en pleine nature !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[L'Heure des Fantômes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[L'heure fatidique a sonné et les fantômes émergent des catacombes pour hanter les alentours.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[paysage enneigé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[La neige fraîchement tombée et un petit chalet au loin composent un magnifique paysage hivernal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[demeure hawaïenne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha ! Un avant-goût du Pacifique Sud avec ses palmiers et ses plages de sable blanc. Offrez à vos animaux de compagnie une escapade romantique au paradis : bercés par le bruit des vagues et décorés de guirlandes !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu est un lieu sacré pour les indigènes et se traduit par « rochers ronds ». On les appelle communément « boules du diable ».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Saule Cogneur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Les branches du saule pleureur se balancent dans le pâle clair de lune par ces nuits étranges. De jeunes sorciers se cachent dans des grottes mystérieuses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Atterrissage d'urgence]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Le traîneau du Père Noël a atterri brutalement dans la neige, mais vos animaux attendent déjà avec impatience les cadeaux éparpillés un peu partout. Hourra !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Un lieu d'amour]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[L'amour plane toujours sur ce joli étang. C'est l'endroit idéal pour que vos animaux de compagnie se blottissent l'un contre l'autre et admirent le coucher du soleil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[petite masse de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... il fait froid ! Les amateurs de glace se sentiront comme chez eux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Grand réservoir d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Allons nager ! Ici, vos animaux aquatiques trouveront tout l'espace nécessaire pour nager, plonger et s'éclabousser !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Jardin de Pâques]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Il y a largement assez de place pour cacher des œufs de Pâques dans cet enclos printanier, et vos animaux s'amuseront comme des fous à les chercher.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Petit réservoir d'eau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Un habitat idéal pour les petits poissons. Les visiteurs peuvent s'attendre à un véritable spectacle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Réservoir d'eau moyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plouf plouf ! Vos animaux aquatiques s'amuseront comme des fous à nager dans cet aquarium.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Masse de glace de taille moyenne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Vite, enfilez un autre pull ! Vos animaux peuvent s'attendre à des températures négatives dans cet habitat gelé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Vaste masse de glace]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Préparez-vous au froid ! Les animaux qui apprécient les températures négatives apprécieront ce paradis glacé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Petite baie des pirates]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Vos poissons adoreront nager dans cette baie ! Quels trésors pourraient bien s'y cacher ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Baie des pirates moyenne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Dans cette baie, il y a assez de place pour des poissons de toutes formes et de toutes tailles !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Grande baie des pirates]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Un trésor de pirates se cache assurément au fond de cette baie ! Vos animaux pourraient bien le découvrir !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Petit char d'expédition]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Préparez votre équipement et plongez dans les profondeurs ! Vous avez trouvé quelque chose ? Dépêchez-vous ! Sinon, les animaux vous rattraperont !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Petit récif corallien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Admirez les couleurs éclatantes du récif corallien ! Cet environnement exotique est idéal pour les poissons tropicaux !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[récif corallien moyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Ce récif tropical regorge de coraux de toutes les couleurs et de toutes les tailles ! Chaque animal y trouvera un foyer idéal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Grand récif corallien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Ce récif corallien regorge de vie et offre un vaste espace à tous les animaux aquatiques. Regardez-les s'amuser !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Petite île des Caraïbes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Soleil et eau : la combinaison idéale. Vos animaux adoreront ce refuge estival.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Île des Caraïbes centrales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Rien ne vaut une promenade sur le sable blanc à l'ombre des palmiers. Vos animaux vont adorer cette île !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[grande île des Caraïbes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Vous ne pourrez pas faire sortir vos animaux de cette île ! Pourquoi ne pas faire vos valises et déménager vous aussi ?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Ruisseau Tiki moyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Allongez-vous dans un hamac, sirotez un jus de mangue et profitez pleinement de Tiki Bay. Il n'y a tout simplement pas de meilleure façon de se détendre !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[char d'expédition moyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Vos visiteurs seront curieux de voir ce que vous sortirez de ce réservoir ! Vos animaux apprécieront également de nager parmi les machines.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Grand réservoir d'expédition]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Cet aquarium est si grand qu'on pourrait y faire entrer le Titanic ! Vos plus grands animaux et poissons auront également tout l'espace nécessaire pour explorer les moindres recoins.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Petit ruisseau Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Les couleurs éclatantes et l'eau limpide attireront non seulement différentes espèces de poissons et d'animaux, mais aussi de nouveaux visiteurs !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Grand ruisseau Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Détendez-vous dans un cadre tropical, appréciez la tranquillité et observez les animaux s'ébattre dans l'eau.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Chemin de fer miniature]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Vos animaux vont adorer grimper sur ce train et ces rails ! N'oubliez pas d'emmener vos visiteurs faire un tour !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[grotte aux araignées]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Oserez-vous pénétrer dans cette grotte obscure ? N'ayez crainte. L'araignée qui y vit est très amicale et ne demande qu'à vous faire un câlin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[pôle Nord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Visitez la maison du Père Noël au pôle Nord ! Vos animaux s'amuseront beaucoup à construire des bonshommes de neige et à faire des anges dans la neige !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Réservoir romantique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Même les poissons ont besoin d'amour ! Installez cet aquarium romantique dans votre univers sous-marin et faites le bonheur de vos créatures aquatiques.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[ruines du temple]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Partez pour la forêt tropicale du Cambodge et installez-vous à l'ombre d'un tétramèle. Avec un peu de chance, vous pourrez même apercevoir un ours malais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[jardin printanier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Le printemps est arrivé ! Enfilez vos chaussures, prenez votre arrosoir, il est temps de prendre soin de votre jardin !]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[habitat élégant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Offrez à vos animaux cet habitat luxueux. Vous verrez comme ils l'adoreront !]]></item>
  </category>
</language>
