<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Sträucher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Ein paar Sträucher sorgen für das nötige Grün in Ihrem Zoo und verschönern die Wege und Pfade. Je grüner Ihr Park ist, desto wohler fühlen sich Tiere und Besucher!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Autsch, meine Füße tun weh! Nach einem ganzen Tag auf den Gehegen tun sie mir echt weh. So eine Bank lädt zum Ausruhen ein, und wer darauf sitzt, kann die exotischen Tiere aus nächster Nähe beobachten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Brunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Achtung! Dieser Porzellanelefant ist ein wahres Kunstwerk und verleiht Ihrem Zoo eine angenehme Atmosphäre. Außerdem spritzt er Wasser aus seinem Rüssel und dient somit als dekorativer Springbrunnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Bär der Freiheit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Freiheit für Bären in Ihrem Zoo! Tiere aller Arten leben hier friedlich zusammen, ohne sich gegenseitig zu stören.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Teich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Ein solcher Teich wirkt beruhigend und entspannend – eine wahre Oase! Er beherbergt viele kleine Tiere, die kein Gehege benötigen. Zoobesucher entspannen sich gerne am Teich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Spielplatz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Ein Spielplatz für alle Kinder, Unruhestifter und kleinen Rabauken. Hier ist immer etwas los!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Tannen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Das duftet herrlich! Haben Sie schon einmal den Duft von Tannen in freier Natur gerochen? Das ist toll! Tannen sind die optimale Dekoration für Ihren Zoo, da sie auch im Winter grün bleiben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Wasserfall]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Wie in freier Wildbahn! Der Wasserfall verwandelt Ihren Zoo in einen Wildtierpark mit einem Hauch von Wildnis und Abenteuer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Wie wäre es mit einem Hauch Karibik? Dann zögern Sie nicht und kaufen Sie Palmen! Dank dieser wunderschönen Palmen wird ein Zoobesuch zu einem echten Urlaubserlebnis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Brücke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Eine Brücke über einen Teich in einem Park – das ist pure Romantik! Diese kleine Oase lädt zum Träumen ein und macht einen Zoobesuch zu einem außergewöhnlichen Erlebnis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Blumenbeet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Mögen Sie leuchtende Blumen und kräftige Farben? Dann gönnen Sie sich ein schönes Blumenbeet. Es sieht nicht nur hübsch aus, sondern lockt auch Bienen an. Ihr fröhliches Summen wird Ihren kleinen Zoo beleben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - Statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Errichten Sie ein Denkmal für den ausgestorbenen Dodo! Diese Statue aus weißem italienischem Marmor ist ein Symbol für den Schutz aller Tierarten und wird in Ihrem Zoo für Aufsehen sorgen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Blühende Kirschen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Dieser Kirschbaum ist das ganze Jahr über mit Blüten bedeckt, sodass sich die Besucher Ihres Zoos wie auf einem Kirschblütenfest in Japan fühlen können.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Weißer Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Der weiße Lattenzaun sieht schön und ordentlich aus. Eine gute Sache, wenn man einen Teil seines Zoos einzäunen möchte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Sind Vinnetou, Apachen, Adlerfedern und wilde Indianerpferde Ihre Leidenschaft? Dann gehört auch ein Totempfahl in Ihren Zoo. Laut der Tradition der amerikanischen Ureinwohner ist er ein Symbol für Harmonie und Verbundenheit mit den Tieren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Straßenlaterne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Die Straßenlaterne im altenglischen Stil verleiht Ihrem Zoo eine erhabene Atmosphäre. Wer würde sich da nicht in die viktorianische Zeit zurückversetzt fühlen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Viele Ihrer Tiere kennen den Baobab aus seinem natürlichen Lebensraum, der Sahara. Der Baobab wird Ihren Zoo für sie zu einem Paradies machen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Felsblock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Dieser braune, herumliegende Felsbrocken ist ein seltenes Überbleibsel aus der letzten Eiszeit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Grasbüschel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Hätten Sie gern etwas mehr Grün? Mit ein paar Grasbüscheln können Sie Ihren Zoo in eine wilde Wiese verwandeln.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Strauch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Für wahre Naturliebhaber! Pflanzen Sie ein paar Sträucher und verwandeln Sie Ihren Zoo in einen schönen Park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremer Musiker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Zeig, dass du ein Herz für Tiere hast! Baue ein Denkmal für die vier Bremer Musiker! Das ist eine wirklich schöne Statue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Ein Obelisk wie dieser wird in Ihrem Zoo für Aufsehen sorgen! Scharen von Besuchern werden ihn bewundern und Fotos damit machen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Dieses exotische Kraut blickt auf eine lange Geschichte zurück. Papyrus, einst zur Herstellung von Schreibmaterial verwendet, ist heute eine wunderschöne Dekoration für Ihren Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Kleiner See]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Wasserflächen sind beliebt! Ein fröhliches Planschen, ein romantischer Ort... so ein schöner Teich wird sicherlich die Blicke Ihrer Zoobesucher auf sich ziehen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Baumstamm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Ein so alter Baumstamm ist ein begehrtes Dekorationsobjekt für Naturliebhaber. Sie müssen nicht gleich Holzfäller werden, bringen Sie den Stamm einfach hierher!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Kleiner Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Manchmal geht es einfach nur darum, dass es schön aussieht! Ein kleiner Baum am richtigen Platz ist das i-Tüpfelchen Ihrer Zoo-Dekoration. Probieren Sie es aus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Sie möchten die Atmosphäre des Wilden Westens heraufbeschwören? Dann haben wir genau das Richtige für Sie! Dieser authentische Kaktus lässt Sie sich wie in einem Western fühlen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Rundkaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Hast du Lust darauf bekommen und baust du deine eigene Westernstadt? Oder magst du einfach nur Kakteen? Ganz egal, ein runder Kaktus ist pflegeleicht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Wüstensträucher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Ein bisschen trockenes Gras und ein Stein aus der echten Wüste bringen ein beliebtes Western-Flair in Ihren Zoo. Die Besucher werden es lieben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipis bringen die Atmosphäre indianischer Stämme und die ungezähmte Wildnis der Goldrauschzeit in Ihren Zoo. Vinnetou, Old Shatterhand und die Apachen begeistern noch heute Menschen jeden Alters.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Routenanzeige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Verloren in der weiten Prärie, ohne Ranch in Sicht? Eine Gruppe von Flüchtlingen hätte alles dafür gegeben, einen solchen Orientierungspunkt in der nordamerikanischen Wildnis zu haben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Strohballen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Ein paar Strohballen verleihen Ihrem Zoo eine dörfliche Atmosphäre. Simpel und so wirkungsvoll!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Picknicktisch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Zoobesucher machen gerne Pausen. Ein Picknicktisch ist da genau das Richtige.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosenstrauch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Wunderschöne Rosen verleihen Ihrem Zoo eine zauberhafte Atmosphäre und ihre intensiven Farben werden die vorbeigehenden Besucher in ihren Bann ziehen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Schmetterlinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Die Besucher des Zoos interessieren sich nicht nur für Wildtiere. Diese wunderschönen Schmetterlinge flattern zwischen den Gehegen umher und erfreuen Kinder und Erwachsene gleichermaßen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavillon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Was für ein wunderschöner Pavillon! Das ist der perfekte Ort für ein romantisches Treffen! Er ist ideal für Verliebte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Action! Wow, King Kong im Zoo! Großartige Show und Schreie am Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Gut für Tiere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Planschbecken! Dieser dekorative Steinbrunnen ist mit niedlichen Tiermotiven verziert. Die hübsche Dekoration zeigt den Besuchern, wie viel Wert Sie auf die Atmosphäre in Ihrem Zoo legen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Schneemann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurra! Es schneit! Baue einen Schneemann und lass ihn deinen Zoo mit Schnee berieseln. Klicke auf den Schneemann, um den Schneefall zu starten oder zu stoppen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Weihnachtsbaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Was wäre Weihnachten ohne Weihnachtsbaum? Mit einem schön geschmückten Baum erstrahlt Ihr Zoo in der Adventszeit in weihnachtlichem Glanz. Nur für kurze Zeit erhältlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Lebkuchenmann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Diesem Lebkuchen kann niemand widerstehen. Oh, da hat sich wohl schon jemand satt gegessen! Er ist einfach köstlich. Möchten Sie probieren? Nur für kurze Zeit erhältlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Schwanenteich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Der Schwan schwimmt majestätisch über den Teich, was sehr selten vorkommt, und wird so zu einer exklusiven Dekoration Ihres Zoos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Kamin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Vergessen Sie den grauen Alltag, wagen Sie es, die wilde Natur zu umarmen und zu genießen! Am Lagerfeuer wird jeder Besucher zum ungezähmten Buschmann oder zur Amazone. Ein Riesenspaß für alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Großer Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Was für ein prächtiger Stamm! Er gehört zu einem unübersehbaren Baum mit einer imposanten Krone. Jeder Besucher wird begeistert sein! Ein idealer Ort für ein Picknick.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Diese grünen Pflanzen wachsen nach dem Regen wie Pilze. Einige dieser Arten gehören zu den am schnellsten wachsenden Pflanzen der Welt. Sie werden zweifellos eine Attraktion für Besucher sein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akazie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Eine Kuriosität von gigantischen Ausmaßen … Es gibt sage und schreibe 1450 Akazienarten weltweit! Werden sie alle in Gehegen angepflanzt? In jedem Fall wird die imposante Akazie die schönste Krönung jedes Weges zu den Gehegen bilden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Zypresse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Auf diese immergrünen Sträucher ist wirklich Verlass. Von hängenden, hochkronigen bis hin zu säulenförmigen und ausladenden Sorten gibt es viele Varianten. Die eine ist einfach schöner als die andere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Farne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Farne lieben Dunkelheit und Feuchtigkeit. Sie gedeihen im Klima des Regenwaldes. Doch besonders einladend leuchten ihre Stängel im Sonnenlicht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venusfliegenfalle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Ein ziemlich widerlicher Name für eine hübsche Pflanze. Aber ihr Name ist kein Zufall – schließlich ist sie fleischfressend. Fliegen und Ameisen, nehmt euch in Acht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Die Primel wird auch als Primel bezeichnet. Sie hat ihren Namen von ihrem Blütenstand, der einem Schlüsselbund ähnelt. Schau ihn dir nur einmal genau an! Ist er nicht faszinierend?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Schilfrohr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Schilf ist ein weltweit verbreitetes Gras. Mit seinen langen Blättern ist es ein interessanter Blickfang. Es wächst am häufigsten an Küsten, wo es optimale Bedingungen für die Entwicklung prächtiger Blüten vorfindet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Herzförmiger Ball]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Herzen für die Tiere! Dank dieser liebevollen Dekoration fliegen dir als Zoodirektor viele Herzen zu. Du kannst ihnen einfach nicht widerstehen, aber leider sind sie nur für kurze Zeit verfügbar. Klicke auf den Ball und sie verteilen sich im ganzen Zoo. Ein weiterer Klick stoppt den Herzregen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[rosa Hocker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Hier blüht die Liebe! Wer möchte hier nicht eine Weile verweilen? Dieses traumhafte Plätzchen ist für kurze Zeit im Tiergeschäft verfügbar. Wie romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statue des Goldenen Bären]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Etwas Exklusives und Besonderes. Als Dankeschön eignet sich dieser Bär ideal als Geschenk für alle besonders engagierten Zoodirektoren. Er wird das Prunkstück Ihres Gartens sein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen-Garten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiration aus Fernost. Ein Zen-Garten aus Japan bringt Harmonie in Ihren Zoo. Besucher werden diese Oase der Ruhe zu schätzen wissen. Tief durchatmen und die Meditation beginnt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Pfauenbusch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Wünschen Sie sich mehr Farben im Zoo? Eine farbenfrohe Kombination aus Sträuchern und Blumen in Form eines Pfaus sorgt für viel Abwechslung in Ihrem Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Garten mit Narzissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Wie herrlich der Frühling duftet! Eine Flut gelber Blüten verleiht Ihrem Zoo einen Hauch von Frühling. Und Ihre Besucher werden sich noch mehr freuen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Osterstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Ein Denkmal für den fleißigen Osterhasen! Sein in Stein gehauenes Abbild wird ihm – und Ihren Besuchern – sicherlich Freude bereiten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Garten mit Tulpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Ein wunderschöner rosa Tulpenteppich erfreut nicht nur im Frühling! Ihre Besucher werden vom Duft der Blumen begeistert sein und selbst die Tiere werden sich an ihrem Duft erfreuen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Osternarzissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Ein beeindruckendes Narzissenbeet sorgt für Osterstimmung, ist aber nur für eine begrenzte Zeit erhältlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Bärenstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Bärenmütter lieben ihre Jungen! Diese niedliche Skulptur ist ein Symbol mütterlicher Liebe. Besucher strömen in Scharen herbei, um das Denkmal zu bewundern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddha-Statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha strahlt Ruhe und Gelassenheit aus. Besucher lieben diese friedvolle Statue und kehren zufrieden nach Hause zurück.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Die Besucher entspannen sich gerne in dieser kleinen Pagode und lassen sich von der asiatischen Atmosphäre verzaubern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statue eines Hockeyspielers]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Die Statue des Löwenhockeyspielers ist eine Hommage an die finnische Hockeymannschaft „Leijonat“, die 2011 die Weltmeisterschaft gewann. Herzlichen Glückwunsch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikanisches Ferienhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Echtes Regenwald-Feeling im Zoo! In diesem mit Tiki-Masken dekorierten Häuschen werden sich Ihre Besucher wie im Dschungel fühlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sphinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Sie denken, Sphinxen haben empfindliche Nasen? Keine Sorge – die besonders große Nase dieser Sphinx ist ein echtes Radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Zoo-Plan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Ihr Zoo wächst prächtig. Bei so vielen Attraktionen können Besucher leicht die Orientierung verlieren. Doch dank der gelungenen Gestaltung des Zoos wissen sie jetzt genau, wo sie hinmüssen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Vogelhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Weißt du schon davon? Die kleinen Vögel zwitschern im Vogelhaus und erzählen dir freudig von den Neuigkeiten. Es lohnt sich also, genau hinzuhören.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Der versunkene Tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Abenteuer direkt im Zoo! Wer einmal eine versunkene Tempelruine im Sumpf gesehen hat, wird immer wieder aufs Neue staunen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Blockhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Hast du es schon gehört? Die Blockhütte ist eine nette kleine Hütte aus Holz und ein schöner Ort zum Grillen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Geburtstagsstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Worüber freut sich der Bär denn so? Na klar! ZooMumba hat Geburtstag! Ein weiterer Grund zum Feiern und für eine exklusive Bärenstatue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala-Steingarten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Ein Stück Australien im Zoo! Dieser hübsche Steingarten passt besonders gut zum Koala-Gehege.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Geburtstagsballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Lang lebe ZooMumba! Dieser hübsche Ballon wird alle Blicke auf Ihren Zoo lenken! Und er ist perfekt für Geburtstage!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanone mit Champagner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Lasst die Werbespots fliegen! ZooMumba hat bereits 10 Millionen Spieler! Ein Hoch auf euch alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween-Straßenlaterne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Diese Halloween-Straßenlaterne wirft ein unheimlich schönes violettes Licht auf die Wege in Ihrem Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloween-Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Bieten Sie Ihren Gästen einen Platz auf dieser gruseligen Bank an – wenn sie sich trauen…]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween-Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Dieser verdrehte Baum ragt gespenstisch über den Köpfen Ihrer Gäste auf. Das wird der Beginn des gruseligen Halloween-Spaßes an der Tür sein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween-Straßenkürbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Alles ist bereit: Die gruseligen Kürbisse mit ihren fröhlich verzerrten Grimassen schmücken den Weg zu Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Die Hexenhütte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, die Hexen lachen. Sie fliegen auf ihren Besen um die Hexenhütte und erschrecken die Besucher. Einem von ihnen läuft es eiskalt den Rücken runter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Weihnachtstasche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Als hervorragender Zoodirektor haben Sie sich auch eine besonders große Geschenktüte verdient. Passen Sie nur auf, dass Sie sich keinen Leistenbruch zuziehen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Zuckerstangen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Süß, klebrig und hübsch – wer diese Dekoration isst, wird mit Zahnschmerzen bestraft!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Zuckerstangen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Süß, klebrig und hübsch – wer diese Dekoration isst, wird mit Zahnschmerzen bestraft!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Zuckerstangen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Süß, klebrig und hübsch – wer diese Dekoration isst, wird mit Zahnschmerzen bestraft!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Eisbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Sie ist so hübsch und glänzend, dass es einem nichts ausmacht, dass der Hintern gefroren ist.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Eislampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Lass deine Tiere und Weiden im Winterlicht erstrahlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Weihnachtsmann-Statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Eine individuell gefertigte Skulptur aus Eis – darauf kann der Weihnachtsmann wirklich stolz sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Nussknacker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Nicht nur eure Elefanten mögen Nüsse so gern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Beleuchtetes Rentier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tausend kleine Lichter machen dieses Rentier wahrscheinlich zum strahlendsten Bewohner Ihres Zoos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Weihnachtsbaum 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Ein schlanker Tannenbaum ist gewachsen...! Ihr wunderschön geschmückter Baum wird selbst Ihre Wüstentiere in Winterstimmung versetzen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Weihnachtsbaum 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Ein schlanker Tannenbaum ist gewachsen...! Selbst Ihre Wüstentiere verfallen beim Anblick Ihres wunderschön geschmückten Baumes in Winterstimmung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Weihnachtsbaum 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Ein schlanker Tannenbaum ist gewachsen...! Selbst Ihre Wüstentiere verfallen beim Anblick Ihres wunderschön geschmückten Baumes in Winterstimmung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Weihnachtsbaum 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Ein schlanker Tannenbaum ist gewachsen...! Selbst Ihre Wüstentiere werden beim Anblick Ihres wunderschön geschmückten Baumes in Winterstimmung verfallen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Weihnachtsbaum 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Ein schlanker Tannenbaum ist gewachsen...! Selbst Ihre Wüstentiere verfallen beim Anblick Ihres wunderschön geschmückten Baumes in Winterstimmung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-Auszeichnungen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Einzigartig, lebendig und pinguingetestet – ein besonderer Preis für den engagiertesten Zoomumba-Spieler. Ein echtes Juwel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australisches Outback – Shop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Folge einem Känguru zu einem Laden im australischen Outback oder nimm eines in deinen eigenen Zoo auf. Es wird deinem Schulleiter jede Menge Zoopennies einbringen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[In Mexiko ist dieses niedliche kleine Pferd mit allerlei Süßigkeiten gefüllt und darf bei keinem Fest fehlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Zu jedem Geburtstag gibt es Geschenke, das ist sicher! Verschönern Sie Ihren Zoo mit festlichen Paketen für die richtige Atmosphäre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Zu jedem Geburtstag gibt es Geschenke, das ist sicher! Verschönern Sie Ihren Zoo mit festlichen Paketen für die richtige Atmosphäre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Geschenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Zu jedem Geburtstag gibt es Geschenke, das ist sicher! Verschönern Sie Ihren Zoo mit festlichen Paketen für die richtige Atmosphäre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Geburtstagskuchen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch zum Geburtstag! Veranstalte eine Geburtstagsparty mit einer super Geburtstagstorte! Jedes Tier bekommt ein Stück. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protege]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Hoch oben in den Alpen, umgeben von den höchsten Gipfeln, kann man diese wunderschöne Blume sehen – den Mutterkorn. Er ist sehr schwer zu finden, aber sehr wertvoll!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Weihnachtsmannhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Weißt du, wo der Weihnachtsmann wohnt? Am Nordpol natürlich! Einmal im Jahr fliegt er mit seinem Schlitten um die Welt und bringt Menschen und Tieren Geschenke. Warst du dieses Jahr brav?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantisches Picknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Gibt es etwas Romantischeres als ein Picknick in der Natur? Ein Happy End ist garantiert: Die Herzen der Zoobesucher werden vor Liebe erstrahlen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Liebesballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Liebe breitet sich aus! Manchmal ist sie flüchtig, wie dieser Ballon. Wenn sie kommt, lass sie nicht los!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Rote Rosen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Ein Busch voller roter Rosen! Rot steht für Liebe! Schnell, zeigt sie! Vielleicht pflücken die Besucher heimlich ein paar für ihre Liebsten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Frosch verliebt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Quak, quak! Was kommt denn da aus dem Maul des Frosches? Oh! Es sind Herzen! Vielleicht will er ja einen Kuss?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Lavendelfeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Der süße Duft von Lavendel liegt in der Luft. Lavendel eignet sich hervorragend zum Kochen und sieht einfach wunderschön aus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffelturm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Der majestätische Eiffelturm überragt die anderen Gebäude. Dieses ikonische Bauwerk ist eines der berühmtesten Wahrzeichen Frankreichs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Der Künstler von Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Mit Geschick und künstlerischem Talent kann der Künstler im Handumdrehen Karikaturen seiner Modelle anfertigen. Wer ist der Nächste?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Gelbes T-Shirt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Dieser kleine Pinguin gab alles, um eine weitere Etappe der Tour de France zu gewinnen. Zur Belohnung erhielt er ein gelbes T-Shirt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Französische Trikolore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Es lebe Frankreich! Lasst uns die französische Flagge hissen und etwas französische Lebensfreude in den Zoo bringen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Ungarischer Bauernhof]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Dieser ungarische Bauernhof hat ein wunderschönes Reetdach und einen typischen, mit Ziegeln ausgekleideten Eingang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Also]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Die Grundwasserreserven in dieser Landschaft sind sehr hoch, daher sind Brunnen sehr praktisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Geburtstagsgirlande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Schmückt alle Wege im Zoo mit Geburtstagsgirlanden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Geburtstagsfahnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Zeit zum Dekorieren – lasst uns einen wunderschönen Zoo mit bunter Geburtstagsgirlande gestalten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Geburtstagsbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Hier sind Geschenke, dort sind Geschenke, überall Geschenke! Ein paar liegen sogar auf der Bank. Für wen sind die wohl? Vielleicht öffnen die Zoobesucher sie ja?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Geburtstagslampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Zu diesem besonderen Anlass sind sogar die Lampen im schönsten Licht erstrahlt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Geburtstagstisch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Dieser Geburtstagstisch ist reichlich mit köstlichen Speisen und Getränken gedeckt. Ein wahres Festmahl!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Geburtstagsbäume]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Unter diesem Baum werden die Zoobesucher doppelt so viel Spaß haben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Weidenzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Verleihen Sie Ihrem Zoo einen Hauch von ländlichem Charme. Der handgefertigte Weidenzaun verschönert Ihren Zoo und sorgt für ein traditionelles Flair.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Fass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Dieses Holzfass enthält ungarischen Wein aus der Balaton-Region. Das Holz trägt dazu bei, den richtigen Geschmack zu erzielen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Ungarische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Ungarn ist ein wunderschönes Land mit einer fruchtbaren Region entlang der Donau. Ungarische Traditionen sind weltweit bekannt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Die australische Flagge vereint Elemente der britischen Flagge, des siebenstrahligen Sterns und des Kreuzes des Südens.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Beim Umgang mit der indischen Flagge gelten viele Regeln. Zum Beispiel muss sie bei Sonnenaufgang gehisst und bei Sonnenuntergang eingeholt werden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Grabstein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ahhhhhhhhh! Gruselige Szenen ereignen sich überall im Zoo. Welche unheimlichen Geheimnisse erwarten Ihre Besucher unter diesem Grabstein?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplasmapfütze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[In diesen Pfützen brodelt schleimiges, grünes Ektoplasma. Dieses Zeug besteht aus Geistern und ist unglaublich lichtempfindlich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Der Brunnen der Klagelieder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Im Wind sind geisterhafte Geräusche zu hören... Vielleicht wollen sie uns etwas sagen...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Tentakelstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Lebt sie oder ist sie tot? Die Tentakelstatue ist mit einer gelartigen Substanz bedeckt, die sie absondert. Die kleinen Tentakel betatschen dich, igitt! Sie lebt definitiv!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Sarg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Wer macht diese Geräusche im Brunnen? Sind es die Seelen verstorbener Zoobesucher? Wie sind sie dorthin gekommen? Ich will gar nicht erst darüber nachdenken …]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Gruselige Kürbisse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Diese Monsterkürbisse werden Ihre Besucher garantiert erschrecken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Deutsche Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Die deutsche Flagge besteht aus drei horizontalen Streifen in Schwarz, Rot und Gold. Seit der Wiedervereinigung ist sie auch die Flagge der DDR.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikanische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Die Vereinigten Staaten von Amerika sind ein wahrer Schmelztiegel der Kulturen und Völker verschiedener Nationen. Die Flagge der USA wird auch „Stars and Stripes“ genannt. Die Sterne symbolisieren die 50 heutigen Bundesstaaten, die Streifen die 13 Gründungsstaaten. Kennst du ihre Namen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Maisfeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Eine beliebte Sommeraktivität in den USA ist das Anlegen von Maislabyrinthen in Maisfeldern. Bauern gestalten Wege mit abstrakten Mustern wie UFOs, Landkarten oder Märchenmotiven. Errichten Sie Ihr eigenes Maislabyrinth in Ihrem Zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Maisfeld mit einer Vogelscheuche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Wenn du deine Maisfelder schützen willst, brauchst du eine Vogelscheuche. Sonst fressen die Vögel dir den ganzen Mais weg, und du hast am Thanksgiving-Fest nicht genug Beilagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Statue eines Gründervaters]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Dort seht ihr die Stammväter eures Zoos – die Pinguine! Sie sehen mit ihren Hüten auf dem Kopf so majestätisch aus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marke "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Die Route 66 ist als Amerikas Hauptstraße bekannt, weil sie fast das gesamte Land durchquert. Sie ist ein Symbol für Freiheit und Abenteuer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukebox]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxen und Rock 'n' Roll gehören einfach zusammen. Für amerikanische Fans sind diese nostalgischen Jukeboxen begehrte Sammlerstücke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Engel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Unsere fleißigen Helfer im Forum stehen in jeder Situation zur Seite. Sie sind bei den Spielern sehr beliebt. Sie unterstützen unsere Community immer, nicht nur zu Weihnachten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Eisprinzessin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Wie schön sich die Eisprinzessin dreht! Sie ist bei Ihren Gästen sehr beliebt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Gefrorener Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, der Baum muss ja eiskalt sein – da hängen ja sogar Eiszapfen dran! Aber in der Wintersonne glitzert und funkelt er. Wunderschön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Schneeball]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Schüttel es ein bisschen... und sieh zu, wie es schneit! Juhu! Der Schneemann in der Schneekugel freut sich sehr über die Schneeflocken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Weihnachtsstrumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Traditionell werden Strümpfe über dem Kamin aufgehängt und bis zum Rand mit allerlei Leckereien gefüllt ... wenn man brav war. Wer unartig war, bekommt Strümpfe voller Kohle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Bauchtänzerin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Tanze wie die wunderschöne Salome! Unsere orientalische Tänzerin ist eine wahre Künstlerin: Sie verführt ihr Publikum mit ihren anmutigen Bewegungen. Selbst die Pinguine sind von diesem Spektakel begeistert! Es ist sensationell!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Ägyptische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladins Adler ziert die rot-weiß-schwarze Flagge Ägyptens. Er ist auch als arabischer Adler bekannt und befindet sich genau in der Mitte des weißen Streifens.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkophag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Ägyptische Sarkophage sind zwar nicht mit ungewöhnlichen Hieroglyphen oder Reliefs verziert, aber Vorsicht: Wer einen öffnet, dem könnte der Fluch der Pharaonen widerfahren! Wer weiß, vielleicht verbirgt sich darin eine geisterhafte Mumie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Ägyptischer Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Vor den Pyramiden wurden Obelisken als Symbol für die Macht des Sonnengottes Ra aufgestellt. Als versteinerte Strahlen symbolisieren sie den Sonnengott und seine Verbindung zum Herrscher des irdischen Reiches – dem Pharao!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Diese majestätischen Königsgräber bergen zahlreiche Grabkammern und Labyrinthe. Dunkle Zauber schützen sie vor Grabräubern – wer eine Grabkammer öffnet, wird verflucht! Die Grabsteine ​​und Inschriften bezeugen dies. Wenn es stimmt! Sei vorsichtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Amor Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Ehre dem Liebesboten mit dieser Marmorstatue. Wer von seinem Pfeil getroffen wird, verliebt sich unsterblich. Sehr romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Herzbaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Dieser wunderschöne Herzbaum wird jedem Besucher ein Lächeln ins Gesicht zaubern und jedes Tier wird ihn staunend betrachten. Wie schön er ist!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Rosa Pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Die rosa Pergola verleiht jedem Zoo einen Hauch von Romantik. Ihre Besucher werden von einem Gehege zum nächsten schlendern wie in einem Garten der Liebe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Schwäne verliebt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Errichtet ein Denkmal der Liebe! Die Statue der verliebten Schwäne ist der Inbegriff von Schönheit. Ein Blick genügt, und Herzen erblühen vor Freude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Herzbrunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Der Herzbrunnen ist der perfekte Ort für ein romantisches Liebesversprechen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Quellboden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Alles ist grün! Diese Frühlingsdekoration bringt Osterstimmung in Ihren Zoo – eine wunderschöne grüne Frühlingswiese voller blühender Blumen und zwitschernder Vögel. Einfach herrlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Osterbaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Jede Menge bunte Ostereier! Einer Tradition zufolge werden Bäume mit gefärbten Eiern geschmückt. Diese Attraktion sollten sich Ihre Besucher nicht entgehen lassen. Sie werden staunend wie eine Entenschar um sie herumstehen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Osterei mit Ohren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Oh nein! Ein Osterei mit Ohren? Ist es etwa der Osterhase? Oder ist es aus Schokolade? Ein echter Hingucker für Ihren Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Schokoladenosterhase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oh! Wer hat dem Schokoladenhasen die Ohren abgebissen? Das muss entweder ein hungriger Zoobesucher oder ein Schokoladenliebhaber gewesen sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Grüner Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Unberührte Natur! Holzpfosten und dichte Büsche – dieser natürliche Zaun fügt sich harmonisch in die Alpenlandschaft mit ihren Wiesen und Wäldern ein. Die ideale Begrenzung für ein naturnahes Gehege im Zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Holzzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Dieser Holzzaun hat ein rustikales Aussehen und fügt sich perfekt in die Natur ein. Er grenzt die verschiedenen Bereiche des Zoos dezent ab.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Mountainboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Mit dieser Bergwand fügen sich Ihre Wald-, Berg- und Wiesengehege perfekt in die Umgebung ein und schaffen eine zauberhafte Atmosphäre für Ihre Tiere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Felsplatte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Vermissen Sie die behagliche Höhlenatmosphäre? Kein Problem! Dekorieren Sie die Umgebung der Höhlenräume mit Steinplatten und schaffen Sie bis ins kleinste Detail eine einzigartige Atmosphäre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Lattenzaun mit Steinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Höhlenforscher verwenden Steinfragmente und Holzpfähle, um Zäune zu errichten. Das passt perfekt in die Umgebung, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Bank auf der Bergwiese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Die Aussicht von den Bergen soll atemberaubend sein. Gönnen Sie sich eine Pause und genießen Sie sie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Bergweide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Nur auf einer Bergwiese kann man die frischeste Luft atmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Berg-Hemlocktanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hörst du das Zwitschern der Tannen? Welche Tiere verstecken sich dort und genießen die schöne Aussicht?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikanische Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Früher gingen die Einheimischen mit Schild und Speer bewaffnet in der Savanne auf die Jagd, doch diese Jagdwerkzeuge eignen sich heute viel besser als Schmuck.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Giftige namibische Seidenpflanze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Diese baumartigen Sukkulenten erreichen eine Höhe von bis zu 150 cm. Ihr Saft ist giftig und wurde früher von Jägern verwendet, um ihre Pfeile zu vergiften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikanischer Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Zäune sind in den offenen Flächen der Savanne eine Seltenheit, aber wenn man sie findet, bestehen sie in der Regel aus natürlichen Materialien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Tor der Speere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Siedlungen in der Savanne müssen gut geschützt sein. Ein Eingang aus gebogenen Speeren zeigt, wer das Sagen hat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Fackel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[In der Savanne sind die Hauptelemente Erde, Luft und Feuer. Die Fackel spendet Licht und hält wilde Tiere von ihrem Feuerschein fern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Holzbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Tief durchatmen und los geht's in die Höhlenlandschaft! Mach zuerst eine kurze Pause auf dieser Bank und überprüfe deine Ausrüstung!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Höhlenzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Der Höhlenbereich sollte immer eingezäunt sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Höhlenboden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Höhlenräume üben eine besondere Anziehungskraft auf Zoobesucher aus. Schaffen Sie eine besondere Atmosphäre und legen Sie einen Boden um die Höhle herum an.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Welle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Höhlenforscher graben gerne ein oder zwei Schächte an Orten, wo sie etwas Besonderes vermuten. Ah, was ist denn das da unten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Picknick im Wald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Was wäre ein Waldspaziergang ohne ein Picknick unter den Bäumen? Holt die Sandwiches raus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Waldzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Ein hohler Baum als Zaun? Im Wald ist alles möglich – aber er ist nicht so hohl, wie er scheint – Insekten leben dort, Pilze wachsen dort und kleine Tiere nisten dort.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Waldgrenzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Markieren Sie die Grenzen Ihres Waldstücks deutlich: Große Bretter eignen sich dafür ideal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Waldland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Ein bisschen Gestrüpp, etwas Unterholz, ein paar Büsche und Steine ​​– der Waldboden ist die Heimat vieler kleiner Lebewesen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Hain]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Naturliebhaber fühlen sich im grünen Hain wie zu Hause. Genießen Sie unberührte Natur mit einem kleinen Teich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Baumhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Welcher Elf hat hier Unterschlupf gefunden? Die Kinder werden im Baumhaus viele Abenteuer erleben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Baumstümpfe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Im Ödland wachsen keine Pflanzen mehr. Doch ein paar Baumstümpfe findet man immer. Nutze sie, um dein Ödland im Zoo abzugrenzen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Verrotteter Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Ein paar morsche Bretter und ein paar rostige Metallstücke – und der Zaun in der Wildnis ist fertig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Ödland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Hier wächst nichts mehr! Wirklich? Mutige kleine Mikroorganismen kriechen immer noch über die karge Erde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Unbestelltes Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Obwohl das Land tot ist, findet man hier immer noch Büsche, Gräser und Tiere, die prächtig gedeihen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Schrottbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Welcher Künstler hat sich mit dieser Skulptur verewigt? Oh, das ist keine Skulptur, sondern eine Bank! Schnell, setzt euch hin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Tor in der Wildnis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Achtet darauf, wo ihr in der Wildnis hintretet! Niemand weiß, warum diese Gegend so einsam ist, aber Gras, Schlamm und Sümpfe sind mit Giftstoffen belastet. Vergesst also nicht, euch die Hände zu waschen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Teich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Seht nur, wie prächtig die Sumpfpflanzen in diesem Teich gedeihen! Geht nicht zu nah ran, es ist wirklich schlammig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Wasserbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Eine Wasserbank? Was ist das denn? Nun, es ist wie ein Wasserbett. Man hat das Gefühl, auf den Wellen zu reiten! Das macht so viel Spaß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[Wasserzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Dieser polierte Glaszaun, klar wie reines Wasser, ist die ideale Ergänzung für jede Wasserlandschaft. Wie wunderschön er glänzt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanische Felswand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Eine Trockenmauer aus Vulkangestein eignet sich gut zum Schutz eines Gewässers. Bei Überschwemmungen hilft sie, Wasser aufzusaugen und Ihren Zoo zu schützen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Vogeltränke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Hier können die Vögel vergnügt planschen und baden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Beleuchteter Brunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Müssen Sie im Dunkeln auf die Toilette? Dieser beleuchtete Brunnen ist die perfekte Lösung. Ideal für Nachteulen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Wasserwelt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Erschaffe eine fantastische Wasserwelt in deinem Zoo – eine Landschaft voller Springbrunnen, Seen und Teiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Tor zur Wasserwelt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Hier entlang, bitte! Wählt dieses wunderschöne Wassertor als Eingang zu eurer Wasserwelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Heide in der Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Pflanzen und Tiere, die im unwirtlichen Klima der Heidelandschaft der Tundra leben, benötigen eine gute Überlebensstrategie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Felswüste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrost ist in der Tundra nicht weit verbreitet. Stattdessen prägen bizarre Wüstenfelsen ihre Landschaft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Ein Haufen Geweihe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Die Tundren dieser Welt sind von Rentieren bewohnt. Sobald der Permafrost auftaut, findet man dort Haufen von Geweihen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Torfhaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[In Lappland passten sie ihre Behausungen der unwirtlichen Umgebung an. Oben befindet sich ein kleines Loch, durch das der Rauch des Kamins entweicht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Buchenbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Dieser Rastplatz war aus Buchenholz gefertigt. Von hier aus ist der Blick auf die Heide und die Wiesen wirklich lohnenswert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[schneebedeckte Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Wow, ist das nass! Diese schneebedeckte Bank sieht zwar gemütlich aus, aber sobald man sich hinsetzt, wird der ganze Hintern nass!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[schneebedeckter Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Wie schön! Die schneebedeckten Büsche sehen aus wie weiche Kissen. Träum süß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Winterzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Kleine Schneeflocken haben sich auf diesem kleinen Zaun verteilt. Das perfekte Accessoire für eine wunderschöne Schneelandschaft!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Schnee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Die zauberhafte Winterlandschaft lädt zu einem Spaziergang ein. Schau dir nur die Fußspuren im frisch gefallenen Schnee an!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[verschneite Hütte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Ich frage mich, wer in dieser verschneiten Hütte wohnt? Ein Schneemann? Oder ist es ein Rastplatz für müde Skifahrer?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Eisschollen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Alle Tiere, die in kalten Klimazonen leben, spielen gern auf gefrorenen Eiskrabben – ob Pinguine oder Eisbären. Aber die Jungtiere lieben sie am meisten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Eisbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Ist es ein Kunstwerk oder eine Laune der Natur? Die Bank der Zukunft aus Eis ist eindeutig ein Kunstwerk! Dieses handgefertigte Stück wird jedoch nur in der kalten Jahreszeit Bestand haben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Eisportal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Nicht nur Iglus sind aus Eis! Betreten Sie dieses Eisportal und entdecken Sie ein eisiges Winterparadies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Gefrorene Rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Diese zarte, mit schimmerndem Eis bedeckte Rose ist einfach wunderschön. Schau nur, wie das Licht durch ihre zarten Blütenblätter scheint!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Eiszaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Schützen Sie die vereiste Landschaft mit diesem Zaun. Dickes Eis ist sehr widerstandsfähig gegen leichte Temperaturschwankungen und schmilzt daher nicht sofort.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Grasdünen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Stürme gehören zum Leben an der Küste. Nutzen Sie grasbewachsene Dünen, um Ihren Zoo vor Überschwemmungen zu schützen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Strandgelände]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Treibgut, Gras, Muscheln – die typische Strandlandschaft. Dünen ringsum – bereit für den Strandurlaub!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magische Befestigungen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Verblüffen Sie Ihre Besucher, indem Sie Ihren Zoo mit dieser magischen Befestigungsanlage umgeben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magische Spielsteine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Verwandeln Sie den Zoo in eine magische Fantasiewelt, indem Sie ihn mit magischen Fliesen bedecken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Zuckerwattebaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Flauschige Zuckerwatte ist um diesen Baum gewickelt – nicht nur die Tiere, sondern auch die Zoobesucher werden sich daran erfreuen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Schmackhafte Zunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Dieser kleine Kerl hat aber eine riesige Zunge! Sieht so aus, als hätte er zu viel Schokoladenpudding gegessen! Schau mal, wie nervös er ist, er atmet kaum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magische Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magisch leuchtende Wurzeln winden sich um glitzernde Felsbrocken. Setz dich, du bist in einem verwunschenen Wald!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magischer Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Diese farbenfrohen Dinosaurierknochen umgeben den Fantasiepark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Leuchtendes Feld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Seltsame Pflanzen erhellen dieses leuchtende Feld. Welche Geheimnisse mögen sie wohl bergen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Wildpilze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Die Wildpilzhüte sehen wirklich niedlich aus. Aber fassen Sie sie nicht an, sie können giftig sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Bank aus Sand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Eine bequeme Bank aus Sand. Ob sie dein Gewicht aushält... musst du ausprobieren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Sanddüne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Betreten verboten! Der Schutz der Küstendünen ist besonders wichtig! Schließlich tragen sie dazu bei, Überschwemmungen zu verhindern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Schatzsuche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Laufen Sie gerne am Strand? Suchen Sie nach Schätzen? Angeschwemmter Müll kann wertvolle Gegenstände verbergen. Zoobesucher erwartet ein spannendes Abenteuer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Sandburg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Ich baue dir ein Schloss wie im Märchen! Was wäre eine Küstenlandschaft ohne eine prächtige Sandburg?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Brezelzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Mmmh, lecker... aber bloß nicht essen! Der Brezelzaun bildet die perfekte Grenze zu deinem köstlichen Paradies.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Zuckerwattegarten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Wie flauschig sie ist! Köstliche Zuckerwatte in einem weichen Bett. Himmlisch gut und einfach köstlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lakritzpicknick]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Oh nein, das klebt! Wenn Zoobesucher zu lange auf diesen Hockern sitzen, gehen sie nicht mehr runter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Torwart]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[In ganz Brasilien wird Fußball gespielt – wie wäre es, wenn ihr auch in eurem Zoo Fußball spielt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Samba-Tänzerin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Seid ihr bereit für den Karneval in Rio? Die Samba-Tänzerinnen werden euren Zoo mit ihren mitreißenden Moves zum Beben bringen. Nicht nur die Zoobesucher werden mittanzen, sondern auch eure Tiere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananenbaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananen wachsen auch in Brasilien. Sie sind ein hervorragender Energielieferant und bei Sportlern sehr beliebt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papagei Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Der edle Papagei Zoomumbor thront hoch oben in den Baumkronen. Mit seinen ausgebreiteten Flügeln wäre er die perfekte Statue für den Zuckerhut, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brasilianische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Ein gelber Diamant auf grünem Grund mit einer blauen Scheibe zeigt den Sternenhimmel über Rio de Janeiro. Die 27 Sterne symbolisieren die 26 Bundesstaaten sowie den Bundesdistrikt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japanische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Die japanische Flagge wird Sonnenflagge genannt, weil sie eine rote Scheibe als Symbol der Sonne auf weißem Grund zeigt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Giraffen-Hüpfburg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hüpf, hüpf, hüpf! Ein Spaß für Groß und Klein. Nur sollten Ihre Gäste nicht mit vollem Bauch hüpfen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basaltbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basaltterrassen entstehen, wenn heiße Lava an der Erdoberfläche gefriert – so entstehen diese ungewöhnlichen Formationen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Grün am Teich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Frösche, Fische, Libellen und andere Kleintiere versammeln sich an so schönen Teichen wie diesem! Ein toller Lebensraum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Feuchtgebiete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Zieht eure Gummistiefel an, wir gehen in den Schlamm. Die Jungtiere spielen gern im Schlamm – eine lustige Aktivität, die man in vielen Gehegen beobachten kann.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Eiszapfenzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Stachelige Eiszapfen verhindern, dass Besucher über die Zäune klettern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Gefrorenes Gras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Kennst du das Geräusch, wenn man über gefrorenes Gras läuft? Das sind Eiskristalle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Eisfischen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Dieser kleine Fischer, der vor seinem Winterquartier sitzt, verleiht Ihrer eisigen Landschaft einen Hauch nordischen Charmes. Frischer Fisch aus einem Eisloch! Eine absolute Delikatesse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lawine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Achtung! Wenn eine Lawine abgeht, lösen sich große Mengen Eis und Schnee von den Berghängen und reißen alles mit sich, was sich ihnen in den Weg stellt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Eisstalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Diese nach oben wachsenden Eiszapfen sind sehr scharf und man kann sich daran sogar schneiden. Umgekehrte Stalaktiten findet man sehr oft in Höhlen, in denen Wasser von der Decke tropft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Reetgedecktes Häuschen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Diese kleinen, strohgedeckten Hütten sind sehr gemütlich. Sie sind ideal in der Savanne – sie schützen vor Sonne, Regen, Wind und kalten Nächten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Buschsavanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Krautige Pflanzen und nackte Felsen bieten Schutz und Nahrung für alle Arten von Tieren, die in der Savanne leben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Sandstein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Dieser goldfarbene Sandstein eignet sich ideal für Savannengebiete. Gute Tarnung ist wichtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannenwälder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Akazien und Affenbrotbäume sind typisch für die Savanne. Große Steppenpflanzenfresser beißen oft Äste ab oder knabbern an der Rinde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Picknick in der Wüste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Ein fliegender Teppich, eine Karaffe mit köstlichem Kaktussaft und ein kleiner orientalischer Snack – was will man mehr?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Wüstenbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Ein Ort zum Entspannen in der Sonne? Dann setz dich auf diese Wüstenbank und genieße die Wärme. Vergiss nur nicht die Sonnencreme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Tor zur Wüste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Die Wüste ist ein gefährlicher Lebensraum für Tiere. Nirgends gibt es Wasser. Die großen Tiere hier bestehen nur noch aus Knochen und Haut. Überlegen Sie gut, bevor Sie hineingehen: Haben Sie genug Wasser dabei?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Blühender Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Seht nur, was ein bisschen Wasser bewirken kann! Dieses stachelige Pflänzchen hat rosa Blüten bekommen. Wie schön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Wüstenkaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Der Wüstenkaktus weiß, wie man Wasser speichert. Seine kleinen Stacheln stechen jeden, der ihnen zu nahe kommt! Sehr clever!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Wanderdüne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Wusstest du, dass Sanddünen nicht nur wandern, sondern auch singen? Wenn der Sand abrutscht, entstehen laute und tiefe Geräusche. Hör mal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Wüstenzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Dieser vom Westernstil inspirierte Zaun passt perfekt in eine düstere Sandlandschaft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Wüstengrenzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Zwei Holzpflöcke, ein Seil und schon ist Ihre Wüstenbegrenzung fertig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Viele Wüstenpilger werden es für eine Fata Morgana halten, aber es ist tatsächlich eine Oase! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Sonnensegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Schatten ist in der Wüste sehr selten! Verstecken Sie sich schnell hinter dieser Sonnenplane und genießen Sie den herrlichen Duft exotischer Gewürze auf dem weichen Perserteppich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Steinbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massive Steinblöcke mit massiven Holzplanken: einfach, komfortabel und praktisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Steinstuhl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Der Steinstuhl mag etwas hart sein, aber er ist ganz sicher ein skulpturales Kunstwerk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Steinmauer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Ein weiterer Baustein in der Mauer: Diese Mauer ist dank ihres soliden Steinfundaments sehr stabil. Man kann verschiedene Dekorationen darauf anbringen oder darüber springen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Steinzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Dieser Zaun hat eine sehr interessante Form! Der Steinmetz war diesmal wohl besonders kreativ ... irgendwie minimalistisch, aber trotzdem kolossal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Steintor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Wie romantisch! Genau wie zu Zeiten von Romeo und Julia – Zoobesucher lieben es, unter diesem riesigen Steintor hindurchzuspazieren. Es fügt sich ideal in eine Steinlandschaft ein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Zypressen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Zypressen sind sehr dekorative Bäume und gedeihen prächtig in einer Umgebung mit Felsen. Sie sehen einfach wunderschön aus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Pflastersteine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Unebene Pflastersteine ​​verleihen Ihrem Zoo eine einzigartige Note. Genau wie in alten Zeiten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Steinmonument]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Sehr interessant ... dieser Bildhauer muss Lakritz gemocht haben. So etwas sieht man wirklich selten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Steinformation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Die Natur als Bildhauerin! Diese gewaltige Felsformation ist ein Beispiel für tektonische Plattenbewegungen. Die übereinandergestapelten Felsen eignen sich ideal zum Klettern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Birkenbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Aus diesem gebeizten Holz wurde eine schlichte, stilvolle Bank zum Entspannen gefertigt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundraboden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Die Tundra besteht, ähnlich wie die Gebirgstundra, aus Heideland, Lehm- und Moosschichten. Aufgrund des unwirtlichen Klimas ist sie fast unbewohnt und bietet daher eine unberührte Naturlandschaft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Zaun in der Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Die Tundra ist aufgrund des Klimas nicht für Landwirtschaft geeignet, aber Rentierherden und Nomaden ziehen hier umher. Der Zaun markiert die Grenze zwischen Tundra und Weideland.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Birke in der Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[In Gebieten mit spärlicher Vegetation findet man meist nur Moose, Flechten und Sträucher. Deshalb wirkt die Birke in einer kargen Landschaft wie ein seltener Edelstein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrasee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Die Vegetationsperiode in der Tundra dauert ein bis drei Monate. Aber wie wunderschön ist es, wenn alles zu wachsen und zu blühen beginnt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Lichtung im Winterwald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Locken Sie Ihre Gäste in diese romantische Winterlandschaft. Eine schöne Möglichkeit, ein völlig anderes Klima zu genießen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[schneebedeckter Boden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Feiner, pudriger Schnee fällt auf Gras, Steine ​​und Büsche. Federleicht und eiskalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Klebriger Schnee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Super! Schwerer, klebriger Schnee ist perfekt für eine richtige Schneeballschlacht! Oder wie wäre es mit... dem Bau eines Schneemanns?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Gletschergebirge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Gletscher sind uralte Eismassen, die durch die Kompression von Schnee entstehen. In den Gebirgen formen sie dann das Gelände.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Das gemütliche Schneehaus dient als Zufluchtsort bei der Jagd im Permafrostgebiet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpine Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[An einem abgelegenen Ort vergnügt sich ein Alpenhirte mit seiner Melkerin auf dieser Bank.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Gletschersee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Ein Süßwassersee in den Bergen, gespeist von Gletschern. Das Wasser ist sauber, klar und erfrischend!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toiletten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Jeder wird das kleine Herz an der Tür erkennen! Ein ruhiger Ort für alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Gletscherkiesel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Die Gletscher bewegen sich mit enormer Kraft über die Berge und zermahlen die Felsen zu kleinen Kieselsteinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Höhlensteine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Bei Ihrer Erkundung der Höhle könnten Sie auf einen Steinhaufen stoßen. Diese Steine ​​steigen allmählich an die Oberfläche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Minenbahn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Die Gleisanlage dient dem Transport von Steinen innerhalb des Bergwerks.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Tor zur Mine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Dies ist der Eingang zu einem Höhlengebiet, das beeindruckende Stalaktiten und Stalagmiten sowie Mineralienabbaugebiete verbirgt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Höhlenstalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Wenn Wasser von der Decke tropft, hinterlässt es Kalkablagerungen und Sandpartikel auf dem Boden. Je älter der Stalagmit, desto länger ist er!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Das brennende Fass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Schon unsere Vorfahren wussten das: Höhlen bieten Schutz vor wilden Tieren und spenden Wärme im Winter. Das Feuer in der Höhle hält die Tiere fern und die Kälte drinnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Waldbrücke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Zoobesucher können auf knarrenden Holzbalken in einer völlig natürlichen Umgebung spazieren gehen – was für ein wunderschön gestaltetes Waldgebiet – die grüne Lunge Ihres Zoos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Waldhütten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Aus Holz gefertigt und mit Grünzeug bewachsen – diese gemütliche Blockhütte ist innen so behaglich! Nur das Feuer sollte man nicht anzünden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Waldteich]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Quak, quak! Dieser kleine Teich ist voller Frösche und Kaulquappen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Naturschwimmbad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Badewetter? Hier ist Tauchen erlaubt! Dieser natürliche Pool wird viele Wassersportbegeisterte anlocken! Das macht Spaß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Long Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Diese massive Steinsäule mitten im Wasser wird gemeinhin „Long Hana“ genannt. Schau dir ihre wunderschönen Kurven an!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Haus auf Stelzen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Bestens gegen die Gezeiten gewappnet: Dieses Haus bleibt unter allen Umständen trocken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandkorb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Dieser Strandkorb schützt Sie vor starkem Wind und der sengenden Sonne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Seicht]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Ein Naturwunder: Bei Ebbe zieht sich das Wasser vom Ufer zurück und gibt preis, was es verborgen hat. Im seichten Wasser findet man allerlei Dinge – vor allem allerlei Treibgut und Würmer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Zauberpilz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Dieser magische Pilz leuchtet im verwunschenen Wald deines Zoos. Möchtest du ihn berühren? Wer weiß, welches Wunder dann geschieht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Fächerblume]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Diese Fächerblumen lugen aus den Löchern hervor. Es ist unglaublich, was sich im wundersamen Wald der Fantasie abspielt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portal der Fantasie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Eine bezaubernde Welt voller Überraschungen erwartet Ihre Besucher – schreiten Sie durch das Portal und entdecken Sie die Flora und Fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magischer Monolith]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Viele Kulturen glauben, dass Monolithen magische Kräfte besitzen. Im flackernden Schein der Pilze scheint dies tatsächlich der Fall zu sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Zaun von Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Ein süßer, klebriger Zaun gehört einfach zu jedem Zuckerland. Er hat wunderschöne, vielfältige Farben und schmeckt einfach köstlich. Mmmh, lecker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal nach Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Süße Zuckerstangen säumen den Weg nach Sugar Land: ein süßer Genuss für Jung und Alt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honey River]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Goldener Honig fließt ein Flussbett aus Schokolade und Lakritz hinab. Spring einfach über den Pfeil! Wow!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Lutscher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Nicht nur die Tiere fühlen sich im Schlaraffenland pudelwohl. Auch die Zoobesucher kommen auf ihre Kosten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Eiscremebaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Mmmh, lecker, lecker! Ein Baum voller köstlichem Eis in Vanille- und Erdbeergeschmack. Schnell, schleck es ab, bevor es schmilzt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Wasserloch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Ein Bewässerungsloch wie dieses hat in der trockenen Wüste bereits einige Leben gerettet. Es ist außerdem ein beliebter Aufenthaltsort für verschiedene Tierarten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Felsformation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Sträucher und kleine Bäume säumen diese Felsecke. Klettern erlaubt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Gebäudeschild]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Finden in Ihrem Zoo Bauarbeiten statt? Kennzeichnen Sie die Baustellenbereiche mit einem Baustellenschild. TIPP: Dekorieren Sie Ihren Zoo regelmäßig, damit Ihre Besucher immer wieder etwas Neues entdecken können!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Pipeline-Katastrophe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Ölkatastrophe? Chemieunfall? Oder nur radioaktives Material? Was auch immer es ist, was aus der Pipeline kommt, sieht nicht gut aus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Toter Baum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Bäume können sehr alt werden, aber sie sterben auch. Doch selbst dann dienen ihre Baumstümpfe vielen Pflanzen als geeigneter Lebensraum. Schau dir nur die Triebe an, die daraus wachsen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - Pflanze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Seltsame Pflanzen wachsen in der Wildnis, wie zum Beispiel dieser Piranha. Er ist natürlich eine Mutation, aber geh ihm nicht zu nahe, sonst beißt er dir die Hand ab!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Der Zauberlehrling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Ich rufe alle Geister... oh nein, was kriecht da aus dem Kanal... aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Der verfluchte Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Achtung! Tief fliegende Geister! Weicht ihnen aus, wenn sie vorbeifliegen, sonst endet es böse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Weihnachtsdekorationen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Was wäre Weihnachten ohne Weihnachtsdekoration? Ein paar Dekorationen verschönern jedes Zuhause zu Weihnachten – sehr schön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Der Ballsaal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Juhu! Zieh dich schick an und geh zu einem Baseballspiel! Juhu, das macht Spaß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Wenn es draußen eiskalt ist, wie wär's mit Curling auf dem Eis? Gib der Kugel einen kräftigen Schwung und lass sie gleiten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf-Statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Lasst Weihnachten so richtig verrückt werden: Stellt Rudolph, das Rentier, als Denkmal in eurem Zoo auf. Sieht er nicht lebendig aus?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Sumpflabyrinth]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Dieses seltene Leuchtphänomen ist nur wenige Zentimeter hoch und leuchtet in Sümpfen und Mooren nur wenige Sekunden lang. Oft wird es für einen Geist gehalten. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Tor zum Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Was braucht man in einem dunklen Sumpf? Eine gute Laterne! Das Tor zum Sumpf erhellt den Eingang, wenn die Laterne richtig angezündet ist.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Gesunkenes Wrack]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Dieses Schlammboot war einst wunderschön! Jetzt liegt es auf dem Grund des Sumpfes, bedeckt mit Algen und Schlamm. Glaubst du, man könnte es bergen und wiederverwenden, um damit durch den Sumpf zu fahren?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Schlammbad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Ein Genuss für Körper und Seele! Das wohltuende Schlammbad wärmt den ganzen Körper und wirkt dank seiner entzündungshemmenden Wirkung heilend. Es tut einfach gut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Wer weiß, was sich am Grund dieses Sumpfes verbirgt? Alte Reifen sind hier das perfekte Accessoire und bieten einen hervorragenden Blick auf die gackernden Kreaturen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Versenkte Bank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Diese massive Bank ist wahrscheinlich zu schwer für diesen schlammigen Boden. Algen und Moos haben sie komplett bedeckt – und sie sieht ziemlich bequem aus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Nebel im Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Der graue Nebel breitet sich langsam über den düsteren Sumpf aus und erzeugt eine geheimnisvolle Atmosphäre. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Marschgrenze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Dieses Sumpfgebiet ist dank des feuchten Bodens, durch den kleine Bäche fließen, üppig bewachsen. Pass nur auf den Stacheldraht auf, damit du nicht gestochen wirst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Baum im Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Dieser tote Baum ragt wie ein Skelett aus dem Sumpf. Er jagt einem einen Schauer über den Rücken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Erhöhter Sitz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Früher lauerten Jäger auf diesem Aussichtspunkt, doch jetzt ist er halb verrottet und versinkt langsam im Sumpf.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventssänger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Jedes Jahr verwandeln sich ganz normale Spieler in hilfsbereite Moderatoren, die anderen Spielern das ganze Jahr über gerne mit Tipps und Tricks zur Seite stehen. Seht nur, wie schön sie den Weihnachtsbaum schmücken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefaktzaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Dieser mit magischen Steinen aus der alten Maya-Kultur verzierte Zaun dient dazu, den Dschungel von der Zivilisation abzugrenzen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Schlangentor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Geheimnisvolle Schlangen kriechen aus dem Dickicht des undurchdringlichen Dschungels. Zutritt nur für Mutige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Boden im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Große Blätter, exotische Kletterpflanzen bedecken Artefakte antiker Kulturen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Hängebrücke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Er schwankt hin und her! Überquere diese Brücke Schritt für Schritt – aber sie könnte schon morsch sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Bank im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Löwen werden seit jeher in vielen Kulturen verehrt. Setzen Sie sich auf diese Bank und erleben Sie das Gefühl, der König des Dschungels zu sein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmenturm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Die Welt des undurchdringlichen Dschungels voller Zwitschern und Affenschreie lässt sich am besten aus der Höhe beobachten. Gib mir das Fernglas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Campen im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Diejenigen, die sich tapfer mit der Machete in der Hand durch den Dschungel und über das unwegsame Gelände gekämpft haben, brauchen nach ihrer Ankunft im Lager ein wenig Ruhe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Tor im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Betreten Sie eine geheimnisvolle Welt voller exotischer Tiere. Im Dschungel gibt es noch viele unentdeckte Tierarten. Begeben Sie sich auf Ihre Expedition!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Zaun im Dschungel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Zähmen Sie die Wildtiere mit diesem Zaun und grenzen Sie den Dschungel in Ihrem Zoo ab.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaobaum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Aus diesen Bohnen wird die beste Schokolade der Welt hergestellt. Kakaobohnen wachsen hoch oben in der Baumkrone dieses majestätischen Baumes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Brücke der Liebenden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Einer Legende zufolge hält die Liebe ewig, wenn man das Schloss an der Brücke verschließt und den Schlüssel in den Fluss wirft, damit niemand das Schloss jemals wieder aufschließt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Traumprinz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Immer noch auf deinen Traumprinzen wartend? Dieser attraktive Junggeselle möchte dein Herz erobern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Bank im Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Die Durchquerung des Sumpfes ist anstrengend. Auf dieser stabilen Holzbank im Sumpf können Sie die Füße hochlegen und sich etwas ausruhen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Frauenpower]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Feiert den Internationalen Frauentag! Errichtet in eurem Zoo ein Denkmal als Symbol für Gleichberechtigung und Weltfrieden. Gemeinsam werden wir es schaffen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Asiatischer Zaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Umgeben Sie den asiatisch gestalteten Bereich in Ihrem Zoo mit diesem farbenfrohen Zaun und schaffen Sie so eine harmonische Atmosphäre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Das Tor von Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Das Tor der Toria ist mit wunderschönen chinesischen Laternen geschmückt. Es ist ein symbolisches Tor zu buddhistischen Tempeln.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Chinesische Brücke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Diese Brücke im chinesischen Stil fügt sich wunderbar in einen Park mit asiatischer Architektur ein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusbank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Diese Bank aus echtem Bambusholz sieht gemütlich und einladend aus. Machen Sie eine Pause und lehnen Sie sich in den weichen Kissen zurück.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Wasserfontäne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Das sanfte Plätschern dieses Brunnens wirkt beruhigend. Nicht nur Ihre Gäste werden sich daran erfreuen, sondern auch Ihre Tiere werden die Geräusche des Wassers im Hintergrund lieben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambuszaun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Flexibler und biegsamer Bambus eignet sich ideal zum Flechten und zum Bau von Bambuszäunen wie diesem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Würfel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Gestalten Sie Ihren Zoo mit stilvollem Design und Architektur und verschönern Sie Ihre asiatische Ecke mit schlichten Formen, die an fernöstlichen Minimalismus erinnern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teezeremonie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Der taubedeckte Pfad führt zum Teeraum. Hier lassen die Gäste all ihre Sorgen hinter sich und genießen eine Vielfalt an Teesorten. Es ist ein meditatives Ritual, das Zeit braucht!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Winkende Katze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Die Winkkatze (Maneki Neko) gilt als Glücksbringer und ist in Japan, China und Thailand sehr beliebt. Sie winkt mit ihrer linken Pfote und lädt Besucher ein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Chinesische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Die Flagge der Volksrepublik China hat ein rotes Feld mit gelben Sternen. Rot ist die Glücksfarbe Chinas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Flagge von Thailand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Die thailändische Flagge wird auch „Thong Trairong“ genannt, was „dreifarbige“ Flagge bedeutet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Gelbkappe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Die Gelbschwanzmaus kommt ausschließlich in Australien vor. Sie gehört zur Ordnung der Klapperschlangen, ist langlebig und kann Waldbrände überleben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Die Kunst der australischen Aborigines ist von der Natur und religiösen Ritualen beeinflusst. Dieses Tier hat zu viele Flecken, um ein Tasmanischer Tiger zu sein. Was stellt es also dar? Vielleicht einen Gott?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Schwimmbad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Vor der australischen Küste leben mehrere Haiarten. Deshalb ist es besser, im Pool zu schwimmen, oder?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxer Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[In Australien gibt es eine berühmte Känguru-Boxerin namens „Boxer Mathilda“. Sie hat ein Junges in ihrem Beutel, das sie anspornt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Schwimmkerze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Schwimmende Kerzen treiben gespenstisch in der nebligen, dunklen Nacht. Ihr fahles Leuchten jagt allen einen Schauer über den Rücken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Der kopflose Reiter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Wer fährt denn so spät in der Nacht und bei diesem Wind? Die Statue des kopflosen Reiters dient als Warnung vor den furchterregenden Kreaturen, die in unheimlichen Nächten den Zoo heimsuchen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magischer Patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Dieser Zauber beschwört ein magisches Wesen, das dem Charakter des Zaubernden entspricht. In diesem Fall ist es ein magisches... Fischbrötchen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Fliegender Besen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Eine ziemlich unbequeme Art zu fliegen, die von tollpatschigen Zauberern genutzt wird, die wilde Flugmanöver vollführen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Schneepflug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Bumm! Dieser super nützliche Schneepflug ist ein tolles Spielzeug für Profis und Pinguine, die gerne Schnee schaufeln!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Raucherpuppe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Rauchattrappen aus dem Erzgebirge dienten ursprünglich als Gefäße zum Verbrennen von Duftkegeln. Heute werden sie als traditionelle Weihnachtsdekoration verwendet und neben den Geschenken platziert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Eispalmen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Glitzerndes Eis im Paradies: Wenn selbst die Palmen gefrieren, kann man das Zähneklappern der Tiere hören, die die Wärme lieben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Abfahrt im Zoo: Snowboarden macht nicht nur Pinguinen riesigen Spaß!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Liebesmesser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Wie romantisch veranlagt bist du? Finde es mit diesem unterhaltsamen Gerät heraus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Schwanenboot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Nur du und dein Schatz an einem ruhigen See. Ignoriert alles um euch herum und genießt die Magie des Augenblicks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Statue der Liebe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Es ist zweifellos interessant und einzigartig. Aber ist es wahre Kunst? Entscheiden Sie selbst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Liebesnest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Vögel tun das. Bienen tun es. Sogar schlaue Flöhe tun es. Jeder liebt es, sich in einem Liebesnest einzukuscheln!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Ostergras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Das hohe Gras eignet sich ideal zum Verstecken von Ostereiern. Oder auch von Spielzeug, Hundeleckerlis und verlorenen Socken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Station: Eier bemalen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Lerne, wie man traditionelle Ostereier mit Farbe und Kleber bemalt. Die Kinder kommen alle bemalt nach Hause!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Station: Eierpusten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Eierblasen ist die traditionelle Kunst, den Inhalt eines Eis zu entfernen, ohne die Schale zu zerbrechen oder zu beschädigen. Gelingt dies nicht, kann es eine ziemliche Sauerei geben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Ostereier ausbrüten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Knack* Was ist da drin? Ein riesiges Schokoladenhuhn?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Es lebe der uralte Meeresgott! Trotz seines furchterregenden Aussehens ist er sehr sentimental und füttert gerne die Fische.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[U-Boot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Ein Besuch in der Unterwasserwelt ist ohne einen Unterwasserausflug nicht komplett. Bald wird jeder in einem gelben U-Boot wohnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drainage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Wenn das Wasser verschmutzt ist, einfach den Stöpsel herausziehen und den Tank wieder auffüllen. Lass dich nicht wegspülen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Aufblasbare Insel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Nehmen Sie ein Stück Karibik mit nach Hause! Denken Sie nur daran, jemanden mit einer starken Lunge mitzubringen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasieinsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Wer dachte, er könnte in einer Hängematte schlafen, hat Pech gehabt. Die Pinguine waren schneller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Boje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Man sagt, diese Bojen würden im Wind läuten, um ihre Liebe zu zeigen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Tauchblase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Entdecke die Tiefen des Ozeans mit Stil! Diese Beobachtungskuppel hat Greifarme, mit denen du jeden Schatz festhalten kannst!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Rettungsboot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Wenn Sie etwas Wertvolles auf dem Meeresgrund finden, binden Sie es einfach an dieses Boot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Piratenwrack]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Es ist erstaunlich, was alles an die Oberfläche kommen kann. Wer weiß schon, was sich am Meeresgrund verbirgt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Krähennest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Es ist zwar etwas in die Jahre gekommen, aber Ihre Besucher sprechen immer noch davon. Es ist auch ein beliebter Ort für Versteckspieler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Schiffbruch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[In der Unterwasserwelt darf man das uralte Wrack, das die Macht der Ozeane repräsentiert, nicht verpassen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Gletscher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Unterschätzen Sie niemals einen scheinbar harmlosen Eisberg. Unter der Oberfläche verbirgt sich viel mehr, als man auf den ersten Blick sieht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Eisschollen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Diese kleineren Eisbrocken sind die Überreste einer Eismasse und warnen uns vor dem Klimawandel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Eiswürfel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Mach dir keine Sorgen um den Pinguin. In ein paar tausend Jahren wird er in einer viel besseren Welt aufwachen. Versprochen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Korallentaucher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Setzen Sie Ihren Schnorchel auf und entdecken Sie das einzigartige Leben, das sich unter der Wasseroberfläche verbirgt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Koralleninsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Auf dieser abgelegenen Insel entdeckt man Schwämme und Seesterne. Zusammen kann man dort die Party des Jahrhunderts feiern!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Dieses bezaubernde Dekorationsobjekt wird Ihr Herz höherschlagen lassen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Piratenfloß]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Jeder Pirat muss irgendwo anfangen! Begib dich auf ein Abenteuer und du wirst schon bald mit einem Piratenschiff, einer Mannschaft und einem Schatz zurückkehren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Felsvorsprung]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Springe vom Felsvorsprung direkt in die Tiefe. Verschiedene Weichtier- und Insektenarten finden hier ihr Zuhause.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Überlebender Pinguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Wäre das Leben auf einer einsamen Insel wirklich so schlimm? Frag Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kanu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Wer braucht schon ein Kanu zum Paddeln? Schnapp dir einfach etwas Schwimmendes und ab aufs Wasser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Forscher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bojen sind für die Sicherheit von Schiffen, Menschen und Tieren auf See unerlässlich. Wer hat nicht schon einmal eine Boje auf dem Wasser treiben sehen und ist zu ihr geschwommen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Taucher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Zwischen den Fischen tauchen. Was gibt es Schöneres?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Schildkrötenschild]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Freust du dich schon auf die Unterwasserwelt? Stell sie all deinen Besuchern vor und platziere dieses Schild auf deinem neuen Spielbrett!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktiver Vulkan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Wird es hier drin etwa heiß? Die gelegentlichen Ausbrüche sind gut für die Umwelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Die kleine Meerjungfrau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Sie mag etwas still sein, aber sie kann ein Teil deiner Welt werden. Wahre Liebe bricht jeden Fluch...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statue von Atlantis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Es lag jahrhundertelang unter Wasser, aber jetzt kannst du es in deiner Unterwasserwelt ausstellen! Vielleicht solltest du die Algen entfernen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Zauberspiegel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Ihre Besucher werden über sich selbst lachen, wenn sie sich in diesen verrückten Spiegeln dick, dünn, klein oder groß sehen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Leierkasten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Spiele einige klassische Melodien auf dieser Flöte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Kraftprotz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Stelle deine Stärke unter Beweis! Hier wirst du den Unterschied zwischen Männern und Jungen sehen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Präziser Schuss]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Kannst du gut werfen? Du kannst es hier ausprobieren. Es ist ganz einfach, nicht wahr...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Mad Lab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Was kann in diesem Labor erschaffen werden? Vergiss nicht, dass du Blitze benötigst, um deine Kreaturen wieder zum Leben zu erwecken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosaurierskelett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Reite auf diesem Dinosaurier in die Schlacht und sieh zu, wie die Geister fliehen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Kürbiskutsche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Haben Sie Lust auf eine Geisterbahnfahrt? Reisen Sie komfortabel mit diesem besonderen Fahrzeug.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Ein riesiges Spinnennetz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Hüten Sie sich davor, sich in einem dieser Netze zu verfangen! Niemand kann Sie da wieder herausholen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Rentierroboter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Seine Nase leuchtet röter und heller als alles andere am Nachthimmel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Wintersonne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Wer will sich schon mit Geschenken und Verpackung herumschlagen? Macht doch lieber einen Winterurlaub!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Last-Minute-Listen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Habt ihr alles, was ihr für die Feiertage braucht? Macht nichts, wir auch nicht.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Weihnachtsstapel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[So viele Geschenke! Und wie viele davon verstecken Socken?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Boot der Liebe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Singe deinem/deiner Liebsten ein Ständchen mitten auf dem See.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS-Liebe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Mit diesem Wasserflugzeug kann Amor zu jedem Notfallort gelangen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Halbes Konto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Laden Sie Ihren Partner/Ihre Partnerin zu einem romantischen Abendessen ein. Was könnte passieren?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa auf der Insel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Entfliehen Sie der Kälte und lassen Sie sich in diesem tropischen Spa verwöhnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Der vergessene Ort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Wenn Steine ​​sprechen könnten, würden wir etwas über alte und vergessene Tempel erfahren. Diese Ruinen sind heute vielen Tieren, die im Busch leben, ein Zuhause geworden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Löwenbeschützer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Der stämmige Beschützer steht stolz am Eingang der alten Paläste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Die verlorene Statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Im Angkor-Tempel fehlt einer Statue der Kopf. War es der König? Oder ein Gott? Wer weiß?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Tempelreiter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Da ist ein Tempelreiter mit Pferdeschwanz, der mit Bananen bewaffnet ist!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, der Pinguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Ist es ein Singvogel? Ist es ein Pinguin? Im Frühling ist alles möglich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Geburtstagsfeier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Feiere den Jahrestag deiner Wahl mit Pinguinen. Wer braucht schon einen Grund zum Feiern? Los geht's!]]></item>
  </category>
</language>
