<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.collectableItems">
    <item name="zoo.collectableItems.name.3"><![CDATA[Wilde Wiese]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.3"><![CDATA[Wenn sich niemand lange Zeit um eine „Übergangswiese“ kümmert, wird bald wieder ein wilder Wald darauf wachsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.4"><![CDATA[Blumen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.4"><![CDATA[Im Frühling verwandeln sich die Wiesen in ein Meer aus Wildblumen. Und Ihre Tiere lieben sie!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.5"><![CDATA[Stumpf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.5"><![CDATA[Durch das Roden von Bäumen entsteht eine Übergangswiese. Sobald der Wald verschwunden ist, wachsen dort zunächst kleine Grashalme.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.6"><![CDATA[Pilze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.6"><![CDATA[Pilze sind schmackhafte Pilze und wachsen beispielsweise in Nordamerika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.7"><![CDATA[Elfisch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.7"><![CDATA[Die Wiesen sind oft auch die Heimat von Elfen, die nachts aus ihren Verstecken kommen. Diese scheuen, aber freundlichen Wesen teilen ihr Zuhause oft mit Hasen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.8"><![CDATA[Eiszapfen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.8"><![CDATA[Bei Minustemperaturen bilden sich glitzernde Eiszapfen. Die Wärme der Sonne lässt sie natürlich wieder schmelzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.9"><![CDATA[Eis am Stiel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.9"><![CDATA[Das wissen nur wenige, aber Pinguine mögen auch Eis am Stiel und stehlen sie manchmal Touristen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10"><![CDATA[Eiswürfel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10"><![CDATA[Eiswürfel sind ideal, um heiße Getränke abzukühlen. Sie sorgen für Erfrischung an heißen Sommertagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.11"><![CDATA[Schlittschuh]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.11"><![CDATA[Eislaufen ist ein faszinierender Sport. Historiker gehen davon aus, dass er vor etwa 4000 Jahren erfunden wurde. Die Finnen haben vermutlich zu seiner Erfindung beigetragen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.12"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.12"><![CDATA[Iglu bedeutet für die Eskimos, die Ureinwohner Nordamerikas, Haus.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.13"><![CDATA[Bambusflügel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.13"><![CDATA[Die Menschen fertigen schon seit Langem Flügel aus Bambus. Das leichte und dennoch robuste Material ermöglicht es ihnen, unglaubliche Höhen zu erreichen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.14"><![CDATA[Bambuszweig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.14"><![CDATA[Bambus ist ein Sammelbegriff für verschiedene Gattungen von holzigen Gräsern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.15"><![CDATA[Gong]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.15"><![CDATA[Der Gong ist eine schöne Dekoration für Ihren Bambusgarten. Und dieser exotische Klang... scheint wie geschaffen, um die Meditation einzuleiten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.16"><![CDATA[Asiatische Statue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.16"><![CDATA[Eine Statue im asiatischen Stil wird dem Bambusgarten eine Atmosphäre der Ruhe und des Friedens verleihen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.17"><![CDATA[Lampion]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.17"><![CDATA[Hängen Sie eine hübsche Laterne in Ihren Bambusgarten und erhellen Sie die Nacht mit sanftem Licht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.18"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.18"><![CDATA[Papageien fressen gern Samen und Nüsse, aber auch Obst. Ob frisch oder getrocknet, ist egal, Hauptsache, es ist süß.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.19"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.19"><![CDATA[Die Dschungel der peruanischen Amazonasregion sind die Heimat vieler Papageien, und der Regenwald bietet ihnen einen idealen Lebensraum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.20"><![CDATA[Papageienkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.20"><![CDATA[Papageien haben tatsächlich vier Krallen. Zwei befinden sich vorne und zwei hinten. So können sie nicht vom Ast fallen, selbst wenn sie einschlafen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.21"><![CDATA[Plüschpapagei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.21"><![CDATA[Papageien sind sehr gesellige und beliebte Haustiere, aber sie brauchen viel Platz zum Herumlaufen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.22"><![CDATA[Blackjack]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.22"><![CDATA[Papageien sind eigentlich Piraten, die von bösen Zauberern in bunte Vögel verwandelt wurden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.23"><![CDATA[Vollkornfan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.23"><![CDATA[Hasen sind Vegetarier. Neben Getreide fressen sie Gras, Kräuter, Salat und bunte Blumen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.24"><![CDATA[Portugal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.24"><![CDATA[Europäische Wildhasen lebten ursprünglich in Portugal, Spanien und Nordwestafrika, haben aber mittlerweile auch Australien erreicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.25"><![CDATA[Hasenfuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.25"><![CDATA[Hasenpfoten gelten in vielen Kulturen als Glückssymbol.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.26"><![CDATA[Plüschhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.26"><![CDATA[Hasen gibt es schon seit Jahrhunderten. Fossilien belegen, dass hasenähnliche Tiere bereits vor 60 Millionen Jahren in China lebten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.27"><![CDATA[Farbpalette]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.27"><![CDATA[Einmal im Jahr kommt der Osterhase und versteckt Schokolade und bunte Eier.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.28"><![CDATA[Fischfans]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.28"><![CDATA[Pinguine sind wahre Feinschmecker. Sie bevorzugen Fisch, aber sie genießen auch Meerestiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.29"><![CDATA[Antarktis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.29"><![CDATA[Auf den subpolaren Inseln lebt einer der größten und schwersten Pinguine – der Kaiserpinguin.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.30"><![CDATA[Pinguinflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.30"><![CDATA[An Land wirkt der Gang eines Pinguins unbeholfen, aber im Wasser ist der Pinguin ein wendiger Schwimmer und Taucher.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.31"><![CDATA[Plüschpinguin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.31"><![CDATA[Pinguine sind sehr soziale und wettbewerbsorientierte Tiere, die oft gerne unter Wasser tanzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.32"><![CDATA[Smoking]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.32"><![CDATA[Manche Leute nennen einen Smoking auch Pinguin-Frack, weil er dem Aussehen eines Pinguins verblüffend ähnlich sieht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.33"><![CDATA[Ernährungsspezialisten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.33"><![CDATA[Die meisten Schildkröten sind Allesfresser, aber einige Arten haben sich auf nur eine Nahrungsart spezialisiert, wie zum Beispiel Quallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.34"><![CDATA[Ecuador]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.34"><![CDATA[Elefantenschildkröten stammen von den Galapagosinseln, die zu Ecuador in Südamerika gehören.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.35"><![CDATA[Schildkrötenfuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.35"><![CDATA[Die Füße einer Wasserschildkröte haben Schwimmhäute zwischen den Zehen, während die Füße von Landschildkröten eher Stümpfen ähneln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.36"><![CDATA[Plüschschildkröte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.36"><![CDATA[Schon im Ei kommunizieren junge Riesenschildkröten mit ihren Geschwistern. Sie stoßen einfach mit ihren Eierschalen aneinander.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.37"><![CDATA[Swing]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.37"><![CDATA[Elefantenschildkröten können über 100 Jahre alt werden, aber sie bekommen niemals einen grauen Bart.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.38"><![CDATA[Steakliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.38"><![CDATA[Löwen sind, wie alle Katzenarten, Fleischfresser. Sie ernähren sich von Gnus, Zebras und Büffeln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.39"><![CDATA[Tansania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.39"><![CDATA[Heute leben sie hauptsächlich in Nationalparks, beispielsweise in Tansania oder an der Küste Ostafrikas.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.40"><![CDATA[Löwenpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.40"><![CDATA[Mit ihren großen Pfoten flößen sie Respekt ein und ihre Krallen umklammern ihre Beute fest.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.41"><![CDATA[Plüschlöwe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.41"><![CDATA[Weiße Löwen sind eigentlich ganz normale Löwen, nur ihr Fell ist durch die Sonne gebleicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.42"><![CDATA[Krone]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.42"><![CDATA[Obwohl sie in Savannen und Steppen leben, werden sie oft als die „Könige des Dschungels“ bezeichnet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.43"><![CDATA[Getreideliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.43"><![CDATA[Pfauen ernähren sich hauptsächlich von Getreide und Körnern, fressen aber hin und wieder auch Blüten und gelegentlich einen Käfer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.44"><![CDATA[Indien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.44"><![CDATA[In Indien ist der Pfau seit 1963 der Nationalvogel. Die Inder schätzen diese Vögel, weil sie giftige Kobras jagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.45"><![CDATA[Pfauenkrallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.45"><![CDATA[Männliche Pfauen sind ziemlich eitel. Sie können stundenlang ihr prächtiges Gefieder mit ihren Krallen kämmen. Und schließlich präsentieren sie es in seiner ganzen Pracht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.46"><![CDATA[Plüschpfau]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.46"><![CDATA[Pfauenfedern sind wunderschön. In der griechischen Mythologie symbolisieren die Pfauenaugen den Wächter Argus, der Zeus' Geliebte Io beschützte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.47"><![CDATA[Spiegel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.47"><![CDATA[Pfauen können ziemlich coole Kunststücke vollführen, um das Interesse der Weibchen zu wecken, und die Weibchen flirten auch gerne mit ihnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.48"><![CDATA[Bambusexperte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.48"><![CDATA[Pandas kauen am liebsten Bambus, insbesondere die Blätter und jungen Zweige. Da sie große Tiere sind, fressen sie davon große Mengen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.49"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.49"><![CDATA[Die letzten wilden Pandas leben in China, dem größten Land der Welt. Leider gibt es nur noch wenige dieser Riesenpandas.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.50"><![CDATA[Panda-Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.50"><![CDATA[Riesenpandas haben einen krummen Daumen. Sie benutzen ihn, um Futter festzuhalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.51"><![CDATA[Plüschpanda]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.51"><![CDATA[Panda-Babys sind wirklich sehr klein. Sie wiegen nur 100 bis 200 Gramm und sind etwa 15 bis 17 cm lang.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.52"><![CDATA[Essstäbchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.52"><![CDATA[Die schlauen Pandas benutzen Bambusstäbchen, um ihr Futter aufzuspießen, genau wie die Menschen in Asien mit Stäbchen essen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.53"><![CDATA[Meister des Kuschelns]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.53"><![CDATA[Sonia ist eine Meisterin im Kuscheln. Engagieren Sie sie und Sie erhalten 12 % mehr BZ für ihre Dienste!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.54"><![CDATA[Bärenjunges]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.54"><![CDATA[Die Bärenjungen kuschelten ununterbrochen. Manche wollten ihren Betreuer gar nicht mehr verlassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.55"><![CDATA[Spitze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.55"><![CDATA[Mit ihrem fröhlich drehenden Kreisel kann Soňa selbst das mürrischste Nashorn aufmuntern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.56"><![CDATA[Mausspielzeug]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.56"><![CDATA[Niedliche Hauskatzen jagen gerne Spielzeugmäuse, Löwen hingegen bevorzugen größere Beutetiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.57"><![CDATA[Elefantenspielzeug]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.57"><![CDATA[Affen sind fröhliche Gefährten. Sie spielen zum Beispiel gerne mit bunten Holzelefanten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.58"><![CDATA[Wasserfläche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.58"><![CDATA[Wasser ist für alle Lebewesen lebensnotwendig. Allein der menschliche Körper besteht zu über 60 % aus Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.59"><![CDATA[Segelboot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.59"><![CDATA[Segelboote sind relativ kleine Boote, die vom Wind angetrieben werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.60"><![CDATA[Taucherbrille]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.60"><![CDATA[Wenn man mit einer Taucherbrille im Wasser umherschaut, erscheint einem alles etwas größer. Das liegt an der Lichtbrechung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.61"><![CDATA[Rettungsring]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.61"><![CDATA[Fische verwechseln Rettungsringe oft mit Donuts, deshalb beißen sie manchmal ein wenig in die Ringe hinein.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.62"><![CDATA[Frosch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.62"><![CDATA[Im Larvenstadium besitzen diese Amphibien noch einen Schwanz, der später jedoch verschwindet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.63"><![CDATA[Schneepaddock]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.63"><![CDATA[Die Tiere, die im Schneegehege leben, haben ein auffallend weißes Fell.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.64"><![CDATA[Schneemann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.64"><![CDATA[Schneemänner lassen sich am besten aus frischem Schnee bauen; Pulverschnee ist zu weich.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.65"><![CDATA[Rodel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.65"><![CDATA[Ein Schlitten hält viel aus, wenn er mit gutem Wachs geschmiert wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.66"><![CDATA[Hut mit Bommel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.66"><![CDATA[Unter dem Hut mit dem Bommel verbirgt sich ein kleines Glöckchen, mit dem man Vögel anlocken und füttern kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.67"><![CDATA[Schneeflocke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.67"><![CDATA[Bei Temperaturen unter dem Gefrierpunkt bilden sich aus Wasserdampf Schneeflocken, die Wattebäuschen ähneln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.68"><![CDATA[Sumpfgebiet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.68"><![CDATA[Manche Pflanzen benötigen zum Wachsen feuchten, mineralreichen Boden, der in Sümpfen ideal ist.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.69"><![CDATA[Seerose]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.69"><![CDATA[Die Samen der Seerose verweilen 2 bis 3 Tage an der Oberfläche, bevor sie zum Grund sinken und zu keimen beginnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.70"><![CDATA[Glühwürmchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.70"><![CDATA[Weltweit gibt es über 2.000 Glühwürmchenarten. Die meisten von ihnen nutzen Lichtsignale, um einander zu finden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.71"><![CDATA[Seltsame Venusfliegenfalle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.71"><![CDATA[Der Gemeine Fliegenschnäpper fängt nicht nur gerne leckere Fliegen. Er gönnt sich auch gerne mal Kaugummi.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.72"><![CDATA[Verrücktes Kanu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.72"><![CDATA[Das Kanu wurde vermutlich vor 6000 Jahren erfunden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.73"><![CDATA[Flamingo-Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.73"><![CDATA[Ausgewachsene Flamingos sind rosa, weil sie mit ihrer Nahrung spezielle Pigmente, sogenannte Carotinoide, aufnehmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.74"><![CDATA[US-Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.74"><![CDATA[In den Vereinigten Staaten leben drei verschiedene Flamingoarten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.75"><![CDATA[Flamingobein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.75"><![CDATA[Experten vermuten, dass Flamingos auf einem Bein stehen, um sich warm zu halten, da sie einen Großteil des Tages im kalten Wasser verbringen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.76"><![CDATA[Plüschflamingo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.76"><![CDATA[Flamingos sind sehr gesellige Vögel, die oft in Schwärmen von Tausenden leben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.77"><![CDATA[Flamingofeder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.77"><![CDATA[Wenn man Flamingos bunte Gummibärchen füttert, werden ihre Federn farbenprächtiger.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.78"><![CDATA[Känguru-Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.78"><![CDATA[Kängurus sind Beuteltiere und tragen ihre Jungen nach der Geburt stets in einem Beutel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.79"><![CDATA[Flagge von Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.79"><![CDATA[Das Kreuz des Südens ist auf der australischen Flagge abgebildet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.80"><![CDATA[Kängurupfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.80"><![CDATA[Fährtenleser können die Farbe des Pfotenabdrucks eines Kängurus an seiner Farbe erkennen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.81"><![CDATA[Plüschkänguru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.81"><![CDATA[Das Plüschkänguru ist ziemlich kitzelig. Drückt man ihm einfach auf den Bauch, fängt es sofort an zu lachen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.82"><![CDATA[Boxhandschuh]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.82"><![CDATA[Ein boxendes Känguru ist ein häufiges Motiv und verweist auf den natürlichen Verteidigungsreflex der Tiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.83"><![CDATA[Luchsgehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.83"><![CDATA[Der Luchs ist die größte Raubkatze Europas und kann neben Kleintieren auch Hirsche angreifen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.84"><![CDATA[Russische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.84"><![CDATA[Im Russischen wird nicht das lateinische Alphabet, sondern das kyrillische Alphabet (oder eine andere Bezeichnung dafür) verwendet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.85"><![CDATA[Luchspfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.85"><![CDATA[Der Luchs hinterlässt eine charakteristische Fährte im Schnee – sie weist keine Krallenspuren auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.86"><![CDATA[Plüschluchs]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.86"><![CDATA[Luchsjunge werden bis zum Alter von 5 Monaten gestillt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.87"><![CDATA[Taschenlampe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.87"><![CDATA[Wenn man einen Luchs mit einer Lampe anstrahlt, ändert er sofort seine Farbe.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.88"><![CDATA[Omnivore]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.88"><![CDATA[Schimpansen sind Allesfresser und mögen Früchte und Nüsse.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.89"><![CDATA[Urwald]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.89"><![CDATA[Im tropischen Regenwald der Demokratischen Republik Kongo fühlen sie sich wohl, genau wie Elefanten, Löwen und Hyänen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.90"><![CDATA[Schimpansenfußabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.90"><![CDATA[Schimpansen sind mit ihren Füßen genauso geschickt wie mit ihren Händen. Ihr großer Zeh ist fast so groß wie ihr Daumen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.91"><![CDATA[Plüsch-Schimpanse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.91"><![CDATA[Schimpansen leben in großen Gruppen, die in Untergruppen unterteilt sind. Dazu gehören sowohl Einzelgänger als auch soziale Tiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.92"><![CDATA[Banane]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.92"><![CDATA[Wissenschaftler sind sich einig, dass Bananen krumm sind, weil sie im Regenwald nie gerade gebogen wurden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.93"><![CDATA[Giraffengehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.93"><![CDATA[Giraffen leben in den afrikanischen Savannen. Sie können wochenlang ohne Wasser auskommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.94"><![CDATA[Kenianische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.94"><![CDATA[Die kenianische Flagge enthält vier Symbole. In der Mitte befindet sich ein Massai-Schild mit einem Speer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.95"><![CDATA[Giraffenhuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.95"><![CDATA[Die Giraffe ist ein Paarhufer, wie man an ihren gespaltenen Hufen erkennen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.96"><![CDATA[Plüschgiraffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.96"><![CDATA[Wie niedlich! Die kleine Plüschgiraffe hat zwei fröhliche Hörner, genau wie ihr echtes Vorbild.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.97"><![CDATA[Blauer Ball]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.97"><![CDATA[Giraffen lecken gerne die blaue Farbe von ihren Hoden, deshalb hat diese hier weiße Flecken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.98"><![CDATA[Elefantengehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.98"><![CDATA[Der indische Elefant ist kleiner als der afrikanische. Er hat kleinere Ohren, schau nur!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.99"><![CDATA[Flagge von Malaysia]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.99"><![CDATA[Der Stern auf der Flagge Malaysias hat 14 Zacken, von denen jede einen Bundesstaat symbolisiert.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.100"><![CDATA[Elefantenfußabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.100"><![CDATA[Elefanten haben riesige Füße und können sogar auf ihren Zehenspitzen tanzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.101"><![CDATA[Plüschelefant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.101"><![CDATA[Große, kräftige Elefanten wurden einst im Krieg oder zum Lastentransport eingesetzt. Dieser hier ist nur zum Kuscheln da.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.102"><![CDATA[Erdnuss]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.102"><![CDATA[Erdnüsse gibt es in verschiedenen Varianten, zum Beispiel gesalzen oder geröstet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.103"><![CDATA[Taubenschar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.103"><![CDATA[Tauben sind auf der ganzen Welt verbreitet. Sie fressen gerne alles, was sie finden können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.104"><![CDATA[Flagge von Mexiko]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.104"><![CDATA[Im Land der Maya und Azteken findet man viele Tempel, Pyramiden und beeindruckende Bauwerke.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.105"><![CDATA[Taubenkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.105"><![CDATA[Die Taubenkralle ermöglicht bequemes Sitzen auf Ästen und Kabeln. Drei Krallen ragen nach vorn und eine nach hinten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.106"><![CDATA[Plüschtaube]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.106"><![CDATA[Es gibt viele Taubenarten. Über 40 verschiedene Gattungen und über 300 Arten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.107"><![CDATA[Ölzweig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.107"><![CDATA[Diese Eis-Olive ist etwas ganz Besonderes. Sie wächst in der Antarktis und schmilzt bei -10°C.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.108"><![CDATA[Vegetarier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.108"><![CDATA[Wenn Koalas an Land keine Eukalyptusbäume finden, suchen sie danach unter Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.109"><![CDATA[Flagge von Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.109"><![CDATA[Australien ist die Heimat vieler Tiere und Beuteltiere wie Koala, Känguru, Wombat, Tasmanischer Teufel und Opossum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.110"><![CDATA[Koala-Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.110"><![CDATA[Zum Klettern auf Bäume graben Koalas einfach ihre Krallen in die Rinde und schwingen sich mit ihren Gliedmaßen nach oben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.111"><![CDATA[Plüschkoala]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.111"><![CDATA[Koalas sind wegen ihrer Niedlichkeit beliebt. Ihre Nasen und Ohren verleihen ihnen das Aussehen von Teddybären.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.112"><![CDATA[Eukalyptusblatt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.112"><![CDATA[Koalas bevorzugen Eukalyptusblätter. Von den 500 bekannten Eukalyptusarten fressen sie nur 70.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.113"><![CDATA[Slávek, der Superreiniger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.113"><![CDATA[Slávek hält alle Gehege sauber und hat dafür einen Trick: Wenn sich ein Tier von einer Stelle mit einem Fleck nicht entfernt, seift er sie einfach ein!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.114"><![CDATA[Nightingales Pinsel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.114"><![CDATA[Slávek benutzt eine Bürste, um den Boden zu reinigen, aber manchmal fährt er dabei auch über Tierhaare.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.115"><![CDATA[Slávkas Handschuhe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.115"><![CDATA[Sławek bewegt vergnügt seine Finger in seinen Handschuhen. Die meisten Tiere können sogar bis fünf zählen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.116"><![CDATA[Nightingales Hut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.116"><![CDATA[Dank der roten Kappe wurde Slavek die gelegentlichen Papageienbesucher in seinen Haaren los.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.117"><![CDATA[Nachtigallenpilz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.117"><![CDATA[Der Naturschwamm schäumt sehr schön. Er wächst in der Tiefsee, wo das Meer am saubersten und klarsten ist.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.118"><![CDATA[Hexenhut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.118"><![CDATA[Der Hut einer Hexe erfüllt einen wichtigen Zweck. Wenn eine Hexe in einem Gewitter auf ihrem Besen reitet, dient er als Blitzableiter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.119"><![CDATA[Süß oder sauer?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.119"><![CDATA[Dieser Brauch hat seinen Ursprung im mittelalterlichen Irland und England, wo die Armen an Halloween von Tür zu Tür gingen und um etwas zu essen bettelten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.120"><![CDATA[Geisterkostüm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.120"><![CDATA[Eines der einfachsten Halloween-Kostüme: Man nehme ein Bettlaken, schneide zwei Löcher für die Augen hinein und werfe es sich über. Fertig ist das gruselige Gespenst!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.121"><![CDATA[Horror Arrow]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.121"><![CDATA[Lust auf Zombie-Jagd? Dann setz dir diesen Horror-Pfeil auf den Kopf. Sieht aus wie eine echte Kugel im Kopf!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.122"><![CDATA[Vampirzähne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.122"><![CDATA[Nachts wie Graf Dracula herumschleichen? Diese furchterregenden Vampirzähne lassen jeden in die Flucht schlagen. Laut Bram Stokers Roman von 1897 meiden Vampire Knoblauch und Sonnenlicht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.123"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.123"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.124"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.124"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.125"><![CDATA[Weihnachtsflaschen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.125"><![CDATA[Am besten sofort pflanzen: Es dauert bis zu 12 Jahre, bis aus einem kleinen Tannensamen ein ausgewachsener Baum wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.126"><![CDATA[Blumenkerzenständer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.126"><![CDATA[Warnung – Verbrennungsgefahr! Eine Kerzenflamme kann an ihrer heißesten Stelle bis zu 1400 °C erreichen! Autsch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.127"><![CDATA[Weihnachtsmannmütze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.127"><![CDATA[Auch heute noch ersetzen Rentiere in vielen skandinavischen Regionen Autos. In der Dunkelheit des Polarwinters hängen viele Menschen ihren Rentieren Lichterketten ans Geweih, um Unfälle zu vermeiden. Sogar der Weihnachtsmann findet das clever!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.128"><![CDATA[Stern]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.128"><![CDATA[Leuchtender Wegweiser: Nach christlicher Überlieferung wies ein heller Stern in der Weihnachtsnacht den drei heiligen Königen den Weg nach Bethlehem, wo das Jesuskind gerade geboren worden war.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.129"><![CDATA[kandierter Apfel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.129"><![CDATA[Weihnachten gilt als das „Fest der Liebe“. Vielleicht werden gerade zu dieser Zeit besonders viele dieser Liebesäpfel gegessen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.130"><![CDATA[Moosmenü]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.130"><![CDATA[Aufgrund der spärlichen Vegetation sind Rentiere im Winter auf Flechten, Moose und Pilze angewiesen. Guten Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.131"><![CDATA[Finnische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.131"><![CDATA[Ein gutes Viertel der finnischen Landfläche liegt jenseits des Polarkreises. Am nördlichsten Punkt Finnlands geht die Sonne im Sommer an mindestens 70 Tagen nicht unter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.132"><![CDATA[Massenmigration]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.132"><![CDATA[Im Frühling schließen sich viele kleinere Rentiergruppen zusammen und begeben sich in einer großen Gruppe auf eine lange Reise von bis zu 5.000 Kilometern Länge.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.133"><![CDATA[Plüsch-Rentier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.133"><![CDATA[Mit ihrem großen, schaufelförmigen Geweih können Rentiere problemlos vom Wind verwehte Straßen vom Schnee befreien, weshalb sie seit der Antike als praktische Zugtiere geschätzt werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.134"><![CDATA[Glocke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.134"><![CDATA[Es ist erwiesen, dass überwiegend pflanzenfressende Rentiere gelegentlich auch Nagetiere, Fische, Vögel und Eier fressen. Etwas für den unersättlichen Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.135"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.135"><![CDATA[Grün, grün und noch mehr grün, das ist alles, was ich mag! Für Zebras gibt es nichts Besseres als frische, saftige Wiesenblumen und knackige Grasbüschel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.136"><![CDATA[Südafrikanische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.136"><![CDATA[Jedes Jahr machen sich Zebraherden auf die lange Reise von ihrer Heimat im südlichen Afrika nach Skandinavien, wo sie Schutz und ein wenig Kühle finden, gut getarnt im Unterholz des verschneiten Waldes.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.137"><![CDATA[Zebrastreifen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.137"><![CDATA[Durch ihre schwarz-weiße Streifenzeichnung sind sie für bestimmte Fliegenarten, die die Schlafkrankheit übertragen, nahezu unsichtbar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.138"><![CDATA[Plüschzebra]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.138"><![CDATA[Ein sehr wichtiges Pferd: Manche Herden haben Zebrahengste als Leibwächter, die ein Auge auf die Zebrakühe haben, während diese umherstreifen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.139"><![CDATA[Vogelpflege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.139"><![CDATA[Vögel kümmern sich um das Fell der Zebras. Die kleinen Fellpfleger machen es sich auf den Rücken der Zebras gemütlich und entfernen allerlei lästige Insekten aus ihrem Fell. Massagen inklusive!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.140"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.140"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.141"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.141"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.142"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.142"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.143"><![CDATA[Rosen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.143"><![CDATA[Liebe geht durch die Nase! Neben süßen Pralinen und duftenden Parfums sind Blumen das beliebteste Geschenk am Valentinstag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.144"><![CDATA[Pralinen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.144"><![CDATA[Die Schweizer sind echte Naschkatzen. Im Durchschnitt essen sie am meisten Schokolade.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.145"><![CDATA[Kuss]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.145"><![CDATA[Gesichtsmuskeltraining: Bis zu 34 Gesichtsmuskeln sind beim Küssen beteiligt. Pass nur auf, dass es nicht zu Muskelverspannungen kommt!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.146"><![CDATA[Diamantring]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.146"><![CDATA[Im alten Rom wurde der Ehering an der linken Hand getragen, weil man glaubte, dass von hier eine Vene direkt zum Herzen führte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.147"><![CDATA[Amor]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.147"><![CDATA[Die treuesten aller Tiere sind Schwäne – es sind Fälle bekannt, in denen sich ein Schwan in einen Wasserläufer verliebte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.148"><![CDATA[Nilpferd-Diät]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.148"><![CDATA[Flusspferde ernähren sich ausschließlich von Pflanzen. Von so einer Ernährung werden sie ganz sicher nicht dick! Aber nachts gehen sie heimlich auf Entdeckungstour, um Schokolade zu naschen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.149"><![CDATA[Nilbewohner]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.149"><![CDATA[Früher lebten Flusspferde am Nil, heute findet man sie nur noch nördlich der Sahara.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.150"><![CDATA[Schwimmmeister]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.150"><![CDATA[Man mag es kaum glauben, aber Flusspferde sind ausgezeichnete Schwimmer! Das verdanken sie unter anderem den Schwimmhäuten zwischen ihren Zehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.151"><![CDATA[Plüsch-Nilpferd]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.151"><![CDATA[Mama, Mama!! Nilpferdmütter haben eine sehr enge Beziehung zu ihren Babys, die in der Regel ein ganzes Leben lang anhält.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.152"><![CDATA[Riesenbaby]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.152"><![CDATA[Ein neugeborenes Nilpferdbaby kann bis zu 55 kg wiegen. Das sind ganz schöne Kerle!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.156"><![CDATA[Krone]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.156"><![CDATA[Strahlende Krone aus Gold und Juwelen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.157"><![CDATA[Gekrönter Frosch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.157"><![CDATA[Ein Frosch mit einer Krone. Wie süß!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.158"><![CDATA[Flossen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.158"><![CDATA[Spezielle glasfaserverstärkte Flossen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.159"><![CDATA[Plüschnashorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.159"><![CDATA[Trotz ihres furchteinflößenden Aussehens sind Nashörner friedliche Tiere und ernähren sich bevorzugt von Pflanzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.160"><![CDATA[Nashornfußabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.160"><![CDATA[Nashörner haben unglaublich kräftige Beine, mit denen sie ihr hohes Körpergewicht tragen. Trotzdem ist dieses Tier alles andere als langsam!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.161"><![CDATA[Plüschnashorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.161"><![CDATA[Während männliche Nashörner die Einsamkeit bevorzugen, bevorzugen die Weibchen eine Herde, in der sie ihre Jungen gut im Auge behalten können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.162"><![CDATA[Südafrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.162"><![CDATA[Außerhalb Asiens kommen Nashörner hauptsächlich in Afrika vor. Die endlose Savanne bietet ihnen reichlich Nahrung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.163"><![CDATA[Rotkopfreiher]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.163"><![CDATA[Nashörner haben aufgrund ihrer dicken Haut Schwierigkeiten, Ungeziefer loszuwerden. Zum Glück hilft ein Rotkopfreiher und vertreibt alle lästigen Schädlinge!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.164"><![CDATA[Omnivore]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.164"><![CDATA[Krokodile sind beim Abendessen definitiv nicht wählerisch.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.165"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.165"><![CDATA[Alligatoren haben Schwimmhäute zwischen den Zehen, was einer der Gründe dafür ist, dass sie so gute Schwimmer sind!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.166"><![CDATA[Plüschkrokodil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.166"><![CDATA[Man kann es kaum glauben, dass Krokodilmütter so fürsorglich und aufmerksam sind!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.167"><![CDATA[Amerika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.167"><![CDATA[In den Sümpfen und Seen Nordamerikas finden Alligatoren alles, was sie brauchen. Ihr Lieblingsstaat ist natürlich Florida!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.168"><![CDATA[Hut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.168"><![CDATA[Alligatorringen ist in den USA ein Sport. Aber sie müssen aufpassen, dass sie nicht ihren Hut ... oder gar ihren Kopf verlieren!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.169"><![CDATA[Roter Stein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.169"><![CDATA[Ein roter Stein mit der Gravur eines geheimnisvollen Vogels.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.170"><![CDATA[Sonnenschutzmittel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.170"><![CDATA[Sonnenschutz ist in der australischen Sonne unerlässlich!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.171"><![CDATA[Surfbrett]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.171"><![CDATA[Reite eine große Welle auf einem Surfbrett.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.172"><![CDATA[Lauf für Lori]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.172"><![CDATA[Lemuren wie Lori legen Wert auf Sauberkeit. Ihre spezielle Reinigungskralle hilft ihnen zwar nicht bei der Reinigung ihres Geheges, aber sie trägt dazu bei, ihr dichtes Fell sauber und weich zu halten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.173"><![CDATA[Indische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.173"><![CDATA[Großäugige Affen fühlen sich im Regenwald wohl. Lori kann sich perfekt im dichten Laubwerk der Bäume verstecken. Sie verweilt dort stundenlang und genießt den Tag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.174"><![CDATA[Loris Pfoten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.174"><![CDATA[Lori hat einen sehr kräftigen Daumen und Zeigefinger. Ihr fester Griff lässt sich kaum öffnen. Deshalb kann sie die Uhr an einem festen Platz aufhängen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.175"><![CDATA[Kuschelige Lori]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.175"><![CDATA[Vorsicht, es ist giftig! Der Plumplori gehört zu den Tierarten, die man nicht zu oft streicheln sollte. Er besitzt eine Giftdrüse an der Schulter, die ihn vor Bissen von Feinden schützt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.176"><![CDATA[Sonne – nein, danke!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.176"><![CDATA[Loris suchen nachts nach Nahrung. Ihre großen Augen ermöglichen ihnen perfektes Sehen in der Dunkelheit. Tagsüber gilt: Augen zu und ausruhen von der anstrengenden Jagd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.177"><![CDATA[Adlerkäfig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.177"><![CDATA[Adler nisten in trockenen Gebieten. Sie bewohnen sowohl Savannen als auch Halbwüsten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.178"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.178"><![CDATA[Viele Nationen schmücken ihre Flaggen mit einem Adlerkopf. Er ist ein Symbol für Macht und Sieg.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.179"><![CDATA[Adlerkrallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.179"><![CDATA[Wenn ein Adler seine Beute mit seinen kräftigen Krallen am Boden packt, hat sie keine Chance.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.180"><![CDATA[Plüschadler]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.180"><![CDATA[Was für ein süßes kleines Haustier! Frisch geschlüpfte Adlerküken haben weiche, plüschige Federn.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.181"><![CDATA[Onkel Sams Hut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.181"><![CDATA[Dieser amerikanische Zylinder ist ein nationales Symbol der Vereinigten Staaten von Amerika – genau wie der Weißkopfseeadler.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.182"><![CDATA[Taj Mahal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.183"><![CDATA[Cricket-Schläger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.184"><![CDATA[Henna-Tattoo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.185"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.185"><![CDATA[Auf der Flucht ist dieses sonst eher träge Tier so schnell wie eine Katze. Bei Gefahr rollt sich der Waschbär auf den Rücken und greift seine Feinde mit seinen scharfen Krallen an.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.186"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.186"><![CDATA[Das Erdhörnchen fühlt sich in der kenianischen Savanne am wohlsten, wo es nachts auf die Jagd nach Termiten und Ameisen geht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.187"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.187"><![CDATA[Das Murmeltier besitzt unglaublich starke Vorderkrallen, mit denen es selbst durch dickste Oberflächen hindurch zu den Termiten vordringen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.188"><![CDATA[Plüschrechen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.188"><![CDATA[Man kann es kaum glauben, dass Kaninchenkäuze bis zu 1,65 m groß werden können. Und die kräftigeren Exemplare wiegen bis zu 70 kg.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.189"><![CDATA[Schaufel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.189"><![CDATA[Wenn Sie versuchen möchten, einen Bau für ein Murmeltier zu graben, müssen Sie einen 13 m langen Tunnel ausheben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.190"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.190"><![CDATA[Esel können bis zu 40 Jahre alt werden. Sie sind sehr treue und unkomplizierte Begleiter, können aber auch stur sein.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.191"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.191"><![CDATA[Esel sind ein unverzichtbarer Bestandteil des Lebens der Nomaden in den Steppen der Mongolei.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.192"><![CDATA[Hufabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.192"><![CDATA[Esel sind geschickte Fortbewegungskünstler sowohl auf felsigem Gelände als auch auf trockenem Land, aber in feuchten Klimazonen benötigen ihre Hufe besondere Pflege.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.193"><![CDATA[Plüsch-Esel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.193"><![CDATA[Manche Hirten nutzen Esel, um ihre Herden vor Angriffen von Luchsen, Bären und Wölfen zu schützen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.194"><![CDATA[Wagen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.194"><![CDATA[Esel werden aufgrund ihrer Ausdauer als Zugtiere eingesetzt. Allerdings sind sie oft sehr stur.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.195"><![CDATA[Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.196"><![CDATA[Trompete]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.197"><![CDATA[Partyhut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.198"><![CDATA[Ein Glas Sekt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.200"><![CDATA[Jaguar-Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.200"><![CDATA[Dieser Weichtierräuber ist sehr anpassungsfähig und fühlt sich besonders wohl dort, wo es viel Unterschlupf, Beute und Wasser gibt. Miau!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.201"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.201"><![CDATA[Im tropischen Regenwald pirschen sich diese Einzelgänger an ihre Beute heran – und schlagen dann blitzschnell zu.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.202"><![CDATA[Jaguarpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.202"><![CDATA[Als typische Tarnjäger sind diese Großkatzen trotz ihrer Körperstruktur erstaunlich leise.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.203"><![CDATA[Plüsch-Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.203"><![CDATA[Wussten Sie, dass Jaguarjunge schon nach 6 Wochen so groß wie eine Hauskatze sind und mit ihren Eltern auf die Jagd gehen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.204"><![CDATA[Aztekisches Gold]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.204"><![CDATA[Jaguarfelle waren schon zur Zeit der Azteken sehr selten, und die Maya-Könige schmückten sich oft damit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.205"><![CDATA[Kolibri-Käfig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.205"><![CDATA[Wow, schau genau hin: Das ist kein Insekt, sondern ein Kolibri! Er kann bis zu 50 Mal pro Sekunde mit den Flügeln schlagen und dabei auf der Stelle fliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.206"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.206"><![CDATA[Woher kommt der Kolibri? Unter anderem von den Kleinen Antillen! Dort gibt es duftende Blumen, deren Nektar ihm die Kraft zum Flügelschlagen gibt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.207"><![CDATA[Kolibri-Krallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.207"><![CDATA[Ein Kolibri braucht nicht nur seine Krallen zur Nahrungssuche. Er schwebt wie ein Hubschrauber zwischen bunten Blüten und saugt mit seiner langen Zunge Nektar aus ihnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.208"><![CDATA[Plüschkolibri]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.208"><![CDATA[Dieses kleine Wesen liebt bunte Blumen ganz besonders, wie niedlich! Und wenn es dabei mal ein kleines Insekt verschluckt, macht das überhaupt nichts. Es frisst es einfach. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.209"><![CDATA[Futterstand]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.209"><![CDATA[Kolibris sind die schnellsten Wirbeltiere und können sogar rückwärts und seitwärts fliegen, um an Nahrung zu gelangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.210"><![CDATA[Brezel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.211"><![CDATA[Traditioneller Hut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.212"><![CDATA[Tuplak]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.213"><![CDATA[Schnabeltiergehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.213"><![CDATA[Das nachtaktive Schnabeltier verbringt die meiste Zeit im Wasser. Seine Augen sind geschlossen, wie orientiert es sich da? An Land versteckt es sich in einem Bau.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.214"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.214"><![CDATA[Als Wissenschaftler erstmals Schnabeltiere nach Europa brachten, hielten alle das für einen Scherz mit Stofftieren. Eine Ente vorne, eine Wasserratte hinten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.215"><![CDATA[Schnabeltierkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.215"><![CDATA[Obwohl das Schnabeltier Schwimmhäute hat, bewegt es sich an Land erstaunlich schnell fort. Sein Gang ähnelt dem einer Eidechse.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.216"><![CDATA[Plüsch-Schnabeltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.216"><![CDATA[Dieses kleine Etwas sieht aus wie ein lebendes Fossil. Die ältesten Funde dieser Art sind 4,5 Millionen Jahre alt, und das heutige Schnabeltier ist über 100.000 Jahre alt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.217"><![CDATA[Boomerang]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.217"><![CDATA[Die Ureinwohner Australiens, die Aborigines, verwenden Bumerangs zur Jagd. Es ist unklar, ob sie jemals Schnabeltiere damit gefangen haben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.218"><![CDATA[Wolfsgehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.218"><![CDATA[Der Wolf ist als Waldtier bekannt und fühlt sich im Wald am wohlsten. Sein Rudel findet dort Schutz und Beute.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.219"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.219"><![CDATA[Der mitteleuropäische Wolf ist eines der wenigen Wildtiere, die sogar in dicht besiedelten Gebieten Deutschlands leben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.220"><![CDATA[Wolfspfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.220"><![CDATA[Im Märchen „Der Wolf und die sieben Geißlein“ gibt sich der Wolf mit seiner schwarzen Pfote zu erkennen. Lies es schnell noch einmal!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.221"><![CDATA[Plüschwolf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.221"><![CDATA[Kinder mögen Plüschwölfe, weil sie Haushunden ähneln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.222"><![CDATA[Rotkäppchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.222"><![CDATA[Wölfe tauchen in vielen Märchen als Bösewichte oder in Horrorfilmen als Werwölfe auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.228"><![CDATA[Gehege für grüne Leguane]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.228"><![CDATA[Der Grüne Leguan lebt in Bäumen, wo er mit seiner Umgebung verschmelzen kann. Aber auch im Wasser fühlt er sich wohl!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.229"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.229"><![CDATA[Der Grüne Leguan ist eine der größten Echsen Amerikas. Er ist außerdem ein ausgezeichneter Kletterer und Schwimmer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.230"><![CDATA[Leguankralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.230"><![CDATA[Der Leguan ist gut darin, sich vor seinen Feinden zu tarnen, aber wenn nötig, ist er bereit, seine starke und scharfe Kralle einzusetzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.231"><![CDATA[Plüschleguan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.231"><![CDATA[Wussten Sie, dass ein Leguan bis zu 30 Minuten lang die Luft anhalten kann?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.232"><![CDATA[Drachen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.232"><![CDATA[Der grüne Leguan sieht aus wie ein kleiner Drache und inspiriert daher Drachenbauer auf der ganzen Welt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.238"><![CDATA[Rabe - Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.238"><![CDATA[Raben sind unglaublich intelligent. Schau dir nur an, wie sie ihr Futter verstecken! Sie vergewissern sich, dass niemand zuschaut, und verstecken es dann. Wie clever!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.239"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.239"><![CDATA[Im Tower von London werden seit Jahrhunderten Raben gehalten. Damals war er ein Gefängnis. Folter und Hinrichtungen waren an der Tagesordnung, und Raben wurden zum Symbol dieses finsteren Zeitalters.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.240"><![CDATA[Rabenklaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.240"><![CDATA[Bei der Nahrungssuche alarmiert es andere Raben mit einem lauten Kreischen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.241"><![CDATA[Plüschrabe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.241"><![CDATA[Raben haben überwiegend schwarze, schillernde Federn und eine relativ lange Lebenserwartung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.242"><![CDATA[Abakus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.242"><![CDATA[Raben sind so intelligent: Sie können komplexe Aktivitäten im Voraus planen. Es wäre nicht verwunderlich, wenn sie auch gut zählen könnten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.243"><![CDATA[Ameisenhügelgehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.243"><![CDATA[Ameisenbären sind Einzelgänger, die tagsüber in Waldgebieten umherstreifen und nachts unter der Erde ruhen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.244"><![CDATA[Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.244"><![CDATA[Dieses seltsame Tier ist in Savannen, Wäldern und Sümpfen in verschiedenen Teilen der Welt anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.245"><![CDATA[Kralle des Ameisenbären]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.245"><![CDATA[Der Ameisenbär nutzt seine sehr scharfen Krallen auch, um Termiten und Ameisen zu erreichen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.246"><![CDATA[Plüsch-Ameisenbär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.246"><![CDATA[Der Ameisenbär hat einen ausgezeichneten Geruchssinn, den er braucht, um seine Lieblingsleckerei aufzuspüren!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.247"><![CDATA[Pans Flöte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.247"><![CDATA[Selbst ein Ameisenbär kann dem Klang einer Panflöte nicht widerstehen. Kein Wunder, dass er ein schlechtes Gehör hat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.248"><![CDATA[Vogelspinnen - Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.248"><![CDATA[Die Tarantel ist nachtaktiv. Tagsüber gräbt sie sich in ihre Höhle ein. Bei der Jagd springt sie ihre Beute an und injiziert ihr ihr Gift.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.249"><![CDATA[Italien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.249"><![CDATA[Der Name Tarantel stammt von der italienischen Stadt Taranto, wo diese Riesenspinne erstmals beschrieben wurde.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.250"><![CDATA[Tarantel - Bein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.250"><![CDATA[Diese achtbeinigen Spinnen fangen Insekten nicht mit einem Netz, sondern indem sie ihrer Beute auflauern und sie anspringen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.251"><![CDATA[Weiche Tarantel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.251"><![CDATA[Vogelspinnen haben vergrößerte Hinteraugen, die geradeaus gerichtet sind und ihnen so ein sehr gutes Sehvermögen ermöglichen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.252"><![CDATA[Strickwerkzeuge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.252"><![CDATA[Die meisten Spinnen weben ihre eigenen Netze, um Beute zu fangen. Vogelspinnen benötigen diese Fähigkeit nicht, um Netze zu bauen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.259"><![CDATA[Lama - Gehege]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.259"><![CDATA[Lamas leben in Herden. Sie bespucken einander, um Ordnung in der Herde zu schaffen oder um Abstand zu wahren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.260"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.260"><![CDATA[In den Anden bewegt sich das Lama mit seinen Hufen sehr selbstsicher fort, perfekt angepasst an die Bergregion.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.261"><![CDATA[Lamafuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.261"><![CDATA[Lamas sind Huftiere, die an ihren Hufen „Ballen“ haben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.262"><![CDATA[Plüschlama]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.262"><![CDATA[Die Menschen in den Anden nutzen Lamas seit der Antike als Zugtiere. Ihre Wolle ist weich und sehr begehrt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.263"><![CDATA[Gummi]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.263"><![CDATA[Wenn sie sich bedroht fühlen, bespucken Lamas den Angreifer. Sie sind wahre Meister im Kaugummispucken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.254"><![CDATA[Mandrill - Gehäuse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.254"><![CDATA[Der Mandrill lebt in tropischen Regenwäldern und ernährt sich von Früchten, Samen, Blättern, Pilzen und kleinen Wirbeltieren. Er sucht seine Nahrung meist am Boden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.255"><![CDATA[Kamerun]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.255"><![CDATA[Mandrills leben in den dichten tropischen Wäldern Zentralafrikas, beispielsweise in Kamerun. Diese Primaten kommunizieren miteinander durch laute Rufe und Grunzen, wodurch sie für Jäger leicht zu entdecken sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.256"><![CDATA[Mandrillpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.256"><![CDATA[Der Mandrill bewegt sich am Boden auf allen Vieren fort, klettert aber zum Schlafen auf Bäume. Seine Beine und Krallen sind ideal für diese Fortbewegung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.257"><![CDATA[Plüschmandrill]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.257"><![CDATA[Wie andere Primaten pflegen sich auch Mandrills gegenseitig. Diese Fellpflege dient sowohl der Kommunikation als auch dem Sozialverhalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.258"><![CDATA[Djembe - Trommel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.258"><![CDATA[Der Korpus der afrikanischen Trommel, der Djembe, besteht aus einem ausgehöhlten Baumstamm, der mit Ziegenhaut bespannt ist. Der Rhythmus dieser Trommeln ist in ganz Afrika zu hören.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.264"><![CDATA[Fischfans]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.264"><![CDATA[Mmm, Fisch! Die Robben bekommen jeden Tag frischen Fisch. Manchmal auch Krill, und dann haben sie ein leckeres Abendessen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.265"><![CDATA[Island]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.265"><![CDATA[Robben halten sich bevorzugt im Arktischen Ozean und in der Antarktis auf. Sie besitzen eine dicke Fettschicht, die sie warm hält. Außerdem schlafen sie gern auf treibenden Eisschollen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.266"><![CDATA[Dichtungsfinne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.266"><![CDATA[Obwohl Robben im Wasser wie Geschosse wirken, brüten sie an Land. Sie bewegen sich mit ihren kräftigen Flossen fort.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.267"><![CDATA[Plüschrobbe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.267"><![CDATA[Der Schnurrbart einer Robbe ist überlebenswichtig. Er ist unerlässlich für ihren Bewegungssinn im Wasser, insbesondere für die Wahrnehmung ihrer Beute. Ohne ihn würden sie mit Sicherheit verhungern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.268"><![CDATA[Fisch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.268"><![CDATA[Robben sehen aufgrund ihrer großen Augen recht harmlos aus, doch in der Nähe von Fischen erwachen ihre Jagdinstinkte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.269"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.269"><![CDATA[Frettchen sind Fleischfresser. Sie besitzen keinen Blinddarm, den Teil des Darms, der Allesfressern bei der Verdauung von Pflanzen hilft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.270"><![CDATA[Italien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.270"><![CDATA[Schon die alten Römer setzten Frettchen zur Bekämpfung von Kaninchenplagen ein. Eine recht große Beute für so kleine Säugetiere!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.271"><![CDATA[Krallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.271"><![CDATA[Frettchen haben Ballen an den Zehen und können ihre Krallen nicht einziehen. Diese Ballen an ihren Vorderpfoten sind ein wichtiger Hinweis für Fährtenleser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.272"><![CDATA[Plüschfrettchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.272"><![CDATA[Frettchen werden oft als Haustiere gehalten. Sie sind so stark domestiziert, dass ein Leben in freier Wildbahn für sie sehr schwierig wäre.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.273"><![CDATA[Einziehbare Maus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.273"><![CDATA[Was ist das für ein Geräusch? Eine Maus! Mit diesem Spielzeug behält Ihr Frettchen seinen ausgeprägten Jagdinstinkt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.274"><![CDATA[Fischfans]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.274"><![CDATA[Papageientaucher lieben Fisch und kleine Krebstiere. Heringe und Sardinen sind besonders beliebt. Kleine Papageientaucher beißen gerne in kleine Leckerbissen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.275"><![CDATA[Irland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.275"><![CDATA[Während der Paarungszeit tollen die farbenprächtigen Papageientaucher am Boden herum. Sie lieben die felsigen Klippen Irlands und der Britischen Inseln, fühlen sich aber auch in Norwegen, Island, auf den Färöer-Inseln und an der Küste der Bretagne in Frankreich wohl.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.276"><![CDATA[Papageientaucher - Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.276"><![CDATA[Da sie sowohl auf See als auch an Land Zeit verbringen, kommen ihnen ihre Schwimmhäute zwischen den Zehen sehr zugute.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.277"><![CDATA[Plüsch-Papageientaucher]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.277"><![CDATA[Während der Paarungszeit stehen diese niedlichen Papageientaucher auf einer Klippe und rufen nach ihren Partnern, die auf ihre Rufe antworten, während sie in der Bruthöhle warten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.278"><![CDATA[Fischernetz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.278"><![CDATA[Diese Vögel benötigen viel Fisch als Nahrung und für ihren Nachwuchs. Die Brutzeit beträgt nur 36 Tage, also sollten Sie jetzt mit dem Fischfang beginnen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.279"><![CDATA[Jäger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.279"><![CDATA[Polarfüchse jagen Lemminge und andere kleine Nagetiere. Ihr Geruchssinn ist so empfindlich, dass sie Beutetiere selbst durch eine dicke Schneedecke hindurch aufspüren können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.280"><![CDATA[Norwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.280"><![CDATA[Polarfüchse leben in den Polarregionen Nordeuropas, Grönlands und Alaskas.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.281"><![CDATA[Polarfuchs - Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.281"><![CDATA[Polarfüchse leben in der Tundra und auf dem Eis. Auf der Suche nach neuem Lebensraum können sie große Land- und Eisflächen durchqueren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.282"><![CDATA[Plüsch-Arktisfuchs]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.282"><![CDATA[Neugeborene Polarfüchse sind blind, taub und sehr klein. Ihr glattes, dunkelbraunes Fell hellt sich schnell auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.283"><![CDATA[Kristallschneeflocke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.283"><![CDATA[Polarfüchse sind weiß wie Schnee. Ihr Fell besteht zu 70 % aus Wolle, die sie warm hält.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.284"><![CDATA[Nussliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.284"><![CDATA[Eichhörnchen ernähren sich sehr gesund. Sie mögen Insekten, Würmer, Nüsse, Samen, Beeren und Pilze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.285"><![CDATA[Tschechien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.285"><![CDATA[Eichhörnchen sind in ganz Europa und Nordasien verbreitet. Im Winter wächst ihnen ein pelzartiges Fell.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.286"><![CDATA[Eichhörnchenpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.286"><![CDATA[Ihre langen, abgerundeten Krallen benötigen sie zum Klettern und zum Festhalten von Nahrung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.287"><![CDATA[Plüschhörnchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.287"><![CDATA[Eichhörnchen sind besonders für ihre buschigen Schwänze bekannt. Diese sind sehr flauschig und helfen ihnen beim Klettern, das Gleichgewicht zu halten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.288"><![CDATA[Zaubernüsse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.288"><![CDATA[Drei magische Nüsse können viele Träume wahr werden lassen. Wer weiß, wie viele magische Nüsse die Eichhörnchen schon versteckt haben?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.289"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.289"><![CDATA[Der Wickelbär liebt saftige Früchte und köstlichen Fruchtsaft. Kaum ein anderes Tier ist so vernarrt in Früchte wie der Wickelbär. Nicht umsonst trägt er den Spitznamen Honigbär.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.290"><![CDATA[Bolivien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.290"><![CDATA[Diese wendigen Kletterer fühlen sich in den Baumkronen des tropischen Regenwaldes besonders wohl. Sie sind sehr scheu und geben ein leises Schnauben von sich, wenn sie beim Fressen erschreckt werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.291"><![CDATA[Kinkajs Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.291"><![CDATA[Einen Pfotenabdruck eines Wickelbären zu finden ist fast unmöglich, da diese Tiere von Baum zu Baum springen und nur selten freiwillig auf den Boden kommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.292"><![CDATA[Plüsch-Kinkaj]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.292"><![CDATA[Der Wickelbär ist ein sehr geschickter Baumkletterer, wobei ihm sein kräftiger Schwanz hilft, mit dem er sich an Ästen festhält, während er mit seiner langen Zunge Nektar aus Blüten saugt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.293"><![CDATA[Parfüm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.293"><![CDATA[Obwohl der Wickelbär ein soziales Tier ist, markiert er sein Territorium auch mit seinem Duft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.295"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.295"><![CDATA[Margays gehören zur Familie der Katzen. Als Fleischfresser jagen sie Nagetiere, Vögel und Eidechsen. Sie fressen aber auch Früchte und Insekten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.296"><![CDATA[Mexiko]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.296"><![CDATA[Margay lebt in den Wäldern Südamerikas – von Mexiko bis Argentinien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.297"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.297"><![CDATA[Die Margay hat sehr flexible Zehen und besonders breite Pfoten, die sich hervorragend zum Klettern eignen. Kopfüber auf einen Baum klettern? Kein Problem!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.298"><![CDATA[Plüsch Margay]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.298"><![CDATA[Ihr geflecktes Fell ist bei Jägern sehr begehrt. Heute stehen diese Katzen unter Schutz. Glücklicherweise sind sie auch sehr scheu und in den Baumkronen schwer zu entdecken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.299"><![CDATA[Katzenauge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.299"><![CDATA[Als Tag- und Nachtjäger verfügt der Margay über ein sehr gutes Sehvermögen und kann seine Beute auch in der Dunkelheit aufspüren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.300"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.300"><![CDATA[Mit ihren kräftigen Schnäbeln picken sie Früchte auf. Etwas Eiweiß – in Form von Insekten, Spinnen und kleinen Reptilien – ist immer willkommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.301"><![CDATA[Kolumbien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.301"><![CDATA[Die subtropischen und tropischen Regenwälder der Anden sind voller Tukane. Die farbenprächtigen Tukane sind bei Touristen sehr beliebt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.302"><![CDATA[Tukankralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.302"><![CDATA[Die Kralle des Tukans ähnelt der Kralle eines Spechts, der zwei vorne und zwei hinten hat und sich problemlos an jedem Baum festhalten kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.303"><![CDATA[Plüschtukan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.303"><![CDATA[Der beeindruckende Schnabel des Tukans hat eine besondere Funktion; er kann seine Körpertemperatur regulieren, indem er die Blutzufuhr an die Umgebungstemperatur anpasst.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.304"><![CDATA[Regenrufer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.304"><![CDATA[Regenmacher werden in religiösen Zeremonien in den Anden verwendet. Die kleinen Steine ​​erzeugen das Geräusch von Regen und sind sicherlich beruhigender als die Rufe der Tukane.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.305"><![CDATA[Cupcake]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.306"><![CDATA[Herzballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.307"><![CDATA[Grußkarte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.308"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.308"><![CDATA[Störche fressen gerne Frösche, Fische, Kaulquappen, Eidechsen und kleine Nagetiere. Ihre Schnäbel sind ein wichtiges Werkzeug bei der Nahrungssuche.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.309"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.309"><![CDATA[Störche bevorzugen gemäßigte Klimazonen. Die ursprüngliche Art stammt aus Deutschland, und ihre Nester befinden sich auf hohen Masten auf Bauernhöfen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.310"><![CDATA[Storchenkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.310"><![CDATA[Eine Kralle zeigt nach hinten, die anderen drei nach vorn. Ihre Schwimmhäute sind meist verkümmert. Ihre langen Beine verleihen ihnen einen besonders majestätischen Flug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.311"><![CDATA[Plüschstorch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.311"><![CDATA[Die meisten Störche leben in Kolonien, einige aber auch einzelgängerisch – und diese sind bekannt für ihre lebenslangen Partnerschaften. Wie romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.312"><![CDATA[Schnuller]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.312"><![CDATA[Viele Menschen kennen den Weißstorch. Einem Märchen zufolge pickte ein Storch einer schwangeren Frau ins Bein, woraufhin sie im Bett wartete, bis der Storch ihr ein Baby brachte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.315"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.315"><![CDATA[Schakale jagen in Gruppen oder allein. Sie fressen alles, was ihnen vor die Schnauze kommt: Insekten, Vögel, Eier oder kleine Reptilien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.316"><![CDATA[Tansania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.316"><![CDATA[Schakale durchstreifen die Savanne, das Buschland oder offene Weideflächen. Manchmal folgen sie Löwen auf der Jagd und heulen, wenn sie ihre Beute erlegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.317"><![CDATA[Schakalpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.317"><![CDATA[Schakale paaren sich lebenslang. Männliche Schakale führen einen Balztanz für ihre Weibchen auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.318"><![CDATA[Plüschschakal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.318"><![CDATA[Schakale leben in Höhlen oder unterirdischen Bauen. Manche Schakale knabbern sich gegenseitig am Fell, um Zuneigung auszudrücken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.319"><![CDATA[Anubis]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.319"><![CDATA[Der ägyptische Gott Anubis wird mit dem Kopf eines Schakals dargestellt. Man glaubte, dass Schakale die Seelen ins Jenseits geleiteten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.320"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.320"><![CDATA[Mmm, Termiten! Mit seiner langen Zunge zieht er die Termiten aus ihren Löchern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.321"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.321"><![CDATA[Wie viele australische Säugetiere ist auch der Fleckenameisenbär ein Beuteltier. Nach einer Tragzeit von 14 Tagen werden zwei bis vier Junge geboren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.322"><![CDATA[Ameisenbär - Kralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.322"><![CDATA[Dank ihrer langen Krallen können sie Termiten mühelos erreichen und sogar Gänge graben. Vor der Mittagshitze schützen sie sich, indem sie sich in die Erde zurückziehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.323"><![CDATA[Plüsch-Ameisenbär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.323"><![CDATA[Der gefleckte Ameisenbär ist ein Beuteltier ohne Beutel. Die Jungen klammern sich an das Fell um die Brust ihrer Mütter. Beim Umzug in einen neuen Bau tragen die Mütter ihre Jungen auf dem Rücken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.324"><![CDATA[Süßholzwurzel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.324"><![CDATA[Seine lange Zunge hilft ihm, Termiten aufzuspüren. Findest du nicht auch, dass sie sich wie ein Lakritzstängel im Maul dreht?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.325"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.325"><![CDATA[Gnus legen weite Strecken auf der Suche nach grünen Weidegründen zurück. Trockenes Gras mögen sie nicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.326"><![CDATA[Tansania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.326"><![CDATA[Herden von Gnus durchstreifen die offenen Savannen der Serengeti in Tansania.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.327"><![CDATA[Gnuhuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.327"><![CDATA[Gnus sind Paarhufer, das heißt, sie haben eine gerade Anzahl von Zehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.328"><![CDATA[Plüschgnu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.328"><![CDATA[Gnus können bis zu 20 Jahre alt werden, es sei denn, sie fallen ihren natürlichen Feinden zum Opfer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.329"><![CDATA[Tasse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.329"><![CDATA[Der bunte Becher enthält viel Wasser. Leider können durstige Gnus ihn nicht gut mit ihren Hufen festhalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.330"><![CDATA[Vegetarier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.330"><![CDATA[Der Emu hat einen langen Hals, damit kann er Blätter von Bäumen und Ästen pflücken. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.331"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.331"><![CDATA[Viele flugunfähige Vögel, darunter auch der Emu, sind in Australien heimisch. Der milde Winter bietet ideale Brutbedingungen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.332"><![CDATA[Emu - Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.332"><![CDATA[Der Emu läuft auf zwei Beinen durch die Steppe. Aufgrund seines Gewichts und seiner unterentwickelten Brustmuskulatur kann er nicht fliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.333"><![CDATA[Plüsch-Emu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.333"><![CDATA[Viele Emuarten sind inzwischen ausgestorben oder vom Aussterben bedroht. Ein Stoff-Emu ist eine wunderbare Möglichkeit, sie immer in Erinnerung zu behalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.334"><![CDATA[Osterei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.334"><![CDATA[Ein Emu legt zwischen 5 und 15 Eier. Glaubst du, die Küken sind genauso farbenprächtig wie diese Eier?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.335"><![CDATA[Rosa Küken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.336"><![CDATA[Gelbes Küken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.337"><![CDATA[Grünes Küken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.338"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.338"><![CDATA[Der Falke liebt Fleisch und ernährt sich von kleinen Säugetieren, Vögeln und sogar Reptilien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.339"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.339"><![CDATA[Die Falknerei gilt als Statussymbol. In Deutschland benötigen angehende Falkner eine spezielle Genehmigung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.340"><![CDATA[Falkenklaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.340"><![CDATA[Falken nutzen ihre Krallen, um ihre Beute zu fangen und festzuhalten. Kleine Tiere können durch die Wucht ihres Angriffs sterben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.341"><![CDATA[Plüschfalke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.341"><![CDATA[Falken tauchen in vielen Märchen und Mythen auf. Sie sind Symbole für Mut und Heldentaten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.342"><![CDATA[Handschuh]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.342"><![CDATA[Falkner müssen immer Handschuhe tragen, da ein Falke sie sonst verletzen könnte, wenn er auf ihrer Hand landet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.343"><![CDATA[Insektenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.343"><![CDATA[Hundertfüßer und deren Larven bilden seine Hauptnahrung. Es nutzt seinen langen, spitzen Schnabel nicht nur zur Nahrungsaufnahme, sondern auch, um das Gleichgewicht zu halten und nicht herunterzufallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.344"><![CDATA[Neuseeland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.344"><![CDATA[Der Kiwi ist in Neuseeland heimisch und hat sich zu einem nationalen Symbol entwickelt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.345"><![CDATA[Kiwi - Krallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.345"><![CDATA[Wusstest du, dass Kiwis kleine Krallen an den Flügelspitzen haben? Diese sind aber unter ihren Federn verborgen. Sie haben vier Zehen an den Füßen, was ihnen eine sehr schnelle Fortbewegung ermöglicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.346"><![CDATA[Plüschkiwi]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.346"><![CDATA[Neuseeländer lieben ihre Kiwis. Die Neuseeländer bezeichnen sich sogar selbst als „Kiwis“.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.347"><![CDATA[Megaphon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.347"><![CDATA[Kiwis sind nachtaktive Tiere und daher eher zu hören als zu sehen. Nachts kann man sie bis zu 5 km weit hören!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.348"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.348"><![CDATA[Obwohl der Mustang ein sehr bescheidenes Tier ist, liebt er frisches Gras. Davon gibt es in den Prärien mehr als genug, weshalb die wilde Mustangpopulation hier so gut gedeiht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.349"><![CDATA[Amerika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.349"><![CDATA[Mustangs wurden von spanischen Konquistadoren nach Amerika gebracht. Es handelte sich dabei zumeist um Pferde arabischer und berberischer Abstammung, die von ihren Besitzern weggelaufen waren. Dank ihres natürlichen Temperaments konnten sie sich leicht an das Leben in freier Wildbahn anpassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.350"><![CDATA[Mustanghuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.350"><![CDATA[Mustangs haben kleine, harte Hufe, einen kräftigen Rücken und eine muskulöse Kruppe. Die Ureinwohner Nordamerikas nutzten sie zur Jagd, zum Kampf und als Zugtiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.351"><![CDATA[Schaukelpferd]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.351"><![CDATA[Mit einer Widerristhöhe zwischen 140 und 150 Zentimetern zählen Mustangs zu den kleineren Pferden, aber aufgrund ihrer wilden Natur eignen sie sich nicht als ideale Haustiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.352"><![CDATA[Cowboy-Stiefel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.352"><![CDATA[Mustangs sind für ihr wildes Wesen und ihre Sprungkraft berüchtigt. Das Reiten eines wilden Mustangs ist eine der beliebtesten Disziplinen bei Rodeos – ein sehr gefährlicher Sport.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.353"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.353"><![CDATA[Otter sind Raubtiere und jagen unter Wasser. Fische, Frösche, Krebse und andere kleine Wirbellose gehören zu ihrer Nahrung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.354"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.354"><![CDATA[Otter sind nicht nur in Deutschland heimisch, sondern weltweit. Sie haben sich auch in Australien und auf einigen abgelegenen Inseln angesiedelt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.355"><![CDATA[Otterkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.355"><![CDATA[Otter sind sowohl im Wasser als auch an Land sehr schnell. Ihre Krallen helfen ihnen bei der Fortbewegung; manche sagen, es sehe aus, als würden sie kriechen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.356"><![CDATA[Plüschotter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.356"><![CDATA[Junge Otter lernen schon mit 2 Monaten schwimmen! Planschen, Waten und Tauchen machen ihnen großen Spaß.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.357"><![CDATA[Gewicht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.357"><![CDATA[Sie haben einen schnellen Stoffwechsel, das heißt, sie verbrennen täglich etwa 15–25 % ihres Körpergewichts. Guten Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.358"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.358"><![CDATA[Schmetterlinge nehmen flüssige Nahrung mit ihrem röhrenförmigen Rüssel auf. Sie saugen Pflanzensaft, Honigtau oder den Saft von faulenden Früchten. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.359"><![CDATA[Jamaika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.359"><![CDATA[Die größten Schmetterlingsarten, die sogenannten Schwalbenschwänze, leben in Jamaika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.360"><![CDATA[Schmetterlingsfuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.360"><![CDATA[Die Beine des Schmetterlings wirken neben seinen riesigen Flügeln winzig. Sie bestehen aus chitinösen Platten, die ringförmig angeordnet sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.361"><![CDATA[Plüschschmetterling]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.361"><![CDATA[Wie andere Insekten besitzen auch Schmetterlinge Augen, die aus bis zu 6.000 einzelnen kleinen Augen bestehen. Schau mir in die Augen, Liebling!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.362"><![CDATA[Raupe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.362"><![CDATA[Als Raupen haben Schmetterlinge einen enormen Appetit und fressen alles Grüne und Schmackhafte. Ihr Körpergewicht verdoppelt sich mit jeder Häutung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.363"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.363"><![CDATA[Schottische Hochlandrinder lieben das grüne Gras der schottischen Wiesen. Ihre Milch ist besonders gut!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.364"><![CDATA[Schottland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.364"><![CDATA[Die Melodie des Dudelsacks hallt über die gesamte Landschaft, während ein Baumstamm, genannt „Caber“, durch die Luft geworfen wird. Ein wahrhaft faszinierendes Land!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.365"><![CDATA[Rinderhuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.365"><![CDATA[Das schottische Wetter kann etwas unbeständig sein und der Boden rutschig und matschig, aber das ist kein Problem für die starken Hufe der Rinder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.366"><![CDATA[Plüschrinder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.366"><![CDATA[Die robusten und gehorsamen Hochlandrinder sind sehr anspruchslos, und die Kühe können ohne menschliche Hilfe gebären.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.367"><![CDATA[Schottischer Kilt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.367"><![CDATA[Touristen in Schottland fragen oft, was die Schotten unter ihren Kilts tragen. Wissen Sie es?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.368"><![CDATA[Insektenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.368"><![CDATA[Saftige, schmackhafte Regenwürmer und knackige Insekten stehen immer auf dem Speiseplan, aber Maulwürfe mögen auch kleine Wirbeltiere. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.369"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.369"><![CDATA[Maulwürfe sind unerwünschte Gäste in Gärten. Sie helfen zwar, den Boden aufzulockern, aber ihre Baue sind unansehnlich.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.370"><![CDATA[Maulwurfskralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.370"><![CDATA[Ihre Krallen sind ideal geformt, um unterirdische Labyrinthe zu erschaffen, und während sie arbeiten, können sie sich von Würmern und Insekten ernähren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.371"><![CDATA[Plüschmaulwurf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.371"><![CDATA[Maulwürfe sind keine sozialen Tiere. Vermutlich, weil sie schlecht sehen. Ihr Geruchs- und Tastsinn sind besonders ausgeprägt. Sie können sogar Elektrizität spüren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.372"><![CDATA[Erdbeere]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.372"><![CDATA[Ihre schaufelförmigen Krallen eignen sich ideal zum Graben. Perfekt für Erdbeergärten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.373"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.373"><![CDATA[Der Dodo frisst vergorene Früchte. Vielleicht sieht er dumm aus, weil er dumm ist?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.374"><![CDATA[Mauritius]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.374"><![CDATA[Der letzte Dodo wurde auf der Insel Mauritius gesichtet. Die auf die Insel gebrachten Tiere wurden zu Raubtieren, was zu seinem Aussterben führte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.375"><![CDATA[Dodo - Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.375"><![CDATA[Der Dodo lebt hauptsächlich am Boden. Er ist recht groß und im Winter sehr schwer. Er ist flugunfähig und hatte auf Mauritius keine natürlichen Feinde.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.376"><![CDATA[Plüschdodo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.376"><![CDATA[Seeleute aßen oft seine gelblichen Eier. Leider war der Dodo zu gutgläubig, was zu seinem Aussterben beitrug!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.377"><![CDATA[Fossil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.377"><![CDATA[Der Dodo existiert nur noch als Fossil. Das wird viele Besucher in den Zoo locken. Die Besucher werden staunen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.378"><![CDATA[Aasfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.378"><![CDATA[Kadaver überleben in der afrikanischen Wüste nicht lange. Geier kreisen, bis die großen Raubtiere ihre Beute aufgeben. Dann stürzen sie sich auf die Innereien!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.379"><![CDATA[Ghana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.379"><![CDATA[Geier leben in Steppen, Halbwüsten und Gebirgen. Man findet sie in Europa, Asien und in ganz Afrika.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.380"><![CDATA[Geierklaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.380"><![CDATA[Geier ernähren sich von den Innereien von Kadavern, bevorzugen aber weiche Innereien. Ihre Schnäbel und Krallen sind ideal, um an Nahrung zu gelangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.381"><![CDATA[Plüschgeier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.381"><![CDATA[Geier sind sehr soziale Tiere und leben in Gruppen. Sie fühlen sich wohl, wenn sie eng beieinander liegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.382"><![CDATA[Feder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.382"><![CDATA[Geierfedern sehen in einem Haarband wunderschön aus. Was meinst du? Ist das nicht hübsch?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.383"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.383"><![CDATA[Die Bartagame frisst alles, was ihr vor die Schnauze kommt. Kleine Wirbeltiere sind ein willkommener Snack!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.384"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.384"><![CDATA[Diese Eidechsen sind auf dem australischen Kontinent beheimatet. Sie erreichen eine Länge von bis zu 60 cm und leben in fast ganz Australien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.385"><![CDATA[Eidechsenkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.385"><![CDATA[Die Bartagame entspannt sich gern auf Baumstämmen, Pfählen und Baumstümpfen. Sie liebt die Sonne und ist eine gute Kletterin.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.386"><![CDATA[Plüsch-Eidechse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.386"><![CDATA[Die Bartagame vergräbt ihre Eier im feuchten Sand und bewacht sie nicht. Manchmal schlüpfen bis zu 35 Junge – das sind ganz schön viele Geschwister!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.387"><![CDATA[Apfel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.387"><![CDATA[Neben der Jagd auf kleine Wirbeltiere und Wirbellose mögen sie auch frische Äpfel oder andere Früchte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.388"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.388"><![CDATA[Ameisen und Termiten gehören zu seiner Lieblingsnahrung. Seine Zunge ist mit klebrigem Speichel überzogen, der ihm beim Insektenfang hilft.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.389"><![CDATA[Senegal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.389"><![CDATA[Schuppentiere kommen in Wäldern und Savannen von Afrika bis Asien vor.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.390"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.390"><![CDATA[Die Kralle eines Schuppentiers ist wie ein multifunktionales Werkzeug! Ideal zum Graben von Löchern und zum Klettern auf Bäume.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.391"><![CDATA[Plüschschuppentier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.391"><![CDATA[Baby-Pangolinen haben sehr weiche Schuppen. Diese härten jedoch mit der Zeit aus. Solange die Pangoline noch jung sind, können sie auf dem Schwanz ihrer Mutter reiten – das ist sehr bequem!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.392"><![CDATA[Ohrring]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.392"><![CDATA[Pangolin-Ohrringe sind total niedlich. Sie sehen aus wie exotische Tannenzapfen, die an den Ohren hängen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.393"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.393"><![CDATA[Mufflonherden streifen durch Wälder oder über Klippen. Sie lieben frisches Gras.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.394"><![CDATA[Frankreich]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.394"><![CDATA[Europäische Mufflons leben gerne in Frankreich. Die dortige Umgebung mit ihrem reichhaltigen Angebot an gutem Futter ist ideal für sie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.395"><![CDATA[Mufflonhuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.395"><![CDATA[Wenn Mufflonjunge von Wölfen bedroht werden, führen ihre Mütter sie in felsigere Gebiete, wo die Wölfe ihnen nicht folgen werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.396"><![CDATA[Plüschmufflon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.396"><![CDATA[Auch die Jungvögel müssen sich vor Adlern in Acht nehmen. Die Wälder bieten ihnen ausreichenden Schutz.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.397"><![CDATA[Schafskäse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.397"><![CDATA[Französische Käsespezialitäten gelten weltweit als Delikatesse. Probieren Sie den Mufflonkäse mit Rosmarin. Er ist eine Offenbarung mit dem Duft von Bergkräutern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.398"><![CDATA[Baguette]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.398"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.399"><![CDATA[Croissant]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.399"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.400"><![CDATA[Käse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.400"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.401"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.401"><![CDATA[Als Zuchtrasse sind diese Schweine an das Leben in der Nähe von Menschen gewöhnt. Sie mästen sich mit Obst und Gemüse, was sie schön warm hält.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.402"><![CDATA[Ungarn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.402"><![CDATA[Die Mangalica-Rasse war einst in Ungarn sehr beliebt. Die wolligen Schweine waren in der Lage, schwierigen Lebensbedingungen standzuhalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.403"><![CDATA[Schweinehuf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.403"><![CDATA[Wie andere Schweinerassen lieben auch Mangalicas Schlamm und suhlen sich selbst im Winter darin.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.404"><![CDATA[Plüsch-Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.404"><![CDATA[Mangalica-Junge sind wie Wildschweine gestreift. Das wellige Fell entwickelt sich erst später.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.405"><![CDATA[Grat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.405"><![CDATA[Haben Sie jemals versucht, eine so wilde Mähne zu kämmen? Die Wolle ist ziemlich grob, aber sie verbirgt einen warmen Unterton.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.406"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.406"><![CDATA[Wie andere Hunderassen liebt auch der Puli Fleisch. Er ist an das Zusammenleben mit Menschen gewöhnt und wurde bereits vor Jahrhunderten domestiziert.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.407"><![CDATA[Ungarn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.407"><![CDATA[Der Puli ist in Ungarn sehr beliebt. Die Ungarn bringen ihre Liebe zu dieser Rasse zum Ausdruck, indem sie sagen: Das ist kein Hund, das ist ein Puli!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.408"><![CDATA[Hundepfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.408"><![CDATA[Pulis lieben es zu rennen und sind sehr aktiv. Dank ihres dichten Fells ist ihnen im Sommer schön warm, im Winter hingegen toben sie am liebsten ausgelassen herum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.409"><![CDATA[Plüschpulli]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.409"><![CDATA[Sobald Welpen ihr Fell verlieren, wächst es dichter nach. Das Fell wird allmählich länger und flauschiger und sieht schließlich aus wie ein dicker Pullover!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.410"><![CDATA[Shepherds Mitarbeiter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.410"><![CDATA[Dank seiner ausgeprägten natürlichen Instinkte ist er ein idealer Hütehund. Manchmal kann seine Sicht beeinträchtigt sein, wenn ihm das Fell in die Augen gerät, aber dafür gibt es eine Lösung: Man bindet ihm einfach das Fell zusammen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.411"><![CDATA[Darts]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.411"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.412"><![CDATA[Ballons]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.412"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.413"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.413"><![CDATA[Komodowarane nutzen ihre Zunge, um Beute aufzuspüren. Als aktive Jäger graben sie entweder kleine Nagetiere aus oder erbeuten bodenlebende Vögel. Gelegentlich fressen sie auch Vogeleier.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.414"><![CDATA[Indonesien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.414"><![CDATA[Komodowarane leben in Indonesien und auf den Kleinen Sundainseln, wie zum Beispiel auf der Insel Komodo. Man findet sie in einer Vielzahl von Lebensräumen, darunter Savannen, Grasland, Monsunwälder und Mangrovenwälder.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.415"><![CDATA[Warankralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.415"><![CDATA[Der Komodowaran besitzt Krallen, die an jede Umgebung angepasst sind. Als Jungtier klettert er gern auf Bäume, als ausgewachsenes Tier sucht er seine Beute am Boden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.416"><![CDATA[Plüsch-Komodo-Drache]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.416"><![CDATA[Ein junger Komodowaran schlüpft aus einem Gelege von etwa zwanzig ledrigen Eiern. Die Eier wiegen bis zu 125 Gramm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.417"><![CDATA[Gift]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.417"><![CDATA[Das Gift in den Drüsen des Komodowarans hilft ihm bei der Jagd. Es ist die einzige Möglichkeit für ihn, ein größeres Tier zu erlegen. Wenn er es nicht sofort tötet, stirbt er einige Tage später mit Sicherheit an einer Blutvergiftung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.423"><![CDATA[Rote Paprika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.423"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.424"><![CDATA[Grüner Pfeffer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.424"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.425"><![CDATA[Gelbe Paprika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.425"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.426"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.426"><![CDATA[Das Langschwanzskunk liebt die Larven der Käfer. Es verschmäht weder Früchte, Nüsse noch Samen. Mit seinen langen Fingern prüft es unreife Früchte und löst das reife Fruchtfleisch heraus.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.427"><![CDATA[Madagaskar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.427"><![CDATA[Mehrere Arten der Gattung Ksukola – darunter die große Ksukola – sind heute ausgestorben. Die verbleibenden Arten leben hauptsächlich in den Waldgebieten Madagaskars.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.428"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.428"><![CDATA[Seine langen, spinnenartigen Finger sind eines seiner markantesten Merkmale. In manchen Kulturen gilt dieses Tier als gutes Omen, in anderen wird es als kranker Geist gedeutet. Ihm werden auch oft magische Kräfte zugeschrieben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.429"><![CDATA[Plüschschwanzfuchs]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.429"><![CDATA[Die Langschwanzfüchse verfügen über verschiedene Kommunikationslaute. Sie rufen einander mit einem „Piep“-Laut zu, und die Jungen rufen ihre Mutter mit einem charakteristischen „Schrei“. Beim Kuscheln murmeln sie „Gnofff“, aber beim Angriff schreien sie „Aaaak“. Zur Flucht lassen sie ein „He-He“ von sich geben. Nicht schlecht, oder?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.430"><![CDATA[Stroh]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.430"><![CDATA[Wenn ein Rotschwanzbussard trinkt, bewegt er seine lange dritte Zehe schnell hin und her und spritzt so Wasser in seinen Schnabel. Er benutzt dabei möglicherweise einen Strohhalm!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.431"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.431"><![CDATA[Wie alle Wölfe ist auch der Werwolf ein Raubtier. Seine Beute sind andere Tiere, darunter auch Menschen. Der Legende nach verwandelt sich das Opfer nach einem Biss eines Werwolfs ebenfalls in einen Werwolf. Welch eine schreckliche Sache!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.432"><![CDATA[Griechenland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.432"><![CDATA[Mythen über Wolfsmenschen und Werwölfe gab es schon im antiken Griechenland. In Ovids Metamorphosen beispielsweise verwandelte Zeus einen Mann in einen Wolf, der bei einem Festmahl Menschenfleisch servierte. Schrecklich! Absolut unvorstellbar!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.433"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.433"><![CDATA[Wir alle kennen Szenen aus Horrorfilmen, oder? Ihr wisst schon, die, in denen sich scheinbar friedliche Menschen plötzlich in furchterregende Werwölfe verwandeln? Es fängt mit den Händen an – Haare wachsen und die Nägel werden zu Krallen … aaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.434"><![CDATA[Plüsch-Werwolf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.434"><![CDATA[Hol dir einen dieser kuscheligen Freunde! Wer mutig genug ist, ihn mit ins Bett zu nehmen, kann selbst einen echten Werwolfangriff überstehen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.435"><![CDATA[Vollmond]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.435"><![CDATA[Hörst du dieses unheimliche Heulen in der dunklen Nacht? Das sind Werwölfe, die den Mond anheulen, weil sie so unglücklich über ihr Dasein sind! Bekommst du auch Gänsehaut?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.436"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.436"><![CDATA[Ein frischer Insektensalat als Vorspeise, ein kleines Wirbeltier als Hauptgang und eine saftige Schnecke zum Dessert. Skorpione lieben Fleisch! Und dank ihrer geschickten und kräftigen Scheren können sie sich oft daran gütlich tun.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.437"><![CDATA[Mexiko]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.437"><![CDATA[Die größten Skorpionarten leben in den Wüstenregionen Mexikos. Tagsüber verstecken sie sich vor der Sonne unter Steinen oder im Sand und gehen nachts auf die Jagd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.438"><![CDATA[Skorpionklaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.438"><![CDATA[Skorpione gehören zur Ordnung der Spinnentiere und zeichnen sich, wie andere Vertreter dieser Klasse, dadurch aus, dass sich eines ihrer Beinpaare zu einem Tastorgan, den Pedipalpen, entwickelt hat. Bei Skorpionen tragen diese Pedipalpen zudem kräftige Klauen, die neben ihrer Tastfunktion auch als Waffen dienen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.439"><![CDATA[Plüschskorpion]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.439"><![CDATA[Die Paarung der Skorpione beginnt mit einem eleganten Balzritual. Das Paar umschlingt die Scheren und tanzt durch die Wüste. Nach der Geburt klammern sich die Jungskorpione eng an den Rücken ihrer Mutter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.440"><![CDATA[Giftiger Stich]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.440"><![CDATA[Hat ein Skorpion seine Beute erspäht, stehen ihm zwei Waffen zur Verfügung: kräftige Scheren und ein flinker Stachel. Achtung: Einige Skorpionarten gehören zu den giftigsten Tieren der Welt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.441"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.441"><![CDATA[Kleine Quokkas können bis zu 1,5 Meter hoch klettern, um saftige Blätter zu finden. Bei Bedarf fressen sie auch Gras und andere Pflanzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.442"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.442"><![CDATA[Niedliche Quokkas hüpfen im Südwesten Australiens umher und leben auch auf Bald Island und Rottnest Island.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.443"><![CDATA[Quokka - Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.443"><![CDATA[Um schneller zu werden, hüpfen sie auf ihren Hinterbeinen. Anders als Kängurus benutzen sie ihren Schwanz nicht zum Balancieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.444"><![CDATA[Plüsch-Quokka]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.444"><![CDATA[Wie bei anderen Beuteltieren tragen die Weibchen ihre Jungen bis zu 28 Tage lang im Beutel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.445"><![CDATA[Rattenmaske]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.445"><![CDATA[Rottnest Island wird aufgrund seiner winzigen Bewohner auch Ratteninsel genannt. Ein niederländischer Seefahrer verwechselte Quokkas mit Ratten und gab der Insel daher diesen Namen. Vielleicht war es aber auch nur eine Tarnung?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.446"><![CDATA[Plasmaklumpen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.446"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.447"><![CDATA[Swift Flubber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.447"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.448"><![CDATA[Böswilliger Matrose]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.448"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.449"><![CDATA[Lahmer Larry]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.449"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.450"><![CDATA[Getreideliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.450"><![CDATA[Puten haben eine abwechslungsreiche Ernährung. Jungtiere lieben Insekten, später fressen sie aber auch gerne Samen, Beeren, Nüsse und Wurzeln. Puten schlucken kleine Steine, um ihren Magen zu reinigen und die Verdauung zu fördern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.451"><![CDATA[Vereinigte Staaten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.451"><![CDATA[Viele indigene Stämme Nordamerikas kannten den Truthahn als Bestandteil ihrer Ernährung, und auch heute noch ist der Truthahn ein fester Bestandteil des Thanksgiving-Essens.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.452"><![CDATA[Truthahnkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.452"><![CDATA[Starke Krallen sind besonders im Winter notwendig, wenn sie nach Nahrung suchen und graben müssen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.453"><![CDATA[Plüsch-Truthahn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.453"><![CDATA[Fleischige Auswüchse hängen von seinem Hals herab. Sie können bis zu 8 cm lang werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.454"><![CDATA[Besteck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.454"><![CDATA[In Nordamerika gehören Truthähne traditionell zum Thanksgiving-Essen, und diese Erntetradition hat sich bis nach Europa verbreitet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.455"><![CDATA[Pflanzenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.455"><![CDATA[Murmeltiere lieben Gras und Kräuter. Aber wie es für Nagetiere typisch ist, mögen sie auch Früchte, Samen und Insekten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.456"><![CDATA[Vereinigte Staaten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.456"><![CDATA[Murmeltiere mögen keine Hitze und leben bevorzugt in den subarktischen Regionen Kanadas und der nördlichen USA. Sie bevorzugen kühle Klimazonen, da ihr Fell sonst zu warm wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.457"><![CDATA[Die Pfote summt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.457"><![CDATA[Murmeltiere graben weitverzweigte unterirdische Tunnelsysteme mit Fluchtwegen und Sackgassen, die als Toiletten dienen können. Sie sind clever, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.458"><![CDATA[Plüschmurmeltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.458"><![CDATA[Murmeltiere sind Tiefschläfer. Ihr Winterschlaf kann bis zu neun Monate dauern. Sie rollen sich in ihren Schlafkammern im Gras zusammen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.459"><![CDATA[Wetter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.459"><![CDATA[Am Murmeltiertag warten die Zuschauer darauf, dass das Murmeltier aus seinem Bau kommt. Wirft es einen Schatten, bedeutet das, dass weitere sechs Wochen kaltes Wetter bevorstehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.460"><![CDATA[Rotes Blatt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.460"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.461"><![CDATA[Gelbes Blatt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.461"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.462"><![CDATA[Grünes Blatt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.462"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.463"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.463"><![CDATA[Wiesel sind Raubtiere – sie gehören zur selben Gattung wie Marder, aber die Jungen sind sehr niedlich. Wiesel eignen sich besonders gut zur Jagd in Mäusebauten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.464"><![CDATA[Russland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.464"><![CDATA[Das Wiesel ist weit verbreitet. Es bevorzugt kalte Regionen, kommt aber auch in mediterranen Gebieten und Nordafrika vor. In Eurasien ist es als Schädlingsbekämpfer beliebt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.465"><![CDATA[Wieselkralle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.465"><![CDATA[Beim Laufen, Kriechen, Schleichen oder Graben sind die Krallen des Wiesels vielseitig einsetzbar. Bei der Jagd hingegen nutzt es seine Zähne und beißt seiner Beute in die Kehle.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.466"><![CDATA[Plüschwiesel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.466"><![CDATA[Wieselbabys wiegen bei der Geburt etwa 1,5 Gramm. Sie sind blind und es werden durchschnittlich fünf Junge geboren. Es dauert ungefähr einen Monat, bis sie die Augen öffnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.467"><![CDATA[Farbdose]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.467"><![CDATA[Wiesel sind perfekt getarnt! Zumindest brauchen sie keine Farbe. Ihr Fell wird im Winter von selbst weiß. Sie verschmelzen perfekt mit der verschneiten Umgebung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.468"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.468"><![CDATA[Huskys lieben Fleisch – genau wie andere Hunde auch! Da sie aber hauptsächlich mit Menschen zusammenleben, fressen sie alles, was sie in die Finger bekommen können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.469"><![CDATA[Kanada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.469"><![CDATA[Das Wetter in Kanada kann sehr kalt sein. Sein Fell bietet perfekten Schutz vor den Elementen. Wenn es im Schnee stecken bleibt, steckt es seine Nase unter einen Ast und verbringt die Nacht im Schnee.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.470"><![CDATA[Husky - Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.470"><![CDATA[Huskys haben im Vergleich zu anderen Hunden kleine Pfoten, was dazu beiträgt, das Risiko von Wärmeverlust und Verletzungen zu verringern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.471"><![CDATA[Plüschhusky]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.471"><![CDATA[Huskys haben einen ausgezeichneten Orientierungssinn. Selbst wenn alles mit Schnee bedeckt ist, verlaufen sie sich nicht. Deshalb lieben die Eskimos sie so sehr.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.472"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.472"><![CDATA[Huskywelpen werden von den Eskimos zusammen mit ihren eigenen Kindern aufgezogen. Sie gehören zur Familie und dürfen selbstverständlich die Iglus betreten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.473"><![CDATA[Gelber Schmuck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.473"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.474"><![CDATA[Grüner Schmuck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.474"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.475"><![CDATA[Roter Schmuck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.475"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.476"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.476"><![CDATA[Der Hoatzin kann sowohl giftige als auch toxische Pflanzen fressen. Dank verdauender Bakterien kann er das Gift vollständig abbauen. Seine Krallen sind sehr muskulös und verhornt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.477"><![CDATA[Kolumbien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.477"><![CDATA[Der Hoatzin fühlt sich in tropischen Regenwäldern wohl. Er lebt am liebsten in der Nähe von Flüssen und Seen. Wasser ist ein sehr wichtiger Bestandteil seines Lebensraums.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.478"><![CDATA[Hoatzin-Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.478"><![CDATA[Ihre Flügel sind nicht gut entwickelt, daher können sie nicht besonders gut fliegen. Stattdessen besitzen sie Krallen, die für die Fortbewegung sehr wichtig sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.479"><![CDATA[Plüsch-Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.479"><![CDATA[Die Jungen leben in Nestern, die über dem Wasser gebaut sind. Sie können direkt vom Nest ins Wasser springen. Huhu! Platsch! Dort verstecken sie sich vor Fressfeinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.480"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.480"><![CDATA[Nach dem Sprung ins Wasser klettern die Jungen wieder auf den Baum. Ihre Krallen helfen ihnen dabei. Mit der Zeit verlieren sie diese Krallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.481"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.481"><![CDATA[Da Sphynx-Katzen kein Fell haben, sind sie sehr aktiv, da sie sonst Körpertemperatur verlieren. Aus diesem Grund benötigen sie viel Futter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.482"><![CDATA[Kanada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.482"><![CDATA[Diese Katze gilt als heilig und wird in ganz Ägypten verehrt. In der Antike gab es einen Kult um diese Katze mit zahlreichen Statuen. Ursprünglich wurde sie in Kanada gezüchtet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.483"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.483"><![CDATA[Wie jede andere Katze liebt es auch die Sphynx, an Bäumen und weichen Kissen zu kratzen. Sie schleicht sich auch gerne leise herum!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.484"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.484"><![CDATA[Wer glaubt, eine Sphynx-Katze habe eine höhere Körpertemperatur als ihr Fell, irrt sich. Berührt man sie, fühlt sie sich warm an, da sie über ihre Haut viel Wärme abgibt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.485"><![CDATA[Sonnenschutzmittel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.485"><![CDATA[Ohne ihr schützendes Fell sind Sphynx-Katzen der Sonne schutzlos ausgeliefert. Genau wie wir Menschen müssen sie vor Sonnenbrand geschützt werden. Wie wäre es mit Sonnencreme?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.486"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.486"><![CDATA[Diese Jäger jagen Beute in den Wüsten der Arabischen Halbinsel. Sie sind nicht wählerisch und fressen alles, von Nagetieren und Eidechsen bis hin zu kleinen Vögeln und Insekten. Sie mögen einfach alles!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.487"><![CDATA[Ägypten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.487"><![CDATA[Der zimtfarbene Streifen auf dem Rücken des Wüstenfuchses verleiht ihm eine besondere Wüstennote!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.488"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.488"><![CDATA[Die Ballen an den Pfoten dieses Fuchses sind perfekt dafür geeignet, durch die Wüste zu streifen und Dattelpalmen zu erklimmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.489"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.489"><![CDATA[Der Wüstenfuchs bekommt zwei bis sechs Junge, von denen die meisten jedoch nicht überleben. Sobald sie den Bau verlassen, geraten sie in Gefahr.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.490"><![CDATA[Sonnenschirm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.490"><![CDATA[Wenn ein Wüstenfuchs tagsüber durch die Sahara streift, braucht er unbedingt einen Sonnenschirm. Zum Glück ist er ein nachtaktives Tier.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.491"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.491"><![CDATA[Der Manul ist etwa so groß wie eine Hauskatze. Sein dichtes Fell lässt ihn viel größer wirken. Der Manul jagt kleine Beutetiere wie Pfeifhasen, Berghühner und Mäuse. Miau!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.492"><![CDATA[Afghanistan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.492"><![CDATA[Nachts streift der Manul durch die felsigen Steppen Afghanistans und ist auch in Gebirgen bis zu 3000 Metern Höhe anzutreffen. Der Manul liebt Felsen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.493"><![CDATA[Manula-Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.493"><![CDATA[Es ist nicht ganz sicher, ob der Manul näher mit Luchsen oder Katzen verwandt ist. Seine samtigen Pfoten ähneln jedenfalls unseren niedlichen Katzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.494"><![CDATA[Plüschmanul]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.494"><![CDATA[Die Steppenkatze (Manul) ist vom Aussterben bedroht. Ihre Lebensweise wird anhand von Kratzspuren in Höhlen erforscht. Ihre Fährten wurden auch in höheren Lagen entdeckt, was beweist, dass sie in höheren Gebirgszügen leben als bisher angenommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.495"><![CDATA[Taschenlampe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.495"><![CDATA[Dieses nachtaktive Tier ist sehr scheu und schläft tagsüber in einer Höhle oder einer geschützten Felsspalte. Nachts jagt es und pirscht sich wie eine echte Katze an seine Beute heran.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.496"><![CDATA[Gelber Skarabäus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.496"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.497"><![CDATA[Grüner Skarabäus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.497"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.498"><![CDATA[Roter Skarabäus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.498"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.499"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.499"><![CDATA[Ihre extrem langen Eckzähne ermöglichen es ihnen, Beutetiere wie Affen oder Vögel in Bäumen zu fangen. Doch das ist nur eine leichte Mahlzeit. Am Boden können sie Wildtiere wie Hirsche oder Wildschweine erlegen. Sie ducken sich einfach, springen hoch und beißen ihnen in den Nacken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.500"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.500"><![CDATA[Der Nebelparder lebt in freier Wildbahn in Teilen Asiens, beispielsweise in China. Aufgrund der Jagd auf sein Fell und der Abholzung der Wälder ist diese Leopardenart vom Aussterben bedroht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.501"><![CDATA[Pack]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.501"><![CDATA[Wie viele andere Katzen kann auch der Nebelparder seine Krallen einziehen und sie so schonen. Schließlich braucht er sie zum Klettern auf Bäume.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.502"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.502"><![CDATA[Nebelparderjunge brauchen keine Höhenangst zu haben! Sie werden hoch oben in den Bäumen geboren. Doch sie sind in den Baumhöhlen gut geschützt, wo sie versteckt sind und nicht so leicht herunterfallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.503"><![CDATA[Kletterseil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.503"><![CDATA[Der Nebelparder ist am Boden recht ungeschickt, aber im Klettern ist er ein wahrer Meister. Er braucht nicht einmal ein Kletterseil! Er kann sogar kopfüber Bäume erklimmen! Ein wahrer Künstler in Bewegung!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.504"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.504"><![CDATA[Lecker! Gleithörnchen saugen für ihr Leben gern Baumsaft. Sie besitzen spezielle Zähne, mit denen sie Löcher in die Rinde bohren. Aber auch Früchte, Insekten und kleine Wirbeltiere verschmähen sie nicht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.505"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.505"><![CDATA[Diese niedlichen Weißbüschelaffen sind hauptsächlich im Amazonasgebiet im Norden Brasiliens beheimatet. Sie lieben Wälder, egal ob Regenwald oder tropischer Wald. Hauptsache, es gibt Bäume!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.506"><![CDATA[Affenpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.506"><![CDATA[Ihre Finger und Zehen haben Krallen statt Nägel, was ihnen beim Klettern in den Bäumen hilft. In den Baumkronen sind sie unübertroffen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.507"><![CDATA[Plüschaffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.507"><![CDATA[Die Jungen werden in der Regel als zweieiige Zwillinge geboren. Sie bleiben nur während der Säugezeit in der Nähe ihrer Mutter und sind danach wieder in der Nähe ihres Vaters und anderer Mitglieder der Affengruppe zu sehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.508"><![CDATA[Bürste]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.508"><![CDATA[Oh nein! Es sieht so aus, als wären die kleinen Weißbüschelaffen in die Farbe gefallen. Oder haben sie sich vielleicht mit einem Pinsel die Ohren angemalt? Weißbüschelaffen sind ganz schön schlau!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.509"><![CDATA[Gelbe Karte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.509"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.510"><![CDATA[Grüne Karte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.510"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.511"><![CDATA[Rote Karte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.511"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.512"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.512"><![CDATA[Ihr leicht gebogener Schnabel eignet sich ideal zur Suche nach schmackhaften Krabben und kleinen Würmern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.513"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.513"><![CDATA[Dieser exotische Vogel lebt in Brasilien, im Amazonas-Ästuar und in ganz Nord-Südamerika. Er ist sogar der Nationalvogel der Insel Trinidad in den Kleinen Antillen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.514"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.514"><![CDATA[Der Scharlachibisse brütet im Frühling auf Mangroveninseln und baut seine Nester in Büschen und Bäumen. Gut, dass er sich mit seinen Krallen an Bäumen festhalten kann!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.515"><![CDATA[Plüsch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.515"><![CDATA[Küken des Roten Ibis haben bei der Geburt braunes Gefieder. Die typische rote Färbung erreichen sie mit zwei Jahren. Das ist praktisch, da sie mit drei Jahren die Geschlechtsreife erreichen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.516"><![CDATA[Lippenstift]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.516"><![CDATA[Dieser schlanke Vogel sieht aus, als hätte ihn jemand mit Lippenstift bemalt. Sein wunderschönes Gefieder macht ihn zu einem Star unter den exotischen Vögeln!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.517"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.517"><![CDATA[Wie andere Hunde lieben auch Möpse Fleisch. Allerdings benötigen Möpse eine ausgewogene Ernährung, da sie schnell an Gewicht zunehmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.518"><![CDATA[Großbritannien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.518"><![CDATA[Der Mops wurde vor über tausend Jahren in China gezüchtet. Seine königliche Förderung kommt jedoch aus Großbritannien. Viele Künstler haben Porträts britischer Möpse geschaffen. Schließlich gelten sie nach wie vor als modische Hunde.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.519"><![CDATA[Paket]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.519"><![CDATA[Der Mops besticht nicht nur durch seine kleinen, niedlichen Pfoten, sondern auch durch seinen runden Kopf und die hervorstehenden Augen. Die kurze Schnauze führt bei überzüchteten Tieren häufig zu Atemproblemen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.520"><![CDATA[Plüschmops]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.520"><![CDATA[Dieses Tier muss einfach jeder lieben. Der Mops war ursprünglich eine hochverehrte Hunderasse. Nur der chinesische Kaiser hatte das Privileg, ihn zu berühren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.521"><![CDATA[Drachen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.521"><![CDATA[Die Zucht von Möpsen wurde in China vor etwa 2000 Jahren perfektioniert. Seitdem gilt der Mops als besonders kunstvoll gezüchtete Rasse. Viele einflussreiche Künstler haben Porträts von Möpsen angefertigt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.522"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.522"><![CDATA[Der Gepard spürt seine Beute auf, rennt auf sie zu und packt sie zwischen seinen Beinen. Kleine Antilopen und Impalas fallen leicht und sind eine leichte Beute.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.523"><![CDATA[Botswana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.523"><![CDATA[Geparden leben hauptsächlich in Savannen und Steppen. Sie lieben hohes Gras und offene Flächen, wo sie gut beobachten können. Bäume und Sträucher sind nicht ihre Lieblingsbeschäftigung, da sie ihnen beim Sprinten im Weg sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.524"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.524"><![CDATA[Die Pfoten des Geparden haben starke und schuppige Ballen, die bei Sprints sehr nützlich sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.525"><![CDATA[Plüschgepard]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.525"><![CDATA[Gepardenjunge haben nach der Geburt lange, silberne Haare auf dem Rücken, die nach drei Monaten ausfallen. Man sagt, diese Haare dienten auch dazu, die Jungen zu tarnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.526"><![CDATA[Stoppuhr]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.526"><![CDATA[Geparden sind die schnellsten Tiere der Welt und erreichen Geschwindigkeiten von bis zu 93 km/h.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.527"><![CDATA[Gelbes Osterei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.527"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.528"><![CDATA[Grünes Osterei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.528"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.529"><![CDATA[Rotes Osterei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.529"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.530"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.530"><![CDATA[Diese fröhlichen Primaten fressen gerne Blätter, Früchte und manchmal auch Blüten. Sie bevorzugen es, in Gruppen zu fressen – so schmeckt es ihnen besser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.531"><![CDATA[Indonesien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.531"><![CDATA[Der Nasenaffe lebt an der Küste Borneos, wo es Mangrovenwälder und viel Regen gibt. Er springt oft von den Bäumen direkt ins Wasser. Platsch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.532"><![CDATA[Paket]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.532"><![CDATA[Der Nasenaffe hält sich in Küstennähe auf und ist normalerweise tagaktiv. Nur morgens und am frühen Nachmittag ist er etwas schläfrig. Da hilft nichts besser als ein Sprung ins kalte Wasser!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.533"><![CDATA[Plüschaffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.533"><![CDATA[Im Gegensatz zu den Männchen haben die Weibchen kleine Nasenlöcher. Aber selbst die große, dicke Nase unseres langnasigen Kahaua ist hübsch, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.534"><![CDATA[Taucherbrille]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.534"><![CDATA[Der Nasenaffe ist ein hervorragender Schwimmer – der beste aller Affen. Und er kann tauchen! Würde seine Nase in eine Tauchermaske passen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.535"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.535"><![CDATA[Wie andere Schafrassen grasen auch Schwarznasenschafe gerne. Diese Schafe sind sehr zutraulich und laufen nie weg. Außerdem geben sie viel Milch und Wolle.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.536"><![CDATA[Schweiz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.536"><![CDATA[Die Walliser Schwarznasenschafe können zwar nicht jodeln, aber dafür hervorragend klettern! Falls sich eins verirrt, schnapp dir deinen Hirtenstab und bring es zurück!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.537"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.537"><![CDATA[Die Walliser Schwarznasenschafe leben zwischen Bergen und Tälern. Sie sind bestens für Bergwanderungen gerüstet und erfreuen sich gelegentlich am Alpen-Edelweiß.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.538"><![CDATA[Wollschaf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.538"><![CDATA[Sie haben wirklich überall Wolle! Das Wallis-Schwarznasenschaf ist von Kopf bis Fuß mit Wolle bedeckt. Manchmal gerät ihnen die Wolle sogar in die Augen. Beim Bergsteigen ist es vielleicht ratsam, die Haare zu einem Pferdeschwanz zusammenzubinden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.539"><![CDATA[Leiter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.539"><![CDATA[Hüpf, hüpf, hüpf! Lämmer hüpfen vergnügt über die felsige Landschaft, und erwachsene Schafe lieben die Berge. Sie haben einen starken natürlichen Charakter und Wolle, die sie vor jedem Wetter schützt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.540"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.540"><![CDATA[Dikdiks bevorzugen Blätter und Gras. Gelegentlich fressen sie auch Früchte, Blüten und Schoten. Da sie sehr klein sind, benötigen sie normalerweise nicht viel Wasser. Wenn jedoch Wasser verfügbar ist, trinken sie gelegentlich ein wenig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.541"><![CDATA[Tansania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.541"><![CDATA[Der ideale Lebensraum sind trockene, mit Sträuchern bewachsene Steppen, wie beispielsweise in Tansania.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.542"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.542"><![CDATA[Vorwärts! Diese kleinen Antilopen sind flinke Läufer und fast immer auf der Flucht. Sie rennen im Zickzack, um sich hinter Büschen zu verstecken und andere Tiere mit „dsik-dsik“-Laute vor Raubtieren zu warnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.543"><![CDATA[Plüsch-Dikdik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.543"><![CDATA[Dikdiks sind so niedlich. Selbst die Männchen, die kleine, leicht nach hinten geneigte Hörner haben, sind überhaupt nicht furchteinflößend.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.544"><![CDATA[Zwerg]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.544"><![CDATA[Die kleinen Dikdiks sind flink, wendig und natürlich sehr vorsichtig. Sie trinken Tautropfen vom Gras und haben niedliche kleine Schnauzen. Sie sind Miniaturausgaben großer Antilopen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.545"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.545"><![CDATA[Geckos fressen gerne Gliederfüßer wie Spinnen, Insekten und Schlangen. Sie naschen auch gerne von überreifen Früchten, Nektar und Pollen. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.546"><![CDATA[Madagaskar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.546"><![CDATA[Die farbenprächtigen Geckos leben in den Regenwäldern und Bananenplantagen Ostmadagaskars. Ihr Lebensraum ist durch Hotels und Insektizide bedroht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.547"><![CDATA[Fuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.547"><![CDATA[Die farbenprächtige Madagaskar-Felsuma hat klebrige Füße, was bedeutet, dass sie selbst auf sehr glatten Oberflächen wie Glas laufen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.548"><![CDATA[Plüschgecko]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.548"><![CDATA[Die Farbe und das Muster von Geckos verändern sich mit zunehmendem Alter. Bei Gefahr ziehen sie einfach ihren Schwanz zurück und zucken, um ihre Feinde zu verwirren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.549"><![CDATA[Sonnenbrille]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.549"><![CDATA[Geckos sonnen sich gerne auf den Dächern von Hütten und Häusern. Sie brauchen viel Licht und mögen hohe Luftfeuchtigkeit.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.550"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.550"><![CDATA[Capybaras fressen am liebsten frisches Gras. Gelegentlich fressen sie auch mal eine Wasserpflanze. Und weil sie so groß sind, müssen sie auch viel fressen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.551"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.551"><![CDATA[Diese fröhlichen Geschöpfe findet man in Südamerika in der Nähe von Sümpfen, Teichen und Mangrovenwäldern!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.552"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.552"><![CDATA[Das Wasserschwein kann ziemlich schnell rennen, aber wenn es rennt, springt es normalerweise ins Wasser, weil es dort noch besser schwimmen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.553"><![CDATA[Plüsch-Wasserschwein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.553"><![CDATA[Capybaras kommunizieren durch Bellen, Schnurren oder Kreischen, wenn sie Angst haben, und durch Zwitschern und Grunzen, wenn sie glücklich sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.554"><![CDATA[Holz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.554"><![CDATA[Vor dem heißen Tag verstecken sie sich in Büschen und Dickichten. Wasserschweine sind in der Dämmerung aktiv.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.555"><![CDATA[Chinesischer Seestern]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.555"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.556"><![CDATA[Barbados-Kirsche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.556"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.557"><![CDATA[Kalk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.557"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.558"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.558"><![CDATA[Der Brillenbär frisst alles, was er in die Finger bekommt, bevorzugt aber Früchte von Kakteen und Bromelien. Hin und wieder gönnt er sich auch frische Triebe oder Insekten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.559"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.559"><![CDATA[Der Brillenbär lebt in den tropischen Anden, wo er viel Platz zum Leben hat. Er tollt gerne im feuchten Regenwald herum, der ihm ein reichhaltiges Nahrungsangebot bietet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.560"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.560"><![CDATA[Wie viele andere Bärenarten ist auch der Brillenbär ein Sohlengänger mit kurzen Krallen und längeren Vorderbeinen, die sich ideal zum Klettern eignen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.561"><![CDATA[Brillen-Teddybär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.561"><![CDATA[Bäreneltern kümmern sich in einer Höhle um ihre Jungen. Je nach Nahrungsangebot und Jahreszeit können bis zu vier Junge geboren werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.562"><![CDATA[Gläser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.562"><![CDATA[Der Brillenbär verdankt seinen Namen den weißen Flecken in seinem Gesicht: Manche sehen aus, als trügen sie eine Brille, andere haben ganz weiße Nasen. Sehr stilvoll!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.563"><![CDATA[Omnivore]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.563"><![CDATA[Nasenbeutler ernähren sich von Insekten und Kleintieren. Sie benötigen nicht einmal Wasser. Sie bekommen alles, was sie brauchen, aus ihrer Nahrung!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.564"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.564"><![CDATA[Wenn es im australischen Outback dunkel wird, kommen die Nasenbeutler zum Spielen heraus, kehren aber vor Tagesanbruch wieder in ihre Baue zurück.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.565"><![CDATA[Nasenbeutlerpfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.565"><![CDATA[Nasenbeutler besitzen sehr kräftige Krallen, mit denen sie ihre Baue graben. Sie können innerhalb weniger Minuten im sandigen Boden verschwinden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.566"><![CDATA[Plüsch-Nasenbeutler]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.566"><![CDATA[Zoobesucher werden diese kuscheligen Nasenbeutler mit Sicherheit lieben!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.567"><![CDATA[Schaufel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.567"><![CDATA[Hol deine Schaufel raus und grab ein großes Loch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.568"><![CDATA[Obst]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.568"><![CDATA[Diese Vögel bevorzugen schmackhafte Früchte, Insekten, Pilze oder Eier. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.569"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.569"><![CDATA[Von den Aborigines bis zum Didgeridoo – in Queensland, Australien, kommen Touristen nicht nur in den Genuss von Zungenbrechern, sondern auch von atemberaubenden Sehenswürdigkeiten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.570"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.570"><![CDATA[Der Helmkasuar sieht harmlos aus, aber seine Krallen können Fleisch wie Butter durchschneiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.571"><![CDATA[Plüschkasuar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.571"><![CDATA[Kasuare leben monogam, und die Männchen bauen ihre Nester aus Gras und Blättern am Boden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.572"><![CDATA[Helm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.572"><![CDATA[Dieser Vogel ist stur, im wahrsten Sinne des Wortes – sein Helm schützt ihn perfekt vor Stößen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.573"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.573"><![CDATA[Der Mähnenhund jagt mit seinen langen Beinen kleine Nagetiere. Auch Gürteltiere und Vögel gehören zu seinem Speiseplan. Zusammen mit Früchten genießt er so eine Mahlzeit sehr!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.574"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.574"><![CDATA[Der Mähnenhund bevorzugt es, in Graslandschaften, Buschland und Feuchtgebieten wie Sümpfen umherzustreifen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.575"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.575"><![CDATA[Der Mähnenhund pirscht sich auf Zehenspitzen an seine Beute heran. Insekten, Vögel und Nagetiere haben keine Chance zu entkommen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.576"><![CDATA[Plüschmähnenhund]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.576"><![CDATA[Normalerweise werden drei Junge geboren. Das Männchen hilft bei der Aufzucht, danach gehen die beiden getrennte Wege.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.577"><![CDATA[Bürste]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.577"><![CDATA[Die Mähne des Hundes ist rotbraun und sehr markant. Die Schwanzspitze, die Innenseiten der Ohren und der Hals sind weiß. Bürsten Sie ihn gründlich!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.578"><![CDATA[Fleischfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.578"><![CDATA[Die Anakonda kann dank ihrer elastischen Haut und der Fähigkeit, ihren Kiefer zu entspannen, große Mengen an Nahrung verschlingen. Guten Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.579"><![CDATA[Kolumbien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.579"><![CDATA[Anakondas lieben warme, feuchte Orte, weshalb sie in den tropischen Regenwäldern Südamerikas so gut gedeihen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.580"><![CDATA[Anakonda-Fußabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.580"><![CDATA[Wie kleinere Schlangen kriechen Anakondas an Land und im Wasser, indem sie ihre langen Körper gleiten lassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.581"><![CDATA[Plüsch-Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.581"><![CDATA[Zoobesucher haben die einmalige Gelegenheit, eine Anakonda zu umarmen – und nicht umgekehrt!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.582"><![CDATA[Skala]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.582"><![CDATA[Hin und wieder häutet sich die Anakonda und erhält ein neues, modernes Aussehen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.583"><![CDATA[Urwald]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.583"><![CDATA[Der Regenwald ist voller unkontrolliertem Wachstum, riesiger Bäume, Kletterpflanzen und wilder Tiere. Manchmal findet man sogar völlig überwucherte Ruinen. Wie aufregend!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.584"><![CDATA[Liane]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.584"><![CDATA[Liana ist keine eigene Pflanzengattung, sondern eine Kletterpflanze verschiedener Arten. Sie dient außerdem Affen und Tarzan als beliebtes Fortbewegungsmittel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.585"><![CDATA[Kompass]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.585"><![CDATA[Rechts, links, oben, unten – der Dschungel kann sehr dicht sein und es ist nicht einfach, sich darin zurechtzufinden. Vergessen Sie also Ihren Kompass nicht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.586"><![CDATA[Öllampe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.586"><![CDATA[Selbst am helllichten Tag kann es im Dschungel dunkel sein. Für solche Fälle haben wir eine Öllampe!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.587"><![CDATA[Klatsche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.587"><![CDATA[Der Dschungel ohne Insektenschutzmittel kann sehr unangenehm sein. Kann uns eine Fliegenklatsche da wirklich helfen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.588"><![CDATA[Felsen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.588"><![CDATA[Gewaltige Felslandschaften regen immer wieder unsere Fantasie an: Wie sind diese Felsen hierher gelangt? Meist durch Erosion oder Gletscherbewegungen, manchmal aber auch durch Geschichten und Legenden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.589"><![CDATA[Eispickel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.589"><![CDATA[Steile Felswände oder Felsabhänge sind beliebte Klettergebiete für alle Abenteurer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.590"><![CDATA[Steinstatue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.590"><![CDATA[Ein geschickter Bildhauer kann aus großen Felsbrocken die schönsten Werke formen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.591"><![CDATA[Vogelnest]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.591"><![CDATA[Schroffe Felsen und unwegsames Gelände bieten ausreichend Schutz für Vögel und sind auch zum Nisten geeignet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.592"><![CDATA[Stonehenge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.592"><![CDATA[Stonehenge ist eines der ältesten Beispiele für Steinbaukunst. Viele Geheimnisse, Legenden und Geschichten ranken sich um diesen Steinkreis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.593"><![CDATA[Ödland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.593"><![CDATA[Entgegen den Erwartungen gibt es viele Tierarten, die durch die unwirtliche Umgebung des Ödlands kriechen. Der Boden ist zwar unfruchtbar, bietet aber Tieren, die sich dort gut angepasst haben, einen sicheren Zufluchtsort.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.594"><![CDATA[Das kleine Mädchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.594"><![CDATA[Die Lichter sind nur wenige Zentimeter lang und leuchten nur wenige Sekunden lang.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.595"><![CDATA[Ölpumpe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.595"><![CDATA[Üppige Landschaften werden durch moderne Technologien sehr oft vollständig zerstört.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.596"><![CDATA[Ölkanister]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.596"><![CDATA[Ein einziger Tropfen Öl kann 600 Liter Wasser verunreinigen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.597"><![CDATA[Salziger Hügel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.597"><![CDATA[Der Salzgehalt ist eine natürliche Ursache für die Entstehung von Wüsten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.598"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.598"><![CDATA[Die Savanne liegt zwischen tropischen Regenwäldern und Wüsten. Der Begriff bedeutet so viel wie „ferne Ebene“.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.599"><![CDATA[Flammen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.599"><![CDATA[Feuer spielen eine wichtige Rolle im Ökosystem der Savanne: Teile abgestorbener Pflanzen werden entfernt und Nährstoffe werden durch einen natürlichen Prozess, die sogenannte Remineralisierung, wieder zugeführt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.600"><![CDATA[Afrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.600"><![CDATA[Die berühmteste Savanne liegt in Afrika und heißt Serengeti.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.601"><![CDATA[Termitenbau]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.601"><![CDATA[Die mit Abstand häufigsten Pflanzenfresser der Savanne gehören zur Familie der Insekten. Ameisen und Termiten reinigen die Savanne.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.602"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.602"><![CDATA[Der Baobab kann große Mengen Wasser speichern. Wer hätte gedacht, dass sein Stamm einen Umfang von bis zu 20 Metern erreichen kann!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.603"><![CDATA[Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.603"><![CDATA[Haben Ihre Tiere auch eine Vorliebe für Süßes? Dann werden sie Sugar Land lieben! Vergessen Sie nicht, ihnen die Zähne zu putzen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.604"><![CDATA[Schokolade]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.604"><![CDATA[Kakaobutter schmilzt schnell im Mund. Schokolade ist seit etwa 1500 v. Chr. als köstlicher Snack bekannt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.605"><![CDATA[Marshmallows]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.605"><![CDATA[Ob gebacken, geröstet oder einfach pur – diese weiche, zähe Süßigkeit ist ein großer Erfolg, besonders in den USA. Früher wurde sie aus Pflanzen hergestellt und galt als Medizin!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.606"><![CDATA[Schokoladenbrunnen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.606"><![CDATA[Zuckerland – ein Land voller Milch, Honig und fließender Schokolade! Hier finden Sie auch Obst – den Lieblingssnack Ihrer Tiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.607"><![CDATA[Fliegender Muffin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.607"><![CDATA[Was fliegt denn da herum? Ein Muffin? Ein leckerer Leckerbissen für Ihre Tiere – er landet direkt in ihren Mäulern!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.608"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.608"><![CDATA[Die Tundra ist dauerhaft von Frost, dem sogenannten Permafrost (z. B. in Polargebieten), bedeckt, daher sollten Sie sich entsprechend kleiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.609"><![CDATA[Torf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.609"><![CDATA[Torf besteht aus verrotteten Pflanzenresten. Er kommt in Sümpfen vor und wird häufig als Brennstoff verwendet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.610"><![CDATA[Schaufel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.610"><![CDATA[Die Tundra weist sowohl weiche Sumpfgebiete als auch Bereiche mit hartem Permafrost auf. Ein guter Spaten für jeden Bodentyp ist daher unerlässlich.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.611"><![CDATA[Haube]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.611"><![CDATA[Die Inuit leben oft in der Tundra. Man erkennt sie leicht an ihren warmen, pelzigen Kapuzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.612"><![CDATA[Moos]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.612"><![CDATA[In der Tundra wachsen Moose, Flechten und Sträucher. Diese Pflanzen sind sehr widerstandsfähig und können in jeder Umgebung überleben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.613"><![CDATA[Wüste]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.613"><![CDATA[Glühende Hitze, wechselnde Fata Morganen und ferne Oasen: Die Wüste diente schon immer als Quelle der Inspiration, und das nicht nur für die Geschichten aus der Sammlung Tausendundeine Nacht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.614"><![CDATA[Düne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.614"><![CDATA[Es gibt viele verschiedene Dünenarten, darunter Wanderdünen. Die längste Sanddüne ist Abu Muharek mit einer Länge von etwa 600 Kilometern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.615"><![CDATA[Kann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.615"><![CDATA[Regenschauer sind in der Wüste selten, aber wenn es regnet, dann schüttet es richtig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.616"><![CDATA[Kreisdiagramm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.616"><![CDATA[Wüsten – sind sie seltene Phänomene? Wirklich? Alle Wüsten zusammen bedecken möglicherweise ein Fünftel der Erdoberfläche.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.617"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.617"><![CDATA[Dank ihrer Fähigkeit, Wasser zu speichern, können Kakteen sehr lange Dürreperioden überstehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.618"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.618"><![CDATA[Was ist so toll an einem Terrarium? Man kann darin exotische Tiere in ihrem eigenen Lebensraum halten. Sind diese Miniaturwelten nicht absolut faszinierend?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.619"><![CDATA[Wärmelampe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.619"><![CDATA[Exotische Umgebungen benötigen eine ständige Luftzufuhr. Die meisten Terrarien benötigen ein feuchtes und warmes Klima.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.620"><![CDATA[Höhle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.620"><![CDATA[Reptilien und andere Kleintiere ziehen sich gerne in abgelegene Höhlen zurück.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.621"><![CDATA[Manueller Scheibenwischer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.621"><![CDATA[Die inneren und äußeren Glasscheiben von Terrarien müssen regelmäßig gereinigt werden, damit die Zoobesucher sehen können, was sich im Inneren befindet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.622"><![CDATA[Fototapete]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.622"><![CDATA[Bekommen Tiere Heimweh? Das darf nicht passieren! Mit dem richtigen Fotohintergrund fühlen sie sich sofort wie in ihrem natürlichen Lebensraum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.623"><![CDATA[Alpen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.623"><![CDATA[Hurra für die Bergwiese! Hoch oben in den Bergen werden es eure Tiere lieben. Ruft sie schnell zusammen und los geht's!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.624"><![CDATA[Alphorn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.624"><![CDATA[Das Alphorn funktioniert auf Bergweiden wie ein Telefon. Man kann es fünf bis zehn Kilometer weit hören.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.625"><![CDATA[Kuhglocke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.625"><![CDATA[Auf den Bergweiden gibt es keine Zäune. Stattdessen werden Kuhglocken verwendet, um die Bauern darauf aufmerksam zu machen, wo ihre Kühe grasen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.626"><![CDATA[Snowboarden]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.626"><![CDATA[Unter dem Schnee? Auf keinen Fall! Snowboarden ist eine schnelle Möglichkeit, ins Tal zu gelangen, wenn überall Schnee liegt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.627"><![CDATA[Spazierstock]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.627"><![CDATA[Das Gelände in den Bergen ist sehr uneben. Die unberührte Natur ist unersetzlich. Ein Wanderstock hilft, an steilen Hängen die Stabilität zu bewahren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10000"><![CDATA[Leckerer Kuchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10000"><![CDATA[Man kann es kaum glauben – den Besuchern fallen die Augen aus den Höhlen. Seht nur, was der Reinigungskraft Slavek macht – die Besucher spüren die Blicke im Rücken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10001"><![CDATA[9 Millionen Stück]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10001"><![CDATA[Das erste Jahr ist vergangen und ZooMumba hat fast 10 Millionen Zoodirektoren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10002"><![CDATA[Ein Kinderspiel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10002"><![CDATA[Nach 12 Monaten gibt es in ZooMumba über 65 Tierarten! Haben Sie sie alle in Ihrem Zoo?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10003"><![CDATA[Etwas zu essen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10003"><![CDATA[Anfangs durften die Tiere im ZooMumba nur Gummibärchen und Lakritzschlangen fressen. Doch dann reichte es ihnen. Die Tiere wollten endlich etwas Richtiges zu essen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.10004"><![CDATA[1 Jahr]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.10004"><![CDATA[Die Geschichte von Zoomumba begann im August 2010. Wie die Zeit vergeht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.629"><![CDATA[Leckerer Kuchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.629"><![CDATA[Man kann es kaum glauben – den Besuchern fallen die Augen aus den Höhlen. Seht nur, was der Reinigungskraft Slavek macht – die Besucher spüren die Blicke im Rücken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.630"><![CDATA[Einer unter einer Million]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.630"><![CDATA[Am Ende des vierten Jahres hatte ZooMumba über 16 Millionen Zoodirektoren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.631"><![CDATA[Ein Kinderspiel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.631"><![CDATA[Vier Jahre und Hunderte verschiedener Tiere... Haben Sie sie alle in Ihrem Zoo?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.632"><![CDATA[Süßigkeiten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.632"><![CDATA[Anfangs durften die Tiere im ZooMumba nur Gummibärchen und Lakritzschlangen fressen. Doch dann reichte es ihnen. Die Tiere wollten endlich etwas Richtiges zu essen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.633"><![CDATA[1 Jahr]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.633"><![CDATA[Die Geschichte von Zoomumba begann im August 2010. Wie die Zeit vergeht!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.634"><![CDATA[Höhle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.634"><![CDATA[Viele Tiere bauen Höhlen, um sich vor Feinden zu schützen. Diese Art von Behausung bietet ihnen Sicherheit und hält sie warm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.635"><![CDATA[Steinzeitaxt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.635"><![CDATA[Nicht nur Tiere suchen Höhlen auf, um sich vor Raubtieren zu schützen. Auch Höhlenmenschen taten dies! Höhlen bergen viele archäologische Schätze.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.636"><![CDATA[Stalagmit]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.636"><![CDATA[Durch das ständige Tropfen des Wassers entstehen kleine Kalziumablagerungen, die Stalaktiten bilden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.637"><![CDATA[Schläger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.637"><![CDATA[Je tiefer die Höhle, desto dunkler wird es. Fledermäuse brauchen keine Augen, um sich zu orientieren, sie nutzen stattdessen Sonar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.638"><![CDATA[Grubenhelm]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.638"><![CDATA[Die meisten Höhlen befinden sich in Felsformationen, und da ständig Steine ​​herabfallen, ist es ratsam, einen Helm zu tragen. Dieser bietet nicht nur Schutz, sondern ist auch mit einer Lampe ausgestattet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.639"><![CDATA[Wald]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.639"><![CDATA[Wälder beherbergen eine Vielzahl von Bäumen, Sträuchern und Büschen. Das Unterholz bietet vielen scheuen Tieren Schutz.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.640"><![CDATA[Troll]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.640"><![CDATA[Die skandinavischen Wälder sind die Heimat zahlreicher weiterer Waldbewohner. Auch Trolle werden hier und da gesichtet!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.641"><![CDATA[Zeiger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.641"><![CDATA[Im Wald gibt es viel zu entdecken. Man kann sich leicht verirren, deshalb sind Wegweiser so wichtig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.642"><![CDATA[Krmelec]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.642"><![CDATA[Im Frühling und Sommer ist der Wald üppig bewachsen und grün, im Winter hingegen ist der Boden eher karg. Die Wiese mit dem frischen Heu ist in der Winterzeit eine willkommene Nahrungsquelle für die Tiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.643"><![CDATA[Baumstämme]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.643"><![CDATA[Wälder sind wichtige Holzlieferanten. Viele kleine Waldtiere suchen Schutz zwischen den Baumstammstapeln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.644"><![CDATA[Ballons]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.645"><![CDATA[Küste]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.645"><![CDATA[Hurra für das Wasser! Das Rauschen des Meeres ist in der Ferne zwischen Strand und Dünen zu hören. Millionen von Mikroorganismen leben im Schlamm der Gezeitenzone.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.646"><![CDATA[Schiffbruch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.646"><![CDATA[Raue Küstenlinien können für Schiffe sehr gefährlich sein. Leuchttürme helfen ihnen bei der Navigation. Früher nutzten Piraten dies aus, indem sie falsche Signale aussendeten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.647"><![CDATA[SOS-Signal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.647"><![CDATA[Was lässt das Herz schneller schlagen als ein Schiffbruch? Der Anblick von Land, natürlich! Das Ufer hat schon vielen Schiffbrüchigen das Leben gerettet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.648"><![CDATA[Flaschenpost]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.648"><![CDATA[Niemand weiß, wann und wo eine Flasche auftaucht. Manche werden direkt an den Strand gespült, andere segeln um die ganze Welt. Wie aufregend ist es erst, wenn die Nachricht endlich eintrifft!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.649"><![CDATA[Boje]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.649"><![CDATA[Bojen markieren die Grenze zwischen der Bucht und dem Schiffsverkehr.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.650"><![CDATA[Pilzfeld]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.650"><![CDATA[Wenn Pilze sprießen, bedeutet das, dass der Boden sehr fruchtbar ist. Wer weiß, welche Überraschungen uns erwarten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.651"><![CDATA[Pilzhaus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.651"><![CDATA[Im Feenwald leben kleine Zwerge in Pilzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.652"><![CDATA[Pilz-Haustier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.652"><![CDATA[Obwohl Pilze an einem festen Ort wachsen, zählen sie zum Tierreich und nicht zum Pflanzenreich. Sie ernähren sich von organischen Nährstoffen und würden sich bestimmt über einen Spaziergang freuen. Warum probieren Sie es nicht einfach mal aus?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.653"><![CDATA[Pilzkorb]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.653"><![CDATA[Pilzsammler müssen beim Sammeln von Pilzen vorsichtig sein, da viele giftig sind. Pflücken Sie nur die guten Pilze und legen Sie sie in Ihren Korb!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.654"><![CDATA[Schimmeliger Apfel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.654"><![CDATA[Schimmel ist eigentlich auch ein Pilz. Wie viele seiner Verwandten wächst er bevorzugt auf verdorbenen Lebensmitteln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.655"><![CDATA[Roter Schleimpilz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.655"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.656"><![CDATA[Grüner Schleimpilz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.656"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.657"><![CDATA[Gelber Schleimpilz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.657"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.658"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.658"><![CDATA[Die Weißwangeneule ernährt sich bevorzugt von Motten, Grillen oder kleinen Nagetieren. Sie sucht diese Leckerbissen aus der Luft und fängt sie im Flug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.659"><![CDATA[Kamerun]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.659"><![CDATA[Der Weißwangenwürger ist in Afrika und Kamerun beheimatet. Er lebt in Savannen, tropischen Regenwäldern oder an Waldrändern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.660"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.660"><![CDATA[Die Weißwangeneule hat quer gesägte Krallen, die teilweise mit Federn bedeckt sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.661"><![CDATA[Plüscheule]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.661"><![CDATA[Vor der Paarung ruft das Männchen ein zweisilbiges „Huhu“. Der Kontaktruf klingt wie „Twi-Twi“, und die Jungen betteln mit einem Zischen um Futter. Niedlich, nicht wahr?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.662"><![CDATA[Er verzog das Gesicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.662"><![CDATA[Hoppla! Wer grinst denn da so im Gebüsch? Eine Weißgesichtseule kann einem im Dunkeln ganz schön einen Schrecken einjagen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.663"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.663"><![CDATA[Diese kleinen Äffchen verbringen den halben Tag mit der Jagd nach Insekten, die sie zusammen mit Früchten genießen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.664"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.664"><![CDATA[Diese Affen lieben Waldgebiete. Sie schwingen von Baum zu Baum und sind hauptsächlich im Amazonasgebiet und in Brasilien anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.665"><![CDATA[Pfoten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.665"><![CDATA[Das Totenkopfäffchen hat sehr kurze Finger und seine Daumen können die anderen Finger nicht wie beim Menschen gegenüberstellen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.666"><![CDATA[Plüschaffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.666"><![CDATA[Das Totenkopfäffchen lebt in Gruppen in perfekter Harmonie. Die Jungen werden oft in einer Gruppe und gleichzeitig geboren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.667"><![CDATA[Schädel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.667"><![CDATA[Diese Affen haben ein markantes, schädelartiges Muster im Gesicht. Ihre Frisur ist zwar nicht besonders auffällig, aber ihre Ohren sind sehr witzig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.668"><![CDATA[Obst]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.668"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.669"><![CDATA[Lebkuchenmann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.669"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.670"><![CDATA[Süßigkeiten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.670"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.671"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.671"><![CDATA[Das Savannenschwein ist ein Pflanzenfresser. Es ernährt sich bevorzugt von Gräsern, Knollen und Wurzeln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.672"><![CDATA[Tansania]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.672"><![CDATA[Das Savannenschwein lebt in den bewaldeten Landschaften und Savannen Afrikas südlich der Sahara.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.673"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.673"><![CDATA[Beim Grasen kriecht es auf allen Vieren und wühlt im Boden nach allerlei Leckerbissen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.674"><![CDATA[Plüsch-Savannenschwein]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.674"><![CDATA[Das Savannenschwein erhielt den Spitznamen „Radio Africa“, weil es vor Angriffen oder der Flucht oft seinen Schwanz wie eine Antenne aufrichtet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.675"><![CDATA[Delikatesse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.675"><![CDATA[Wusstest du, dass das Savannenschwein der liebste Spielkamerad des Erdmännchens ist? Sie lieben es, Kakerlaken, Käfer, Maden und Würmer zu verspeisen. Das einzige Problem ist, dass sie davon etwas aufgebläht werden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.676"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.676"><![CDATA[Der Kanadische Luchs ernährt sich hauptsächlich von kleinen Säugetieren, seine bevorzugte Beute ist jedoch der Schneeschuhhase. Die beiden Populationen stehen in Wechselwirkung miteinander.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.677"><![CDATA[Kanada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.677"><![CDATA[Der Kanadische Luchs liebt bewaldete und schneebedeckte Gebiete. Er fühlt sich in Kanada heimisch, vor allem weil es dort viele Schneeschuhhasen gibt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.678"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.678"><![CDATA[Seine Hinterbeine sind länger als seine Vorderbeine, was es ziemlich komisch aussehen lässt. Es hat außerdem viele Haare an den Pfoten, wodurch es problemlos im Schnee laufen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.679"><![CDATA[Plüschluchs]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.679"><![CDATA[Die Jungtiere verstecken sich unter Baumwurzeln und in dichten Totholzbüscheln. Von ihren Verstecken aus haben sie einen guten Überblick über die Umgebung.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.680"><![CDATA[Sofakissen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.680"><![CDATA[Der kanadische Luchs spürt seine Beute auf und wartet oft lange, bevor er angreift. Ein bequemes Kissen wie dieses wäre ihm dabei sehr gelegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.681"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.681"><![CDATA[Der Eisvogel jagt seine Beute – Fische, Wasserinsekten und Kaulquappen – im Sturzflug. Er taucht mit dem Kopf voran ins Wasser, die Augen weit geöffnet, und wenn er wieder auftaucht, schießt er wie eine Rakete in die Höhe. Faszinierend!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.682"><![CDATA[Norwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.682"><![CDATA[Der Eisvogel fühlt sich im nördlichen Skandinavien wohl, wo es viele Süßwasserquellen zur Jagd gibt. Als Zugvogel ist er jedoch auch in vielen anderen Gebieten anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.683"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.683"><![CDATA[Die Beine dieses Vogels verändern ihre Farbe. Jungvögel haben dunkelbraune Beine, die sich während der Brutzeit orangerot färben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.684"><![CDATA[Plüsch-Eisvogel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.684"><![CDATA[Der monogame Eisvogel hat ein besonderes Balzritual: Das Männchen überreicht dem Weibchen mit einer Verbeugung einen kleinen Fisch. Wie niedlich!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.685"><![CDATA[Spitze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.685"><![CDATA[Wenn die Eisvögel ihre Jungen im Nest füttern, kreisen sie um das Nest, um alle zu erreichen. Hoffentlich wird ihnen dabei nicht schwindelig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.686"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.686"><![CDATA[Dank seiner gespaltenen Oberlippe kann der Wombat in den langen Abendstunden Gräser, Pflanzen, Moose, Wurzeln und Pilze auswählen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.687"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.687"><![CDATA[Wie viele andere australische Tiere sieht auch der Wombat komisch aus. Er ist ein Beuteltier und lebt im südlichen und östlichen Australien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.688"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.688"><![CDATA[Mit ihren scharfen Krallen bauen sie kunstvolle unterirdische Tunnel mit gemütlichen Höhlen. Wer weiß, vielleicht haben sie dort sogar Möbel?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.689"><![CDATA[Plüschwombat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.689"><![CDATA[Der Beutel des Weibchens ist nach hinten gerichtet, damit beim Graben kein Sand hineingelangt. Die Jungen bleiben bis zu acht Wochen im Beutel und leben danach noch ein Jahr lang in der Nähe ihrer Mutter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.690"><![CDATA[Schild]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.690"><![CDATA[Nähert sich ein Feind dem Bau, verschließt der Wombat den Eingang einfach mit dem Rücken. Dieser dient als Schutzschild und ist dank seiner dicken Haut, des Knorpels und der Knochen gut gepolstert.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.691"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.691"><![CDATA[Pelikane ernähren sich hauptsächlich von Fischen. Sie haben eine sehr ausgeklügelte Jagdmethode: Sie fliegen aus großer Höhe und tauchen ihren kräftigen Schnabel direkt ins Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.692"><![CDATA[Neuguinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.692"><![CDATA[Pelikane sind auf der ganzen Welt verbreitet. Außerhalb der Brutzeit durchstreifen sie Neuguinea.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.693"><![CDATA[Fuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.693"><![CDATA[Pelikane gehören zur Ordnung der Ruderfußkrebse und Watvögel. Ihre Zehen sind durch Schwimmhäute miteinander verbunden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.694"><![CDATA[Plüschpelikan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.694"><![CDATA[Während der Paarung hat das Männchen ein leuchtend gefärbtes Gesicht. Er umwirbt das Weibchen mit einem Tanz, bei dem er seinen Kopf streckt und seinen Speiseröhrensack aufbläht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.695"><![CDATA[Fischernetz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.695"><![CDATA[Pelikane nutzen ihre Speiseröhrentasche als Fischernetz.\n Sie kann bis zu 13 Liter Wasser und natürlich... jede Menge Fische fassen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.696"><![CDATA[Getreideliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.696"><![CDATA[Pick, pick, pick. Wie andere Hühner auch, picken Seidenhühner gern nach Körnern. Ihre Haubenfedern schütteln sich dabei anmutig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.697"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.697"><![CDATA[Laut alten Aufzeichnungen wurden Seidenhühner mit schneeweißen Federn und schwarzer Haut erstmals in China gesichtet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.698"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.698"><![CDATA[Die Federn dieser Hühner bedecken auch ihre Beine, weshalb sie wie flauschige, pelzige Kugeln aussehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.699"><![CDATA[Plüschhuhn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.699"><![CDATA[Seidenhühner sind gute Ammen. Sie legen bis zu 80 Eier pro Jahr und sind sehr zuverlässig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.700"><![CDATA[Karotte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.700"><![CDATA[Zu Ostern würden sich diese Hühner freuen, wenn die Leute Karotten statt ihrer Eier essen würden, damit sie mehr Küken bekommen können!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.701"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.701"><![CDATA[Saftiges Gras, Birken- und Weidenblätter, Flechten und Moose – das ist eine Delikatesse, der Moschushirsche sicherlich nicht widerstehen können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.702"><![CDATA[Kanada]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.702"><![CDATA[Der Moschusochse fühlt sich in der Tundra, wo es wenig Niederschlag gibt, pudelwohl. Und wenn die Schneeschmelze einsetzt, findet er dort auch noch üppige Vegetation. Wunderbar!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.703"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.703"><![CDATA[Mit seinen breiten, abgerundeten und scharfen Hufen stampft es über die Tundra, schabt Schnee beiseite und zermalmt Eis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.704"><![CDATA[Plüsch-Bisamratte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.704"><![CDATA[Die Jungtiere können bereits eine Woche nach der Geburt selbstständig nach Nahrung suchen, werden aber weiterhin von ihren Müttern gesäugt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.705"><![CDATA[Moschus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.705"><![CDATA[Während der Paarungszeit geben Moschusochsen eine Substanz in ihren Urin ab, die süßlich riecht; daher stammt der Name des Duftes, der ihn zu einer Art Markenzeichen macht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.706"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.706"><![CDATA[Dingos jagen fast alle Säugetiere, die auf ihren Füßen laufen, ein flauschiges Fell oder einen Beutel haben. Die meisten australischen Säugetiere sind Beuteltiere, daher sollte man sich vor Dingos in Acht nehmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.707"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.707"><![CDATA[Dingos waren einst recht selten und lebten in der Nähe der australischen Aborigines. Heute sind sie in ganz Australien anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.708"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.708"><![CDATA[Ihre Beine sind sehr lang, wobei die Hinterfüße ein Drittel ihrer Hinterbeine ausmachen. Ihnen fehlt eine fünfte Kralle vollständig.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.709"><![CDATA[Plüschdingo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.709"><![CDATA[Dingos leben in Gruppen und sind sehr gesellig, obwohl man sie meistens allein sieht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.710"><![CDATA[Zwinger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.710"><![CDATA[Dingos sind mit Haushunden verwandt und werden in Australien als Wildhunde bezeichnet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.711"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.711"><![CDATA[Es kann sein Opfer mit seinen kräftigen Tentakeln in 0,1 Sekunden treffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.712"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.712"><![CDATA[Gottesanbeterinnen leben hauptsächlich in tropischen und subtropischen Regionen, wo es viele Insekten gibt. Lecker!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.713"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.713"><![CDATA[Die beiden Vorderbeine sind mit Zähnen versehen und haben spitze Krallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.714"><![CDATA[Kuscheliges Insekt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.714"><![CDATA[Es ist nicht ungewöhnlich, dass ein deutlich größeres Weibchen ihren Partner nach der Paarung frisst. Oh je!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.715"><![CDATA[Zweig]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.715"><![CDATA[Die meisten Gottesanbeterinnen sind tagaktive Jäger, die stundenlang auf ihre Beute lauern. Im Gras sind sie schwer zu entdecken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.716"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.716"><![CDATA[Wenn einem Makaken Fruchtsaft aus den Schnurrhaaren tropft, bedeutet das, dass er gerade eine saftige Frucht genossen hat. Neben Früchten liebt er Blätter, Knospen, Insekten und manchmal sogar kleine Wirbeltiere. Guten Appetit!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.717"><![CDATA[Indien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.717"><![CDATA[Es gibt nur noch 2.500 ausgewachsene Makaken in verschiedenen Teilen Indiens. Helfen Sie mit, sie vor dem Aussterben zu retten!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.718"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.718"><![CDATA[Diese guten Kletterer verbringen die meiste Zeit hoch oben in den Baumwipfeln und schauen hinunter!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.719"><![CDATA[Plüschaffe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.719"><![CDATA[Makaken leben in Gruppen von zehn bis zwanzig Tieren und haben eine strenge Hierarchie. Sie kommunizieren miteinander durch Schreie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.720"><![CDATA[Löwenmähne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.720"><![CDATA[Die auffällige Löwenmähne ist ihr Markenzeichen. Auch der Schwanz ist sehr markant: Die schwarze Quaste am Schwanzende ähnelt der eines Löwen, weshalb diese Affenart auch „Löwenmakake“ genannt wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.721"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.721"><![CDATA[Das Frettchen ist ein Allesfresser. Es frisst Eichhörnchen, kleine Nagetiere, Vögel, aber auch Beeren und Früchte. Es lässt sich leicht zähmen, weshalb es zur Mäusejagd gehalten wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.722"><![CDATA[USA]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.722"><![CDATA[Die Frettchenkatze ist in vielen amerikanischen Bundesstaaten anzutreffen, bevorzugt aber trockene Wälder und Wüsten mit spärlicher Vegetation und wenigen Felsen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.723"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.723"><![CDATA[Dieser Waschbär schleicht nachts umher auf der Suche nach Futter. Die nordamerikanische Frettchenkatze hat einziehbare Krallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.724"><![CDATA[Plüschfrettchenkatze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.724"><![CDATA[Die Frettchenkatze hat große, violette Augen, die von feinem Fell umgeben sind. Es sieht aus, als trüge sie eine Brille, wodurch ihre Augen zusätzlich größer wirken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.725"><![CDATA[Halber Puma]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.725"><![CDATA[Die nordamerikanischen Indianer nannten es „cacomistle“, was so viel wie „halber Puma“ bedeutet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.726"><![CDATA[rote Wasserlilie]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.726"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.727"><![CDATA[blaue Seerose]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.727"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.728"><![CDATA[gelbe Seerose]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.728"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.729"><![CDATA[roter Osterhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.729"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.730"><![CDATA[blauer Osterhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.730"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.731"><![CDATA[gelber Osterhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.731"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.732"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.732"><![CDATA[Gefleckte Hyänen besitzen sehr kräftige Kiefer, mit denen sie den Panzer einer Schildkröte oder sogar sehr starke Knochen zermalmen können, wodurch sie ihre Nahrung sehr effizient verwerten können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.733"><![CDATA[Truthahn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.733"><![CDATA[Gefleckte Hyänen bewohnen felsige Gebirgsregionen, Halbwüsten und Buschsavannen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.734"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.734"><![CDATA[Gefleckte Hyänen laufen auf ihren Zehenspitzen und ihre Vorderbeine sind etwas länger als ihre Hinterbeine, weshalb sie einen gebückten Rücken haben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.735"><![CDATA[Plüschhyäne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.735"><![CDATA[Sie bekommen in der Regel 4 bis 5 Junge, und etwa 30 Tage nach der Geburt beginnen diese miteinander zu spielen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.736"><![CDATA[Kuhschädel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.736"><![CDATA[Hyänen jagen nicht nur ihre eigene Beute, sondern ernähren sich auch von Aas, also den Überresten von Tieren, die von Geparden, Leoparden, Löwen oder Tigern in Stücke gerissen wurden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.742"><![CDATA[Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.742"><![CDATA[Sumpfpflanzen gedeihen hier vor allem dank des sumpfigen Bodens und der Vegetation, die immer ausreichend Wasser hat.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.743"><![CDATA[Sumpflicht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.743"><![CDATA[Kleine, verspielte Lichter funkeln ringsum und tanzen vergnügt im Sumpf. Sind es Geister oder brennende Gase aus der Atmosphäre?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.744"><![CDATA[Tonkrug]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.744"><![CDATA[Archäologen durchsuchen die Sümpfe nach Spuren antiker Kulturen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.745"><![CDATA[Mumie im Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.745"><![CDATA[Unter günstigen Bedingungen können Lebewesen in Sümpfen über Jahrhunderte erhalten bleiben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.746"><![CDATA[Schlammbad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.746"><![CDATA[Der Schlamm in den Sümpfen wird wegen seiner heilenden Eigenschaften sehr geschätzt und findet häufig Anwendung in Therapien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.747"><![CDATA[rote Laterne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.747"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.748"><![CDATA[blaue Laterne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.748"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.749"><![CDATA[gelbe Laterne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.749"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.750"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.750"><![CDATA[Die Beute des Austernfischers hängt von den Gezeiten ab. Bei Ebbe pickt er Muscheln, Krebse und Insekten vom Meeresgrund auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.751"><![CDATA[Färöer-Inseln]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.751"><![CDATA[Der Austernfischer ist der Nationalvogel der Färöer-Inseln und steht unter strengem Schutz.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.752"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.752"><![CDATA[Der Austernfischer sucht nicht nur im Sand nach Nahrung, sondern manövriert auch schnell um die Felsen herum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.753"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.753"><![CDATA[Austernfischer leben monogam und können selbst im Alter von 36 Jahren noch Junge bekommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.754"><![CDATA[Woge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.754"><![CDATA[Die Wellen des Ozeans spülen ständig neue Nahrung für sie an. Sie zwingen die Krabbenschalen mit ihren Schnäbeln auf und verschlingen die Muscheln manchmal im Ganzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.755"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.755"><![CDATA[Der Kormoran ernährt sich ausschließlich von Meeres- und Süßwasserfischen. Er lebt in Küstennähe und bevorzugt große Gewässer, in denen er nach Nahrung tauchen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.756"><![CDATA[Japan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.756"><![CDATA[Der Japanische Kormoran, eine Unterart des Kormorans, ist auch als Temminckkormoran bekannt. Er ist in Ostasien beheimatet, von Nordtaiwan bis Korea und Japan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.757"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.757"><![CDATA[Kormorane sind sehr gute Taucher. Sie jagen unter Wasser und haben Schwimmhäute an den Füßen, die es ihnen ermöglichen, sich unter Wasser fortzubewegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.758"><![CDATA[Plüschkormoran]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.758"><![CDATA[Kormorane legen ihre Eier in Kolonien mit Tausenden anderer Brutpaare. Sie bauen ihre Nester an schwer zugänglichen Klippen entlang der Küste oder im Landesinneren in hohen Bäumen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.759"><![CDATA[Angelhaken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.759"><![CDATA[Der Kormoran besitzt einen hakenförmigen Schnabel, mit dem er seine Beute fängt. Er ist ein Rivale für jeden Fischer!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.760"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.760"><![CDATA[Grüne Libellenlarven können Beute mit ihren Mundwerkzeugen fangen. Ausgewachsene Libellen fangen Mücken und Fliegen im Flug.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.761"><![CDATA[Taiwan]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.761"><![CDATA[Grünlich-grüne Seggen kommen an vielen Orten vor. Sie fühlen sich in Taiwan und in der Nähe von Gewässern und Sumpfgebieten wohl.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.762"><![CDATA[Fuß]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.762"><![CDATA[Grünflügelspinnen sind Gliederfüßer. Ihre zierlichen Beine sind dunkelgrau bis schwarz gefärbt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.763"><![CDATA[Plüschlibelle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.763"><![CDATA[Libellen durchlaufen zwei Lebensphasen. Zuerst als Larven im Wasser und dann in voller Pracht als ausgewachsene Libellen. Frost oder Verschmutzung des Wassers haben kaum Auswirkungen auf die Larven.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.764"><![CDATA[Umsatz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.764"><![CDATA[Libellen bewegen ihre Flügel unabhängig voneinander. Sie können nicht nur plötzlich die Richtung ändern, sondern auch rückwärts fliegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.765"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.765"><![CDATA[Ozelots jagen in einem riesigen Gebiet. Sie fressen so ziemlich alles, was sie finden können, bevorzugen aber kleine Beutetiere wie Nagetiere und Kaninchen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.766"><![CDATA[Brasilien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.766"><![CDATA[Ozelots kommen in Mittelamerika und im Amazonas-Regenwald vor. Sie leben in Gebieten mit dichter Vegetation, können aber nachts auch in offeneren Gebieten anzutreffen sein.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.767"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.767"><![CDATA[Ozelots sind aktive Tiere, die in riesigen Gebieten von bis zu 18 Quadratkilometern umherstreifen. Man findet sie in Höhenlagen von bis zu 1200 Metern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.768"><![CDATA[Plüsch-Ozelot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.768"><![CDATA[Sie bekommen in der Regel nur ein Junges, das bis zu zwei Jahre bei seiner Mutter lebt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.769"><![CDATA[Schabstange]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.769"><![CDATA[Im Gegensatz zu anderen Katzenarten haben Ozelots keine Angst vor Wasser und sind ausgezeichnete Schwimmer.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.770"><![CDATA[Grasliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.770"><![CDATA[Das Wildschwein besitzt eine sehr flexible Oberlippe, die es ihm ermöglicht, auch auf Wiesen mit kürzerem Gras zu grasen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.771"><![CDATA[Tibet]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.771"><![CDATA[Yaks leben im Himalaya, in der Mongolei und sogar im südlichen Sibirien. In Tibet nutzen die Menschen ihre Wolle, ihr Fleisch, ihre Haut, ihre Milch und sogar ihren Dung, der als Brennstoff dient.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.772"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.772"><![CDATA[Die Hufe von Yaks sind recht klein und kräftig. Sie haben scharfe Spitzen und harte Kanten, die es ihnen ermöglichen, Hügel langsamer hinabzusteigen. Dadurch können sie sich auch in unwegsamem Gelände sicher fortbewegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.773"><![CDATA[Plüschtier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.773"><![CDATA[Yakbabys können fünf bis fünfzehn Minuten nach der Geburt auf ihren eigenen Beinen stehen und suchen anschließend sofort das Euter ihrer Mutter auf.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.774"><![CDATA[Sprungwurf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.774"><![CDATA[Yaks bewegen sich gern. Beim Grasen machen sie manchmal eine Pause und spielen Apportieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.775"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.775"><![CDATA[Nasenbären nutzen ihre Schnauze, um nach kleinen Wirbellosen zu suchen. Zum Nachtisch fressen sie auch Früchte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.776"><![CDATA[Argentinien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.776"><![CDATA[Nasenbären leben in tropischen Regenwäldern und sind von den USA bis Argentinien weit verbreitet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.777"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.777"><![CDATA[Nasenbären huschen mit ihren schwarzen Pfoten über den Boden und suchen nach Nahrung. Nachts klettern sie zum Schlafen auf Bäume.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.778"><![CDATA[Plüschnasenbär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.778"><![CDATA[Die Jungen werden hoch oben in den Baumkronen geboren. Während dieser Zeit suchen die Männchen nach kleinen Tieren und Früchten, um ihre Jungen vor Fressfeinden zu schützen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.779"><![CDATA[Schnauze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.779"><![CDATA[Mit ihrer flexiblen Schnauze dringen sie in alle möglichen Löcher, Ecken und Ritzen ein, wo sie ihre Beute fangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.780"><![CDATA[Krokodilballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.780"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.781"><![CDATA[Känguru-Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.781"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.782"><![CDATA[Koala-Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.782"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.784"><![CDATA[roter Zaubertrank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.784"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.785"><![CDATA[grüner Zaubertrank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.785"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.786"><![CDATA[gelber Zaubertrank]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.786"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.787"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.787"><![CDATA[Fruchtfledermäuse lieben es, sich an Nektar, Pollen und Früchten zu laben, aber an Halloween erwachen diese fliegenden Füchse zum Leben und stürzen sich auf ihre Opfer!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.788"><![CDATA[Rumänien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.788"><![CDATA[Als Haustiere des berüchtigten Grafen Dracula sind sie in ganz Rumänien anzutreffen. Ansonsten leben sie in Afrika, Asien oder Australien.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.789"><![CDATA[Krallen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.789"><![CDATA[Fruchtfledermäuse unterscheiden sich von gewöhnlichen Fledermäusen durch ihre Krallen am zweiten Finger, die eine membranöse Struktur aufweisen, die sich über die Finger erstreckt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.790"><![CDATA[Plüsch-Fruchtfledermaus]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.790"><![CDATA[Eine Flughundart kann bis zu 30 Jahre alt werden. Sie bringt einmal im Jahr ein Junges zur Welt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.791"><![CDATA[Blut]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.791"><![CDATA[Wie Werwölfe trinken auch Damhirsche manchmal gerne Blut. Sie können sogar frisches Blut riechen, uuuuaaaaaaaahhhhhh!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.792"><![CDATA[Pflanzenfresser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.792"><![CDATA[Kaschmirziegen lieben Gras und eignen sich daher ideal zur Landschaftspflege. Das einzige Problem ist ihr ziemlich unangenehmer Geruch.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.793"><![CDATA[China]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.793"><![CDATA[Die Kaschmirziege stammt ursprünglich aus Tibet, ist heutzutage aber auch in Kirgisistan und Usbekistan anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.794"><![CDATA[Huf]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.794"><![CDATA[Kaschmirziegen hüpfen über die Berge und frieren überhaupt nicht. Sie fühlen sich in der Steppe wohl, selbst unter extremen klimatischen Bedingungen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.795"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.795"><![CDATA[Kaschmirziegen haben so flauschige, weiche Wolle, dass man sie am liebsten knuddeln möchte. Ihre großen Hörner sind manchmal unter ihren langen Ohren verborgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.796"><![CDATA[Pullover]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.796"><![CDATA[Weber auf der ganzen Welt bewundern diese Wollziege. Ein schöner Pullover aus Kaschmir ist sehr luxuriös und warm.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.797"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.797"><![CDATA[Es gibt viele Paradiesvogelarten. Man sagt, ihr Aussehen werde von ihrer Ernährung bestimmt. Sie alle fressen gerne Früchte, aber einige sind sehr spezialisiert und fressen beispielsweise Muskatnuss.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.798"><![CDATA[Papua-Neuguinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.798"><![CDATA[Der Paradiesvogel ist auf dem nationalen Wappen von Papua-Neuguinea abgebildet. Seinen Namen verdankt er den Seeleuten, die dort die Welt entdeckten – ein wahres Paradies mitten im Ozean!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.799"><![CDATA[Klaue]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.799"><![CDATA[Männliche Paradiesvögel führen einen interessanten Balztanz auf, um Weibchen anzulocken. Hmmm... hättest du Lust, auch mitzutanzen?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.800"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.800"><![CDATA[Sie sind extravagant, draufgängerisch und unglaublich farbenprächtig – Paradiesvögel sind Abenteurer. Manche leben monogam, andere polygam – Abwechslung ist das Salz in der Suppe.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.801"><![CDATA[Mosaik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.801"><![CDATA[Das Markenzeichen dieses Vogels ist sein prächtiges Gefieder. Seine Schwanzfedern stechen besonders hervor und sein Körper gleicht einem schillernden Farbenmosaik.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.802"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.802"><![CDATA[Möwen lieben Fisch am meisten. Aber sie stürzen sich auf alles, was lecker aussieht! Oftmals stehlen sie Touristen Pizza, Schokolade oder Eis.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.803"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.803"><![CDATA[An der deutschen Nordküste sind Möwen zahlreich vertreten. Sie jagen Würmer, Krebstiere und Weichtiere im Wattenmeer. Jede Flut bringt ihnen frischen Fisch.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.804"><![CDATA[Füße]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.804"><![CDATA[Klatsch, klatsch! Sie haben an jedem Fuß drei durch Schwimmhäute verbundene Zehen, was es ihnen erleichtert, sich auf dem bei Ebbe zurückgebliebenen schlammigen Sand fortzubewegen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.805"><![CDATA[Kleine Vögel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.805"><![CDATA[Die Küken werden durch ein dichtes Daunengefieder warmgehalten. Mit zunehmendem Alter verändert sich ihr Federkleid zu dem der erwachsenen Tiere. Möwen können bis zu 30 Jahre alt werden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.806"><![CDATA[Segelboot]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.806"><![CDATA[Bei einem Küstensturm können Möwen im starken Wind wunderschön über das Wasser gleiten. Das ist herrlich!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.807"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.807"><![CDATA[Die Nacht ist hereingebrochen, es regnet... die Kapkobra verlässt ihren Bau, um kleine Säugetiere und Reptilien zu jagen. Schnapp sie dir, und sie ist weg!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.808"><![CDATA[Südafrika]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.808"><![CDATA[Diese kleine Schlange lebt in der sandigen Halbwüste Südafrikas, wo sie sich unter dem Sand warm und wohl fühlt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.809"><![CDATA[Fußspuren im Sand]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.809"><![CDATA[Die Kap-Laubleiter kriecht durch warmen oder feuchten Sand und hinterlässt leichte Spuren. Ist das nicht niedlich?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.810"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.810"><![CDATA[Im Sommer legt die Kapkobra 3 bis 11 Eier, die sie in ihrer Höhle ausbrütet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.811"><![CDATA[Bohren]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.811"><![CDATA[Die Kap-Leiterschlange gräbt sich wie ein Bohrer in den Boden. Bei Gefahr richtet sie sich auf und bläht ihren Hals auf, doch ihr Gift ist nicht sehr stark.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.812"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.812"><![CDATA[Der Bércoun ernährt sich am liebsten von Insekten, Spinnen und Hundertfüßern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.813"><![CDATA[Zentralafrikanische Republik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.813"><![CDATA[Die afrikanische Wildkatze fühlt sich in Afrika wohl … außer im Westen. Aus irgendeinem Grund hat sie sich dort noch nicht ausgebreitet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.814"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.814"><![CDATA[Kurze Beine und ein komischer Gang sind seine auffälligsten Merkmale. Wer hätte gedacht, dass es so schnell rennen kann?]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.815"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.815"><![CDATA[Sie wachsen sehr schnell... In nur 6-10 Wochen verlassen sie ihre Eltern und gründen ihr eigenes Zuhause.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.816"><![CDATA[Ringe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.816"><![CDATA[Der Bércoun ist monogam und bleibt sein Leben lang bei seinem gewählten Partner. Wie romantisch!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.817"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.817"><![CDATA[Der Streifenmanguste ernährt sich von kleinen Insekten, Reptilien und Vögeln, die er mit seinen langen Krallen vom Boden und von Bäumen aufpickt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.818"><![CDATA[Eritrea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.818"><![CDATA[Die Savannen und Graslandschaften in der zentralöstlichen Zone Afrikas, die sich von Eritrea erstrecken, bieten ihnen nicht nur eine Heimat, sondern auch reichlich Beute.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.819"><![CDATA[Pfote]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.819"><![CDATA[Der Streifenmanguste lebt in den unterschiedlichsten Verstecken. Er nistet in Felsen, Büschen, Schluchten und sogar Termitenhügeln!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.820"><![CDATA[Kuscheltier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.820"><![CDATA[Der Streifenmanguste ist sehr gesellig und lebt in Gruppen von etwa 20 Tieren. Männchen und Weibchen leben zusammen und bilden eine altersbasierte Hierarchie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.821"><![CDATA[Mosaik]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.821"><![CDATA[Das Rudel ist matriarchalisch organisiert und alle Mitglieder werden versorgt, insbesondere die Jungen und Alten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.822"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.822"><![CDATA[Krabben ernähren sich hauptsächlich von Algen, aber sie fressen auch Weichtiere, Würmer, Schwämme und sogar andere Krebstiere.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.823"><![CDATA[Norwegen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.823"><![CDATA[Krabben kommen in allen Ozeanen der Welt vor, sowohl im Süßwasser als auch an Land. Man hat sie sogar in rauchenden Vulkanschlote oder auf Bäumen kletternd gefunden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.824"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.824"><![CDATA[Die meisten Krabben bewegen sich aufgrund der Ausrichtung ihrer Beingelenke seitwärts fort, einige jedoch vorwärts oder rückwärts.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.825"><![CDATA[Plüschkrabbe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.825"><![CDATA[Der harte Panzer der Krabbe verhindert ihr Wachstum, daher müssen sich junge Krabben im ersten Lebensjahr sechs- bis siebenmal häuten. Ausgewachsene Krabben häuten sich nur ein- bis zweimal jährlich.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.826"><![CDATA[Schwätzer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.826"><![CDATA[Krabben nutzen ihre Scheren für verschiedene Zwecke, unter anderem zur Nahrungsaufnahme, zur Verteidigung und zur Paarung. Verlieren sie eine Schere oder ein Bein, wachsen ihnen einfach neue nach!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.827"><![CDATA[rote Kerze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.827"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.828"><![CDATA[blaue Kerze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.828"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.829"><![CDATA[gelbe Kerze]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.829"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.830"><![CDATA[Roter Teddybär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.830"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.831"><![CDATA[Blauer Teddybär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.831"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.832"><![CDATA[Gelber Teddybär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.832"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.833"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.833"><![CDATA[Der Blaufußtölpel ist bei Fischen recht wählerisch. Zu seinen Lieblingsspeisen zählen Sardinen, Sardellen und Makrelen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.834"><![CDATA[Ecuador]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.834"><![CDATA[Der Blaufußtölpel ist an der Pazifikküste Mittelamerikas beheimatet. Er ist ein reiner Meeresvogel, der zum Brüten an Land brütet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.835"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.835"><![CDATA[Die blauen Beine spielen eine Rolle beim Balzritual. Die Männchen präsentieren den Weibchen ihre Beine, die diese dann bewerten und ihren Partner auswählen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.836"><![CDATA[Plüsch-Blaufußtölpel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.836"><![CDATA[Sein Name stammt vom spanischen Wort "bobo", was so viel wie ungeschickt oder dumm bedeutet, weil es sich an Land so fortbewegt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.837"><![CDATA[Blaue Socken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.837"><![CDATA[Der Blaufußtölpel ist ein großer Vogel. Das Weibchen ist größer als das Männchen und kann bis zu 90 cm groß werden und eine Flügelspannweite von bis zu 1,5 Metern erreichen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.838"><![CDATA[Blauer Schokoladenhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.838"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.839"><![CDATA[Grüner Schokoladenhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.839"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.840"><![CDATA[Roter Schokoladenhase]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.840"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.841"><![CDATA[Haufen Ostereier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.841"><![CDATA[Eine schöne Sammlung von Ostereiern. Früher verwendete man bemalte Hühnereier. Heutzutage sind Schokoladeneier üblicher.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.842"><![CDATA[gepunktetes Ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.842"><![CDATA[Früher wurden nicht nur Hühnereier bemalt, sondern auch Straußeneier, und es wurde sogar ein 60.000 Jahre altes Straußenei gefunden!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.843"><![CDATA[Sternenei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.843"><![CDATA[Ostereiersuchen sind eine beliebte Tradition auf der ganzen Welt. Kinder gewinnen Preise, wenn sie die meisten Eier sammeln oder das kleinste oder größte Ei finden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.844"><![CDATA[Gestreiftes Ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.844"><![CDATA[In einigen slawischen Ländern ist es Brauch, Mädchen und Frauen aus der Nachbarschaft symbolisch auf den Rücken zu schlagen und mit Wasser zu übergießen. Jungen erhalten dafür Bänder und Eier. Dies soll ihre Schönheit und Gesundheit fördern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.845"><![CDATA[Bemaltes Ei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.845"><![CDATA[Eiertanz ist ein traditionelles Spiel, bei dem Eier auf den Boden gelegt werden und die Teilnehmer versuchen, um die Eier herumzutanzen, ohne dass ein Ei zerbricht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.846"><![CDATA[Regenbogenei]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.846"><![CDATA[Ostereier, die speziell für sehbehinderte Kinder angepasst wurden, damit diese an der Ostereiersuche teilnehmen können. Die Eier piepen oder spielen eine Melodie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.847"><![CDATA[Pflanzenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.847"><![CDATA[Das Dromedar ernährt sich hauptsächlich von Wüstenpflanzen. Es kann bis zu 36 Kilogramm Fett in seinem Höcker speichern, das sich allmählich zersetzt und ihm das Überleben in der Wüste ermöglicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.848"><![CDATA[Mauretanien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.848"><![CDATA[Das Dromedar existiert seit 2000 Jahren nicht mehr in freier Wildbahn, aber gelegentlich kann man ein einzelnes Exemplar finden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.849"><![CDATA[Hufabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.849"><![CDATA[Dromedare streifen normalerweise frei in Herden von bis zu 20 Tieren umher, meist Weibchen, die von einem einzelnen Männchen angeführt werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.850"><![CDATA[Plüschdromedar]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.850"><![CDATA[Nach einer Tragzeit von 15 Monaten wird ein einzelnes Kalb geboren. Das Muttertier kümmert sich zwei Jahre lang um das Kalb.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.851"><![CDATA[Ein Tropfen Wasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.851"><![CDATA[Das Dromedar hat sich an das Leben in der Wüste angepasst und kann einen Wasserverlust von über 30 % tolerieren. Das bedeutet, dass es nur alle 10 bis 15 Tage trinken muss.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.852"><![CDATA[Pflanzenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.852"><![CDATA[Wie andere Antilopenarten ernährt sich der Große Kudu gerne von Blättern und Gras und manchmal sogar von Mandarinen und Orangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.853"><![CDATA[Simbabwe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.853"><![CDATA[Der Große Kudu durchstreift das gesamte südliche Afrika. Er bevorzugt besiedelte Gebiete und sucht Nahrung und Schutz in Wäldern, auf verlassenen Feldern und Weiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.854"><![CDATA[Hufabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.854"><![CDATA[Die Hörner eines Großen Kudus sind im Alter von sechs Jahren vollständig eingerollt. Würde man sie strecken, wären sie 120 cm oder länger!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.855"><![CDATA[Plüsch-Kudu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.855"><![CDATA[Der Große Kudu hat in der Regel nur ein Junges, das sich mehrere Wochen lang vor Raubtieren in der Vegetation versteckt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.856"><![CDATA[Sprungstange]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.856"><![CDATA[Trotz seiner geringen Größe ist der Große Kudu ein guter Springer und kann sogar über einen 3 Meter hohen Zaun springen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.857"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.857"><![CDATA[Der Buntspecht ist ein Einzelgänger, der nachts Insekten, kleine Säugetiere, Vögel und Schlangen jagt. Er frisst aber auch Gemüse und Früchte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.858"><![CDATA[Tasmanien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.858"><![CDATA[Die gefleckte Kunoichi ist hauptsächlich in Tasmanien bekannt, und in Australien wurde vor kurzem ein Versuch begonnen, sie wieder in die freie Wildbahn einzuführen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.859"><![CDATA[Pfotenabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.859"><![CDATA[Jeder Fleckenmarder besitzt bis zu fünf verschiedene Baue, die er abwechselnd bewohnt. Jeder Bau besteht aus mehreren gegrabenen Löchern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.860"><![CDATA[Plüsch-Fleckenmarder]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.860"><![CDATA[Zibetkatzen sind Beuteltiere, was bedeutet, dass die Weibchen ihre Jungen in einem Beutel an ihrem Bauch aufziehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.861"><![CDATA[gepunktetes Hemd]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.861"><![CDATA[Die Kunovci sind schwarz oder goldbraun, haben aber alle markante weiße Punkte auf dem Rücken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.862"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.862"><![CDATA[Delfine ernähren sich von Fischen und Tintenfischen, größere Delfinarten wie beispielsweise Orcas hingegen von kleineren Säugetieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.863"><![CDATA[Flachwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.863"><![CDATA[Die meisten Delfine bevorzugen wärmere tropische Gewässer, aber einige Delfinarten sind auch in kalten Gewässern anzutreffen. Manche Delfine haben sogar den Weg in Flüsse gefunden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.864"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.864"><![CDATA[Der Delfin ist sehr aktiv und gesellig. Seine Schwanzflosse ermöglicht ihm weite Sprünge über die Wasseroberfläche.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.865"><![CDATA[Plüschdelfin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.865"><![CDATA[Die Jungen werden in der Regel im Frühling und Sommer geboren und bleiben lange bei ihrer Mutter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.866"><![CDATA[Birne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.866"><![CDATA[Delfine sind sehr intelligent. Sie lernen, kooperieren und trauern gemeinsam.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.867"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.867"><![CDATA[Der Pottwal taucht bis zu zwei Kilometer tief, wo er nach mittelgroßen Tintenfischen sucht. Er ernährt sich außerdem von Kraken und Fischen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.868"><![CDATA[Tiefwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.868"><![CDATA[Der Pottwal lebt im Ozean. Wie alle Wale muss auch der Pottwal zum Atmen an die Oberfläche kommen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.869"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.869"><![CDATA[Der Pottwal besitzt das größte Gehirn aller Tiere weltweit – es ist fünfmal größer als das menschliche Gehirn!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.870"><![CDATA[Plüschtier eines riesigen Pottwals]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.870"><![CDATA[Pottwale pflanzen sich langsam fort. Weibchen gebären nur alle 4 bis 20 Jahre und kümmern sich bis zu 10 Jahre lang um ihren Nachwuchs.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.871"><![CDATA[Zahn]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.871"><![CDATA[Jeder einzelne Pottwalzahn wiegt bis zu 1 Kilo, aber zum Fangen oder Fressen von Tintenfischen werden sie nicht benötigt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.872"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.872"><![CDATA[Der Riesenkalmar ernährt sich von Tiefseefischen oder kleineren Kalmaren und fängt seine Beute mit seinen langen Tentakeln.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.873"><![CDATA[Tiefwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.873"><![CDATA[Der Riesenkalmar lebt in der Tiefsee, weshalb er so große Größen erreicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.874"><![CDATA[Tentakel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.874"><![CDATA[Der Riesenkalmar besitzt das größte Auge aller Lebewesen; es kann einen Durchmesser von bis zu 27 cm und eine Pupille von bis zu 9 cm erreichen. Dank seiner Augen kann er selbst geringste Lichtreflexe auf dem Meeresboden wahrnehmen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.875"><![CDATA[Riesenoktopus-Plüschtier]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.875"><![CDATA[Genetische Untersuchungen haben gezeigt, dass es nur geringe Unterschiede zwischen den Oktopussen gibt, was darauf hindeutet, dass es weltweit nur eine Art gibt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.876"><![CDATA[Jumper]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.876"><![CDATA[Die Innenseite der Tentakel ist mit Saugnäpfen bedeckt, die mit sogenannten „Zähnen“ besetzt sind. Dank dieser Zähne wehrt es Fressfeinde, insbesondere Pottwale, ab.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.877"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.877"><![CDATA[Marline ernähren sich von Fischen wie Makrelen und Thunfischen. Sie benutzen ihre langen, schwertartigen Tentakel, um Fische zu fangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.878"><![CDATA[Flachwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.878"><![CDATA[Marlin bevorzugen wärmeres Wasser in Oberflächennähe. Sie sind Wanderfische und folgen warmen Meeresströmungen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.879"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.879"><![CDATA[Fischer müssen sich beim Fischen auf einen harten Kampf einstellen. Der Schriftsteller Ernest Hemingway beschreibt einen solchen Kampf in seinem Buch „Der alte Mann und das Meer“.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.880"><![CDATA[Plüschmarlin]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.880"><![CDATA[Die Weibchen sind viel größer als die Männchen – bis zu viermal so groß! Sie legen bis zu einer Million Eier auf einmal, aber nur eines davon erreicht das Erwachsenenalter.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.881"><![CDATA[Rakete]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.881"><![CDATA[Der Blaue Marlin gehört zu den schnellsten Fischen im Ozean und kann Geschwindigkeiten von bis zu 100 km/h erreichen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.882"><![CDATA[Insektenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.882"><![CDATA[Der Clownfisch ernährt sich hauptsächlich von Plankton im Wasser, frisst aber auch gerne die unverdauten Nahrungsreste seiner Wirte.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.883"><![CDATA[Oberflächenwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.883"><![CDATA[Clownfische bevorzugen warmes, flaches Wasser in der Nähe von Korallenriffen und flachen Lagunen. Sie benötigen Anemonen zum Überleben!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.884"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.884"><![CDATA[Bevor der Clownfisch in die Anemone schwimmt, tanzt er davor, um sich zu akklimatisieren. Die Anemone bietet ihm Nahrung und Schutz. Im Gegenzug entfernt der Clownfisch Parasiten von ihr.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.885"><![CDATA[Plüschclown mit Augen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.885"><![CDATA[Alle Clownfische werden als Männchen geboren. Sie besitzen die Fähigkeit, ihr Geschlecht zu ändern und zum Anführerweibchen in der Gruppe zu werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.886"><![CDATA[Aquarium]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.886"><![CDATA[Der Clownfisch ist der beliebteste Aquarienfisch, insbesondere seit er in Hollywood berühmt wurde. Aufgrund der Jagd geht sein Bestand in freier Wildbahn jedoch zurück.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.887"><![CDATA[Insektenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.887"><![CDATA[Quallen ernähren sich von Plankton, Eiern, Krebstieren und sogar von anderen Quallen – im Grunde von allem, was sie mit ihren Tentakeln greifen können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.888"><![CDATA[Flachwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.888"><![CDATA[Quallen sind allgegenwärtig. Sie leben in jedem Meer, Ozean und See der Welt. Schätzungsweise gibt es über 10.000 verschiedene Arten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.889"><![CDATA[Jacke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.889"><![CDATA[Quallen sind Wirbellose, das heißt, sie besitzen kein Knochengerüst. Wird eine Qualle in zwei Hälften geteilt, kann sie sich – ähnlich wie ein Regenwurm – in zwei neue Organismen regenerieren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.890"><![CDATA[Plüschqualle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.890"><![CDATA[Quallen legen täglich Eier. Aus dem Ei entwickelt sich eine Larve, die sich dann zu einem Polypen – einer Mundöffnung, die von Tentakeln umgeben ist – entwickelt. Mit der Zeit wird aus dem Polypen eine Qualle.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.891"><![CDATA[Flasche Wasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.891"><![CDATA[Quallen bestehen fast vollständig aus Wasser, wobei bestimmte Arten zwischen 95 und 98 % Wasser enthalten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.892"><![CDATA[Schalentierliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.892"><![CDATA[Der Vierzahnwels bevorzugt Wirbellose und Algen. Große Vierzahnwelse können mit ihren kräftigen Schnäbeln Muscheln und Austern knacken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.893"><![CDATA[Oberflächenwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.893"><![CDATA[Die meisten Arten leben in Küstennähe und in den Flussmündungen von Meeresgewässern, einige wenige Arten leben jedoch ausschließlich im Süßwasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.894"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.894"><![CDATA[Das Vierbeiner bewegt sich sehr langsam, kann aber blitzschnell sprinten. Es besitzt ein ausgezeichnetes Sehvermögen, das ihm hilft, Raubtieren zu entkommen und sich auf die Verteidigung vorzubereiten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.895"><![CDATA[Plüschkatze mit vier Zähnen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.895"><![CDATA[Die Fortpflanzung findet an der Wasseroberfläche statt. Die Männchen drängen die Weibchen an die Oberfläche, und die Eier treiben davon.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.896"><![CDATA[Ballon]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.896"><![CDATA[Der Vierzahnfisch bläht sich auf, indem er seinen Magen mit Wasser füllt. Dabei stellt er seine Stacheln auf, wodurch er für Raubtiere weniger attraktiv wird.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.897"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.897"><![CDATA[Glaubt nicht all die Geschichten, dass der Kraken sich an gestrandeten Seeleuten gütlich tut. Der Kraken in Waterworld hat Fische auf seinem Speiseplan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.898"><![CDATA[Tiefwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.898"><![CDATA[Der Kraken lebt auf dem Meeresgrund und taucht von dort auf, um seine Beute zu jagen. Er bevorzugt die kalten Gewässer um Norwegen und Grönland.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.899"><![CDATA[Tentakel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.899"><![CDATA[Die genaue Größe des Kraken ist unbekannt, aber seine Tentakel können sich um ein ganzes Schiff wickeln, was darauf schließen lässt, dass er viel größer ist als ein Riesenkalmar.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.900"><![CDATA[Plüschkraken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.900"><![CDATA[Es wird spekuliert, dass sich der Kraken nicht fortpflanzt und dass nur zwei Exemplare existieren. Beide wurden angeblich am selben Ort in der Grönlandsee gesichtet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.901"><![CDATA[Riesiges Auge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.901"><![CDATA[Wie der Riesenkalmar besitzt auch der Kraken große Augen, mit denen er nach Beute sucht. Eine Begegnung mit ihm in der Tiefsee wäre für jeden Taucher furchterregend!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.902"><![CDATA[Eismasse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.902"><![CDATA[Ziehen Sie sich warm an, denn es ist hier ziemlich kalt. An beiden Polen befinden sich Eismassen, die das „Land“ aus riesigen Eisflächen bilden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.903"><![CDATA[Eisbohrer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.903"><![CDATA[Seit Jahrhunderten fischen die Menschen, indem sie ein Loch ins Eis bohren. Mit diesem Bohrer kann man den Eisring entfernen und anschließend wieder einsetzen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.904"><![CDATA[Schlittschuh]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.904"><![CDATA[Das Schlittschuhlaufen hat seinen Ursprung vor 3000 Jahren in Finnland. Seitdem ist es weltweit populär geworden. Menschen fahren Schlittschuh nicht nur zum Vergnügen, sondern es ist auch eine praktische Art, von A nach B zu gelangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.905"><![CDATA[Eiswürfel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.905"><![CDATA[Die erste Eismaschine wurde im 19. Jahrhundert als Kühlvorrichtung für Krankenzimmer gebaut. Schon bald gaben die Menschen Eiswürfel in ihre Getränke.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.906"><![CDATA[Gletscher]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.906"><![CDATA[Nur ein Zehntel des Eisbergs ragt aus dem Wasser. Die Spitze eines Eisbergs kann bis zu 75 Meter hoch über der Wasseroberfläche liegen. Das bedeutet, dass die größten Eisberge bis zu 750 Meter tief unter Wasser liegen können!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.907"><![CDATA[Schwimmbad]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.907"><![CDATA[Fast alle Tiere der Welt (einschließlich des Menschen) baden bei heißem Wetter bevorzugt im Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.908"><![CDATA[Bewachen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.908"><![CDATA[Wenn Boote zusammengebunden werden, müssen diese Kunststoffprotektoren dazwischen platziert werden, damit sie nicht ständig aneinanderstoßen und Schäden verursachen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.909"><![CDATA[Sediment]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.909"><![CDATA[Unterwassergeräte sammeln Ablagerungen an, die Schmutz, Rost und sogar Krustentiere enthalten! Die Geräte müssen daher regelmäßig gereinigt werden, um Beschädigungen zu vermeiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.910"><![CDATA[Netzwerk]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.910"><![CDATA[Fischernetze werden seit Jahrtausenden verwendet. Obwohl sich das Material, aus dem sie gefertigt sind, im Laufe der Zeit verändert hat, bleibt das Prinzip dasselbe.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.911"><![CDATA[Knoten]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.911"><![CDATA[Dieser Seemannsknoten ist einfach, aber sehr nützlich, um Boote an Stangen festzumachen. Er wird auch häufig beim Bergsteigen verwendet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.912"><![CDATA[Piratenbucht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.912"><![CDATA[Wir stellen uns Piraten üblicherweise so vor, wie Robert Louis Stevenson sie in seinem Buch „Die Schatzinsel“ beschreibt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.913"><![CDATA[Augenklappe]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.913"><![CDATA[Man stellt sich einen Piraten üblicherweise mit Augenklappe vor. Laut dem Buch gehören zu seinen weiteren Accessoires ein Holzbein und ein Papagei.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.914"><![CDATA[Haken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.914"><![CDATA[Dieser Haken dient dazu, ein Seil an einem anderen Gegenstand zu befestigen. Piraten benutzen ihn, um ein feindliches Schiff zu kapern, das sie dann an Bord ziehen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.915"><![CDATA[Piratenflagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.915"><![CDATA[Piraten hissen die Jolly-Roger-Flagge nur, wenn sie einen Angriff auf ein anderes Schiff planen. Die bekannteste Flagge zeigt einen Totenkopf mit gekreuzten Knochen, aber ursprünglich hatte jeder Piratenkapitän sein eigenes Design.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.916"><![CDATA[Schatzkarte]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.916"><![CDATA[Die mit X markierte Karte, die zum Schatz führt, stammt aus dem Buch „Die Schatzinsel“.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.917"><![CDATA[Korallenriff]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.917"><![CDATA[Das größte und bekannteste ist das Great Barrier Reef vor der Küste Australiens, aber Korallenriffe finden sich auch in wärmeren Meeren und Ozeanen auf der ganzen Welt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.918"><![CDATA[Alter Reifen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.918"><![CDATA[Korallenriffe beherbergen 25 % aller Meereslebewesen. Um die Natur zu schützen, wurden weltweit künstliche Riffe aus verschiedenen Materialien, wie beispielsweise alten Reifen, errichtet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.919"><![CDATA[Korallenschmuck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.919"><![CDATA[Aus Korallenmaterial lässt sich wunderschöner Schmuck herstellen. Im Interesse des Korallenschutzes wird jedoch in letzter Zeit weniger Schmuck daraus gefertigt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.920"><![CDATA[Korallenskelett]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.920"><![CDATA[Korallen sind keine Pflanzen, sondern wirbellose Tiere (wie Quallen). Korallen scheiden Kalziumkarbonat aus, das ein festes Skelett bildet, und gemeinsam bauen sie Riffe.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.921"><![CDATA[Sichel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.921"><![CDATA[Korallen werden seit Jahrhunderten abgebaut und für verschiedene Zwecke genutzt. Übermäßiger Abbau bedroht jedoch die Korallen, weshalb sie international geschützt sind.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.922"><![CDATA[Karibikinsel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.922"><![CDATA[Die Karibik ist die Region östlich von Mexiko, die Meere und Inseln umfasst. Es gibt über 700 Inseln in der Karibik, und sie sind alle wunderschön.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.923"><![CDATA[Palmenblatt]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.923"><![CDATA[Die Karibik liegt in einer tropischen Region, in der Passatwinde wehen, wodurch dieses Klima für alle Arten von Pflanzen geeignet ist.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.924"><![CDATA[Sonne]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.924"><![CDATA[Die Karibik ist das ganze Jahr über sonnig und warm, mit minimalen Temperaturschwankungen, was sie zu einem beliebten Reiseziel für Menschen aus aller Welt macht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.925"><![CDATA[Bermuda-Dreieck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.925"><![CDATA[Dieses hypothetische Dreieck erstreckt sich von Miami über San Juan bis nach Bermuda. Seit den 1950er Jahren wird die Region mit mysteriösen Phänomenen in Verbindung gebracht, die das Verschwinden von Schiffen und Flugzeugen betreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.926"><![CDATA[Kokosnuss]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.926"><![CDATA[Kokospalmen wachsen in tropischen Regionen weltweit. Kokosnüsse werden vielseitig verwendet. Und vor allem: Sie schmecken gut!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.927"><![CDATA[Expeditionspanzer]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.927"><![CDATA[Seit Jahrhunderten tauchen Menschen unter Wasser, um nach Nahrung und Schätzen zu suchen. Die Tauchausrüstung hat im Laufe der Zeit viele Innovationen erfahren.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.928"><![CDATA[Taucherlicht]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.928"><![CDATA[Je tiefer man taucht, desto dunkler wird es! Diese wasserdichten Lampen sorgen für Sichtverhältnisse in tiefen Gewässern und Unterwasserhöhlen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.929"><![CDATA[Fernbedienung]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.929"><![CDATA[Bei Taucheinsätzen kommen verschiedene ferngesteuerte Geräte zum Einsatz. Diese sind mit Lichtern, Kameras und anderen Erkennungs- oder Überwachungsgeräten ausgestattet und dienen in der Regel der Erkundung neuer Gebiete.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.930"><![CDATA[Handhaken]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.930"><![CDATA[Obwohl dieser Haken mit Piraten in Verbindung gebracht wird, wurde er früher als Ersatz für amputierte Hände verwendet, am bekanntesten ist er wohl bei Captain Hook aus dem Film Peter Pan.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.931"><![CDATA[Titanic]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.931"><![CDATA[Die Titanic sank 1912 auf ihrer Jungfernfahrt. Das Wrack wurde 1985 gefunden, und seither wurden Tausende von Artefakten geborgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.932"><![CDATA[Fischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.932"><![CDATA[Manche Orcas jagen große Fische wie Lachse und Heringe, andere hingegen Haie und Rochen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.933"><![CDATA[Flachwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.933"><![CDATA[Schwertwale kommen auf der ganzen Welt vor, am häufigsten sind sie jedoch in der Gegend um Skandinavien, im Nordpazifik und in der Antarktis anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.934"><![CDATA[Schwanzflosse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.934"><![CDATA[Trotz jahrelanger Forschung ist über die Bewegungen und Wanderungen von Orcas nur wenig bekannt. Da Orcas weltweit umherstreifen, ist es schwierig, sie zu verfolgen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.935"><![CDATA[Plüsch-Schwertwal]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.935"><![CDATA[Orcas können, ähnlich wie Menschen, bis zu 90 Jahre alt werden. Weibchen bringen etwa alle 5 Jahre ein Kalb zur Welt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.936"><![CDATA[Filmplakat]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.936"><![CDATA[Nachdem Hollywood der ganzen Welt das Leben von Orcas in Gefangenschaft gezeigt hatte, entstand ein enormer Druck, sie wieder in die freie Wildbahn zu entlassen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.937"><![CDATA[Insektenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.937"><![CDATA[Das Seepferdchen ernährt sich von kleinen Krebstieren. Dank seiner hervorragenden Tarnung kann es seine ahnungslose Beute aus dem Hinterhalt angreifen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.938"><![CDATA[Oberflächenwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.938"><![CDATA[Das Seepferdchen ist am häufigsten in flachen Gewässern oder Korallenriffen anzutreffen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.939"><![CDATA[Greifschwanz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.939"><![CDATA[Das Seepferdchen ist 1,5 bis 35 cm lang. Es bewegt sich mit seiner Rückenflosse fort.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.940"><![CDATA[Plüsch-Seepferdchen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.940"><![CDATA[Die Balz der Seepferdchen dauert mehrere Tage. Danach legt das Weibchen ihre Eier in eine Bruttasche am Körper des Männchens. Das Männchen kümmert sich um die Jungen, bis sie schlüpfen, und setzt sie dann frei.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.941"><![CDATA[Anker]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.941"><![CDATA[Das Seepferdchen nutzt seinen Schwanz als Gegengewicht, um eine aufrechte Haltung zu bewahren. Es verwendet ihn auch, um sich an Pflanzen oder Korallenranken festzuhalten und so seine Beute zu überfallen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.942"><![CDATA[Grüner Seestern]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.942"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.943"><![CDATA[Lila Seestern]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.943"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.944"><![CDATA[Orangefarbener Seestern]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.944"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.945"><![CDATA[Rotes Gemüse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.945"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.946"><![CDATA[Grünes Gemüse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.946"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.947"><![CDATA[Gelbes Gemüse]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.947"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.948"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.948"><![CDATA[Bonobos bevorzugen Früchte, aber als Allesfresser mögen sie auch Blätter, Honig, Eier, Kleintiere oder Insekten.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.949"><![CDATA[Demokratische Republik Kongo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.949"><![CDATA[Bonobos sind eine bedrohte Tierart und kommen ausschließlich im Kongo vor. Leider sind sie vielen Bedrohungen durch den Menschen ausgesetzt, wie beispielsweise der Jagd.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.950"><![CDATA[Handabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.950"><![CDATA[Wie Schimpansen sind auch Bonobos eng mit dem Menschen verwandt, was man an ihren Händen mit vier Fingern und einem Daumen erkennen kann.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.951"><![CDATA[Plüschbonobo]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.951"><![CDATA[Bonobos leben in einer matriarchalischen Gesellschaft. Die Weibchen bringen alle 5 bis 6 Jahre Junge zur Welt und kümmern sich bis zu 5 Jahre lang um sie.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.952"><![CDATA[Die Vögel und die Bienen]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.952"><![CDATA[Bonobos sind neben dem Menschen die einzigen Tiere, die sich von Angesicht zu Angesicht paaren und den Geschlechtsverkehr sowohl zum Vergnügen als auch zur Fortpflanzung genießen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.953"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.953"><![CDATA[Kakadus ernähren sich hauptsächlich von Samen, Früchten und Gemüse. Dank ihrer kräftigen Schnäbel können sie Samen öffnen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.954"><![CDATA[Australien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.954"><![CDATA[Kakadus kommen in Australasien vor. Sie sind in einer Vielzahl von Lebensräumen anzutreffen – jede Art hat ihren eigenen bevorzugten Lebensraum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.955"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.955"><![CDATA[Kakadus haben viele Gemeinsamkeiten mit anderen Papageienarten, wie zum Beispiel stark gebogene Schnäbel und Zygodaktylie an den Füßen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.956"><![CDATA[Plüschkakadu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.956"><![CDATA[Kakadus leben monogam, und die Paare bleiben viele Jahre zusammen. Im Gegensatz zu vielen anderen Vögeln beginnen sie erst im Alter von mehreren Jahren mit der Paarung und kümmern sich nur ein Jahr lang um ihren Nachwuchs.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.957"><![CDATA[Lüfter]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.957"><![CDATA[Der Kakadu stellt seine prächtige Haube beim Landen nach einem Flug und während der Balz auf. Sowohl Männchen als auch Weibchen tragen Hauben.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.963"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.963"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.964"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.964"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.965"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.965"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.966"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.966"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.967"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.967"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.968"><![CDATA[Blaue Flasche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.968"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.969"><![CDATA[Orangenflasche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.969"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.970"><![CDATA[Lila Flasche]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.970"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.971"><![CDATA[Pflanzenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.971"><![CDATA[Wie andere Antilopenarten ernährt sich der Große Kudu gerne von Blättern und Gras und manchmal sogar von Mandarinen und Orangen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.972"><![CDATA[Botswana]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.972"><![CDATA[Der Große Kudu durchstreift das gesamte südliche Afrika. Er bevorzugt besiedelte Gebiete und sucht Nahrung und Schutz in Wäldern, auf verlassenen Feldern und Weiden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.973"><![CDATA[Hufabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.973"><![CDATA[Trotz seiner geringen Größe ist der Große Kudu ein guter Springer und kann sogar über einen 3 Meter hohen Zaun springen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.974"><![CDATA[Plüsch-Kudu]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.974"><![CDATA[Der Große Kudu hat in der Regel nur ein Junges, das sich mehrere Wochen lang vor Raubtieren in der Vegetation versteckt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.975"><![CDATA[Korkenzieher]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.975"><![CDATA[Die Hörner eines Großen Kudus sind im Alter von sechs Jahren vollständig eingerollt. Würde man sie strecken, wären sie 120 cm oder länger!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.976"><![CDATA[Gelber Lebkuchenmann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.976"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.977"><![CDATA[Roter Lebkuchenmann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.977"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.978"><![CDATA[Grüner Lebkuchenmann]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.978"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.979"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.979"><![CDATA[Eulen sind ausgezeichnete nachtaktive Jäger und ernähren sich hauptsächlich von kleinen Säugetieren und Insekten, die sie dank ihres ausgezeichneten Nachtsichtvermögens sehen können.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.980"><![CDATA[Deutschland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.980"><![CDATA[Eulen sind weltweit verbreitet, obwohl viele Arten die gemäßigten Klimazonen Europas und Nordamerikas bevorzugen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.981"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.981"><![CDATA[Die kleinste Eule misst 13,5 cm, die größte hat eine Flügelspannweite von bis zu 2 Metern!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.982"><![CDATA[Plüscheule]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.982"><![CDATA[Die Weibchen sind deutlich größer als die Männchen. Sie bleiben im Nest, während die Männchen jagen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.983"><![CDATA[Periskop]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.983"><![CDATA[Eulen besitzen 14 Halswirbel (im Vergleich zu 7 beim Menschen), wodurch sie ihren Kopf bis zu 270 Grad drehen können. Ihre Augen sitzen fest in den Augenhöhlen, daher müssen sie den Kopf drehen, um ihre Blickrichtung zu ändern.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.984"><![CDATA[Insektenliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.984"><![CDATA[Mantarochen saugen ihre Nahrung beim Schwimmen auf. Sie fressen große Mengen Plankton, etwa 13 % ihres Körpergewichts pro Tag.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.985"><![CDATA[Spitzschwanz]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.985"><![CDATA[Mantarochen kommen in gemäßigten, subtropischen und tropischen Gewässern weltweit vor. Sie wandern sowohl einzeln als auch in Gruppen durch die Ozeane.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.986"><![CDATA[Flachwasser]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.986"><![CDATA[Sie haben in verschiedenen Gewässern unterschiedliches Schwimmverhalten – in den tiefen Ozeanen schwimmen sie in einer Ebene, aber in Küstennähe treiben sie gerne auf dem Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.987"><![CDATA[Plüschdecke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.987"><![CDATA[Mantas haben eine lange Tragzeit von bis zu 13 Monaten. Nach der Geburt ähneln die Jungen einem Miniatur-Erwachsenen und benötigen keine elterliche Fürsorge.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.988"><![CDATA[Decke]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.988"><![CDATA[Ihr Körper ähnelt einer Decke, wodurch sie mit dem Meeresgrund verschmelzen. Sie können eine Breite von bis zu 4 Metern erreichen!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.989"><![CDATA[Braune Schale]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.989"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.990"><![CDATA[Rosa Muschel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.990"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.991"><![CDATA[Blaue Muschel]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.991"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.992"><![CDATA[Gelbe Khon-Maske]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.992"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.993"><![CDATA[Rote Khon-Maske]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.993"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.994"><![CDATA[Blaue Khon-Maske]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.994"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.995"><![CDATA[Zeiger]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.995"><![CDATA[Kambodschas tropische Wälder sind in großer Gefahr. Die Abholzung zerstört den Lebensraum der Malaienbären.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.996"><![CDATA[Kambodschanische Flagge]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.996"><![CDATA[Die kambodschanische Flagge besteht aus zwei blauen und einem roten Streifen. In der Mitte ist der Tempel Angkor Wat abgebildet.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.997"><![CDATA[Pfotenabdruck]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.997"><![CDATA[Lass dich von diesem Aufdruck nicht abschrecken. Der Malaiische Bär ist ein Allesfresser. Er mag Insekten und natürlich Honig!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.998"><![CDATA[Malaiischer Teddybär]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.998"><![CDATA[Dieses Plüschtier sieht genauso niedlich aus wie ein echter Malaienbär! Es hat weniger Zähne und Krallen als das Original, sodass man es wunderbar knuddeln kann!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.999"><![CDATA[Tetrameles-Baum]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.999"><![CDATA[Der Tetrameles ist ein berühmter Baum, der in Kambodscha wächst. Er ist weltweit bekannt, vor allem weil er über antiken Ruinen wächst und so zur geheimnisvollen und magischen Atmosphäre des Ortes beiträgt.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1005"><![CDATA[Obstliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1005"><![CDATA[Der Kakapo hat im Vergleich zu anderen Vögeln seiner Größe einen sehr kleinen Magen. Er ernährt sich ausschließlich pflanzlich und bevorzugt Samen, Früchte, Pflanzen und Pollen.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1006"><![CDATA[Neuseeland]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1006"><![CDATA[Der Kakapo ist in Neuseeland heimisch, und die verbliebenen Vögel leben auf diesen Inseln. Sie sind durch die Einführung nicht-heimischer Arten wie Katzen und Frettchen sowie durch Überjagung bedroht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1007"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1007"><![CDATA[Der Kakapo gehört zur Familie der Papageienvögel. Er ist einer der schwersten Papageien und der einzige flugunfähige. Außerdem zählt er wahrscheinlich zu den langlebigsten Vögeln der Welt mit einer Lebenserwartung von bis zu 120 Jahren!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1008"><![CDATA[Plüsch-Kakapo-Eule]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1008"><![CDATA[Aufgrund ihrer langen Lebenserwartung gehören Kakapos neben dem Menschen zu den wenigen Tieren, die erst im Teenageralter geschlechtsreif werden. Weibchen beginnen in der Regel im Alter von etwa 9 bis 11 Jahren mit der Partnersuche.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1009"><![CDATA[Bienenstock]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1009"><![CDATA[Der Kakapo ist für seinen angenehmen Duft bekannt, der an Honig und Pollen erinnert.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1010"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1010"><![CDATA[Der wunderschöne Paradiesvogel durchstreift den Wald auf der Jagd nach Beute. Er ernährt sich von Früchten und Insekten, frisst aber auch Frösche, kleine Reptilien oder andere Vögel.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1011"><![CDATA[Papua-Neuguinea]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1011"><![CDATA[Der wunderschöne Paradiesvogel kann in den Regenwäldern Neuguineas in den Baumkronen beobachtet werden.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1012"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1012"><![CDATA[Die Männchen sind schwarz mit grünem Scheitel und grüner Brust sowie einem prächtigen Federkleid. Die Weibchen sind rotbraun und haben keine Haube. Während der Balz breitet das Männchen seine Haube aus und tanzt um das Weibchen herum.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1013"><![CDATA[Plüsch-Paradiesvogel wunderschön]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1013"><![CDATA[Es gibt weitaus mehr Männchen als Weibchen, weshalb sie so aufwendig umwerben. Die Männchen brauchen mehrere Jahre, um die Federn auf ihrer Haube vollständig zu entwickeln, mit denen sie ein Weibchen anlocken.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1014"><![CDATA[Lächeln]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1014"><![CDATA[Wenn ein wunderschöner Paradiesvogel seinen Kamm öffnet, ähneln die Federn einem lächelnden Gesicht.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1015"><![CDATA[Fleischliebhaber]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1015"><![CDATA[Pfeilgiftfrösche ernähren sich von Ameisen, Milben und Termiten. Der Grad der Giftigkeit hängt von dieser Ernährung ab.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1016"><![CDATA[Bolivien]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1016"><![CDATA[Pfeilfrösche sind in ganz Mittel- und Südamerika verbreitet, hauptsächlich in Regenwäldern. Sie bewegen sich am Boden, aber auch hoch oben in den Baumkronen fort!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1017"><![CDATA[Schiene]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1017"><![CDATA[Ihre leuchtende Farbe steht in Zusammenhang mit ihrer Giftigkeit und schreckt so potenzielle Fressfeinde ab!]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1018"><![CDATA[Plüsch-Pfeilgiftfrosch]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1018"><![CDATA[Sie legen ihre Eier an feuchten Stellen in der Nähe von Blättern und Wurzeln ab. Nach dem Schlüpfen tragen die erwachsenen Frösche ihre Kaulquappen zum Wasser.]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.name.1019"><![CDATA[Blaspfeil]]></item>
    <item name="zoo.collectableItems.setInfo.1019"><![CDATA[Die Pfeilfrösche haben ihren Namen von den Ureinwohnern, die die giftigen Sekrete einiger Arten nutzten, um sich vor ihren Pfeilen zu schützen.]]></item>
    <category name="zoo.collectableItems.forgottenZoo">
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZoo.title"><![CDATA[Werkzeuge]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZoo.text"><![CDATA[Sammle Werkzeuge und tausche sie gegen Erweiterungen für deinen versteckten Zoo ein.<br><br>Werkzeuge erhältst du auf Safari und am Glücksrad. Bringe sie anschließend zum Shop und tausche sie dort ein.<br><br>Die aktuelle Anzahl deiner Werkzeuge beträgt:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.title"><![CDATA[Werkzeuge]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.1"><![CDATA[Die dritte Zoo-Erweiterung schaltet den versteckten Zoo frei. Er sieht zwar nicht besonders groß aus, lässt sich aber mithilfe von Werkzeugen erweitern. Und so funktioniert es:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.2"><![CDATA[<ol><li>Betritt den versteckten Zoo, gehe zum Shop und klicke auf „Erweiterungen“.</li><li>Du erhältst zwei Karten, um den Zoo zu erweitern – eine im Tausch gegen Werkzeuge, die andere gegen Zoodollars.</li><li>Sammle genügend Werkzeuge am Glücksrad oder auf Safari und tausche sie gegen eine Karte ein.</li></ol>]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.forgottenZooTools.text.3"><![CDATA[Erweitere deinen Zoo mithilfe beider Karten – ganz einfach mit Werkzeugen und Zoodollars.<br> Du besitzt genau so viele Werkzeuge, wie du benötigst:]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.easterEvent">
      <item name="zoo.collectableItems.easterEvent.title"><![CDATA[Ostereier]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.easterEvent.text"><![CDATA[Vom 21. bis 27. April erwartet dich eine wahre Ostereierflut! Sammle sie und tausche sie gegen Ostergehege-Dekorationen, Osterhasen und Gehege ein. Dein aktueller Ostereier-Status:]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.book">
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.animals"><![CDATA[Tiere]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.cages"><![CDATA[Paddocks]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.assistants"><![CDATA[Assistenten]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.tab.specials"><![CDATA[Zubehör]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.more"><![CDATA[Mehr...]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.collectableItems.rewards">
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.unlocked.title"><![CDATA[Gewinnen!]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.unlocked.text"><![CDATA[Wählen Sie Ihren Preis:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.locked.title"><![CDATA[Sammeln Sie weiter...]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.locked.text"><![CDATA[... Sie erhalten:]]></item>
      <item name="zoo.collectableItems.book.rewards.button"><![CDATA[Wählen]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
