<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Luncă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Smocuri verzi și luxuriante de iarbă într-o pajiște plăcută de vară. Toate animalele cărora le place iarba și se relaxează la soare se simt bine aici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Stropi! Țimpul cu piscina e plin de viață. Nu doar flamingii, ci și alte animale acvatice și diverse tipuri de pești își petrec acolo petrecerea. Țimpul cu suprafața apei este locul de petrecere printre țimpuri!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Gheaţă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pinguinii, urșii polari și ceilalți se simt foarte bine în peisajul glaciar creat artificial din incinta de iarnă. Brrr, asigură-te că ai pește proaspăt și o pătură caldă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Temperaturile ridicate care predomină în savană oferă condiții excelente pentru animalele de pe continentul african. Se bucură de căldură!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Deşert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Unde este cea mai apropiată oază? Deșertul devine foarte cald ziua și se răcește repede noaptea. Animalele deșertului sunt fericite, dar ce se întâmplă cu vizitatorii?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Pietre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Animalele mici se pot ascunde frumos printre stânci. Animalele mai mari au dificultăți. Cel puțin pot găsi o pradă gustoasă printre stânci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Crâng de bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Casa animalelor tale este acum o elegantă dumbravă de bambus. Această împrejmuire îți va aduce și mai multe puncte de experiență decât de obicei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Mlaştină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[O mlaștină ca aceasta este plină de diverse animale. Unora le place să se tăvălească prin noroi, altora le place să vâneze insecte și viermi din substanța lipicioasă. Această împrejmuire îți va aduce și mai multe puncte de experiență decât de obicei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Viața în tundră este grea, dar animalele s-au adaptat optim. Este frig aici, dar mușchii și lichenii din tundră au un gust delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Iarnă, iarnă, ninge! Mai ales animalele cu blană foarte deasă se simt foarte bine într-un țarc înzăpezit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Pustiu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Cu greu o să crezi: Multe animale se simt bine și în deșert, și nu trebuie să fie întotdeauna natură frumoasă. Animalele care supraviețuiesc în deșert s-au adaptat perfect.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slime, lipicios și terifiant: În nopțile de groază, pustiul se transformă într-un peisaj neprimitor unde cutreieră personaje înspăimântătoare. Niciodată până acum nu au existat atâtea puncte de experiență: Această incintă este la cel mai înalt nivel încă de la început.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nu numai ochii copiilor strălucesc, ci și țarcurile decorate festiv. Animalele se bucură și ele de luminițe colorate și acadele dulci. Nu au existat niciodată atâtea puncte de experiență: Acest țarc a fost la cel mai înalt nivel încă de la început.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantism]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Dragostea plutește în aer... dar și în țarcurile voastre. Totul invită la momente romantice. Dacă aveți un mascul și o femelă în țarc, atunci fiecare nouă încercare de a adăuga un animal nou durează doar jumătate din timp decât în ​​alte țarcuri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Pădurea primordială]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Auzi cum e viața aici? Jungla e plină de sunete. Animalele mari și mici trăiesc împreună în armonie aici. O familie numeroasă! Această incintă îți va aduce și mai multe puncte de experiență decât de obicei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terariu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Un loc unde reptilele se simt minunat. Vizitatorii le pot admira și de aproape.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Încălzire de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Nu doar iepurii sunt în elementul lor aici. Mai ales de Paște, iarba este o adevărată plăcere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Cursă de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradițional! Nu există ceva mai colorat decât asta! Această nouă incintă te va pune în atmosfera potrivită pentru ziua ta de naștere! La mulți ani! Petrecerea începe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Criptă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Toate micile fantome de Halloween se vor simți ca acasă în acest cimitir înfricoșător. Adu puțină teroare la grădina ta zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Miracolul Crăciunului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Acesta va fi primul Crăciun dedicat animalelor! Țărmile decorate festiv vor aduce un zâmbet pe fețele atât ale oamenilor, cât și ale animalelor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Țarc de basm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Grozav! Această incintă fantastică va da grădinii zoologice tale o atmosferă de basm și îi va spori atractivitatea. Sperăm că nicio bilă de aur nu va cădea în fântână!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Outback-ul australian - arie de răspândire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Acest habitat este o copie exactă a pustietății australiene - misterios, uscat și liniștit. Animalele tale vor da din cap!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruine în junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Aceste ruine abandonate de mult timp sunt învăluite în mister. Animalele care trăiesc acolo oferă o protecție foarte bună!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Încălzire pentru petreceri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Gata pentru o petrecere sălbatică la grădina zoologică: a doua aniversare a lui Zoomumba trebuie sărbătorită cu stil - și în incinta petrecerii! Hip, hip, ura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Incinta pentru bonsai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Grădina zoologică a ta este prea zgomotoasă? Atunci e timpul pentru puțină meditație Zen cu o ceașcă de ceai în incinta bonsailor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - parc de distracții]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest abia a început! Grădini de bere minunate și atmosfera rustică a Bavariei - e timpul să începem să ne distrăm! Puneți-vă pantalonii de piele și lăsați berea să curgă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Gama vulcanică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Lava fierbinte face din această incintă un loc deosebit de cald, iar unele animale sunt perfect mulțumite cu asta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Magia iernii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Transformă-ți grădina zoologică într-o minune a iernii. Fie că au pene, gheare sau labe, animalele tale adoră să construiască oameni de zăpadă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Vrajă de dragoste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Fii Valentinul meu! Dragostea s-a răspândit și în adăposturile de animale. Oh, ce frumos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Iubire fericită]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Locul perfect pentru romantism! Animalele tale de companie se pot dansa serenade chiar aici! Totuși, dacă se alătură membri noi familiei, acest lucru va trebui să aștepte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiorduri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Conectarea cu natura este esența primăverii. Mediul fiordului are natură pură - aer proaspăt și apă glaciară.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Habitat ceresc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Acesta este un adevărat paradis - copacii arată ca niște acadele, iar râul curge cu miere! O încântare perfectă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Pajiștea de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Îți place să vânezi ouă de Paște? Această pajiște este plină de ouă mici și colorate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Salutări călduroase din Rusia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Animalele tale adoră să se joace de-a aduce mingea printre cupolele în formă de ceapă ale unui templu rusesc. Se încălzesc atât de tare încât nici nu le pasă de iarna rusească grea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Grădină pentru recreere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Un refugiu frumos pentru animalele tale. Cu siguranță există loc pentru un pitic de grădină printre acei copaci și flori, nu-i așa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Excelentele vinuri franceze sunt cunoscute în întreaga lume. Animalele dumneavoastră se vor simți ca acasă în clima blândă a acestor pante idilice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Petrecere de ziua de naștere - padoc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Trăiască ZooMumba! E timpul să începem sărbătorirea: avem tort, baloane și multă distracție pentru mici și mari - și pentru animalele voastre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - padoc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[O pășune cu vegetație este un țarc fantastic pentru multe animale. În Ungaria, acest peisaj este presărat cu păstori, ferme drăguțe și fântâni tipice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Ura! Animalele tale sunt atrase de pajiștile verzi și ierburile de pe munți și din văi. Munții vor deveni mai înalți și mai stâncoși cu fiecare nivel! Ce palpitant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Alergare de groază]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! O plantă vorace cu cinci capete înconjoară animalele din acest mic țarc de groază. Îi este foame, dar nu vă faceți griji, animalele nu sunt în meniul ei. Dar vizitatorii voștri ar trebui să fie atenți.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Țarc pentru animale de casă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Sărbătorește Ziua Recunoștinței într-o căsuță confortabilă de la țară, înconjurată de lanuri de porumb. Locul perfect pentru relaxare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Sub copac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Un brad de Crăciun colorat cu cadouri pentru animalele tale - le vor deschide cu ghearele, ciocurile sau dinții? Oricare ar fi folosirea lor, cu siguranță vor fi fericite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Peşteră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Multe animale își sapă propriile bârlouri. Cu fiecare nivel, această incintă va deveni din ce în ce mai adâncă. Ce s-ar putea ascunde acolo jos? Stalactite? Picturi rupestre? Poate chiar pietre prețioase?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 de nopți]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Răsfață-ți animalele în acest cort, unde se vor simți ca în O mie și una de nopți. Este o adevărată oază orientală!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oază de sănătate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Ai nevoie de un masaj? Sănătatea și bunăstarea animalelor tale de companie sunt o prioritate absolută în această oază. O baie cu spumă și lumânări? Ce ar putea fi mai bun?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Pădure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Multe animale preferă să trăiască în pădure. Cu fiecare nivel, vor crește tot mai mulți copaci. Copacii de conifere și foioase, arbuștii și tufișurile vor crea locul perfect pentru a se ascunde!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Alergare de primăvară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Mirosuri proaspete de primăvară și flori înmugurite peste tot: În țarcul de primăvară, animalele tale se vor bucura de frunze proaspete și muguri înmuguriți. Și există chiar și un pârâu care clocotește!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Incinta de coastă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Aer proaspăt și briză marină! Multe animale se simt foarte confortabil în zonele de coastă - sunetul oceanului și falezele stâncoase oferă un mediu idilic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Incinta pentru ciuperci magice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Oferă-le vizitatorilor tăi o lume vibrantă plină de fantezie. Cu fiecare nivel, această ciupercă va crește.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Țara Zahărului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Poți lenevi toată ziua într-un tărâm plin de vată de zahăr și bezele. Decorațiunile cu perle și fructele confiate fac această alergare și mai dulce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Padoc de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Case colorate și graffiti decorează orașele Braziliei. În acest țarc, animalele tale vor fi înconjurate de clădiri rezidențiale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[pădurea tropicală amazoniană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Pădurea tropicală amazoniană domină o mare parte a Braziliei. Animalele tale se pot scălda în Amazon printre plantele tropicale. Shh! Se spune că există multe animale nedescoperite acolo. Ce emoționant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Pajiște de picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[O pătură, farfurii, pahare... acestea sunt echipamentul de bază pentru un coș de picnic. Îndreaptă-te spre pajiștea de picnic și bucură-te de o gustare de ziua ta în natură!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Ora fantomelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[A lovit ceasul al doisprezecelea și fantomele ies din catacombe și bântuie peste tot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Peisaj de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Zăpada proaspăt căzută și o căsuță în depărtare creează un peisaj de iarnă superb.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Locuință hawaiană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! O notă din Pacificul de Sud, cu palmieri și plaje albe. Trimiteți-vă animalele de companie într-o escapadă romantică în paradis: cu sunetul valurilor și ghirlande decorative!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu este un loc sacru pentru băștinași și se traduce prin „pietre rotunde”. Acestea sunt numite în mod obișnuit „bilele diavolului”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Salcie Bătăietoare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Crengile sălciei plângătoare atârnă în lumina palidă a lunii în nopțile sinistre. Tinerii vrăjitori se ascund în peșteri misterioase.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Aterizare de urgență]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Sania lui Moș Crăciun a aterizat puternic în zăpadă, dar animalele voastre așteaptă deja cu nerăbdare cadourile care au fost împrăștiate peste tot. Ura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Un loc al iubirii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Mereu plutește dragoste deasupra acestui iaz frumos. Este locul perfect pentru ca animalele tale de companie să se cuibărească și să privească apusul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Masă mică de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brr... e frig! Iubitorii de gheață se vor simți ca acasă aici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Rezervor mare de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Hai să înotăm! Aici, animalele tale acvatice vor găsi mult spațiu pentru a înota, a se scufunda și a se bălăci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Grădina de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Există mult spațiu pentru a ascunde ouăle de Paște în acest țarc de primăvară, iar animalele tale se vor distra de minune căutându-le.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Rezervor mic de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Un habitat ideal pentru peștii mai mici. Vizitatorii se pot aștepta la un adevărat spectacol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Rezervor mediu de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Splash splash! Animalele tale acvatice se vor distra de minune înotând în acest acvariu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Masă de gheață de dimensiuni medii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Repede, pune-ți alt pulover! Animalele tale se pot aștepta la temperaturi sub zero grade în acest habitat înghețat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Vastă masă de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Pregătește-te pentru frig! Animalele cărora le plac temperaturile sub zero grade vor fi recunoscătoare pentru acest paradis înghețat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Micul golf al piraților]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Peștilor tăi le va plăcea să înoate în acest golf! Ce comori ar putea fi ascunse aici?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Golful pirat mediu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[În acest golf, există suficient spațiu pentru pești de toate formele și mărimile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Golful mare al piraților]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Cu siguranță se ascunde o comoară piratească pe fundul acestui golf! Animalele tale ar putea să o descopere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Tanc mic de expediție]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pregătește-ți echipamentul și pregătește-te să te scufunzi în adâncuri. Ai găsit ceva? Grăbește-te! Sau animalele te vor ajunge din urmă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[recif de corali mic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Privește culorile vii ale recifului de corali! Acest mediu exotic este ideal pentru peștii tropicali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[recif de corali mediu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Acest recif tropical este plin de corali de toate culorile și mărimile! Fiecare animal își va găsi aici un cămin fericit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Marele Recif de Corali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Acest recif de corali abundă de viață și oferă mult spațiu pentru toate animalele acvatice. Priviți-le cum se distrează!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Mică insulă din Caraibe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Soare și apă - combinația perfectă. Animalele tale vor adora această retragere de vară.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Insula Caraibelor Centrale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nimic nu se compară cu plimbarea pe nisipul alb la umbra palmierilor. Animalele tale vor adora această insulă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Insulă mare din Caraibe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Nu vei putea să-ți scoți animalele de pe această insulă! Ce-ar fi să împachetezi și să te muți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Pârâul Tiki mediu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Întinde-te într-un hamac, savurează suc de mango și bucură-te din plin de Tiki Bay. Pur și simplu nu există o modalitate mai bună de a te relaxa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Tanc mediu de expediție]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Vizitatorii tăi vor fi curioși să vadă ce scoți din acest acvariu! Animalele tale se vor bucura și ele să înoate printre utilaje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Tanc mare de expediție]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Acest acvariu este atât de mare încât ai putea încăpea Titanicul în el! Cele mai mari animale și pești ai tăi vor avea, de asemenea, suficient spațiu pentru a explora crăpăturile și fisurile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Pârâul mic Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Culorile vibrante și apa limpede vor atrage nu doar diferite specii de pești și animale, ci și noi vizitatori!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Pârâul mare Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Relaxează-te într-un mediu tropical, bucură-te de liniște și privește animalele cum se zbenguie în apă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Cale ferată în miniatură]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Animalele tale o să adoră să urce pe acest tren și pe această cale ferată! Nu uita să-ți iei vizitatorii la o plimbare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Peștera păianjenului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Ești suficient de curajos să intri în această peșteră întunecată? Nu-ți face griji. Păianjenul care trăiește acolo este foarte prietenos și vrea doar să te îmbrățișeze.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Polul Nord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Vizitați casa lui Moș Crăciun de la Polul Nord! Animalele voastre se vor distra de minune construind oameni de zăpadă și creând îngeri de zăpadă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Rezervor romantic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Chiar și peștii tânjesc după dragoste! Plasează acest acvariu romantic în Lumea Subacvatică și fă-ți creaturile acvatice fericite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruina templului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Mergeți în pădurea tropicală din Cambodgia și așezați-vă sub un arbore tetrameles. Dacă aveți noroc, s-ar putea chiar să observați un urs-soare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Grădină de primăvară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[A venit primăvara! Pune-ți pantofii, ia-ți stropitoarea, e timpul să ai grijă de grădina ta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Habitat elegant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Introduceți acest habitat luxos animalelor dumneavoastră. Veți vedea cât de mult îl vor adora!]]></item>
  </category>
</language>
