<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Arbuști]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Câțiva arbuști vor avea grijă de verdeața necesară din grădina zoologică și vor înfrumuseța spațiile dintre alei și trotuare. Cu cât parcul tău este mai verde, cu atât animalele și vizitatorii se vor simți mai bine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Bancă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Au, au, cum mă dor picioarele! După o zi întreagă de mers printre pășuni, picioarele mele s-au săturat. O bancă ca asta te invită la odihnă, iar cei care stau pe ea pot privi de aproape animalele exotice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fântână]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Atenție! Acest elefant din porțelan este o adevărată operă de artă și va aduce o atmosferă plăcută grădinii zoologice. În plus, pulverizează apă din trompă, transformându-l într-o fântână decorativă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Ursul Libertății]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Ursul Libertății în grădina zoologică! Animalele din toate speciile trăiesc aici în pace împreună, fără a se încurca unele pe altele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Iaz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Un astfel de iaz este liniștitor și relaxant, o adevărată oază! Găzduiește multe animale mici pentru care nu ai nevoie de un țarc. Vizitatorilor grădinii zoologice le place să se relaxeze lângă iaz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Loc de joacă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Un loc de joacă pentru toți copiii, scandalagii și micii ticăloși. Mereu se întâmplă ceva aici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[brazi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Ce miros minunat! Ai simțit vreodată mirosul brazilor în sălbăticie? E minunat! Brazii sunt decorațiunea optimă pentru grădina zoologică, deoarece rămân verzi iarna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Cascadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Ca în sălbăticie! Cascada transformă grădina zoologică într-un parc cu animale sălbatice, cu o notă de sălbăticie și aventură.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmieri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Ce ziceți de o notă din Caraibe? Atunci nu ezitați și cumpărați palmieri! O vizită la grădina zoologică va fi o adevărată vacanță datorită acestor palmieri frumoși.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Pod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Un pod peste un iaz într-un parc, asta e romantism pur! Această mică oază te invită la visare și transformă o excursie la grădina zoologică într-o experiență extraordinară.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Pat de flori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Îți plac florile strălucitoare și culorile îndrăznețe? Atunci ia-ți o grădină de flori frumoasă. Nu numai că arată drăguț, dar atrage și albinele. Bâzâitul vesel îți va înviora grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - statuie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Creează un monument pentru dodo-ul dispărut! Această statuie din marmură albă italiană este un simbol al protejării tuturor speciilor de animale și va face furori în grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Cireși înfloriți]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Acest cireș este acoperit de flori tot timpul anului, așa că vizitatorii grădinii zoologice se pot simți ca la un festival al florilor de cireș în Japonia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Gard alb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Gardul alb din șipci arată frumos și ordonat. Un lucru bun dacă te hotărăști să împrejmuiești o parte din grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vinnetou, apașii, penele de vultur și caii sălbatici indieni sunt pasiunea ta? Atunci un totem își are locul și în grădina zoologică. Conform tradiției amerindiene, este un simbol al armoniei și al conexiunii cu animalele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[felinar stradal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Felinarul stradal în stil englezesc vechi oferă grădinii zoologice o atmosferă sublimă. Cine nu s-ar simți ca în vremurile victoriene de demult?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Multe dintre animalele voastre cunosc baobabul din habitatul său natural, Sahara. Baobabul va transforma grădina zoologică într-o grădină a Edenului pentru ele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Bolovan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Acest bolovan maro și rătăcitor este o moștenire rară din ultima eră glaciară.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Pâlc de iarbă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Ți-ar plăcea mai multă verdeață? Cu câteva fire de iarbă, poți transforma grădina zoologică într-o pajiște sălbatică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Arbust]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Pentru adevărații iubitori de verde! Plantați niște arbuști și transformați-vă grădina zoologică într-un parc frumos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Muzicieni din Bremen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Arată că ai o inimă pentru animale! Construiește un monument pentru cei patru muzicieni din Bremen! Este o statuie foarte frumoasă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Un obelisc ca acesta va face furori la grădina zoologică! Mulțimi de vizitatori îl vor admira și se vor fotografia cu el.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papirus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Această plantă exotică are o istorie lungă. Folosită cândva pentru a face materiale de scris, papirusul este o decorațiune minunată în grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Lac mic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Zonele cu apă sunt populare! O bălăceală veselă, un loc romantic... un iaz atât de frumos va atrage cu siguranță privirile vizitatorilor grădinii zoologice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Trunchi de copac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Un astfel de trunchi de copac bătrân este un obiect decorativ extrem de dorit pentru iubitorii de natură. Nu trebuie să devii tăietor de lemne, ci doar să aduci trunchiul aici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Copac mic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Uneori, totul se rezumă la a arăta bine! Un braduț la locul potrivit este cireașa de pe tortul decorațiunilor pentru grădina zoologică. Încearcă și tu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Vrei să evoci atmosfera Vestului Sălbatic? Atunci avem ceva pentru tine! Acest cactus autentic te va face să te simți ca într-un western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Cactus rotund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Ți-a prins gustul și îți construiești propriul oraș în stil western? Sau pur și simplu îți plac cactușii? Nu contează, un cactus rotund este ușor de îngrijit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Arbuști de deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Puțină iarbă uscată și o piatră din deșertul adevărat vor aduce un element vestic popular grădinii zoologice. Vizitatorilor le va plăcea cu siguranță!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipii aduc la grădina zoologică atmosfera triburilor indiene și sălbăticia neîmblânzită din epoca goanei după aur. Vinnetou, Old Shatterhand și apașii încă inspiră pe toată lumea, indiferent de vârstă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indicator de traseu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Pierduți în vasta prerie, fără nicio fermă la vedere? Un grup de fugari ar fi dat orice pentru a avea un astfel de indicator în sălbăticia nord-americană.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Balotul de paie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Câțiva baloți de paie vor da grădinii zoologice o atmosferă de sat. Simplu și atât de eficient!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Masă de picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Vizitatorilor grădinii zoologice le place să ia o pauză. O masă de picnic este un lucru minunat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Tufă de trandafiri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Trandafirii frumoși conferă grădinii zoologice o atmosferă magică, iar culorile lor intense vor captiva vizitatorii care trec pe acolo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Fluturi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Vizitatorii grădinii zoologice nu sunt interesați doar de animale sălbatice. Acești fluturi frumoși zboară printre incinte și încântă atât copiii, cât și adulții.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavilion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Ce pavilion frumos! Acesta este locul perfect pentru o întâlnire romantică! Este perfect pentru îndrăgostiți.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Regele Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Acțiune! Uau, King Kong în grădina zoologică! Spectacol grozav și țipete la Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Ei bine pentru animale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Piscină pentru copii! Această fântână decorativă din piatră este decorată cu animale drăguțe. Decorațiunile frumoase le vor arăta vizitatorilor cât de mult vă pasă de atmosfera din grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Om de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Ura! Ninge! Construiește un om de zăpadă și lasă-l să înzăpezească grădina zoologică. Apasă pe omul de zăpadă pentru a porni sau a opri funcția de zăpadă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Brad de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Ce ar fi Crăciunul fără un brad de Crăciun? Cu un brad frumos împodobit, grădina zoologică va arăta cu adevărat Crăciunițel în timpul Adventului. Disponibil doar pentru o perioadă limitată!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Omul de turtă dulce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Nimeni nu poate rezista unei astfel de turte dulci. O, cineva s-a săturat deja! E pur și simplu delicioasă. Vreți să gustați? Disponibilă doar pentru o perioadă limitată!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Iazul lebedelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Lebăda înoată maiestuos peste iaz, ceea ce este foarte rar, și devine astfel o decorațiune exclusivă a grădinii zoologice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Şemineu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Uită de griul cotidian, îndrăznește să îmbrățișezi și să te bucuri de natura sălbatică! Lângă focul de tabără, fiecare vizitator devine un boșiman sau un amazon neîmblânzit. E o adevărată distracție pentru toată lumea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Copac mare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Ce trunchi uimitor, aparținând unui copac de neratat, cu o coroană impresionantă. Îi va încânta pe toți vizitatorii! Este exact locul potrivit pentru un picnic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Aceste plante verzi cresc ca ciupercile după ploaie. Unele dintre aceste specii se numără printre plantele cu cea mai rapidă creștere din lume. Fără îndoială, vor fi o atracție pentru vizitatori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Salcâm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[O curiozitate de proporții gigantice... Există nu mai puțin de 1.450 de specii de salcâm în lume! Vor fi plantate toate în împrejmuiri? În orice caz, impunătorul salcâm va fi cea mai frumoasă coroană a oricărei căi spre împrejmuiri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Chiparos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Aceste plante veșnic verzi sunt cu adevărat de încredere. De la cele atârnate, cu coroană înaltă, până la cele columnare și întinse, există multe variații. Una este pur și simplu mai frumoasă decât cealaltă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Ferige]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Ferigile preferă întunericul și umiditatea. Prosperă în climatul pădurii tropicale. Dar tulpinile sale strălucesc deosebit de atrăgător doar atunci când soarele strălucește.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venus flytrap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Un nume destul de dezgustător pentru o plantă frumoasă. Dar numele ei nu este întâmplător - este, la urma urmei, o plantă carnivoră. Muște și furnici, atenție în preajma ei!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Primula este numită și primulă. Este numită după inflorescența, care seamănă cu un mănunchi de chei. Priviți-o cu atenție! Nu-i așa că este uimitoare?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Stuf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Stuful este o iarbă răspândită în întreaga lume. Cu frunzele sale lungi, arată interesant și nu poate fi trecută cu vederea. Crește cel mai adesea pe maluri, unde are cele mai bune condiții pentru a dezvolta flori frumoase.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Minge în formă de inimă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Inimioare pentru animale! Datorită acestui decor plin de iubire, multe inimioare vor zbura către tine, în calitate de director al grădinii zoologice. Chiar nu le poți rezista, dar din păcate sunt disponibile doar pentru o perioadă scurtă de timp. Dă clic pe minge și se vor împrăștia peste tot prin grădina zoologică. Dacă dai clic din nou, vei opri avalanșa de inimioare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Scaun roz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Aici, dragostea pur și simplu înflorește! Cine nu și-ar dori să stea aici o vreme? Acest loc râvnit este disponibil pentru scurt timp în pet shop. O, ce romantic!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statuia Ursului de Aur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Ceva exclusiv și special. Drept mulțumire, acest ursuleț poate fi dăruit tuturor directorilor de grădini zoologice deosebit de harnici. Va fi bijuteria coroanei grădinii dumneavoastră.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Grădină Zen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspirație din Orientul Îndepărtat. O grădină Zen din Japonia aduce armonie grădinii tale zoologice. Vizitatorii vor aprecia această oază de liniște sufletească. Respiră adânc și meditația începe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Tufă de păun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Vrei mai multe culori la grădina zoologică? O combinație colorată de arbuști și flori în formă de păun va oferi multă distracție în grădina ta zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Grădină cu narcise]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Ce frumos miroase primăvara! O avalanșă de flori galbene va da grădinii zoologice o notă de primăvară. Iar vizitatorii tăi vor fi și mai fericiți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Statuia de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Un monument dedicat harnicului Iepuraș de Paște! Silueta sa sculptată în piatră îi va plăcea cu siguranță lui – și vizitatorilor tăi, de asemenea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Grădină cu lalele]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Un frumos covor roz de lalele va încânta nu doar primăvara! Vizitatorii tăi vor fi uimiți de cât de frumos miros florile și chiar și animalele se vor bucura să le miroasă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Narcise de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Un strat impresionant de narcise va crea atmosfera de Paște, dar este disponibil doar pentru o perioadă limitată!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Statuia ursului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Mamele ursoaice își iubesc puii! Această sculptură drăguță este un simbol al iubirii unei mame. Vizitatorii vin în număr mare să vadă monumentul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Statuia lui Buddha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha radiază calm și seninătate. Vizitatorii adoră această statuie liniștitoare și se întorc acasă mulțumiți.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagodă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Vizitatorii adoră să se relaxeze în această mică pagodă și să se lase pradă atmosferei asiatice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statuia unui jucător de hochei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Statuia jucătorului de hochei leu este o celebrare a echipei finlandeze de hochei „Leijonat”, care a câștigat Campionatul Mondial din 2011. Felicitări!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[cabană africană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[O adevărată atmosferă de pădure tropicală la grădina zoologică! În această căsuță decorată cu măști tiki, vizitatorii tăi se vor simți ca și cum ar fi în junglă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinx]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Crezi că sfincșii au nasuri sensibile? Nu-ți face griji - nasul deosebit de mare al acestui sfinx este un adevărat radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Planul grădinii zoologice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Grădina zoologică se extinde frumos. Cu atâtea atracții, vizitatorii își pot pierde ușor orientarea. Dar datorită amenajării grădinii zoologice, acum știu exact unde să meargă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Căsuță pentru păsări]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Știi deja despre asta? Păsările mici ciripesc în căsuța de păsări și sunt bucuroase să-ți spună ce e nou. Așa că merită să asculți cu atenție.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Templul scufundat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Aventură chiar la grădina zoologică! Oricine vede ruinele unui templu scufundat în mlaștină nu va înceta niciodată să fie uimit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Cabană din bușteni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Ai auzit? Cabana din bușteni este o căsuță drăguță, făcută din lemn, și un loc minunat pentru grătar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Statuie de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[De ce este ursul atât de fericit? E evident! E ziua de naștere a ZooMumba! Cu atât mai mult motiv pentru a intra în atmosfera de petrecere și pentru o statuie exclusivă a ursului!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Grădina de stânci Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Un pic din Australia la grădina zoologică! Această frumoasă grădină de stânci se potrivește deosebit de bine cu incinta pentru koala.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Balon de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Trăiască ZooMumba! Acest balon drăguț va atrage toate privirile către grădina zoologică! Și este perfect pentru zile de naștere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Tun cu șampanie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Să zboare mufele! ZooMumba are deja 10 milioane de jucători! Pentru voi toți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[felinar stradal de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Acest felinar stradal de Halloween aruncă o lumină violetă înfiorător de frumoasă pe aleile din grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Bancă de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Oferă-le oaspeților tăi un loc pe această bancă înfricoșătoare - dacă îndrăznesc...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Copac de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Acest brad contorsionat se profilează oribil deasupra capetelor invitaților tăi. Acesta va fi începutul distracției înfricoșătoare de Halloween la ușă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Dovleac de stradă de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Totul este gata: dovlecii înfricoșători, cu grimasele lor vesele și contorsionate, decorează calea spre Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Coliba vrăjitoarei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, râd vrăjitoarele. Zboară pe măturile lor în jurul colibei vrăjitoarelor și îi sperie pe vizitatori. Unul dintre ei se înfioară!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Geantă de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Ca un mare director de grădină zoologică, meriți și o pungă cadou foarte mare. Doar să nu faci hernie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Batoane de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Dulce, lipicios și frumos - oricine mănâncă această decorațiune va fi pedepsit cu dureri de dinți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Batoane de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Dulce, lipicios și frumos - oricine mănâncă această decorațiune va fi pedepsit cu dureri de dinți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Batoane de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Dulce, lipicios și frumos - oricine mănâncă această decorațiune va fi pedepsit cu dureri de dinți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Bancă de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[E atât de drăguță și strălucitoare, încât nu te deranjează cu adevărat că i-a înghețat fundul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Lampă de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Lasă animalele și pășunile tale să strălucească cu lumina iernii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[statuia lui Moș Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[O sculptură personalizată din gheață - aici Moș Crăciun poate fi cu adevărat mândru de el însuși!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Spărgător de nuci]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Nu doar elefanții tăi sunt cei cărora le plac atât de mult nucile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Reni iluminați]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[O mie de luminițe fac din acest ren probabil cel mai strălucit locuitor al grădinii zoologice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Bradul de Crăciun 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Un brad zvelt a crescut...! Frumosul tău brad împodobit va face ca până și animalele deșertului să cedeze în fața stării de iarnă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Bradul de Crăciun 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Un brad zvelt a crescut...! Chiar și animalele tale din deșert cedează stării de iarnă la vederea bradului tău frumos împodobit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Bradul de Crăciun 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Un brad zvelt a crescut...! Chiar și animalele tale din deșert cedează stării de iarnă la vederea bradului tău frumos împodobit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Bradul de Crăciun 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Un brad zvelt a crescut...! Chiar și animalele tale din deșert vor ceda stării de iarnă la vederea bradului tău frumos împodobit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Bradul de Crăciun 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Un brad zvelt a crescut...! Chiar și animalele tale din deșert cedează stării de iarnă la vederea bradului tău frumos împodobit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[Premii VIP]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unic, vibrant și testat de pinguini - un premiu special pentru cel mai dedicat jucător de Zoomumba. O adevărată bijuterie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Outback-ul australian - magazin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Urmărește un cangur până la un magazin din pustietatea australiană sau adaugă unul la propria ta grădină zoologică. Îți vor aduce o mulțime de bănuți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[În Mexic, acest căluț drăgălaș este umplut cu diverse bomboane și nu lipsește de la nicio festivitate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Cadou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Există cadouri la fiecare zi de naștere, asta e sigur! Înfrumusețează-ți grădina zoologică cu pachete festive pentru atmosfera potrivită.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Cadou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Există cadouri la fiecare zi de naștere, asta e sigur! Înfrumusețează-ți grădina zoologică cu pachete festive pentru atmosfera potrivită.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Cadou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Există cadouri la fiecare zi de naștere, asta e sigur! Înfrumusețează-ți grădina zoologică cu pachete festive pentru atmosfera potrivită.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Tort de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[La mulți ani! Organizează o petrecere de ziua de naștere cu un tort super! Fiecare animal primește o bucată. Delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protejat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Sus în Alpi, înconjurat de cele mai înalte vârfuri, poți vedea această floare frumoasă - ergotul. Este foarte greu de găsit, dar este foarte valoros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Casa lui Moș Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Știi unde locuiește Moș Crăciun? La Polul Nord, desigur! O dată pe an, zboară în jurul lumii cu sania sa și oferă cadouri oamenilor și animalelor. Ai fost cuminte anul acesta?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Picnic romantic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Ce poate fi mai romantic decât un picnic în natură? Un final fericit garantat: inimile vizitatorilor grădinii zoologice se vor lumina de dragoste!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Balon de dragoste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Dragostea se răspândește! Uneori e trecătoare, precum acest balon. Când vine, nu o lăsa să plece!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Trandafiri roșii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[O tufă de trandafiri roșii! Roșul e ca dragostea! Repede, expune-i! Poate vizitatorii vor culege în secret câțiva pentru iubitele lor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Broască îndrăgostită]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Mac, mac! Ce iese din gura broaștei? Oh! Sunt inimioare! Poate cere un sărut?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Câmp de lavandă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Parfumul dulce de lavandă plutește prin peisajul rural. Lavanda este excelentă pentru gătit și arată pur și simplu superb.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Turnul Eiffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Maiestuosul Turn Eiffel domină celelalte clădiri. Această structură emblematică este unul dintre cele mai faimoase repere din Franța.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Artistul din Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Cu îndemânare și măiestrie artistică, artistul poate crea rapid caricaturi din modelele sale. Cine urmează?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Tricou galben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Acest mic pinguin a făcut tot posibilul să câștige încă o etapă a Turului Franței. A primit un tricou galben drept recompensă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Tricolorul francez]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Trăiască Franța! Să arborăm steagul francez și să aducem puțină joie de vivre franceză la grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Fermă maghiară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Această fermă maghiară are un acoperiș frumos din paie și o intrare tipică căptușită cu cărămidă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Bine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Rezervele de apă subterană în acest peisaj sunt foarte mari și, prin urmare, fântânile sunt foarte practice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Ghirlandă de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Decorați toate aleile din grădina zoologică cu ghirlande de ziua de naștere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Steaguri de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[E timpul să decorăm - hai să creăm o grădină zoologică frumoasă cu ghirlande luminoase pentru ziua de naștere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Bancă de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Sunt cadouri aici, sunt cadouri acolo, sunt cadouri peste tot! Sunt câteva pe bancă. Pentru cine sunt? Poate vizitatorii grădinii zoologice le vor deschide?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Lampă de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Pentru această ocazie specială, chiar și lămpile sunt decorate în cea mai bună lumină!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Masă de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Această masă de ziua de naștere este plină de mâncare delicioasă și băuturi delicioase. Este un ospăț!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Copaci de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Sub acest copac, vizitatorii grădinii zoologice se vor distra de două ori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Gard de răchită]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Adăugați o notă rustică grădinii zoologice. Gardul din răchită lucrat manual vă va înfrumuseța grădina zoologică și va adăuga o notă tradițională.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Baril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Acest butoi de lemn conține vin maghiar din regiunea Balaton. Lemnul ajută la obținerea gustului potrivit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[steagul maghiar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Ungaria este o țară frumoasă, cu o zonă fertilă în jurul Dunării. Tradițiile maghiare sunt cunoscute în întreaga lume.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[steagul australian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Drapelul australian combină drapelul britanic, steaua cu șapte colțuri și Crucea Sudului.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[steag indian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Există multe reguli atunci când se mânuiește steagul indian. De exemplu - trebuie arborat la răsăritul soarelui și coborât la apus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Piatră funerară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Aaaaaa! Scene înfricoșătoare încep să apară peste tot la grădina zoologică. Ce secrete înfricoșătoare îi așteaptă pe clienții tăi sub această piatră funerară?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Baltă ectoplasmatică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Ectoplasmă verde și lipicioasă fierbe în aceste bălți. Această substanță este făcută din fantome și este incredibil de sensibilă la lumină.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Fântâna Plângerilor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Se aud sunete fantomatice de fantome în vânt... Poate încearcă să ne spună ceva...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Statuia tentaculelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Este vie sau moartă? Statuia tentaculară este acoperită cu o substanță gelatinoasă, pe care o excretă. Micile tentacule te pipăie, ce scârbos! Cu siguranță este vie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Sicriu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Cine face acele zgomote în fântână? Sunt sufletele vizitatorilor decedați de la grădina zoologică? Cum au ajuns acolo? Aș prefera să nici nu mă gândesc la asta...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Dovleci înfiorători]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Acești dovleci monstruoși sigur îți vor speria vizitatorii!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[steagul german]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Steagul german are trei dungi orizontale negre, roșii și aurii. De la reunificare, a devenit și steagul Germaniei de Est.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[steagul american]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Statele Unite ale Americii sunt un așa-numit cazan gigantic de oameni și culturi ale diferitelor națiuni. Steagul SUA este supranumit „Stele și Dungi”. Stelele simbolizează cele 50 de state actuale, iar dungile reprezintă cele 13 state fondatoare. Știi care sunt numele lor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Câmp de porumb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[O activitate populară de vară în SUA este crearea de labirinturi de porumb în lanurile de porumb. Fermierii creează cărări cu modele abstracte, cum ar fi OZN-uri, hărți sau motive de basm. Creează-ți propriul labirint de porumb la grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Câmp de porumb cu o sperietoare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Dacă vrei să-ți protejezi lanurile de porumb, vei avea nevoie de o sperietoare. Altfel, păsările îți vor fura tot porumbul și vei duce lipsă de garnituri pentru cina de Ziua Recunoștinței.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Părintele fondator - statuie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Acolo îi vedeți pe părintele fondator al grădinii zoologice - pinguinii! Arată atât de maiestuoși cu pălăriile pe cap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marca „Ruta 66”]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Ruta 66 este cunoscută drept strada principală a Americii, deoarece traversează aproape întreaga țară. Este un simbol al libertății și al aventurii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Tonomat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Tonomatele și rock 'n' roll-ul merg mână în mână. Pentru fanii americani, aceste tonomate nostalgice sunt de colecție.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Îngeri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Îngerii noștri harnici de pe forum vă vor oferi ajutor în orice situație. Sunt foarte populari printre jucători. Ei ajută întotdeauna comunitatea noastră, nu doar în perioada Crăciunului!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Prințesa de Gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Ce frumos se învârte prințesa de gheață! Este foarte populară printre vizitatorii tăi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Copac înghețat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brr, trebuie să fie foarte frig în copacul ăla - are chiar și țurțuri atârnând de el! Dar strălucește și scânteie în soarele de iarnă. Frumos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Bulgăre de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Scutură-l puțin... și privește cum ninge! Ura! Omul de zăpadă din globul de zăpadă este foarte fericit de fulgii de zăpadă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[ciorap de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Șosetele sunt atârnate în mod tradițional deasupra șemineului și umplute până la refuz cu tot felul de bunătăți... dacă ai fost cuminte. Cei care au fost obraznici primesc șosete pline cu cărbune.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Dansatoare din buric]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dansează precum frumoasa Salome! Dansatoarea noastră orientală este o adevărată artistă: își seduce publicul cu mișcările ei seducătoare. Chiar și pinguinii rămân fără suflare la acest spectacol! Este senzațional!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[steagul egiptean]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Vulturul lui Saladin împodobește steagul roșu, alb și negru al Egiptului. Este cunoscut și sub numele de vulturul arab și este plasat chiar în mijlocul dungii albe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sicriu sarcofag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Sarcofagele egiptene nu sunt decorate cu hieroglife sau reliefuri neobișnuite, dar atenție, dacă deschideți una, blestemul faraonilor s-ar putea abate asupra voastră! Cine știe, s-ar putea să se ascundă o mumie fantomatică înăuntru!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[obelisc egiptean]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obeliscurile erau plasate în fața piramidelor ca simbol al puterii zeului soarelui Ra. Ca raze pietrificate, ele simbolizează zeul soarelui și legătura sa cu conducătorul tărâmului pământesc - Faraonul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Piramidă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Aceste cimitire maiestuoase ale regilor au numeroase camere funerare și labirinturi. Vrăji întunecate le protejează de jefuitorii de morminte - oricine deschide o cameră funerară va fi blestemat! Pietrele funerare și inscripțiile mărturisesc acest lucru. Dacă este adevărat! Fiți atenți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupidon Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Aduceți un omagiu mesagerului iubirii cu această statuie din marmură. Pe oricine va împușca cu săgeata se va îndrăgosti nebunește. Foarte romantic!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Copac de inimă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Acest frumos copac în formă de inimă va aduce un zâmbet pe fața fiecărui vizitator și fiecare animal îl va privi cu uimire. Cât de frumos este!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Pergolă roz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Pergola roz adaugă o notă de romantism oricărei grădini zoologice. Vizitatorii tăi se vor plimba dintr-un țarc în altul ca și cum ar fi într-o grădină a iubirii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Lebede îndrăgostite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Construiește un monument în numele iubirii! Statuia lebedelor îndrăgostite este chintesența frumuseții. O singură privire și inimile înfloresc de bucurie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fântâna inimii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Fântâna Inimii este locul perfect pentru un jurământ romantic de dragoste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Pământ de primăvară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Totul este verde! Această decorațiune de primăvară va adăuga veselie paștelui grădinii tale zoologice - o frumoasă pajiște verde de primăvară, plină de flori înflorite și păsări care ciripesc. Pură fericire!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Pomul de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[O mulțime de ouă colorate de Paște! Conform unei tradiții, brazii sunt decorați cu ouă colorate. Aceasta este o atracție pe care vizitatorii tăi nu vor dori să o rateze. Vor sta în jur ca o turmă de rațe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Ou de Paște cu urechi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[O, nu! Un ou de Paște cu urechi? Se va dovedi a fi Iepurașul de Paște? Sau e făcut din ciocolată? Un adevărat punct de atracție pentru grădina ta zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Iepuraș de Paște cu ciocolată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[O! Cine i-a mușcat urechile iepurașului de ciocolată? Trebuie să fi fost fie un vizitator flămând de la grădina zoologică, fie un iubitor de ciocolată!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Gard verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Natură imaculată! Stâlpi de lemn și tufișuri dese - acest gard natural se integrează perfect în împrejurimile Alpilor, pajiștilor și pădurilor. Limita ideală pentru o incintă naturală într-o grădină zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Gard de lemn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Acest gard din lemn are un aspect rustic și se integrează perfect în natură. Delimitează discret diferite zone din grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Placă de munte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Cu această placă de munte, țarcurile tale din pădure, munte și pajiște se vor integra perfect în împrejurimi și vor crea cel mai magic mediu pentru animalele tale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Placă de rocă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Îți lipsește atmosfera plăcută a peșterii? Nicio problemă! Decorează împrejurimile incintei peșterii cu lespezi de piatră și creează o atmosferă unică în fiecare detaliu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Gard cu șipci și pietre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Săpătorii de peșteri folosesc fragmente de piatră și țăruși de lemn pentru a face garduri. Se potrivește perfect mediului înconjurător, nu-i așa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Bancă pe pajiștea de munte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Se pare că priveliștea de la munte este uimitoare. Ia o pauză și bucură-te de ea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Pășune montană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Doar într-o pajiște de munte poți respira cel mai proaspăt aer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Cucută de munte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Auzi ciripitul brazilor? Ce animale se ascund acolo și se bucură de priveliștea frumoasă?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Bancă africană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Băștinașii obișnuiau să vâneze în savană înarmați cu scut și suliță, dar aceste unelte de vânătoare reprezintă acum o decorațiune mult mai bună.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Milkweed veninos namibian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Aceste suculente arboricole cresc până la 150 cm înălțime. Laptele lor este otrăvitor și era folosit de vânători pentru a-și otrăvi săgețile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Gard african]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Gardurile sunt o priveliște rară în spațiile deschise ale savanei, dar atunci când se găsesc, sunt de obicei realizate din materiale naturale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Poarta sulițelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Așezările din savană trebuie bine protejate. O intrare făcută din sulițe îndoite arată cine e șeful.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Torță]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[În savane, principalele elemente sunt pământul, aerul și focul. Torța oferă lumină și ține animalele sălbatice departe de strălucirea sa arzătoare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Bancă de lemn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Respiră adânc și pășește în peisajul peșterii. Mai întâi, ia o scurtă pauză pe această bancă și verifică-ți echipamentul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Gard de peșteră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Zona peșterii ar trebui să fie întotdeauna împrejmuită!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Podeaua peșterii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Spațiile din peșteri au o putere specială asupra vizitatorilor grădinii zoologice. Creați o atmosferă specială și puneți o podea în jurul peșterii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Arbore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Exploratorilor de peșteri le place să sape un puț sau două în locuri unde se așteaptă la ceva special. Ah, ce e aia acolo jos?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Picnic în pădure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Ce ar fi o plimbare prin pădure fără un picnic sub copaci? Scoateți sandvișurile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Gard forestier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Un copac gol pe post de gard? Orice este posibil într-o pădure - dar nu este atât de goală pe cât pare - acolo trăiesc insecte, acolo cresc ciuperci și acolo își fac cuib animale mici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Limitele pădurilor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Marchează clar limitele pădurii tale: scândurile mari sunt ideale pentru asta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Teren forestier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Puțin tufișuri, niște tufișuri, câteva tufișuri și pietre - solul pădurii găzduiește multe creaturi mici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Dumbravă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Iubitorii de natură se simt ca acasă în dumbrăvița verde. Bucurați-vă de natura complet neatinsă, cu un mic iaz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Casa în copac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Ce fel de elf a găsit adăpost aici? Copiii vor avea multe aventuri în casa din copac.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Buturugi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Nu mai cresc plante în pustiu. Dar se pot găsi întotdeauna câteva cioturi. Folosește-le pentru a-ți înconjura pustiul în grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Gard putred]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Câteva scânduri putrede și câteva bucăți de metal ruginit - și gardul din pustietate e gata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Teren arid]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Nimic nu mai crește aici! Serios? Microorganisme mici și îndrăznețe încă se târăsc pe pământul sterp.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Teren necultivat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Chiar dacă pământul este mort, încă poți găsi tufișuri, ierburi și animale care prosperă aici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Banc de fier vechi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Care artist s-a imortalizat cu această sculptură? Oh, nu e o sculptură, e o bancă! Repede, stai jos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Poartă în pustie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Uită-te pe unde calci în pustietate! Nimeni nu știe de ce această zonă este atât de pustie, dar există toxine în iarbă, noroi și mlaștini. Așa că nu uita să te speli pe mâini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Iaz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Uite cum prosperă plantele de mlaștină în acest iaz! Nu te apropia prea mult, e foarte noroios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Bancă cu apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[O bancă cu apă? Ce este? Ei bine, e ca un pat cu apă. Te va face să simți că ai călări valuri! E atât de distractiv!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[gard de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Acest gard din sticlă lustruită, limpede ca apa pură, este adaosul ideal pentru orice peisaj acvatic. Cât de frumos strălucește!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Zid de rocă vulcanică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Un zid de rocă vulcanică uscată este bun pentru protejarea unei întinderi de apă. În timpul inundațiilor, ajută la absorbția apei și la protejarea grădinii zoologice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Adăpător pentru păsări]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Aici păsările se pot bălăci și se pot scalda fericite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Fântână iluminată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Trebuie să mergi la baie pe întuneric? Această fântână iluminată este soluția potrivită. Perfectă pentru nopți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Lumea Apei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Creează o lume acvatică fantastică în grădina zoologică - un peisaj plin de fântâni, lacuri și iazuri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Poarta către lumea acvatică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Pe aici, te rog! Alege această frumoasă poartă de apă ca intrare în lumea ta acvatică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Heath în tundră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Plantele și animalele care trăiesc în climatul ostil al landelor din tundră au nevoie de o strategie bună pentru supraviețuire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Deșert de stâncă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrostul nu abundă în tundră. În schimb, peisajul său este împodobit de roci ciudate de deșert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[O grămadă de coarne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundrele acestei lumi sunt locuite de reni. Odată ce permafrostul se dezgheață, pot fi găsite grămezi de coarne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Turbăria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[În Laponia, și-au adaptat locuințele la mediul ostil. Există o mică gaură în partea de sus pe unde iese fumul din șemineu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Bancă din fag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Acest loc de odihnă a fost construit din lemn de fag. De aici, priveliștea asupra câmpiei și a pajiștilor merită cu adevărat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Bancă acoperită de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Uau, e ud! Banca asta albă ca zăpada poate părea confortabilă, dar odată ce te așezi, o să-ți uzi tot fundul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Gard acoperit de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Ce frumos! Tufișurile acoperite cu un strat de zăpadă arată ca niște perne moi. Vise dulci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Gard de iarnă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Mici fulgi de zăpadă și-au găsit drumul pe acest mic gard. Accesoriul perfect pentru cel mai frumos peisaj înzăpezit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Peisajul magic de iarnă invită pe toată lumea la o plimbare. Priviți doar urmele de pași în zăpada proaspăt căzută!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Colibă ​​înzăpezită]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Mă întreb cine locuiește în interiorul acestei colibe înzăpezite? Un om de zăpadă? Sau este un loc de odihnă pentru schiorii obosiți?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Sloiuri de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Toate animalele care trăiesc în climate reci adoră să se joace pe crabi de gheață înghețați - fie că sunt pinguini sau urși polari. Dar puii îi preferă cel mai mult!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Bancă de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Este o operă de artă sau o ciudățenie a naturii? Banca viitorului, realizată din gheață, este în mod clar o operă de artă! Totuși, această piesă lucrată manual va rezista doar în sezonul rece.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Portal de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Nu doar igluurile sunt făcute din gheață! Intră în acest portal de gheață și descoperă un paradis de iarnă înghețat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Trandafir înghețat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Acest trandafir delicat acoperit de gheață strălucitoare este pur și simplu superb. Priviți cum lumina strălucește prin petalele sale delicate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Gard de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Împrejmuiți peisajul înghețat cu acest gard. Gheața groasă este foarte rezistentă la mici schimbări de temperatură, așa că nu se va topi imediat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Dune ierboase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Furtunile fac parte din viața de pe coastă. Folosește dune acoperite cu iarbă pentru a-ți proteja grădina zoologică de inundații.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Teren de plajă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Obiecte plutitoare, iarbă, scoici - adevăratul teren de plajă. Dune de jur împrejur - pregătește-te pentru o vacanță la plajă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Fortificații magice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Uimește-ți vizitatorii înconjurând grădina zoologică cu această fortificație magică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Plăci magice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Cufundă-ți vizitatorii într-o lume magică a fanteziei acoperind întreaga grădină zoologică cu plăci magice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Arborele de vată de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Vată de zahăr pufoasă este înfășurată în jurul acestui brad - nu doar animalele, ci și vizitatorii grădinii zoologice se vor bucura de ea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Limbă gustoasă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Micuțul ăsta are o limbă foarte flămândă! Se pare că a mâncat prea multă budincă de ciocolată! Uitați-vă cât de nervos e, abia respiră!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Bancă magică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Rădăcini magice, strălucitoare, se învârt în jurul unor bolovani sclipitori. Stai jos, te afli într-o pădure fermecată!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Gard magic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Aceste oase de dinozaur colorate înconjoară parcul fantastic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Câmp strălucitor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Floră ciudată luminează acest câmp strălucitor. Ce secrete ar putea ascunde?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Ciuperci sălbatice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Pălăriile ciupercilor sălbatice arată foarte drăguț. Dar nu le atingeți, pot fi otrăvitoare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Bancă făcută din nisip]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Bancă confortabilă din nisip. Dacă rezistă sub greutatea ta... va trebui să o încerci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Dună de nisip]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Nu intrați! Protejarea dunelor de coastă este deosebit de importantă! La urma urmei, ele ajută la oprirea inundațiilor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Vânătoare de comori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Îți place să alergi pe plajă? Cauți comori? Resturile aduse de valuri pot ascunde obiecte valoroase. Vizitatorii grădinii zoologice se bucură de o aventură palpitantă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Castel de nisip]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Îți voi construi un castel ca într-un basm! Ce ar fi un peisaj de coastă fără un castel de nisip magnific?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Gard de covrigei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Delicios, delicios... nu-l mânca! Gardul de covrigei este granița perfectă către paradisul tău delicios.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Grădină de vată de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Ce pufoasă e! Vată de zahăr delicioasă într-un pat moale. Cerească bună și absolut delicioasă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Picnic cu lemn dulce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[O, nu, se lipește! Dacă vizitatorii grădinii zoologice stau prea mult pe aceste scaune, nu se vor da jos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Portar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Se lovesc mingi de fotbal în toată Brazilia - ce-ar fi să jucăm fotbal la grădina zoologică?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Dansator de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Ești pregătit pentru Carnavalul de la Rio? Dansatoarele de samba îți vor da buzna la grădina zoologică cu mișcările lor. Nu doar vizitatorii grădinii zoologice vor dansa cu ea, ci și animalele tale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananele cresc și în Brazilia. Sunt o sursă excelentă de energie și sunt foarte populare printre sportivi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papagalul Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Nobilul papagal Zoomumbor domnește pe tronul său sus, printre ramuri. Cu aripile întinse, ar fi statuia perfectă pentru Pâine de Zahăr, nu-i așa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[steagul brazilian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Un romb galben pe un câmp verde cu un disc albastru arată cerul înstelat de deasupra orașului Rio de Janeiro. Cele 27 de stele marchează cele 26 de state plus Districtul Federal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[steagul japonez]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Steagul japonez este numit steagul solar deoarece prezintă un disc roșu ca simbol al soarelui pe un fundal alb.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Castel gonflabil cu girafe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Distracție pentru toate vârstele. Doar asigură-te că vizitatorii tăi nu sar cu burta plină!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Bancă din bazalt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Bancurile de bazalt se formează atunci când lava fierbinte îngheață la suprafața Pământului - așa se formează formațiunile ciudate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Verdeață lângă iaz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Broaște, pești, libelule și alte animale mici se adună în jurul unor iazuri frumoase ca acesta! Un habitat frumos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Zone umede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Puneți-vă cizmele de cauciuc, intrăm în noroi. Puilor le place să se joace în noroi - o activitate distractivă pe care o veți vedea în multe țarcuri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Gard de țurțuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Țurțurii înghețați și țepoși împiedică vizitatorii să se urce pe garduri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Iarbă înghețată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Știi sunetul acela când mergi pe iarbă înghețată? E ca de cristale de gheață!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Pescuit la copcă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Acest mic pescar așezat în fața casei sale de iarnă va adăuga o notă de farmec nordic peisajului tău înghețat. Pește proaspăt dintr-o groapă înghețată! O adevărată delicatesă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Avalanşă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Atenție! Când cade o avalanșă, cantități mari de gheață și zăpadă se desprind de versanții munților și iau cu ele tot ce le stă în cale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Stalagmită de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Acești țurțuri care cresc în sus sunt foarte ascuțiți și chiar te poți tăia. Stalactitele inversate se găsesc foarte des în peșteri unde apa picură din tavan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Căsuță cu acoperiș de paie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Aceste căsuțe mici cu acoperiș de paie sunt foarte confortabile. Sunt ideale în savană - protejează de soare, ploaie, vânt și nopți reci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Savană de tufiș]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Plantele erbacee și stâncile goale oferă adăpost și hrană pentru tot felul de animale care trăiesc în savană.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Gresie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Această gresie de culoare aurie este ideală pentru mediile de savană. Un camuflaj bun este important!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Pădurile de savană]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Salcâmii și baobabii sunt tipici în savană. Erbivorele mari de stepă mușcă adesea ramuri sau ciugulesc scoarța.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Picnic în deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Un covor zburător, o carafă cu suc delicios de cactus și o mică gustare orientală - ce ți-ai putea dori mai mult?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Bancă de deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Un loc unde să te relaxezi la soare? Atunci stai pe această bancă din deșert și bucură-te de căldură. Doar nu uita de crema de protecție solară!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Poarta către deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Deșertul este un mediu periculos pentru animale. Nu există apă nicăieri. Animalele mari de aici sunt doar piele și oase. Gândește-te bine înainte de a intra: Ai suficientă apă?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Cactus înflorit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Uite ce poate face puțină apă! Această mică ființă țepoasă a făcut flori roz. Ce frumos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Cactus de deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Cactusul deșertului știe cum să stocheze apa. Micile sale ace înțeapă pe oricine se apropie de ele! Foarte ingenios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Dună de nisip mișcătoare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Știați că dunele de nisip nu doar migrează, ci și cântă? Când nisipul alunecă în jos, se aud sunete puternice și profunde. Ascultați asta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Gard de deșert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Acest gard inspirat din stil western se va potrivi perfect unui peisaj nisipos și sumbru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Granițele deșertului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Doi țăruși de lemn, o frânghie și granița deșertului este gata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oază]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Mulți pelerini în deșert vor crede că este un miraj, dar de fapt este o oază! Ura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Velă solară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Umbra este foarte rară în deșert! Ascunde-te repede în spatele acestei cearșafuri solare și bucură-te de parfumul frumos al condimentelor exotice de pe covorul persan moale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Bancă de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Bolovani din piatră solidă cu scânduri solide din lemn: simpli, confortabili și practici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Scaun de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Scaunul de piatră poate fi puțin cam dur, dar este cu siguranță o operă de artă sculpturală!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Zid de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Încă o piatră în zid: Acest zid este foarte rezistent datorită fundației sale solide din piatră. Poți construi diferite decorațiuni pe el sau poți sări peste el.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Gard de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Acest gard are o formă foarte interesantă! Se pare că pietrarul a fost foarte creativ de data asta... cam minimalist, dar totuși colosal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Poarta de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Ce romantic! Exact ca pe vremea lui Romeo și Julieta - vizitatorii grădinii zoologice adoră să treacă pe sub această poartă imensă de piatră. Ideală pentru un decor din piatră.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Chiparoși]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Chiparoșii sunt copaci foarte decorativi și se dezvoltă bine într-un mediu înconjurat de stânci. Arată absolut superb!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Blocuri de pavaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Pavajele neuniforme adaugă o notă unică grădinii tale zoologice. Exact ca pe vremuri!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Monument de piatră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Foarte interesant... acestui sculptor trebuie să-i fi plăcut lemnul dulce. Chiar nu vezi așa ceva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Formarea pietrelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Natura ca sculptor! Această uriașă formațiune stâncoasă este un exemplu de mișcări ale plăcilor tectonice. Pietrele îngrămădite una peste alta sunt ideale pentru alpinism.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Bancă din mesteacăn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Acest lemn cu model colorat a fost transformat într-o bancă simplă și elegantă pentru relaxare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Solul de tundră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundra este alcătuită din landă, straturi de argilă și mușchi, la fel ca tundra montană. Aproape fără locuințe umane, din cauza climatului neprimitor, aici veți găsi mediul natural original.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Gard în tundră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundra nu poate fi folosită pentru agricultură din cauza climei, dar turme de reni și nomazi cutreieră aici. Gardul vă va arăta unde se termină și unde începe tundra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Mesteacăn în tundră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[În zonele cu vegetație rară, de obicei se pot găsi doar mușchi, licheni și arbuști. Și de aceea, într-un peisaj arid, mesteacănul arată ca o bijuterie rară.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Lacul Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Sezonul de creștere în tundră durează între una și trei luni. Dar cât de frumos este când începe să crească și să înflorească!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Poiana din pădurea de iarnă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Atrage-ți vizitatorii în acest peisaj romantic de iarnă. O modalitate plăcută de a te bucura de o climă complet diferită!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Pământ acoperit de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Zăpadă fină și pufoasă cade pe iarbă, pietre și tufișuri. Ușoară ca o pană și rece ca gheața.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Zăpadă lipicioasă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Grozav! Zăpada densă și lipicioasă este cea mai bună pentru o bătaie cu bulgări de zăpadă potrivită! Sau ce-ar fi să... construiești un om de zăpadă?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Munții glaciari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Ghețarii sunt mase de gheață străvechi formate prin comprimarea zăpezii. În munți, aceștia modelează apoi terenul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Căsuța de zăpadă confortabilă este folosită ca refugiu la vânătoare în ținutul permafrostului.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Bancă alpină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Într-un loc retras, un cioban alpin are o întâlnire cu lăptăreasa sa pe această bancă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Lac glaciar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Un lac cu apă dulce în munți, alimentat de apa din ghețari. Apa este curată, limpede și răcoritoare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toalete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Toată lumea va recunoaște inimioara de pe ușă! Un loc liniștit pentru toată lumea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Pietricele glaciare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Ghețarii se mișcă cu o forță enormă peste munți și macină rocile în pietricele mici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Pietre de peșteră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Este posibil să dai peste o grămadă de pietre în timpul expediției tale în peșteră. Aceste pietre se ridică treptat la suprafață.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Pistă de mină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Linia de mină este folosită pentru transportul pietrelor în toată mina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Poarta către mină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Aceasta este intrarea într-o zonă de peșteri care ascunde stalactite și stalagmite impresionante, precum și situri de extracție a mineralelor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Stalagmita de peșteră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Când apa picură din tavan, lasă pe jos particule de nisip și depuneri de calcar. Cu cât stalagmita este mai veche, cu atât este mai lungă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Butoiul aprins]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Chiar și strămoșii noștri știau asta: peșterile oferă protecție împotriva animalelor sălbatice și oferă căldură iarna. Focul din interiorul peșterii ajută la ținerea animalelor afară și a frigului înăuntru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Podul Pădurii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Vizitatorii grădinii zoologice se pot plimba de-a lungul grinzilor de lemn care scârțâie într-un cadru complet natural - ce zonă de pădure frumos amenajată - plămânii verzi ai grădinii zoologice!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Colibele de pădure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Făcută din lemn și acoperită cu verdeață - această cabană confortabilă din bușteni este atât de primitoare în interior! Doar nu aprinde focul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Iazul pădurii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Mac, mac! Acest mic iaz e plin de broaște și mormoloci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Piscină naturală]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Vreme de înot? Aici scufundările sunt permise! Această piscină naturală va atrage mulți iubitori de apă! Ce distracție!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Hana lungă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Acest stâlp masiv de piatră din mijlocul apei este de obicei numit „Hana Lungă”. Priviți-i curbele frumoase!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Casă pe piloni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Bine pregătită pentru maree: această casă va rămâne uscată în orice circumstanțe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Coș de plajă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Acest coș de plajă vă va proteja de vânturile puternice și de soarele arzător.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Superficial]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Un miracol al naturii: la reflux, apa se retrage de la țărm și dezvăluie ceea ce a ascuns. Poți găsi o mulțime de lucruri în apele puțin adânci - în special diverse resturi și viermi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Ciupercă magică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Această ciupercă magică strălucește în pădurea fermecată a grădinii zoologice. Vrei să o atingi? Cine știe ce miracol s-ar putea întâmpla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Floare evantai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Aceste flori în formă de evantai ies la iveală prin găuri. E incredibil ce se întâmplă în pădurea minunată a fanteziei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portalul fanteziei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[O lume fermecătoare a surprizelor îi așteaptă pe vizitatori - treceți prin portal și descoperiți flora și fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Monolit magic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Multe culturi cred că monoliții au puteri magice. În strălucirea pâlpâitoare a ciupercilor, se pare că într-adevăr așa este!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Gardul Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Un gard dulce și lipicios își are locul în fiecare Țară a Zahărului. Are culori frumos variate și este absolut delicios. Delicios, delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal către Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Acadele dulci mărginesc calea spre Sugar Land: o delicatesă pentru tineri și bătrâni deopotrivă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Râul Miere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Miere aurie curge pe o albie de râu făcută din ciocolată și lemn dulce. Sari cu săgeata! Uau!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Acadea]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Nu doar animalele dumneavoastră se simt ca acasă în țara laptelui și a mierii. Vizitatorii grădinii zoologice se bucură și ei de o răsfăț.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Copac de înghețată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Delicios, delicios, delicios! Un copac de înghețată delicioasă cu arome de vanilie și căpșuni. Repede, ling-o înainte să se topească!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Groapă de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[O groapă de irigații ca aceasta a salvat deja câteva vieți în deșertul arid. Este, de asemenea, un loc preferat de diverse specii de animale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Formațiune stâncoasă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Arbuști și copaci mici mărginesc frumos acest colț de stâncă. Cățăratul este permis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Semn de clădire]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Se desfășoară lucrări de construcție la grădina zoologică? Marcați zonele în construcție cu un marker de construcții. SFAT: Decorați-vă grădina zoologică în mod regulat, astfel încât vizitatorii să aibă întotdeauna ceva nou de descoperit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Dezastrul conductei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Dezastru petrolier? Accident chimic? Sau doar material radioactiv? Oricare ar fi motivul, ceea ce iese din conductă nu arată bine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Copac mort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Copacii pot trăi până la vârste înaintate, dar pot și muri. Cu toate acestea, chiar și atunci, cioturile lor servesc drept cămin potrivit pentru multe plante. Uitați-vă doar la lăstarii care cresc din ei!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - plantă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Plante ciudate cresc în sălbăticie, cum ar fi această piranha. Este o mutație, desigur, dar nu te apropia prea mult, altfel îți va mușca mâna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Ucenicul vrăjitorului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Chem toate spiritele... oh, nu, ce se târăște din canalul ăla... aaaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Mlaștina bântuită]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Atenție! Fantome care zboară la joasă altitudine! Evitați-le când trec pe lângă voi, altfel se va termina prost!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Decorațiuni de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Ce ar fi Crăciunul fără decorațiuni de Crăciun? Câteva decorațiuni vor înfrumuseța orice casă de Crăciun - foarte frumos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Sala de bal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Uau! Îmbracă-te elegant și ieși la un meci de baseball! Ura, ce distractiv!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Când afară e ger, ce-ar fi să ieși pe gheață și să încerci curlingul? Fă-o să alunece bine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - statuie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Crăciunul e o adevărată nebunie: expune-l pe renul Rudolph ca monument în grădina zoologică. Nu-i așa că pare viu?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Labirint de mlaștină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Acest fenomen luminos rar are doar câțiva centimetri înălțime și strălucește doar câteva secunde în mlaștini sau zone umede. Se crede adesea că este o fantomă. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Poarta către mlaștină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[De ce este nevoie într-o mlaștină întunecată? Un felinar bun! Poarta către mlaștină luminează intrarea, dacă felinarul este aprins corespunzător.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Epava scufundată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Această barcă de noroi a fost odată foarte frumoasă! Acum zace pe fundul mlaștinii, acoperită de alge și noroi. Credeți că poate fi recuperată și reutilizată pentru a naviga prin mlaștină?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Baie de nămol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[O plăcere pentru trup și suflet! Baia de nămol liniștitoare încălzește întregul corp și îl vindecă datorită efectelor sale antiinflamatorii. O senzație plăcută!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Mlaştină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Cine știe ce se află pe fundul acestei mlaștini? Anvelopele vechi sunt accesoriul perfect aici și oferă o priveliște minunată creaturilor care chicotesc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Bancă scufundată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Această bancă masivă este probabil prea grea pentru acest sol noroios. Algele și mușchiul au acoperit-o peste tot - și arată destul de confortabil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Ceață în mlaștină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Ceața cenușie se întinde încet peste mlaștina sumbră, creând o atmosferă foarte misterioasă. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Granița mlaștinii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Această mlaștină are o vegetație luxuriantă datorită solului umed pe unde curg pâraie mici. Atenție doar la sârma ghimpată ca să nu fii înțepat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Copac în mlaștină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Acest copac mort se ridică din mlaștină ca un schelet. Îți dă fiori!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Scaun ridicat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Vânătorii obișnuiau să pândească în acest loc de odihnă, dar acum e pe jumătate putred și se scufundă încet în mlaștină.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Colindători de Advent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[În fiecare an, jucători destul de obișnuiți se transformă în moderatori de ajutor, bucuroși să-i ajute pe alți jucători cu sfaturi și trucuri pe tot parcursul anului. Uitați-vă cât de frumos decorează bradul de Crăciun!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Gard cu artefacte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Acest gard artefact este decorat cu pietre magice din cultura mayașă antică și este folosit pentru a delimita jungla de civilizație.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Poarta șarpelui]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Șerpi misterioși se târăsc din desișurile junglei impenetrabile. Intrarea este permisă doar celor curajoși!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Solul din junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Frunze mari, plante exotice și cățărătoare acoperă artefacte ale culturilor antice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Pod suspendat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Se leagănă înainte și înapoi! Traversează podul acesta pas cu pas - dar s-ar putea să fie deja putred!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Bancă în junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Leii au fost venerați de multe culturi din timpuri imemoriale. Stați pe această bancă și experimentați sentimentul de a fi regele junglei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Turnul palmierului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Lumea junglei impenetrabile, plină de ciripit și țipete de maimuță, se observă cel mai bine de la înălțime. Dă-mi binoclul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Tabără în junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Cei care și-au croit drum cu curaj prin junglă, cu maceta în mână, pe terenul accidentat, au nevoie de puțină odihnă după sosirea în tabără.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Poartă în junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Pășește într-o lume misterioasă plină de animale exotice. În junglă există încă multe specii de animale nedescoperite. Pornește în expediție!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Gard în junglă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Îmblânzește fauna sălbatică cu acest gard și delimitează jungla din grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Arborele de cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Cea mai bună ciocolată din lume este făcută din aceste boabe. Boabele de cacao cresc sus în coronamentul acestui copac maiestuos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Podul îndrăgostiților]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Conform unei legende, dragostea va dura pentru totdeauna dacă încui lacătul podului. Apoi arunci cheia în râu, astfel încât nimeni să nu mai descuie lacătul vreodată.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Prințul visurilor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Încă îl aștepți pe prințul visurilor tale? Acest burlac chipeș vrea să-și croiască drum în inima ta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Bancă în mlaștină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Traversarea mlaștinii este obositoare. Pe această bancă solidă de lemn din mlaștină, îți poți pune picioarele sus și te poți odihni puțin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Puterea fetelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Sărbătorim Ziua Internațională a Femeii! Construiește un monument în grădina zoologică pentru a simboliza egalitatea și pacea mondială. Împreună vom reuși!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Gard asiatic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Delimitează zona cu tematică asiatică din grădina zoologică cu acest gard colorat și creează o atmosferă de armonie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Poarta Toriei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Poarta Toriei este decorată cu frumoase felinare chinezești. Este o poartă simbolică către templele budiste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Podul Chinezesc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Acest pod în stil chinezesc se încadrează perfect într-un parc cu arhitectură asiatică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bancă din bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Această bancă din lemn de bambus adevărat arată confortabil și primitor. Ia o pauză și relaxează-te pe pernele moi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Fântână de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Tonurile blânde ale acestei fântâni sunt liniștitoare. Nu numai că îi vor încânta pe vizitatori, dar animalele tale vor adora sunetele apei din fundal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Gard de bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Bambusul flexibil și maleabil este ideal pentru împletirea și realizarea gardurilor din bambus, cum ar fi acesta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Cub]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Decorează-ți grădina zoologică cu un design și o arhitectură elegante și înfrumusețează-ți colțul asiatic cu forme simple care amintesc de minimalismul din Orientul Îndepărtat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Ceremonia ceaiului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Calea acoperită de rouă duce la camera de ceai. Aici, oaspeții își lasă toate grijile în urmă și se răsfață cu o varietate de ceaiuri. Este un ritual de meditație care necesită timp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Pisică care face cu mâna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Pisica care flutură sau Maneki Neko este un talisman norocos. Este foarte popular în Japonia, China și Thailanda. Își flutură laba stângă și invită vizitatorii să intre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[steagul chinezesc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Steagul Republicii Populare Chineze are un câmp roșu cu stele galbene. Roșul este culoarea norocoasă a Chinei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Steagul Thailandei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Steagul thailandez este numit și „Thong Trairong”, care înseamnă „steagul în trei culori”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Capă galbenă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Coada galbenă există doar în Australia. Aparține ordinului șerpilor cu clopoței, este longeviv și poate supraviețui unui incendiu de pădure.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Arta aborigenă australiană este influențată de natură și de ritualurile religioase. Acest animal are prea multe pete pentru a fi un tigru tasmanian. Deci, ce reprezintă? Un zeu, poate?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Piscină]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Există mai multe specii de rechini care trăiesc în jurul coastei australiene. De aceea este mai bine să înoți în piscină, nu-i așa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxerul Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Există o celebră femelă-cangur boxer în Australia, pe nume „Boxer Mathilda”. Are un pui în marsupiu care o încurajează!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Lumânare plutitoare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Lumânări plutitoare plutesc straniu în noaptea întunecată și cețoasă. Strălucirea lor palidă îi înfioară pe toți.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Călărețul fără cap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Cine conduce atât de târziu noaptea și în vânt? Statuia Călărețului fără cap servește drept avertisment cu privire la creaturile înfricoșătoare care bântuie grădina zoologică în nopțile înfricoșătoare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Patronusul magic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Această vrajă invocă o creatură magică ce se potrivește cu caracterul celui care o folosește. În acest caz, este vorba de o... chiflă cu pește magică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Mătură zburătoare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[O modalitate de zbor destul de incomodă folosită de vrăjitorii stângaci care execută manevre sălbatice în aer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Plug de zăpadă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Bum! Acest plug de zăpadă super util este o jucărie uimitoare pentru profesioniști și pinguini cărora le place să lopețească zăpada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Manechin de fumat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Manechinele de fumat din Munții Metaliferi serveau inițial drept vase pentru arderea conurilor parfumate. Acum sunt folosite ca decorațiuni tradiționale de Crăciun și sunt așezate lângă cadouri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Palmieri de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Gheață strălucitoare în paradis: când chiar și palmierii îngheață, poți auzi clănțănitul dinților animalelor care iubesc căldura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Coborâre la grădina zoologică: snowboardingul este super distractiv nu doar pentru pinguini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Contor de dragoste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Cât de romantic ești? Află cu această mașină distractivă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Barca Swan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Doar tu și iubitul/iubita ta pe un lac liniștit. Ignoră tot ce te înconjoară și bucură-te de magia momentului!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Statuia Iubirii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Este cu siguranță interesant și unic. Dar este oare artă adevărată? Tu decizi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Cuib de dragoste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Păsările fac asta. Albinele fac asta. Chiar și puricii educați o fac. Tuturor le place să se cuibărească într-un cuib de dragoste!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Iarbă de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Iarba înaltă este ideală pentru a ascunde ouăle de Paște. Sau chiar jucării, recompense pentru câini și șosete pierdute.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Stație: vopsirea ouălor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Învață cum să pictezi ouă tradiționale de Paște cu vopsea și lipici. Copiii vor veni acasă toți pictați!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Stație: suflare ouă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Suflarea ouălor este arta tradițională de a scoate conținutul unui ou fără a sparge sau crăpa coaja. Dacă nu se face acest lucru, se poate crea o mare mizerie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Eclozarea ouălor de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Crack* Ce e înăuntru? Un pui uriaș de ciocolată?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Trăiască zeul antic al mării! În ciuda aspectului său înfricoșător, este foarte sentimental și îi place să hrănească peștii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Submarin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Nicio vizită la Underwater World nu poate fi completă fără o excursie subacvatică. În curând, toată lumea va trăi într-un submarin galben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drenaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Când apa este murdară, pur și simplu scoateți dopul și reumpleți rezervorul. Nu lăsați apa să vă ia apa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Insulă gonflabilă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Ia-ți Caraibele acasă cu tine! Nu uita să aduci pe cineva cu plămâni puternici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Insula Fantastică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Dacă credeai că vei dormi într-un hamac, e prea târziu. Pinguinii te întrec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Geamandură]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Se spune că aceste geamanduri sună în vânt pentru a-și arăta dragostea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Bulă de scufundare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Descoperă adâncurile oceanului cu stil! Această bulă de observație are brațe captivante pe care le poți folosi pentru a strânge orice comoară!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Barcă de salvare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Când găsești ceva de valoare pe fundul mării, leagă-l de această barcă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Epavă pirat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[E uimitor ce poate ieși la suprafață. Cine știe ce se ascunde pe fundul mării!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Cuibul Ciorii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[E un pic demodat acum, dar vizitatorii tăi vorbesc încontinuu despre el. Este, de asemenea, un loc popular pentru jucătorii de-a v-ați ascunselea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Naufragiu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[În lumea acvatică, epava antică ce reprezintă puterea oceanelor nu trebuie ratată.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Gheţar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Nu subestima un aisberg aparent inofensiv. Sub suprafață se ascunde mult mai mult decât se vede cu ochiul liber.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Sloiuri de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Aceste bucăți mai mici de gheață sunt rămășițele unei mase de gheață care ne avertizează despre schimbările climatice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Cub de gheață]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Nu-ți face griji pentru pinguin. În câteva mii de ani, se va trezi într-o lume mult mai bună. Îți promitem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Scafandri de corali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Pune-ți snorkelul și descoperă viața unică ce se află sub suprafața apei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Insula Coralilor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Pe această insulă îndepărtată veți descoperi bureți de mare și stele de mare. Împreună puteți organiza petrecerea secolului!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Inima ta va bate la nesfârșit cu această decorațiune fermecătoare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Plută de pirat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Fiecare pirat trebuie să înceapă de undeva! Pornește într-o aventură și te vei întoarce în curând cu o corabie pirat, un echipaj și o comoară!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Afloriment stâncos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Sari de pe stâncile care ies direct în adâncuri. Diverse specii de moluște și insecte își găsesc aici casa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Pinguin supraviețuitor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Chiar ar fi viața pe o insulă pustie atât de rea? Întreabă-l pe Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Canoe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Cine are nevoie de o canoe ca să vâslească? Ia ceva ce plutește și ieși pe apă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Explorator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Geamandurile sunt esențiale pentru siguranța pe mare a navelor, oamenilor și animalelor. Cine nu a văzut o geamandură legănându-se pe apă și nu a înotat până la ea?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Scafandru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Scufundări printre pești. Ce e mai bine?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Semnul broaștei țestoase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Aștepți cu nerăbdare Underwater World? Prezintă-l tuturor vizitatorilor tăi și pune acest semn pe noua ta tablă de joc!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Vulcan activ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Se face cald aici? Erupțiile ocazionale sunt benefice pentru mediu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Mica Sirenă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Poate fi puțin cam tăcută, dar poate face parte din lumea ta. Adevărata iubire rupe orice blestem...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statuia Atlantidei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[A stat sub apă timp de secole, dar acum îl poți expune în Lumea ta Subacvatică! Poate ar trebui să îndepărtezi algele marine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Oglinzi magice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Vizitatorii tăi vor râde de ei înșiși când se vor vedea grași, slabi, scunzi sau înalți în aceste oglinzi nebunești.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Flaşnetă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Cântă niște melodii clasice la acest flaut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Om puternic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Testează-ți puterea! Aici vei vedea diferența dintre bărbați și băieți!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Lovitură precisă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Poți arunca bine? Poți încerca aici. E ușor, nu-i așa...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Laboratorul Nebun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Ce se poate crea în acest laborator? Nu uita, vei avea nevoie de fulgere pentru a-ți readuce creaturile la viață!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Schelet de dinozaur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Călărește în luptă pe acest dinozaur și privește cum fantomele fug!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Trăsură de dovleac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Vrei să faci o plimbare cu mașina bântuită? Călătorește confortabil cu acest vehicul special.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[O pânză de păianjen uriașă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Ai grijă să nu te încurci în vreuna dintre aceste pânze! Nimeni nu te poate scoate din ele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Robot ren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Nasul lui strălucește mai roșu și mai puternic decât orice altceva pe cerul nopții.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Soare de iarnă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Cine vrea să-și facă griji pentru cadouri și împachetare? Mergeți mai degrabă într-o vacanță de iarnă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Liste de ultim moment]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Ai tot ce îți trebuie pentru sărbători? E în regulă, nici noi nu avem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Grămadă de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Atâtea cadouri! Și câte dintre ele ascund șosete?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Barca Iubirii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Cântă o serenadă pentru iubirea ta chiar în mijlocul lacului.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Dragoste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Cu acest hidroavion, Cupidon poate ajunge în orice situație de urgență!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Jumătate de cont]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Ieși în oraș cu persoana iubită la o cină romantică. Ce s-ar putea întâmpla?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa pe insulă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Evadează de vremea rece și răsfață-te în acest spa tropical!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Locul uitat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Dacă pietrele ar putea vorbi, am afla despre temple vechi și uitate. Aceste ruine au devenit acum adăpost pentru multe animale care trăiesc în tufișuri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Protector de leu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Vârstașul protector stă mândru la intrarea vechilor palate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Statuia pierdută]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[În templul Angkor, unei statui îi lipsește capul. A fost regele? Sau un zeu? Cine știe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Călărețul Templului]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Există un călăreț al templului cu coadă de cal și înarmat cu banane!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, pinguinul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Este o pasăre cântătoare? Este un pinguin? Orice este posibil primăvara!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Petrecere de ziua de naștere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Sărbătorește aniversarea la alegere cu pinguini. Cine are nevoie de un motiv pentru a sărbători? Hai să trecem la treabă!]]></item>
  </category>
</language>
