<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo Meter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[La magazin]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Depozitul de la grădina zoologică]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Început]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[La bancă]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Începeți safariul]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Cumpăra]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[descărcare]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Ştiri]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Bine ai revenit, %username%!<br> Grădina zoologică ta e din nou foarte aglomerată!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Salut %username%!<br> Grădina zoologică este la fel de aglomerată ca întotdeauna!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Cu labe, vă puteți înfrumuseța incintele și le puteți face și mai valoroase.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Iuhuu! Sari direct în sălbăticie: de la nivelul 7, safariul este aici pentru tine! Descoperă animale neobișnuite și câștigă premii grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exclusiv între 11 și 18 februarie 2011 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[Reducere de 50% la încercarea de adăugare]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Multe, multe surprize]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[mai multe lăbuțe pentru super-alimente, cea mai bună hrană și pentru supermedicamente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[mai multe lăbuțe pentru hrănire, adăpare și vindecare!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[În sfârșit, mai mult spațiu! Extindeți-vă spațiul de depozitare a apei și a furajelor - acum sunt disponibile rezervoare noi! De la rezervoarele de apă la depozitarea subterană, există mult spațiu peste tot. Acest lucru vă va economisi câteva drumuri.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[De acum înainte, toți prietenii tăi din agenda ta vor fi afișați chiar lângă terenul de joc. Poți vizita fiecare dintre grădinile lor zoologice. Apoi poți verifica calitățile grădinii zoologice și ale directorului acesteia într-un mod prietenos. Distrează-te!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Beneficii premium excelente te așteaptă acum în banca zoologică! Fie că este vorba de lăbuțe sau de un pachet BZ, grădina zoologică ta va străluci. Iar tu vei avea și mai mult succes. Comandă pachete excelente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOU pentru jucătorii de nivelul 8 și peste! Un nou continent se află la picioarele tale: Pornește spre Asia! Experimentează marele safari asiatic și descoperă noi regiuni.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOU: Pachete pentru câini! Argint, Aur sau Platină - Rațiile pentru câini vă vor înveseli țarcurile! Profitați de avantaje: Sunt disponibile doar pentru o perioadă limitată.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Bulele de gândire îți vor arăta dorințele vizitatorilor tăi. Îndeplinește-le și portofelul tău va începe să sune. Poți reîmpacheta dorințele în setări.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Ofertă excelentă! Vrei să-ți extinzi grădina zoologică la maximum imediat? Atunci cumpără expansiunea maxi 100% pentru zoodolari pentru doar 400 de zoodolari. Nu ezita și cumpără acum! Oferta este valabilă doar pentru o perioadă scurtă de timp.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nou: Previzualizare pe ecran complet! Experimentați Grădina Zoologică în toată splendoarea ei, cu toate detaliile!<br> <br>Faceți clic pe simbolul cu 4 săgeți pentru a vedea Grădina Zoologică pe ecran complet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Descoperă calea către grădina zoologică ascunsă<br>cu a treia ta expansiune a grădinii zoologice.<br> <br>În sfârșit, va exista și mai mult spațiu pentru mai multe animale.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Doar pe 16 și 17 aprilie!<br>Cumpără Zoodollars și colectează dublu BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Câștigă zoodolari în banca grădinii zoologice în perioada 16-17 aprilie.<br>Vei beneficia de achiziția ta timp de 24 de ore.<br>Vei primi acest bonus grozav:<br><br>Fiecare acțiune legată de împrejmuire îți va aduce BZ dublu!<br> <br>Profită de ofertă de 5 ori și obține maximum.<br>5 zile de bonus BZ mare!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Plățile prin transfer bancar sunt excluse.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Iepurașul de Paște este aici!<br>În perioada 21-27 aprilie, vor fi disponibile o mulțime de ouă de Paște.<br><br>Schimbați-le pentru decorațiuni de Paște,<br>iepuri de Paște și cutii decorative de Paște. Paște fericit!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Există o nouă bară de instrumente în Zoomumba! Descarcă bara de instrumente și vei primi un stand cu baloane magice, bonusuri zilnice de puncte de interes și informații complet noi pentru grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Noutăți pe roata norocului:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Acum îți poți crește BZ cu 30% sau chiar cu un uimitor 100% timp de 8 ore întregi!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Creșterea se aplică profitului standard din activitățile dumneavoastră!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Safari nou de la nivelul 9! Explorează America de Nord și trăiește o aventură palpitantă!<br>Descoperă secretele continentului și găsește animale exotice pentru grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Clădirea ta principală strălucește acum cu o strălucire complet nouă.<br>Și partea cea mai bună este că acum se îmbunătățește cu<br>fiecare a 10-a creștere de nivel până la nivelul 40!<br>Cu fiecare a 10-a creștere suplimentară, primești un design nou!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Începând de săptămâna viitoare - în loc de bonusuri complicate pentru hrănirea animalelor cu cele mai bune alimente și superalimente, aceste bonusuri clare:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Începând de săptămâna aceasta! În loc de bonusuri complicate, primești aceste bonusuri clare pentru că îți hrănești animalele cu mâncare excelentă și de cea mai bună calitate:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Promoție excelentă până pe 7 iunie: 3 pachete diferite de superalimente! Cu cel mai mare pachet, poți alege încă 5 prieteni care vor primi cadou 5x superalimente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Ia acum pachetul de început „Pantera Neagră” și beneficiază de o mulțime de beneficii!<br>Atenție - acest pachet este disponibil o singură dată pentru fiecare director de grădină zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Creșteți puișori drăguți astăzi (Sâmbătă 0:00 - Duminică 23:59) cu o reducere de 50% la zoogroš!<br>Avem și decorațiuni noi - vedeți-le în magazin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[De acum înainte veți primi bonusuri noi și grozave pentru super și cea mai bună mâncare. BZ dublu pentru super mâncare și lăbuțe cvadruple pentru cea mai bună mâncare. Nu ezitați și răsfățați-vă animalele!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Nou! Listă cu cei mai buni! Apasă pe trofeu și vezi care jucători sunt în top 100 în diferite categorii! Vei vedea imediat și valorile BZ ale prietenilor tăi.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Fii cu ochii în patru! De acum înainte vei vedea în propria ta listă de prieteni! Și vei avea o imagine de ansamblu asupra tuturor lucrurilor - prieteni, tu și BZ. Cine este cel mai sârguincios regizor?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nou! ZooMumba are un nou album de colecție! Găsește toate simbolurile de colecție în categoriile cuști, animale și asistenți. Schimbă-ți colecțiile completate pentru recompense grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[De acum înainte poți folosi „Cash for action”! Ai nevoie de zoodolari? Atunci mergi la bancă, dă clic pe „Cash for action” și alege una dintre ofertele de la diferiți furnizori! Încearcă!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Roata Norocului își sărbătorește noua deschidere în parcarea grădinii zoologice! De la nivelul 3 veți avea propria Roată a Norocului, cu șanse și mai mari de a obține recompense mai bune!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[La mulți ani, domnule director al grădinii zoologice!<br> Organizăm o petrecere aniversară imensă! Așteptați cu nerăbdare evenimente grozave și o mulțime de surprize de ziua de naștere în magazin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Alătură-te nouă pe Twitter și câștigă o „Căsuță pentru păsări”! Vom extrage 10 persoane norocoase care „tweetează” de 2-3 ori pe săptămână.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nou! Încearcă diferite combinații de animale și țarcuri pentru a obține mai multe puncte de interes și a câștiga mai mulți zoogroși. Încearcă! Te așteaptă tot mai multe combinații!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nou! Creează-ți propriul avatar în meniul principal al clădirii! Invită-ți prietenii în lista ta de prieteni și vezi avatarele lor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Circul a sosit în oraș! Vizitați circul ambulant de la piață și descoperiți marea varietate de animale. Aveți șansa de a câștiga un animal exclusivist.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Ofertă limitată! Ia niște boostere Paw și BZ grozave din magazin. Cu combinația potrivită poți obține cu până la 130% mai mult Paw sau BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nou în magazin! Acum și mai convenabil: Angajează-ți asistenții nu doar pentru 1 zi, ci și pentru 7 sau chiar 28 de zile. În acest fel, munca de rutină va fi întotdeauna efectuată în mod fiabil!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween la grădina zoologică: de la prânz pe 25 octombrie până la prânz pe 1 noiembrie, va fi destul de înfricoșător la grădina zoologică! Fiți acolo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloweenul este aproape pe sfârșit. Nu mai sunt dulciuri de acum înainte. Dar aveți timp până pe 11 februarie, ora 18:00 (CET) să activați recompensele și să creșteți pui de lilieci.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween-ul a trecut. Sperăm că v-ați distrat! Vă mulțumim pentru participare și ne vedem anul viitor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Jocul Animal Mobile a sosit! Verifică rapid parcarea și profită de ocazie pentru a vedea comportamentul unor animale cu adevărat rare! Ce au cu ele de data asta?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Ia o nouă stație de reproducere și o pepinieră pentru animale. Crește pui rari și drăgălași și urmărește-i cum cresc în pepiniera pentru animale. Începe cu un papagal, de exemplu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[În perioada 1-24 decembrie, te așteaptă o surpriză în fiecare zi! În fiecare dimineață, de la ora 10:00, caută codul nostru bonus pe Facebook, Twitter sau pe forumurile noastre. Mult succes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Ajutați-l pe Moș Crăciun - renii lui au scăpat! Folosiți stația de reproducere între 21 decembrie și 2 ianuarie (ora 12:00, ora Europei Centrale) pentru a-i înlocui și așteptați-vă la multe surprize!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Animale noi pentru stația ta de reproducere! Acum poți crește pui de %species% în stația ta de reproducere și îi poți urmări cum cresc în pepiniera de animale.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Distracție dublă de drăgălășenie! În următoarele 5 zile, animalele tale din stația de reproducere pot aștepta cu nerăbdare gemeni! Așa că nu pierde timpul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Gestionarea grădinii zoologice este simplificată! Zoometrul arată acum simultan starea grădinilor zoologice principale și ascunse. Taxele de intrare la ambele grădini zoologice se vor percepe acum doar la intrarea principală.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Un amestec divers: Ura! Acum puteți ține diferite subspecii ale acelorași animale într-un singur țarc. Animalele dumneavoastră vor fi încântate să aibă colegi de cameră noi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Va fi o poveste de dragoste cu animale! Între 8 și 15 februarie, colecționează obiecte dulci de Ziua Îndrăgostiților și câștigă o mulțime de premii dulci în marele nostru joc de societate de Ziua Îndrăgostiților!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Ajutor de vecinătate: Directorul grădinii zoologice, Lukáš, v-a vizitat pentru o scurtă perioadă de timp și vă va oferi animale foarte rare, în special drăgălașe, pentru a le oferi ale dumneavoastră. Așa că haideți!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Vino și caută ouă de Paște alături de noi! Iepurașul a ascuns o mulțime de ouă în țarcurile tale. Colecționează-le pe toate și primește recompense și surprize fantastice!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Ura! Mai mult spațiu pentru prietenii tăi blănoși să se joace! Există trei noi zone de joacă pentru toate animalele de la grădina zoologică.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Între 17 și 23 mai, grădina zoologică va fi ca o poveste. Multă distracție și premii grozave vă așteaptă în cadrul Evenimentului Royal Frog!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Pe 30 mai 2012, jucătorul FernoNr.1 a terminat o luptă destul de grea și a atins nivelul 100. Jucătorul Chrissie76 a fost în spatele lui și a atins nivelul 100 pe 31 mai 2012, cu puțin înainte de ora 13:00. Dorim să îi felicităm oficial pe câștigători! Sperăm să vă placă familiile de leoparzi de zăpadă.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Soare, valuri și marsupiale - între 25 iunie și 3 iulie, joacă jocul australian la grădina zoologică! Participă și câștigă premii grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Între 19 și 26 iulie, grădina zoologică vă va arăta latura sa indiană! Pregătiți-vă pentru un joc indian cu cobre și ruine fascinante din junglă!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[La mulți ani, ZooMumba! ZooMumba își va sărbători a doua aniversare pe 19 august - iar între 17 și 26 august vom sărbători cu jocuri și articole distractive de petrecere. Alăturați-vă nouă!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nou: Medic veterinar! Dr. Lynn are medicamentul potrivit pentru fiecare boală! Animalele tale vor fi din nou sănătoase rapid: Angajează un medic veterinar pentru grădina ta zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Să înceapă petrecerea! Scoate-ți pantalonii și rochia de piele și începe să sărbătorești tradiționalul Oktoberfest la grădina zoologică! Colecționează covrigei, mocasini și pălării tradiționale bavareze. Ia animale din regiunea de sud a Germaniei și o locuință festivă minunată!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Uau, se apropie vremuri înfricoșătoare. Bătălia dovlecilor e pe cale să înceapă! Câștigă premii grozave! Nou: Colecționează-le pe toate pentru și mai multă distracție!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Moș Crăciun are nevoie de ajutorul tău! Livrați puișorii și merele caramelizate între 18 decembrie 2012 și 3 ianuarie 2013 și ajutați-l pe Moș Crăciun! Dacă vom lucra cu toții împreună, în curând vom aprinde luminile în bradul mare cu toate animalele! Crăciun fericit!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 februarie este Ziua Îndrăgostiților! Iar între 14 și 25 februarie, vor exista recompense romantice în cadrul evenimentului de Ziua Îndrăgostiților. De asemenea, veți putea primi berze la grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Ura! ZooMumba are niveluri noi! Acum poți ajunge la nivelul 200. Odată cu introducerea noilor niveluri, unii vor observa că sunt la un nivel mai înalt decât înainte. Mult succes!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Începeți să colectați puișori și schimbați-i pentru premii grozave în timpul evenimentului de Paște, care se desfășoară între 27 martie și 8 aprilie. Apoi urcați împreună pe muntele de pluș!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Animale noi pentru grădina zoologică: fluturi frumoși și vidre drăguțe - acum în magazinul de la grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mai mult spațiu în grădina zoologică! În sfârșit a sosit: un oraș nou cu toate clădirile de care ai nevoie! Apasă pe meniul din stânga jos și reproiectează-ți grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Magazine noi la grădina zoologică: Răsfață-ți vizitatorii grădinii zoologice cu căpșuni delicioase și churros crocante! Nu știi ce să faci cu bănuții tăi de la grădina zoologică? Amenajează un țarc rusesc la grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Către toți grădinarii: Achiziționați-vă o grădină de recreere ca împrejmuire și oferiți o casă unei cârtițe! Vă plac animalele exotice? Nu ratați vestea: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Acum și mai convenabil: Curățenie de primăvară la grădina zoologică! Mută ​​cărările și coșurile de gunoi în inventarul tău, individual sau toate odată, cu un singur clic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[De la nivelul 90 poți debloca un nou teren de joc - o grădină zoologică pe malul râului. Există mult spațiu pentru animale, magazine și decorațiuni de-a lungul râului!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Vară la Grădina Zoologică: Răsfață-ți animalele într-un habitat paradisiac și oferă-le vizitatorilor tăi o nouă florărie și o coteță de gofre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Trăiască Franța: Descoperă stilul de viață francez la grădina zoologică! Între 11 și 24 iulie, tricolorul francez va zbura în ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Ura, ZooMumba a împlinit 3 ani! Grăbește-te la festivalul de tir, aruncă cu săgeți în baloane și joacă-te un joc de societate! Te așteaptă cadouri grozave de ziua de naștere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Ura pentru Ungaria! Între 12 și 23 septembrie, vom merge în Ungaria să colectăm ardei! Îi puteți schimba pe recompense zootastic până pe 24 septembrie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Ai grijă de animalele tale și primești dublul BZ! De vineri, ora 20:00 (CET), până luni, ora 8:00 (CET), Zoomumba va oferi dublul BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Noutăți în magazinul de la grădina zoologică: Steaguri din călătorii în jurul lumii - de data aceasta din Ungaria, Australia și India. Descoperiți și un alt produs nou: O colibă ​​pentru scoici! Pentru toți iubitorii de scoici!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Reduceri de octombrie în magazinul de la grădina zoologică! Covrigei delicioși și căsuțe bavareze sunt acum disponibile. Încă un articol nou: steagul german!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Uau, Halloween-ul e chiar după colț și acei pinguini nebuni au creat fantome înfricoșătoare! E timpul să vânăm fantome! Prinde-le cu Picăturile tale de Plasmă și schimbă-le pe premii distractive și înfricoșătoare între 17 și 31 octombrie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Ziua Recunoștinței la grădina zoologică! De data aceasta mergem în America să sărbătorim! Colectează frunze colorate și câștigă premii grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Crăciun fericit! În perioada 19 decembrie - 7 ianuarie, vom sărbători Crăciunul la grădina zoologică. Animalele adoră dulciurile - colecționează decorațiuni colorate și decorează-ți grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Călătorește cu noi în Orient și descoperă Egiptul antic! Începe prin a excava piramide, sarcofage și mumii. Colecționează scarabei și transformă-ți grădina zoologică într-un paradis oriental!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Pentru a sărbători Ziua Îndrăgostiților, hai să urcăm împreună în vârful grămezii de plușuri! Dragostea plutește în aer! Vinde-ți animalele și câștigă premii grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Prinde toate inimioarele: Colecționează felicitări între 20 februarie și 10 martie și creează o atmosferă romantică pentru animalele și vizitatorii tăi cu trandafiri roșii și oaze de sănătate.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Noutăți la roata norocului: Învârte-o, fie că e prima dată sau nu. Câștigă un leopard nor timid și foarte rar! Încearcă-ți norocul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Fantasticul eveniment de Paște poate începe: Colectează ouă colorate de Paște între 10 și 28 aprilie și schimbă-le pentru super recompense de primăvară în jocul de societate de Paște.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Noi zone în grădina zoologică: trei noi incinte și diverse obiecte decorative asortate vă așteaptă! Creează acum zone tematice în grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Mai multe zone noi pentru grădina zoologică: decorează-ți grădina zoologică cu țarcuri noi și obiecte decorative asortate. Creează zone tematice în grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Febră de fotbal în grădina ta zoologică: Călătorește cu noi în Brazilia între 19 iunie și 1 iulie. Samba, fotbal și băuturi exotice te așteaptă. Colecționează fructe colorate pentru cocktailuri și schimbă-le pentru super premii de vară!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Nu ratați marea petrecere de ziua de naștere din Zoomumba: între 19 august și 2 septembrie, vom sărbători cea de-a 4-a aniversare! Colectați baloane și schimbați-le pe premii zootastic de ziua de naștere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Animalele tale tânjesc după dulciuri? Atunci devino astăzi proprietarul Sugar Land cu 5 niveluri de construcție și o gamă de țarcuri preferate!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Urmărește slimebug-urile prin Mlaștina de Halloween! Câștigă premii înfricoșătoare în timpul festivităților de Halloween, din 30 octombrie până în 10 noiembrie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Marea deschidere! Descoperă o instalație de reciclare și un atelier nou-nouț în oraș. Colectează gunoiul, reciclează-l și folosește resursele pentru a crea decorațiuni noi pentru zonele tematice ale grădinii zoologice.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Ajută pinguinii să decoreze grădina zoologică de Crăciun. Între 11 și 29 decembrie, dulciurile vor ieși din țarcurile tale. Schimbă-le pentru recompense de Crăciun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Ajută pinguinii să decoreze grădina zoologică de Crăciun. Între 11 și 29 decembrie, dulciurile vor ieși din țarcurile tale. Schimbă-le pentru recompense de Crăciun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Sărbătoriți Ziua Republicii Indiene alături de noi pe 26 ianuarie. Pentru jucătorii de nivelul 86 și peste, Indian Bistro este acum disponibil în magazinul zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Coasta te cheamă: De la nivelul 15 ai ocazia să deblochezi grădina zoologică de pe coastă și să profiți de noua zonă!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Joacă jocul de societate de Ziua Îndrăgostiților între 12 și 23 februarie și descoperă-ți adevărata dragoste!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Hai să urcăm împreună pe vârful muntelui de pluș: Hai să ne unim forțele și să câștigăm premii grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Noutăți în magazinul grădinii zoologice: Acum există o varietate de căi din care puteți alege! De acum înainte, puteți construi și propriile căi frumoase în atelierul grădinii zoologice.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Alarmă pentru cotețul de găini! Ajută Iepurașul de Paște să adune ouă! Între 2 și 13 aprilie, o creatură ciudată va pândi prin cotețul de găini în timpul evenimentului de Paște!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Deblochează animale noi: Ia-o pe Helenka, oposumul (de la nivelul 37) și pe mâncătorul de miere (de la nivelul 62). De la nivelul 100, o hienă dungată te va aștepta în magazin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Atenție fani: Noi decorațiuni pentru lumi tematice suplimentare sunt acum disponibile în Atelier. Creați o zonă Asiatică, o zonă Mlaștină și o zonă Junglă în grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Călătorește cu noi în Asia pentru un dans al dragonilor! Colecționează felinare colorate și câștigă premii grozave într-un joc de societate asiatic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba împlinește 5 ani! Și sărbătorim în sălbăticia australiană: Mergeți în pustiul australian și distrați-vă împușcând baloane amuzante!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magie la Grădina Zoologică! Perry Schlotter a fost transformat într-un dovleac uriaș! Joacă jocul nostru de Halloween, ajută-l să găsească vraja potrivită pentru a-l readuce la forma sa originală și colectează poțiuni magice!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Ajută pinguinii să decoreze grădina zoologică pentru o mare petrecere de Crăciun. Pe măsură ce ai grijă de animalele tale, lumânări colorate de Crăciun vor ieși din țarcurile lor. Schimbă-le pentru premii de Crăciun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Dragostea se răspândește! Joacă jocul de societate numit Calea Iubirii pe frunze de nuferi și întâlnește-o pe noua Mangusta Tigrată!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[E multă ciocolată de Paște! Avem un joc de societate de Paște și funcții noi pentru grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Îngrijitoarea Soňa și pinguinii au găsit un vechi parc acvatic în spatele unei grădini zoologice ascunse! Mergeți în Lumea Subacvatică, construiți clădiri noi și întâlniți animale marine noi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[E timpul să te uzi puțin! Joacă jocul nostru de societate „Distracție cu apa” și primește o mulțime de obiecte noi pentru Lumea Subacvatică, inclusiv un căluț de mare drăguț!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[E timpul pentru niște năzbâtii! Maimuțele sunt pornite să-i prindă pe suricate în niște năzbâtii. Ajută-le să joace noul nostru joc de societate. Te așteaptă recompense grozave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Vrei să te sperii? Joacă jocul nostru de societate de Halloween „Hocus Pocus” și primește recompense grozave pentru grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Vrei niște perle bonus? Atunci ești norocos! Pentru o perioadă limitată de timp, perle suplimentare vor ieși din cutiile din Lumea Subacvatică! Spor la vânătoare!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Se apropie Crăciunul și pinguinii decorează. Joacă jocul nostru de societate și câștigă recompense grozave pentru grădina zoologică!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Jocul nostru de societate de Ziua Îndrăgostiților vine cu o doză de romantism! Joacă astăzi și primește recompense grozave pentru Lumea Subacvatică! Și cine știe, s-ar putea chiar să-ți întâlnești adevărata iubire!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Ești pregătit pentru o aventură? Călătorește cu noi în Cambodgia! Secretele templelor antice khmere te așteaptă!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
