<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Vânzări de furaje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Hrănirea este permisă! Dar numai cu o hrănire adecvată. În loc de ciocolată și alte dulciuri, veți găsi hrană sănătoasă pentru fiecare animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stand de cartofi prăjiți]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Cartofi prăjiți, cârnați și pui la grătar? Poftă bună! Doar mirosul e suficient pentru a-i face pe vizitatori să saliveze.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Jucării]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Toată lumea își dorește un suvenir de la grădina zoologică. Animalele de pluș drăguțe de la automatul de vânzare sunt un adevărat succes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Băuturi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, bere sau cafea? Uneori ai nevoie să te împrospătezi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[stand de hot dog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Sunt aici pentru hot dog! Pur e cel mai bun. Tarabele cu hot dog-uri sunt o adevărată mină de aur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Înghețată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Bun, bun! Copiilor le place înghețata. Nu poți lipsi de înghețată la grădina zoologică, pur și simplu își are locul acolo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Suport pentru baloane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Baloanele colorate și o mulțime de bibelouri vor crește numărul de vizitatori la grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Ceainărie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Salonul de ceai este o oază de liniște în grădina zoologică. Vizitatorii de aici uită de agitația vieții de zi cu zi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toaletă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Toată lumea trebuie să aibă o scurgere la un moment dat! Toaletele sunt cartea ta de vizită: Păstrează-le curate în permanență pentru a le oferi vizitatorilor o impresie bună despre grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Toaletă de lux]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Toalete de lux cu scaune căptușite? Vizitatorii apreciază acest lucru și sunt bucuroși să plătească în plus pentru acest lux.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Rezervor de apă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Asigură-te că ai suficientă apă, astfel încât animalele tale să aibă mereu ceva de băut. Și trebuie să le speli din când în când.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Hambar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Depozitați furajele în grajd pentru a le păstra proaspete pentru o perioadă lungă de timp. Asigurați-vă că aveți întotdeauna suficientă hrană pentru animale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Ca o adevărată pizzerie italiană! Această pizza miroase excepțional de bine și cu siguranță va atrage vizitatori flămânzi la grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Clătite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Clătite subțiri cu Nutella sau gem! Iar gurmanzii adevărați vor comanda clătite cu căpșuni și frișcă. Sau preferați clătite sărate? Poate cu brânză și șuncă, este, de asemenea, o combinație grozavă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Chioșc CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Acest chioșc special și exclusiv, pe care îl primești doar cu codul bonus, va avea grijă de o selecție excelentă de reviste din grădina ta zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Bar american]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Tonomat, milkshake-uri, fripturi și burgeri: barul american aduce atmosfera anilor 1950 la grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Cârnați pe frigărui]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Îți plac cârnații americani în aluat? Atunci ia-i pentru grădina ta zoologică! Odată ce îi încerci, trebuie să-i savurezi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Cofetărie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Aș cere frișcă! O ceașcă de cafea fierbinte și un desert delicios fac parte dintr-o adevărată călătorie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Chioșc cu ghiduri audio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Publicul tău își dorește divertisment real. Cu ghidul audio, primește informații despre animalele tale direct în ureche!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Grupul de grădini zoologice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Vrei să te distrezi? Atunci, acest combo de muzicieni de înaltă calitate este alegerea perfectă pentru concertul tău la grădina zoologică. Vizitatorii îl adoră și sunt bucuroși să doneze ceva: trupa îți va oferi 1 zoodolar pe zi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Bar la grătar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Vizitatorii tăi au nevoie de o bucată bună de carne din când în când. Și asta este valabil și pentru prietenii tăi animale: carnea bună, provenită de la animale de rasă bună, are un gust delicios.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Casă de turtă dulce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Nu doar lui Hansel și Gretel le plac căsuțele de turtă dulce, ci și vizitatorilor tăi le plac. Stai, în curând se vor ospăta pe pereți și pe coș!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Migdale prăjite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Cald, dulce și cu adevărat gustos: migdalele prăjite și castanele calde îi vor încălzi pe oaspeți în timpul iernii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Suport pentru punch cu fructe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Punch fierbinte de fructe pe vreme geroasă, e minunat! Aranjează o tarabă cu punch în grădina zoologică și în curând vei avea o mulțime de vizitatori în jurul ei! Ce ofertă grozavă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Magazin de suveniruri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Ce? Ai fost la grădina zoologică și nu ai cumpărat niciun suvenir pentru cei dragi? Poți găsi animale de pluș, rățuște de cauciuc etc. în magazinul de cadouri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Vată de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Asta e ceva! Vată foarte lipicioasă și pufoasă pe lemn!\nExistă o linie pentru vata de zahăr! Are un gust grozav!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Bar cu lapte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Laptele va împrospăta și energiza vizitatorii! Aceste milkshake-uri sunt sănătoase și faimoase mult dincolo de porțile grădinii zoologice!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Dulce sau sărat? Atâta timp cât sunt floricele de porumbel delicioase! Tuturor gurmanzilor le vor savura! Dar atenție la porumbeii curioși...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Turn de observație]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoi! Salutări de sus! Turnul de observație este absolut genial! Toate pășunile se văd cel mai bine de aici. Pune întreaga grădină zoologică la picioarele vizitatorilor. Mai mult binoclu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Baloane miraculoase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Ura! Va fi o bucurie! Ia o nouă bară de instrumente de la ZooMumba, primește bonusul zilnic și încântă-ți vizitatorii cu o tarabă veselă cu baloane minunate. Și partea cea mai bună: Vei primi mai multe puncte zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Dulciuri Balon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Acadele, gumă de mestecat, acadele, șerpi de lemn dulce... acesta este raiul pe pământ pentru toți pofticioșii de dulce! Și ce ar fi o grădină zoologică fără o minge plină de dulciuri?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Conducând Formula 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Înainte și înapoi - e distractiv! După o plimbare cu mașina roșie, toți vizitatorii grădinii zoologice se simt ca niște profesioniști de Formula 1. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Fântâna dorințelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Descrierea Fântânii Dorințelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Stand cu suc de dovleac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Suc de dovleac: o băutură revigorantă pentru vrăjitoarele și vrăjitorii din întreaga lume. Hmm... asta e bună!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Cazanul Vrăjitoarei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Zilele de toamnă vor fi mai întunecate și mai reci. Ce ar încălzi inimile și mâinile vizitatorilor tăi din turul grădinii zoologice mai mult decât o cană de supă de dovleac?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Stand de cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Animalele tale se încălzesc iarna cu blana lor moale. Noi îi ajutăm pe vizitatorii tăi într-un mod diferit: Cu cacao fierbinte și frișcă! Delicios...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[stand de sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Gustos, sănătos și ușor: Nu doar pinguinii apreciază peștele crud. Vizitatorii tăi știu și ce gust au delicatesele japoneze precum Maki, Nigiri și Sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Outback-ul australian - magazin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Urmărește un cangur până la un magazin din pustietatea australiană sau adaugă unul la propria ta grădină zoologică. Îi va aduce directorului tău o mulțime de animale de companie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Suport pentru covrigei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Trebuie să te oprești puțin pe la această covrigărie. Zenzi, brutarul, spune că cei mai buni covrigi sunt calzi cu puțină sare grunjoasă.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Bar caraibian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Puțină eleganță caraibiană pentru grădina ta zoologică! Barul caraibian oferă gustări și cocktailuri delicioase într-o atmosferă tropicală. Dorești un cocktail ZooMumba Sunrise sau o Piña ZooMumba? Fără alcool, desigur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Stand mexican]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Picant, dar foarte bun: Taco-ul umplut este întotdeauna sățios și se servește cu o umplutură de carne sau legume. Gustos și sănătos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Con de zăpadă lipicios - bară]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Slurp, slurp, sluuurp. Băuturi lipicioase ca să-ți potolești setea. Poate că au un gust ciudat, dar în rest sunt grozave! Cocktailuri misterioase, lipicioase și înghețate pentru vizitatorii tăi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Suport pentru gogoși]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Atâtea gogoși colorate! Fiecare vizitator are culoarea lui preferată - gogoși albastre, verzi sau roz - toată lumea le adoră!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Suport pentru fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Delicios! Brânza topită și fierbinte te va ține de cald în acest sezon rece. Există brânză tare, moale, cu scurgeri, cu miros urât sau mucegăită - câte ceva pentru fiecare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Magazin de păpuși rusești]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Câte dintre aceste păpuși pot încăpea împreună? O jucărie grozavă și un suvenir, ambalate într-o singură bucată.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Mere caramelizate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Dulci, lipicioase... și teribil de bune. Merele au un gust deosebit de bun atunci când sunt acoperite cu zahăr. Și au o mulțime de vitamine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[stand de tricouri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Aici puteți cumpăra tricouri cu orice model. Fie că este vorba de logo-ul grădinii zoologice sau de un imprimeu al animalului dumneavoastră preferat. Aceste tricouri sunt o modalitate excelentă de a vă aminti de ziua petrecută la grădina zoologică.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Suport pentru perforator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Completarea perfectă pentru orice târg de Crăciun: un suport pentru punch. Servește-ți vizitatorii pentru a se încălzi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Bistro indian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Vrei ceva puțin mai picant? Un delicios curry indian cu orez delicios îi va transporta pe vizitatorii tăi în lumea bucătăriei indiene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Studio foto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[O excursie de primăvară la grădina zoologică ar trebui imortalizată cu o fotografie de familie veselă. Zâmbiți, vă rog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Stand cu churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Churros crocante pentru toată lumea! Acest desert, originar din Spania, se servește presărat cu zahăr sau înmuiat în ciocolată caldă. În orice caz, papilele tale gustative vor fi încântate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Toaletă publică]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[În sfârșit! Lux la fiecare colț! Această toaletă publică modernă este igienică și plăcută.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Suport pentru vafe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Vafe proaspete, vafe proaspete! Alegeți cu ce doriți - cireșe, ciocolată sau înghețată. Delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Suport pentru grătar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Direct de la grătar - savurați delicatese delicioase pe tot parcursul anului, servite de un maestru grătar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[plimbări cu ponei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hei! Prinde hățurile și pornește înainte! Vizitatorii grădinii zoologice se vor distra pe spatele acestor ponei drăguți! Ura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Suport cu căpșuni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Sezonul căpșunilor e pe cale să înceapă! Nimic nu se compară cu căpșunile dulci și zemoase! Pot fi mâncate pe prăjitură, cu înghețată sau pur și simplu așa. Poți mânca și sănătos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Florar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Vizitatorii grădinii zoologice adoră frumoasele aranjamente florale! Cumpără buchete pentru animalele lor preferate. Sper ca animalele să nu le confunde cu gustări!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Suport pentru macaroane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Aceste delicii din spumă colorată nu sunt ușor de copt. Dar au un gust minunat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Cafenea franceză]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[O, là là! Francezii obișnuiesc să bea cafea în picioare. Oaspeții se pot bucura și de un croissant și o cafea cu lapte! Poftă bună!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Stand cu scoici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Scoici, scoici Saint-Jacques, stridii - servite ca fel principal sau într-o adevărată bouillabaisse franțuzească!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Stand de cadouri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[În ZooMumba sărbătorim cu toții o zi de naștere! Tu, animalele tale, ajutoarele noastre... Oricine are nevoie de un cadou poate alege aici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Bucătăria cu gulaș]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Maghiarii adoră gulașul tradițional. O masă ideală în timpul unei vizite la grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Producător de coșuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Coșul tradițional de răchită este un suvenir ideal al unei vizite la grădina zoologică. Maghiarii înțeleg meșteșugurile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Olandezul zburător]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Conform unei legende, căpitanul unei nave fantomă numită Olandezul Zburător a navigat pe cele șapte mări. El se va opri la grădina zoologică de Halloween pentru a vinde sandvișuri cu pește. Delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Barul Bloody Mary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Suc de roșii Bloody și condimente - Bloody Mary Bar are gustarea perfectă pentru vampiri și vizitatori similari. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Bar cu sandvișuri cu curcan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[A mai rămas multă mâncare după o masă uriașă de Ziua Recunoștinței. Ce-ar fi să facem un sandviș cu curcan? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Suport pentru plăcinte cu mere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Plăcinta americană cu mere este un clasic! Un praf de scorțișoară și foietaj. Nu există nimic mai bun! Umplutura dulce de mere este răsfățul perfect în lunile de iarnă. Nu uitați de înghețata de vanilie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Întâlnește-l pe Moș Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[E un vis! Întâlnește-l pe Moș Crăciun în persoană și spune-i urările tale de Crăciun! Uite, un mic pinguin i-a sărit în poală. Cine știe dacă a fost cuminte tot anul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Stand de dulciuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Această bomboană este originară din Olanda și de obicei înfățișează mori de vânt sau ferme. Uneori îl prezintă pe Sfântul Nicolae. Gustos și educativ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Stand de baclav]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Acest desert dulce conține migdale, nuci, fistic, scorțișoară, cuișoare și uneori apă de trandafiri și cardamom. Se servește adesea cu cafea mocha tare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Piața de condimente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, ce bine miroase! Coriandrul, cardamomul, chimenul, anasonul și, bineînțeles, șofranul scump sunt obligatorii în orice piață orientală. Combinația contează!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Suport pentru animale de pluș]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Majoritatea animalelor din grădina zoologică sunt foarte păroase și periculoase. Dar fiecare vizitator poate lua acasă un animal de pluș. Sunt atât de drăguțe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Stand de ciocolată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Care este cheia fericirii? Ciocolata! Bonboniera este o adevărată delicatesă. Așa că cucerești inimile instantaneu. Vrei să o încerci?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Templul Sănătății]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Relaxați-vă la grădina zoologică - baia, masajul și tratamentele de înfrumusețare din templul sănătății garantează o relaxare completă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Taraba cu ouă de Paște]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Când apar primele flori primăvara, iepurașii de Paște ascund ouă colorate. Din fericire, au un serviciu interesant, așa că nu trebuie să le vopsești singur - o tarabă cu ouă de Paște!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Suport cu suc de morcovi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Îți plac morcovii? Rași, presați, zdrobiți sau întregi - morcovii au multă vitamina B și sunt buni pentru ochi. În cele din urmă, doar cei cu ochi de vultur vor găsi ouă de Paște colorate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[grătar Churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Ca multe alte animale din grădina zoologică, vizitatorii adoră carnea. Dar atenție, în timp ce carnea sfârâie pe grătar, mirosul ajunge la toți prădătorii din grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Suport cu bile de brânză]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Crocante la exterior și cu brânză topită în interior. Mmm, aceste bile de brânză tipic braziliene sunt cele mai bune cu sos de ierburi proaspete.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Vânzător de baloane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 de baloane roșii și de toate celelalte culori posibile. Dacă cumperi suficiente, vei putea pluti deasupra grădinii zoologice! Ce priveliște!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Bară de punch lipicioasă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Sărutul Văduvei, Bloody Mary, Zombie Punch sau Hocus Pocus Punch - ce este? Acestea sunt lovituri slime de la o bară de lovituri slime!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Listă de dorințe - șopron]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Ce își doresc vizitatorii tăi de Crăciun? Își pot scrie dorințele de Crăciun în această cabină. Se vor împlini?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Fabrica de dulciuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Toată lumea își dorește dulciuri de Crăciun. Fabrica de dulciuri este ideală pentru aceste ocazii. Acum nu veți rămâne fără dulciuri!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Încuietoare de inimă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Acum, vizitatorii tăi își pot pecetlui simbolic dragostea unul pentru celălalt la acest castel. Nu uita de inițiale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Suport cu tăiței]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Supa de tăiței ramen își are originea în China, dar este populară și în Japonia și Coreea. Această supă este delicioasă cu alge marine numite nori, pui, legume sau pește.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Coliba Didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Instrumentul muzical tradițional al aborigenilor australieni va evoca sunete exotice în grădina zoologică. De obicei, este fabricat din trunchiul unui eucalipt scobit de termite. Un adevărat produs natural!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Stand Pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Această delicioasă prăjitură cu mousse este umplută cu înghețată și frișcă. Este ușoară și aerisită, dar bogată în calorii. Este numită după o balerină rusă pe nume Anna Pavlova. Este, de asemenea, mâncarea națională a Australiei!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Suport de mandragoră]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Mandragora magică poate dezbrăca și transforma creaturile blestemate în forma lor originală. Dar atenție: când o smulgi din rădăcini, scoate un sunet teribil care poate fi fatal! Pune-ți căștile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Suport pentru baghete magice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abracadabra! Trei pisici negre! O baghetă magică pentru a-ți evoca dorințele secrete și multe altele. Învață să o folosești corect și în curând vei putea evoca un iepure dintr-o pălărie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Stand de dulciuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Coaceți, coaceți! În timpul Adventului, este tradițional să coacem fursecuri, așa că haideți să o facem. Delicios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Decorațiuni de Crăciun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Când bradul de Crăciun este plin de decorațiuni frumoase, e clar că a sosit Crăciunul!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfie-uri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Cuibărește-te lângă iubitul/iubita ta în această cabină și fă-ți o poză! Vizitatorii își pot face selfie-ul spontan de neuitat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Starea doamnei Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Ce îți rezervă viitorul? Dragoste? Un nou loc de muncă? Faimoasa ghicitoare Madame Starza îți va dezvălui toate secretele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Cuib de pui]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Vizitatorii pot cumpăra nu doar ouă de Paște, ci și alte bunuri legate de găini, pe care le pot dona rudelor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Împletitură coaptă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Coaceți-vă împletitura de Paște! Vizitatorii dvs. pot cumpăra chifle din toată lumea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Delicatese pentru pește]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[În acest magazin special, vizitatorii pot cumpăra hrană pentru peștii din iaz. Doar nu-i lăsați să se îngrașe prea tare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Pește și cartofi prăjiți]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Gustări pentru vizitatorii dumneavoastră! Nimic nu e mai bun decât tradiționalul fish and chips stropit cu oțet de vin și învelit în hârtie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Băuturi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Băuturi proaspete pentru toată lumea - smoothie-uri carbogazoase, plate sau sănătoase. Vizitatorii tăi vor alege cu siguranță.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Unde a dus mutul iapa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Suveniruri din Underwater World pentru toată lumea! Un breloc uriaș cu kraken, un kraken pufos sau o radieră uriașă în formă de cașalot - toată lumea va găsi aici cadoul ideal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Fântâna dorințelor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Pune-ți o dorință! Dorințele tale se vor îndeplini - cel puțin cele care pot fi îndeplinite în zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Tarabe cu animale de pluș]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Balene de pluș, krakat-uri gigantice de pluș și chiar kraken-uri de pluș! Ia jucării de pluș drăguțe de la Underwater World aici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Far]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Vizitatorii tăi vor adora acest far unic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Carusel tradițional]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Cine are nevoie de plușuri de la poligonul de tragere? Micii tăi vizitatori vor adora să se plimbe pe acest carusel vechi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Barcă balansată]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Cuibărește-te lângă prețioasa ta jumătate și dansează frumos. Nu te îmbolnăvi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Coaste de dinozaur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Savurați coaste coapte tradițional din epoca de piatră!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Vise de chihlimbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Ce se află într-o bucată de chihlimbar? Cine știe? Poate că îți poți crea propriul parc cu dinozauri!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Ciocolată-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Încălzește-te cu o ciocolată delicioasă în această ciocolaterie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Cele mai bune castane coapte din toată grădina zoologică!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Ceai de broască țestoasă]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Savurați ceaiuri exotice și din plante delicioase în această ceainărie tropicală.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Pește și cartofi prăjiți]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Cu siguranță o să-ți placă. Adaugă sare, ketchup, oțet sau pur și simplu înfășoară-l în hârtie fără nimic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stand cu suc de trestie de zahăr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Într-o zi fierbinte în Cambodgia, nimic nu revigorează mai bine decât sucul de trestie de zahăr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stand cu amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[O luăm razna! Acest preparat tradițional cambodgian este un curry gătit la abur în frunze de bananier. Se prepară cu pește, carne sau tofu - sigur o să-ți placă!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Gustări speciale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Vrei să-ți faci prieteni printre animalele de la grădina zoologică? Atunci ia aceste delicii speciale. Dar atenție, vor vrea mai multe!]]></item>
  </category>
</language>
