<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Questi allegri pappagalli sono molto chiacchieroni! Teneteli sempre in coppia o in gruppo. I visitatori adorano questi simpatici pappagalli con le loro piume dai colori vivaci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Suricato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Non ci sono ancora questi piccoli monelli nel vostro zoo?! Tutti adorano queste creature irrequiete e sempre pronte a combinare guai. Uno zoo senza suricati dev'essere piuttosto noioso...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Un piccolo animaletto peloso sempre in movimento! Questi opossum corrono per il recinto, si puliscono, si insinuano in ogni angolo e intrattengono il pubblico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Fenicottero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Questi splendidi animali rosa attirano l'attenzione dei visitatori. Il loro cibo principale è il plancton, ma apprezzano anche il pesce fresco. Che bel becco hanno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Strisce, strisce, strisce ovunque! È incredibile! In un mondo pieno di strisce zebrate, è un buon modo per mimetizzarsi, ma dalle nostre parti, le zebre hanno un aspetto piuttosto comico. Le zebre dovrebbero essere presenti in ogni zoo, quindi non lasciatevi ingannare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Castoro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[In natura, questi esperti del legno sono difficili da individuare. Ma allo zoo, chiunque può osservare questi agili costruttori con grandi incisivi al lavoro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pinguino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[In acqua sono veloci come proiettili ed eleganti. Le loro prede non hanno scampo. Ma sulla terraferma corrono goffamente, attirando l'attenzione e suscitando risate. Ma sono sempre eleganti in frac.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Canguro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Finalmente qualcuno a cui piace saltare in alto! I canguri ce l'hanno davvero nel sangue. Ma attenzione! Se vi avvicinate troppo al loro marsupio, potreste ricevere un colpo violento dalla coda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Rinoceronte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Questi grandi pachidermi sono solitari. Non c'è da stupirsi che indossino corna del genere! Nonostante il loro aspetto possente, raramente combattono. Tuttavia, è meglio tenere insieme solo un maschio e una femmina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Scimpanzé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Gli scimpanzé sono così giocosi. L'affluenza al recinto degli scimpanzé è enorme. Queste simpatiche scimmie sono sempre in movimento e offrono divertimento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Leone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Il re degli animali, che indossa una criniera maestosamente bella al posto della corona. Ma quella è una vera criniera! Attenzione! Questo non è un animale da accarezzare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Ippopotamo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Sulla terraferma sembrano dei goffi colossi, ma l'apparenza inganna. Fate attenzione a non farli arrabbiare, perché una volta che iniziano a correre, non è consigliabile intralciarli. Fortunatamente, sono animali tranquilli se la loro privacy viene rispettata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Giraffa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Sempre in alto tra le nuvole! Le giraffe cercano i frutti più dolci tra le cime degli alberi. Quindi non sorprendetevi se letteralmente brucano gli alberi. Con i loro lunghi colli, arrivano molto in alto e preferiscono mangiare le foglie verdi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Questi pacifici pachidermi amano vivere in branco. Prendetevi cura di loro e vi ripagheranno sicuramente! E ricordate, un elefante non dimentica mai quando qualcuno lo fa arrabbiare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Orso polare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Anche un orso polare può colpire duramente con le sue zampe pelose. Ma preferisce rotolarsi sul suo lastrone di ghiaccio. È anche un ottimo pescatore, anche senza canna da pesca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[I panda sono l'attrazione principale di qualsiasi zoo. Tutti ammirano questi animali esotici e folti, con la pelliccia bianca e nera, mentre si coccolano, si siedono sull'erba o masticano rami di bambù.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Non capita tutti i giorni di vedere da vicino un gorilla dalla schiena argentata così impressionante. Il recinto dei gorilla è costantemente circondato da visitatori curiosi. Tuttavia, rappresentano una grande attrazione anche in qualsiasi zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Lepre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Evviva lo zoo dei coccole! Qui puoi accarezzare tutti gli animali! Ma quei teneri coniglietti non sono così innocenti come tutti pensano. Si riproducono come una razza e mangiano tutto ciò che li circonda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Pigrizia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Non preoccupatevi! Non c'è fretta... I visitatori sono affascinati da questi compagni pelosi, e forse anche un po' gelosi. I bradipi riposano finché non fa male!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Coccodrillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Cosa? Conosci i coccodrilli solo come borse? Beh, è ​​ora di fare un giro allo zoo! Ma non avvicinarti troppo. Una volta che ti mordono, non ti lasciano più andare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[tartaruga gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Le tartarughe giganti sono note per la loro longevità. Alcune vivono fino a oltre 100 anni. I visitatori ammirano i loro grandi carapaci. Il loro motto: mantieni la calma e nascondi la testa in caso di pericolo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Che unicità! I lemuri appartengono al sottordine delle "scimmie dal naso umido" e vivono principalmente sugli alberi, dove non riescono a vedere nulla con i loro occhi rotondi. Tuttavia, amano chiudere gli occhi durante il giorno e sono di nuovo attivi di notte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[bufalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Nelle praterie e nelle foreste del Nord America, bisogna fare attenzione a non spaventare le mandrie di bisonti. Il bisonte americano è un animale davvero esotico, sopravvissuto persino all'era glaciale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Suricato Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Un suricato grigio con la testa piena di guai. Ama il golf ed è sempre impegnato in qualcosa. Nel farlo, spesso dimentica cosa è importante nella vita. È bene che tu ti prenda cura della sua acqua e del suo cibo. Disponibile solo per un breve periodo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Pipistrello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[I pipistrelli sono timidi e attivi di notte. Si muovono nelle loro tane sfruttando le onde sonore. Sono rari da vedere in natura, ma anche qui allo zoo è possibile ammirare la loro sofisticata tecnica di caccia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Questi inquietanti succhiasangue sono i vampiri degli animali. Evitano la luce del giorno e si scatenano solo di notte. Uuuuaaaahhh! Disponibili solo per un breve periodo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Nelle Ande sudamericane, il lama è un animale da tiro molto diffuso. Sembra carino, ma non fatelo arrabbiare, potrebbe sputarvi addosso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Bisogna amare i koala. Sono carini, si arrampicano sugli alberi e amano mangiare le foglie di eucalipto, cosa che i visitatori dello zoo adorano vedere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tigre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Questi grandi felini sono l'attrazione principale per molti visitatori dello zoo. Si muovono nel loro recinto con agilità e maestosità sulle loro zampe vellutate, e ogni tanto sfoggiano le loro potenti mascelle. Incutono rispetto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Tigre bianca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Un animale davvero regale, con la pelliccia bianca come la neve, che si vede raramente in natura! Da lontano, sembra un tenero gattino, ma questa bellissima tigre bianca è una bestia molto pericolosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Lupo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Branchi di lupi si aggirano nelle foreste alla ricerca di prede che non hanno alcuna possibilità di resistere alle tattiche di questi animali. E il loro ululato alla luna piena risveglia uno strano senso di paura non solo tra polli e pecore. Ecco perché ci sono molte leggende su di loro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[renna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Nell'estremo nord, vivono in branchi di renne. Anche nelle dure condizioni artiche, trovano un posto dove sopravvivere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolph la renna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Eccoci di nuovo: Rudolph la renna con il naso rosso e ghiacciato che si illumina al buio. Tutti adorano Rudolph, quindi tornerà a farci visita. Affrettatevi, compratelo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Pantera Nera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Una pantera si muove silenziosamente nel suo territorio: solo i suoi occhi luminosi brillano nell'oscurità. I ​​visitatori ammirano la pelliccia nera e lucente di questa nobile e rara bestia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[alce antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Per via del suo colore, questa antilope è anche chiamata orice bianco. È perfettamente adattata alla vita nel deserto. Non sono impressionanti le sue corna? Diventerà un vero gioiello del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Iena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Oh... un po' di paura, queste mute facce a quattro zampe sono più che un po' spaventose. Dopotutto sono delle bestie. Rimangono principalmente a terra e si sentono più forti in gruppo. Fate attenzione a loro... Vrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Elefante bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Un animale davvero unico. Così aggraziato, così maestoso. In Thailandia, l'elefante bianco è addirittura considerato sacro. Nel tuo zoo, sarà un vero tesoro di cui dovrai prenderti cura al meglio. Come barrisce splendidamente: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Zebra nera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[La zebra nera è un piccolo animale esotico. È sempre striata, ma sorprende per la sua significativa percentuale di nero. I visitatori non vedono un animale del genere tutti i giorni. Tenete pronte le macchine fotografiche!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Antilope impala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Questo tipo di antilope è anche chiamato "tallone nero". Questo perché un ciuffo di peli cresce sopra lo zoccolo di ogni zampa posteriore. Ha un aspetto buffo. Vivono nelle savane, dove si muovono con rapidi salti. Hop, Hop, Hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Aquila calva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Oh... quanto è mozzafiato quando questo predatore spiega le ali. Ama le zone con molta acqua dove può raggiungere rapidamente il suo cibo preferito: i pesci. E guardate il suo enorme becco giallo: è una vera delizia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzly. Deve il suo nome alla sua pelliccia ispida, che ha una sfumatura grigiastra. La parola inglese "grizzle" significa grigio. Ogni visitatore rimane sorpreso quando si alza sulle zampe posteriori. I visitatori si mettono persino in una lunga fila per vedere il grizzly.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struzzo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[L'uccello più grande del mondo ha difficoltà a volare. Invece, corre avanti e indietro tra savane e deserti, inarrestabile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Piccione bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Meglio una colomba bianca in mano che un passero sul tetto di un negozio di animali. Le piume lucenti rendono questo elegante uccello un vero e proprio richiamo visivo. Quando i piccioni si radunano in stormi, i visitatori accorrono in massa per ammirarli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Colomba dell'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[L'amore ci mette le ali, e la colomba dell'amore è proprio ciò che ci vuole per il cuore romantico del direttore dello zoo. Ma dovrete affrettarvi: è disponibile solo per un breve periodo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Pavone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Il pavone è simbolo di bellezza. Quando il maschio allarga le piume, tutti restano a bocca aperta. Il maschio può mettersi in mostra con orgoglio davanti alla sua femmina. Chiacchiere, chiacchiere: da questo uovo non sta forse nascendo un piccolo pavone?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice nel paese delle meraviglie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Salta, coniglietto! Con la sua pelliccia bianca, Alice la coniglietta è una vera specialità. Porta grande gioia ai visitatori! Ma questo curioso animale è disponibile solo per poco tempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Scorpione gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[È davvero il re degli scorpioni e sa difendersi bene con le sue forbici. Ma non preoccupatevi, sta solo giocando...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Armadillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Un armadillo ha una cintura, ma non intorno alla vita. Ha invece una corazza rigida con cinture mobili sul dorso. Anche i piccoli armadilli amano nascondersi tra i cespugli. E guarda quella lunga lingua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama dal collare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[L'agama mascherata è davvero mozzafiato quando improvvisamente allarga il suo splendido collare. Tuttavia, lo mostra solo quando si sente minacciata; altrimenti, è timida e pacifica e non farebbe del male a nessuno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Volpe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Una vera volpe non può mancare in uno zoo. È una grande attrazione per i visitatori. E se c'è troppo rumore intorno, sparirà nel suo rifugio. Astuta come... una volpe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Questa scimmia è snella e agile. Può dondolarsi da un albero all'altro con le sue lunghe braccia, sempre alla ricerca di frutti o foglie gustosi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Rinoceronte di Giava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Una vera rarità allo zoo, e per giunta un peso notevole. Sulla bilancia dello zoo, si può vedere che un rinoceronte pesa fino a 2 tonnellate. Una bella porzione di frutta e foglie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Elena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Guardami negli occhi, Helenka! L'opossum strabico è famoso in tutto il mondo: è senza dubbio la star del recinto. Helenka, come sei dolce a strizzare gli occhi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Camaleonte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Queste creature squamose hanno diversi trucchi interessanti: con la loro lingua di gomma riescono a catturare le mosche in volo e possono anche cambiarne il colore a piacimento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Procione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Quando un procione tiene il cibo tra le mani, sembra che lo stia lavando. Ecco perché ha un nome così buffo. Il piccolo abitante della foresta si è appena lavato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Porcospino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[È bello essere in questo mondo, dice l'ape porcospino. Ma se il porcospino raddrizza gli aculei, i visitatori farebbero meglio a stare attenti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligatore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Gli alligatori appartengono alla famiglia dei coccodrilli. Sono un po' più calmi dei coccodrilli stessi. Ma questo non significa che non possano attaccare inaspettatamente. Il loro posto preferito è una distesa fangosa al sole.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Puzzola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Uff! Lo senti anche tu? Il nostro piccolo puzzolente sta spruzzando un liquido maleodorante come avvertimento. Togliti di mezzo, non riuscirai a lavarlo via facilmente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Quantità]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Il più grande della famiglia dei cervidi, e una vera calamita per la folla. Le sue grandi corna meritano rispetto. Peccato che non si possano toccare... quindi sono morbide, dopotutto?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Cinghiale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Due cose sono importanti per un cinghiale: un riparo e l'acqua! Non possono farne a meno. Ah... e gli piace anche rotolarsi nel fango.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[elefante indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Che bello! Il secondo animale terrestre più grande del pianeta ama le foreste sempreverdi ed è piuttosto astuto! Guarda attentamente: la punta della sua proboscide è usata come un dito. Che praticità!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Serpente a sonagli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Cosa sono questi suoni? È un serpente a sonagli! È una creatura piuttosto timida. Ma attenzione! Chiunque si avvicini può essere morso. Inoltre, è un rettile velenoso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Caratteristica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[La lince ha un'eccellente vista notturna. Deve questo ai suoi occhi brillanti che brillano nel buio della notte. Non è incredibile?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[coniglietto pasquale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Che carino, il piccolo campanellino è qui! I visitatori vorrebbero coccolarlo per ore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tucano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[I tuoi visitatori sono entusiasti dell'enorme naso del tucano. Ma questi uccelli non ne sono così interessati. Preferiscono godersi i frutti succosi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Non fatevi ingannare! Il leopardo delle nevi sembra un tenero gatto, ma è una bestia selvaggia! La lunga coda non solo è elegante, ma protegge anche dal freddo. Si avvolge e fa un pisolino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Grande impronta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Nessuno ha mai visto questa creatura prima. La Grande Impronta è molto, molto timida, quindi la maggior parte delle persone pensa che sia estinta. Le sue impronte sono spesso false, a dimostrazione della sua esistenza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Volpe fennec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Il più piccolo rappresentante della famiglia delle volpi non è solo molto carino, ma anche timido. Raramente lo incontrerete faccia a faccia. Caccia di notte e, se disturbato, si nasconde nella sabbia il più velocemente possibile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Scoiattolo volante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Scoiattoli volanti? Sì, esistono! Questi piccoli roditori saltano da un albero all'altro allargando la pelle tra gli arti. Possono saltare fino a 50 metri. Non è fantastico?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Cigno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Nobiltà e purezza: queste sono le caratteristiche del maestoso cigno. La sua bellezza e le sue danze di corteggiamento sono ammirate da tutti. I pulcini di cigno sono spesso brutti, ma una volta cresciuti diventano splendidi cigni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Cammello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Le famose "navi del deserto" possono immagazzinare molto grasso e acqua nelle loro gobbe. Non c'è da stupirsi che vengano spesso utilizzate per le escursioni nel deserto. Ma un giro in cammello del genere può far venire la nausea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Tricheco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! I trichechi usano le loro lunghe zanne per scavare conchiglie dal fondale marino, che poi semplicemente succhiano. Per essere sufficientemente sazi, devono mangiarne fino a 3.000-6.000. Ma non preoccupatevi, amano anche il pesce e non ne hanno bisogno di così tanto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Fantasma del gatto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Questo fantasma felino cammina in punta di piedi nella notte di Halloween. Vedete quei teneri occhi verdi? Gli permettono di vedervi anche al buio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Panda rosso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Queste piccole creature rare e speciali sono in cerca di una nuova casa. I panda rossi (noti anche come piccoli panda) possono essere più piccoli dei loro parenti bianchi e neri, ma sono facilmente reperibili in commercio quando si tratta di tenerezza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pinguino Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Il pinguino Adamicus, o Adamo, è il più intelligente tra gli uccelli in frac. Gli scienziati stanno ancora discutendo su cosa abbia spinto alcuni di questi "super pinguini" a parlare. È un capriccio della natura o c'è qualcosa di più?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Drago di Komodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Un vero gigante tra le lucertole: queste lucertole squamose possono raggiungere i 3 metri di lunghezza e i 70 kg di peso. Un'attrazione immensa per il tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[I tapiri amano rotolarsi nel fango, ma questi goffi e grassi animali non hanno nulla in comune con i maiali, il che sarebbe come paragonare i cavalli ai rinoceronti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Ara militare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Renna volante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rudolph di Babbo Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Gufo delle nevi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Per evitare che le zampe del gufo delle nevi si congelino in inverno, Madre Natura gli ha regalato dei soffici e caldi calzini di piume. Questi impediscono anche a questo paffuto uccello di rimanere bloccato nella neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Pappagallo grigio Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[zebra delle pianure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[zebra di Grévy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Giraffa del Capo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Giraffa Masai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[fenicottero cubano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Fenicottero minore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Il fenicottero di James]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[fenicottero andino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Ippopotamo rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Ippopotamo liberiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Vieni tra le mie braccia! Queste tranquille scimmie dalla folta pelliccia rossa hanno due braccia eccezionalmente lunghe con cui possono abbracciare meravigliosamente i giovani oranghi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[cervo europeo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Un piccolo gemito e la timida cerva scompare nel sottobosco con uno o due balzi aggraziati. La sua graziosa prole maculata delizierà i vostri visitatori con i suoi grandi occhi da cervo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Rimarrete stupiti! Con le loro grandi orecchie e la colorazione insolita, questi animali della foresta pluviale sono tra gli abitanti più sorprendenti del vostro zoo. Non sono bellissimi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Mangiamiele]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Per raggiungere il suo cibo preferito, il miele, il mangiatore di miele si fa indicare la strada per l'alveare dal suo piccolo aiutante uccellino, il Sussurratore di Miele. Davvero pratico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Cucciolo di leone dorato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Ciao, biondina! È davvero uno spettacolo vedere la criniera setosa dei Leoni Dorati risplendere al sole.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Agnello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Meeee! Che agnellino carino! Questa palla di lana adora accoccolarsi vicino alla sua mamma, ma quando è il momento di andare al pascolo, gli piace scorrazzare nell'erba con le altre pecore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[leone berbero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Il re degli animali, che indossa una criniera maestosamente bella al posto della corona. Ma quella è una vera criniera! Attenzione! Questo non è un animale da accarezzare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Leone bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Il re degli animali, che indossa una criniera maestosamente bella al posto della corona. Ma quella è una vera criniera! Attenzione! Questo non è un animale da accarezzare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Canguro rosso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Questa specie di canguro ha già vinto diversi trofei: non solo è il più grande rappresentante dei canguri, ma è anche il più grande marsupiale vivente. Inoltre, ha il potenziale per diventare il prossimo campione del mondo di pugilato. Un vero successo per lo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Canguro grigio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Grandi occhi scuri, pelo liscio: il canguro grigio è davvero carino. Ma non lasciatevi ingannare! Come tutti i canguri, anche il canguro grigio sa davvero dare il massimo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Canguro nero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Questi strani animali dormono tutto il giorno e sono attivi solo di notte. Forse si divertono alle feste quando il guardiano dello zoo non li guarda?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Re rana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Le rane del genere Frog King sono molto speciali. Si siedono maestose nei loro recinti e si lasciano ammirare dai visitatori dello zoo. Si trasformeranno in un principe o una principessa dopo un bacio?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[rinoceronte indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Nonostante il loro aspetto imponente, i rinoceronti sono animali calmi e timidi. Ma la situazione cambia quando si sentono minacciati: una volta in movimento, diventano una valanga inarrestabile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Orso diavolo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Il membro più grande della famiglia dei marsupiali è un vero diavolo! Energico, rumoroso, per niente timido: questo diavolo della Tanzania è un'aggiunta entusiasmante a qualsiasi zoo! Solo che non ama molto essere accarezzato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[I mammut sono tra gli animali più famosi dell'era glaciale. Non c'è da stupirsi! I loro corpi enormi e le loro zanne sono davvero impressionanti! Non solo i visitatori, ma anche gli elefanti rimangono stupiti dalla loro gobba!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Rinoceronte dal naso bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Il rinoceronte bianco ama chiacchierare con gli altri rinoceronti. Soprattutto i maschi sono dei veri chiacchieroni! Acquista questi chiacchieroni per il tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Rinoceronte bicornuto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Il rinoceronte bicornuto ha una vista molto scarsa, proprio come i suoi simili. Che i visitatori se ne accorgano o meno è un'altra questione... potrebbero aver bisogno anche loro di occhiali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[coccodrillo australiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Il coccodrillo australiano è un rettile molto timido e preferisce nascondersi, ma chiunque gli si avvicini pagherà con la vita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[coccodrillo bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Il coccodrillo bianco non ha alcuna possibilità di sopravvivere in natura perché non riesce a mimetizzarsi con l'ambiente circostante. Tuttavia, è una curiosità per ogni zoo e attrae molti visitatori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[alligatore nordamericano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Questo potente rettile corazzato giace immobile nell'acqua. Sta dormendo? O sta contemplando la vita? No, sta sicuramente contemplando il suo prossimo pasto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Non confondetelo con il pappagallo che porta lo stesso nome! Il Lori è una piccola proscimmia dal pelo soffice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Con eleganza, il cobra striscia silenziosamente nell'erba alta, in cerca di qualcosa da mangiare. Peccato che un animale così bello sia così pericoloso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Rastrello]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Questo strano animale vive in Africa e adora le termiti! La marmotta è una creatura notturna e ama anche mangiare i cetrioli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Asino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Evviva! L'asino si rifiuta ostinatamente di muoversi e giace immobile a terra. Che ne dici di attirarlo con una carota?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Aquila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[L'aquila adorna molti emblemi e stemmi. Non c'è da stupirsi! Guardate come si libra maestosa nell'aria: la vera regina del cielo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Aquila coronata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Con una lunghezza del corpo di quasi un metro, quest'aquila è la più grande della sua specie. Offrite a questo rapace in via di estinzione una casa accogliente: anche i vostri ospiti ammireranno questo grazioso animale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Arpie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Una bella porzione: la femmina può arrivare a pesare fino a 9 kg. È uno spettacolo incredibile quando il più grande dei predatori si libra con grazia nell'aria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[pinguino imperatore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Piedi caldi: dopo la schiusa, i pulcini di pinguino restano accoccolati sui piedi dei genitori per altri 9 mesi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Pinguino reale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Come suggerisce il nome, i pinguini reali hanno una brillante corona di piume giallo-arancio sulla testa. Potete scoprire di persona, visitando lo zoo locale, se questo li aiuta a nuotare più velocemente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[pinguino di Humboldt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Da quando in qua i pinguini amano l'inverno? Il pinguino di Humboldt vive sulla costa del Perù e ama il sole che splende sul suo ventre bianco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Giaguaro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Essendo uno dei felini più grandi, questo giaguaro maculato di giallo e nero è tutt'altro che un micio amichevole. Non toccatelo nemmeno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Colibrì]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Che piccola creatura! Questo uccellino si nutre del nettare dei fiori. Il battito delle sue ali è solitamente visibile solo con una lente d'ingrandimento, e il suo rapido battito ricorda quello di un insetto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[lupo artico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Il lupo artico ha un mantello color neve, che lo mimetizza perfettamente nella neve. Vivere in branco è necessario per sopravvivere in questo ambiente ostile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[lupo grigio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Alla nascita, il lupo grigio è prevalentemente nero. Con ogni muta, il colore diventa più chiaro. Vive in un branco rigidamente gerarchico, dove il lupo alfa è il capo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[lupo indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Questa specie di lupo è rara e quasi estinta. È leggermente più magro e piccolo delle altre specie di lupo. La sua pelliccia è di colore bruno-giallastro o rossastro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ornitorinco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Questo simpatico compagno assomiglia a un castoro, ha il becco di un'anatra e corre come una lucertola. Inoltre, questo simpatico animaletto ha una spina dorsale velenosa, quindi non è consentito accarezzarlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Formichiere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Il formichiere usa la sua lunga e appiccicosa lingua per cercare piccole e gustose formiche, ed è per questo che ha bisogno di un muso così lungo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Iguana verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Questa lucertola vive principalmente sugli alberi alti, dove la sua pelle verde si mimetizza meglio con l'ambiente circostante. È un animale lento e diurno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Coniglio d'angora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Il coniglio d'Angora nero è noto per il suo pelo lungo, che necessita di essere spazzolato regolarmente. I conigli d'Angora lo adorano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Gatto dalle orecchie soffici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Questi cani dalle orecchie dolci sono molto docili e gentili. Forse perché hanno orecchie lunghe che influenzano il loro udito e non si spaventano facilmente?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Coniglio leone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Questi conigli hanno lunghe criniere e assomigliano a cuccioli di leone. Hanno anche un aspetto molto carino e un po' impertinente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Il guanaco è molto peloso, motivo per cui viene spesso cacciato. Fortunatamente non è ancora estinto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Lama albino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Questi lama bianchi sono davvero rari. Con il labbro superiore spaccato, si rimpinzano di erba e piante aromatiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Come tutti i lama, l'alpaca ha zampe lunghe e strette e un collo sottile. La sua lana soffice e morbida ti fa venire voglia di coccolarti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Con la sua colorazione rossa e blu su viso e dorso, il mandrillo è il primate più colorato. Dopo gli ominidi, i mandrilli sono i primati più grandi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Corvo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Nero come la notte, il corvo vola tra gli alberi e i campi nelle nebbiose notti autunnali. A volte cattura una zucca. Terribile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Ragno! Il morso velenoso di questa creatura strisciante può provocare spiacevoli effetti collaterali, come una danza sfrenata. Questo tipo di danza è noto come "tarantola" e il suo nome deriva da questo ragno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Tucano dal becco rosso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Il tucano dal becco rosso vive ad altitudini superiori ai 1400 metri e il suo habitat preferito sono le foreste delle Ande in Sud America.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tucano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Il tucano dal ventre rosso sfoggia il suo grande becco blu-verde e il ventre rosso nelle foreste del Sud America.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Tucano dalle guance bianche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Il tucano facciabianca è un uccello molto grande, lungo 48 cm. Il suo collo giallo contrasta vivacemente con il suo mantello nero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Pulcinelle di mare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Le pulcinelle di mare attirano molta attenzione con i loro buffi becchi. Somigliano un po' a dei clown e si possono trovare dall'Oceano Atlantico alle regioni polari.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Formichiere a quattro dita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Questo formichiere di medie dimensioni vive nella parte meridionale delle Ande. Ama cibarsi di insetti e formiche ed è anche bravo a difendersi: si alza sulle zampe posteriori, si appoggia a un albero e si lancia in avanti con i suoi artigli affilati!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[formichiere messicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Questo formichiere vive nella parte settentrionale delle Ande. È un animale solitario che striscia sul terreno, piegando gli artigli. A volte gli piace anche dondolarsi da un ramo all'altro, che schifo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Formichiere bidattilo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Questo piccolo formichiere è l'unico che vive sugli alberi. Non ha un muso lungo come gli altri formichieri, ma adora formiche e insetti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Scoiattolo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Gli scoiattoli sono particolarmente attivi in ​​autunno, quando raccolgono cibo per l'inverno. Guardate quanto sono carini con le noci tra le zampe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[volpe polare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[La volpe artica ha una pelliccia marrone-beige in estate e bianca in inverno. Si mimetizza perfettamente con la neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Pavone bianco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Il pavone bianco, noto anche come pavone da sposa, è un incrocio tra pavoni blu e le sue splendide piume bianche sono belle come un abito da sposa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[pavone del Congo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Il pavone del Congo proviene dalla Repubblica Democratica del Congo. Ha una corona di piume bianche sulla testa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Pavone dorato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Il pavone dorato è una specie di pavone verde. Durante l'accoppiamento, il suo collo brilla di un colore dorato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Foca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Le foche vivono nelle regioni polari e subpolari che circondano l'oceano. Abitano le zone costiere e quindi è raro avvistarle in mare aperto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Il grazioso kinkajou è un animale arboricolo notturno originario dell'America centrale e meridionale. Si differenzia dalle altre specie di piccoli orsi per la lunga coda prensile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Varano di Gould]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Questa lucertola può raggiungere i 1,40 metri di altezza e pesare fino a 5 kg. È davvero impressionante, soprattutto quando è in piedi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[La lucertola di Mertens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Questo nativo australiano ha le narici sporgenti che gli permettono di respirare sott'acqua. Gli basta sollevare leggermente la testa e scivolare senza sforzo sotto la superficie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Varano gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Il gigante tra i varani australiani! Può raggiungere i 2 metri di lunghezza e ha una pelle dal disegno unico. Vive principalmente sul terreno e scava tane di notte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Furetto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[I furetti erano noti anche agli antichi Greci e Romani, quando venivano utilizzati per catturare topi, ratti e conigli selvatici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Scorpione dalla coda grassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Lo scorpione dalla coda grassa è una delle specie di scorpione più velenose al mondo. È originario del deserto del Sahara e trascorre la maggior parte del giorno sepolto nella sabbia o nascosto sotto le rocce. Ha una natura piuttosto aggressiva ed è responsabile di diverse morti ogni anno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Scorpione imperatore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Lo scorpione imperatore, noto in latino come "Pandinus cavimanus", è una creatura piuttosto pacifica. Grazie alla sua natura mite e alla sua semplicità, è molto adatto alla riproduzione.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Scorpione il Portatore di Morte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Attenzione a dove mettete i piedi! Il veleno dello scorpione è un'arma mortale. Una puntura di questo scorpione può essere fatale anche per un adulto. In natura, si trova in zone aride o semidesertiche, dove si nasconde nelle fessure e sotto le rocce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Il Margay, o Ocelot dalla coda lunga, è un eccellente arrampicatore sugli alberi e può appendersi a un ramo con una sola zampa. Vive nelle foreste pluviali tropicali e subtropicali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Cicogna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Tutti sanno che le cicogne trasportano i piccoli. Ecco perché hanno il becco lungo: così possono portare i neonati ai genitori più giovani.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[L'emù è un uccello incapace di volare. Sebbene abbia diverse ali, le sue dimensioni e il suo peso gli impediscono di volare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gli gnu vivono nella savana e migrano ogni anno alla ricerca di nuovi pascoli dopo la stagione delle piogge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Sciacallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Lo sciacallo è un tipo di canide. Ha zampe lunghe ed è ben adattato alla corsa su lunghe distanze. Questo lo aiuta nella caccia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Formichiere annellato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Questi esotici marsupiali australiani hanno strisce sul corpo, musi appuntiti e lunghe lingue appiccicose. Il loro cibo preferito sono le termiti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Falco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[I falchi accompagnano l'uomo da tempi immemorabili. Grazie alla loro vista acuta, vengono spesso impiegati nella caccia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Marmoset dalla barba bianca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[I cuccioli di uistitì sono attivi durante il giorno. Saltano da un ramo all'altro, scavano buchi nella corteccia degli alberi e ne succhiano la linfa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Marmoset dalla coda nera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Questa piccola scimmia, appartenente alla famiglia delle marmoset, ha una coda lunga e folta, più lunga del corpo. Una vera criniera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Marmoset dalla faccia bianca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Una coda arricciata nera e grigia e delle vistose orecchie bianche e folte: ecco come riconoscerete questo marmosetto mentre si dondola da una liana all'altra nella foresta pluviale brasiliana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[I Mustang sono discendenti selvaggi dei cavalli portati nel continente americano dai conquistadores spagnoli. Sono animali semplici e resistenti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Il kiwi è la più piccola specie di uccello incapace di volare, vive in Nuova Zelanda ed è anche un simbolo nazionale. È monogamo e può vivere con un partner fino a 10 anni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Farfalla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Cos'è che vola in giro? La farfalla è sempre stata associata alla dolcezza, alla bellezza e alla libertà. Vola dove vuole, di fiore in fiore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Lontra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Per le lontre la pelliccia bagnata non è un problema: hanno la pelliccia più folta dell'intero regno animale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Tartaruga verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[La tartaruga verde si distingue per il suo carapace, caratterizzato da una corazza molto ondulata. Ogni placca presenta una vistosa macchia gialla al centro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Tartaruga speronata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Questa specie di tartaruga è caratterizzata dagli speroni biforcuti e ricurvi verso l'alto sul collo. La sua età può essere riconosciuta dai caratteristici anelli di crescita sul carapace.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Tartaruga albina dorata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Le tartarughe di solito vivono molto a lungo. Alcune hanno addirittura raggiunto i 200 anni. Questo esemplare appare ancora molto ben conservato, nonostante la sua età avanzata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Neo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Le talpe adorano scavare nei giardini! Smuovono il terreno, ma lasciano anche antiestetici cumuli sul prato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Bovini delle Highlands scozzesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Questo bovino può sembrare pericoloso a causa delle sue corna, ma è vero il contrario.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Questo uccello alto e incapace di volare un tempo viveva sulle isole di Mauritius e Réunion. Purtroppo, si è estinto nel XVII secolo. Tuttavia, abbiamo trovato alcune uova e siamo riusciti ad allevarne alcune di nascosto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Avvoltoio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Questi grandi rapaci si nutrono di carogne e hanno un'apertura alare che può raggiungere i 3 metri. La loro caratteristica è il collo senza piume!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Colibrì dalla corona verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Il colibrì dalla corona verde può raggiungere una lunghezza massima di 13 centimetri. La sua coda piatta è particolarmente bella!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Colibrì dalla cresta lunga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Il colibrì dalla cresta lunga si muove con grazia durante la vita. La cresta rossa sulla testa del maschio gli conferisce un aspetto regale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Il sorprendente colibrì]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Questa straordinaria creatura ha due lunghe code, alle cui estremità si trovano piccoli dischi blu iridescenti: sembra provenire da un altro mondo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Drago barbuto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Questa lucertola è facilmente riconoscibile per le sue squame appuntite su corpo, zampe, fianchi e coda. Sembra anche che abbia una barba sulla testa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Il pangolino ha squame cornee su tutto il corpo e, quando si sente minacciato, si raggomitola a forma di palla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[I mufloni sono pecore selvatiche e le loro mandrie si orientano seguendo punti di riferimento ben definiti nel paesaggio. Possono sorvegliare il territorio da posizioni elevate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Che pelo soffice! Il pelo del maiale Mangalica è ruvido in superficie, ma è piuttosto morbido sotto. È un animale molto mansueto. Vieni da me, vieni. Croc, croc!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Il cane Puli è una razza sviluppata in Ungheria ed è da secoli il migliore amico dei pastori locali. Il suo pelo ruvido lo tiene al caldo. Carino!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[I quokka sono marsupiali, una classe di animali che include i canguri. Sono anche noti come ratti canguro. Saltellano sui loro sentieri - hoppy hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[falco dalla coda lunga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Lo ksukol dalla coda bianca è una proscimmia dall'aspetto piuttosto temibile. Il suo mantello esterno è punteggiato di bianco, ma mani e piedi sono neri. Un'altra caratteristica distintiva: è magro e ha dita simili a ragni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Lupo mannaro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Mentre la città della pallida luna proietta un bagliore inquietante sul tuo zoo, i lupi mannari prendono vita e ululano in modo inquietante alla luna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Tacchino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Quando furono scoperti, i tacchini furono erroneamente identificati come una specie di faraona. Furono portati in Europa centrale dal Nuovo Mondo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Mago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Le marmotte pelose prediligono i climi più freddi. Hanno poche ghiandole sudoripare e possono facilmente surriscaldarsi a temperature intorno ai 20 °C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Donnola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[La donnola comune è solitamente marrone con la pelliccia bianca sul ventre. Alcune specie hanno una pelliccia bianca come la neve durante l'inverno. Nel nostro zoo la chiamiamo donnola delle nevi artiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Husky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Gli husky sono fedeli compagni dei nomadi siberiani che spesso viaggiano su slitte. Insieme formano una squadra imbattibile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[L'apparato digerente dell'hoazin è simile a quello dei ruminanti. I batteri digestivi scompongono il cibo durante la digestione, causandone il forte odore. Ecco perché viene chiamato "uccello puzzolente".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Con il suo corpo piccolo e la folta pelliccia, questo gatto sembra un coraggioso orsacchiotto. La sua pelliccia lo protegge dal freddo, soprattutto quando attraversa le steppe del Caucaso, della Mongolia e della Siberia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Un gatto senza pelo? Le piace coccolarsi come gli altri gatti? Certo! Gli Sphynx adorano le coccole e sono incredibilmente vivaci e intelligenti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Volpe del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[La volpe del deserto, nota anche come volpe araba, si aggira nel deserto del Sahara ed è comune in tutto l'Egitto. Come uccelli, lucertole e roditori, questa volpe ama arrampicarsi sulle palme da dattero e banchettare con i suoi dolci datteri. Una creatura dispettosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[leopardo nebuloso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Il leopardo nebuloso, così chiamato per le macchie scure sulla sua pelliccia, è un felino molto timido di cui si sa ancora poco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Ibis dal ventre rosso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Il piumaggio dell'ibis scarlatto è sbalorditivo a prima vista. Quando questi uccelli rossi volano in stormo su un prato verde, è un vero spettacolo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Carlino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[L'adorabile carlino è un compagno allegro e di buon carattere. Tende a essere sovrappeso, quindi una dieta equilibrata è molto importante. Molti lo vedono come un cagnolino da compagnia, ma sa anche essere coraggioso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Ghepardo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Il ghepardo ha zampe eccezionalmente lunghe e un corpo snello, che lo fanno assomigliare più a un levriero che a un gatto. Ha anche una testa molto piccola.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Naso di Kahau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Che sbuffo! Il canguro dal naso nero è noto per il suo grande naso a forma di pera, che hanno solo i maschi. Nessuno sa a cosa serva! Non conferisce loro un olfatto migliore, ma gli scienziati ritengono che più lungo è il naso, più attraenti sono le femmine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Pecora dal naso nero di Wallis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Questa pecora domestica è chiamata "Wallis Blacknose Sheep". Ha la testa e le zampe nere. A volte anche la coda è nera. Crea un bel contrasto di colore con il bianco della lana!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Un nome strano! In realtà è un nome onomatopeico e descrive i suoni che emette quando avverte gli altri della presenza di predatori. Essendo un'antilope, è sempre in allerta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Capibara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Il capibara è il roditore più grande del mondo e i suoi parenti più prossimi sono le cavie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagascar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Questo geco colorato è uno dei più grandi della sua specie: può misurare fino a 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Orso dagli occhiali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[L'orso dagli occhiali è l'ultimo esemplare vivente della sua specie. È anche l'unica specie di orso presente in Sud America ed è noto come "orso andino".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Questo marsupiale notturno è spesso chiamato "coniglio dalle orecchie" ed è originario dell'Australia. In realtà è un incrocio tra un coniglio e un formichiere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Casuario meridionale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Questo colorato uccello tropicale è caratterizzato da artigli affilati e da una testa a forma di elmo. Non è un uccello in grado di volare e può allontanarsi rapidamente se minacciato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Cuon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Il cane sudamericano più grande e selvaggio deve il suo nome al caratteristico disegno del suo mantello, che ricorda più una criniera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Questo enorme serpente offre abbracci gratuiti! Ma non fatevi illusioni! Non sta cercando di essere amichevole! Sebbene non sia velenoso, non ha paura di strangolare la sua preda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Gufo pigmeo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Le ali di questa parula sono bianche in superficie e punteggiate da strisce nere verticali. Davvero elegante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Aliante scoiattolo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Lo scoiattolo petauro deve il suo nome al suo comportamento simile a quello degli scoiattoli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Facocero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Il facocero vive nelle savane e nelle foreste dell'Africa subsahariana, da cui il suo nome.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Iena maculata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[La iena maculata ha una pelliccia relativamente lunga e ispida. La criniera grigia va dall'orecchio alla coda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[lince canadese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[La lince canadese cammina silenziosamente sulle sue zampe morbide. Predilige le zone boschive e i paesaggi innevati.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Martin pescatore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Il martin pescatore ha una striscia turchese chiaro sul dorso che corre dall'alto in basso. Con il collo bianco e il ventre rossastro, ha un piumaggio piuttosto variopinto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Furetto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Gatto, cane, furetto: potrebbe sembrare che tutte e tre queste specie animali siano rappresentate qui. Tuttavia, il furetto, che somiglia a un gatto, non è né un gatto, né un furetto, né un cane. È un procione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Mantide religiosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Le mantidi religiose sono molto abili nel mimetizzarsi. Si mimetizzano perfettamente con l'erba e le foglie circostanti, dove cacciano le loro prede.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Pollo di seta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Le galline seriche sono disponibili in un'ampia gamma di colori. La gallina serica bianca è l'attrazione principale per le famiglie con bambini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Macaco dalla coda di leone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Il macaco dalla coda di leone vanta una criniera argentata, simile a quella di un leone. Questa scimmia appartiene al genere Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[bisonte nordamericano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Il bisonte nordamericano ama l'inverno, ma è sensibile all'umidità. Non c'è da stupirsi, vista la sua folta pelliccia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Sebbene il dingo sia conosciuto in Australia come un cane selvatico, in realtà non abbaia. Piuttosto, ulula e guaisce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pellicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[I pellicani sono unici, soprattutto perché hanno una grande tasca sotto il becco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[I vombati possono sembrare carini, ma possono essere davvero enormi! Sono tra i più grandi mammiferi scavatori. Scavano le loro tane con i loro artigli affilati e sono perfetti per le coccole!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Coati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Il coati è un piccolo carnivoro appartenente alla famiglia degli orsi, noto anche come 'coati'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Cormorano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Il nome "cormorano" deriva dal francese antico e significa qualcosa come "corvo di mare" o "corvo d'acqua".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[punteruolo verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Questa libellula deve il suo nome ai suoi occhi color smeraldo, che brillano intensamente alla luce del sole.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[L'ocelot è anche conosciuto come "leopardo nano" e assomiglia un po' a un gatto domestico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Beccaccia di mare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Le beccacce di mare vivono sulla costa, dove la loro vita è influenzata dalle maree. Cercano cibo, come molluschi e vermi, nelle acque basse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Yak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Per via dei suoi grugniti, è anche chiamato bue grugnitore tibetano. Vive in Asia centrale, in condizioni climatiche estreme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[I delfini non sono solo molto giocosi, ma sono anche tra gli animali più intelligenti del mondo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Parrocchetto dal collare rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Nella foresta pluviale, questo magnifico uccello mostra le sue piume colorate e la danza del corteggiamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Gabbiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Il gabbiano appartiene alla famiglia degli uccelli dalle ali lunghe, noti per il loro forte grido. Sono molto socievoli, ma il rumore può essere assordante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Cobra del Capo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Questi simpatici serpenti sono lunghi solo 60-80 cm e presentano strisce arancioni e nere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Rospo piede di vanga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Questo simpatico animaletto mangia il suo boccone in un attimo: meglio stargli alla larga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Mangusta striata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[A differenza della maggior parte delle altre specie di manguste, la mangusta striata è un animale sociale e vive in grandi colonie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Granchio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[I granchi si trovano in tutto il mondo: in mare, in acqua dolce e sulla terraferma! Sono crostacei dotati di un robusto esoscheletro, quattro paia di zampe e un paio di chele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[capra del Kashmir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Le capre del Kashmir hanno un pelo molto soffice, perfetto per lavorare a maglia. Attenzione solo alle corna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Volpe volante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Occasionalmente si possono avvistare durante i bui mesi invernali: i calon che escono dall'oscurità sono come lupi mannari. Che paura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Capodoglio gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Le balene sono i mammiferi più grandi del mondo. Il capodoglio gigante può raggiungere i 20 metri di lunghezza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[dromedario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Questo cammello con una sola gobba proviene dal Sahara orientale ed è ben adattato al terreno locale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Sula piediazzurri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Questo uccello marino, caratterizzato dalla vescica natatoria blu, è originario delle isole Galapagos e della costa pacifica dell'America Centrale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Cudù maggiore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Il kudu maggiore è una delle specie di antilope più grandi e le sue spalle possono raggiungere i 160 cm di altezza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[genetta maculata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Questo piccolo marsupiale ha all'incirca le dimensioni di un gatto domestico e di solito si trova in Tasmania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[calamaro gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Questo calamaro gigante può raggiungere i 13 metri di lunghezza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Marlin blu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Il marlin blu è un grande pesce atlantico con un caratteristico promontorio a forma di spada e una lunga pinna dorsale crestata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Pesce pagliaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Il colorato pesce pagliaccio è originario degli oceani Indiano e Pacifico ed è noto soprattutto per i film.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Medusa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Si trovano in tutto il mondo e i loro tentacoli pungono intensamente, ma questa umile medusa è l'animale multiorgano più antico del mondo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Pesce balestra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Il pesce balestra appartiene alla famiglia dei Balistidae. Quando si sente minacciato, si gonfia formando una palla e sporge gli aculei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Il Kraken è un gigantesco mostro marino mitologico che trascina le navi in ​​fondo al mare. Ma il Kraken di Water World è più amichevole!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Foca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Le foche vivono nelle regioni polari e subpolari dell'oceano. Si trovano sulla costa e raramente si vedono in acqua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pellicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[I pellicani sono unici, soprattutto perché hanno una grande tasca sotto il becco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Gabbiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Il gabbiano appartiene alla famiglia degli uccelli dalle ali lunghe, noti per i loro forti richiami. Sono molto socievoli, ma i loro suoni possono essere assordanti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Granchio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[I granchi si trovano in tutto il mondo: in mare, in acqua dolce e sulla terraferma! Sono crostacei dotati di un robusto esoscheletro, quattro paia di zampe e un paio di chele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Sula piediazzurri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Questo uccello marino, caratterizzato dalle sue caratteristiche ragnatele blu, è originario delle Galápagos e della costa pacifica dell'America Centrale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Cavalluccio marino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Nonostante il suo aspetto e il nuoto eretto, il cavalluccio marino è un pesce di mare. Ne esistono 54 specie diverse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[L'orca, nota anche come balena assassina, è un animale molto socievole che caccia pesci, razze e mammiferi più piccoli, ma non è pericolosa per l'uomo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[fare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[fare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Cacatua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Il cacatua è una specie di pappagallo nota per la sua vistosa cresta e il becco ricurvo. Di solito è di colore bianco, grigio o nero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Il bonobo è anche conosciuto come scimpanzé nano. Ha zampe lunghe, labbra rosa e lunghi peli divisi sulla testa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Gufo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[I gufi sono creature notturne, emettono forti versi e possono girare la testa quasi completamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Le mante sono grandi creature acquatiche che vivono nelle acque tropicali. Sono una specie in via di estinzione e possono vivere fino a 50 anni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[orso malese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[L'orso malese vive nelle foreste tropicali del Sud-est asiatico. È facile da individuare grazie alla macchia gialla sul collo a forma di ferro di cavallo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Gufo kakapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Il kakapo, noto anche come pappagallo gufo, è un uccello incapace di volare originario della Nuova Zelanda. È in grave pericolo di estinzione, con una popolazione di circa 150 individui viventi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Pesce pappagallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Questi piccoli uccelli colorati sono originari della Nuova Guinea e sono noti per i loro elaborati rituali di corteggiamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Rana freccia velenosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Queste piccole e colorate rane sono originarie dell'America centrale e meridionale. Non tutte sono velenose!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[L'orca, nota anche come orca assassina, è un animale molto socievole. Caccia pesci, razze e mammiferi più piccoli, ma non è pericolosa per l'uomo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[L'orca, nota anche come orca assassina, è un animale molto socievole. Caccia pesci, razze e mammiferi più piccoli, ma non è pericolosa per l'uomo.]]></item>
  </category>
</language>
