<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Prato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Ciuffi d'erba verde e rigogliosa in un piacevole prato estivo. Tutti gli animali che amano l'erba e rilassarsi al sole si sentono a loro agio qui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Splash! Il recinto con la piscina è pieno di vita. Non solo i fenicotteri, ma anche altri animali acquatici e vari tipi di pesci si danno da fare. Il recinto con la superficie dell'acqua è il luogo ideale per festeggiare tra i recinti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pinguini, orsi polari e compagnia bella si sentono a loro agio nel paesaggio glaciale artificiale del recinto invernale. Brrrr, assicuratevi di avere del pesce fresco e una coperta calda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Le alte temperature che prevalgono nella savana offrono condizioni ideali per gli animali del continente africano. Amano il caldo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Dov'è l'oasi più vicina? Il deserto diventa molto caldo durante il giorno e si raffredda rapidamente di notte. Gli animali del deserto sono felici, ma che dire dei visitatori?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Rocce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Gli animali di piccola taglia possono nascondersi tranquillamente tra le rocce. Per quelli più grandi è più difficile. Almeno riescono a trovare prede gustose tra le rocce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Boschetto di bambù]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[La casa dei tuoi animali è ora un elegante boschetto di bambù. Questo recinto ti farà guadagnare ancora più punti esperienza del solito.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Una palude come questa pullula di animali di ogni tipo. Alcuni amano rotolarsi nel fango, altri cacciano insetti e vermi dalla sostanza viscida. Questo recinto ti farà guadagnare ancora più punti esperienza del solito.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[La vita nella tundra è dura, ma gli animali si sono adattati in modo ottimale. Fa freddo qui, ma i muschi e i licheni della tundra hanno un sapore delizioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Nevicare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Inverno, inverno, nevica! Soprattutto gli animali con la pelliccia molto folta si sentono davvero a loro agio in un recinto innevato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Terra desolata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Non ci crederete: anche molti animali si sentono a loro agio nel deserto, e non deve trattarsi sempre di una natura meravigliosa. Gli animali che sopravvivono nel deserto si sono adattati perfettamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Viscido, viscido e terrificante: nelle notti dell'orrore, la terra desolata si trasforma in un paesaggio inospitale dove vagano personaggi terrificanti. Mai prima d'ora ci sono stati così tanti punti esperienza: questo recinto è al massimo livello fin dall'inizio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Non brillano solo gli occhi dei bambini, ma anche i recinti addobbati a festa. Anche gli animali si divertono con le luci colorate e i dolci lecca-lecca. Non ci sono mai stati così tanti punti esperienza: questo recinto è stato di altissimo livello fin dall'inizio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romanticismo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[L'amore è nell'aria... ma anche nei vostri recinti. Tutto invita a momenti romantici. Se avete un maschio e una femmina nel recinto, ogni nuovo tentativo di aggiungere un nuovo animale richiede solo la metà del tempo rispetto ad altri recinti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Foresta primordiale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Riesci a sentire come scorre la vita qui? La giungla è piena di suoni. Animali grandi e piccoli convivono armoniosamente. Una grande famiglia! Questo recinto ti farà guadagnare ancora più punti esperienza del solito.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Un luogo dove i rettili si sentono a loro agio. I visitatori possono anche ammirarli da vicino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[recinto di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Non sono solo i conigli a sentirsi a loro agio qui. Soprattutto a Pasqua, l'erba è una vera delizia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Corsa di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradizionale! Più colorato di così non si può! Questo nuovo recinto ti metterà nell'atmosfera giusta per il compleanno! Buon compleanno! La festa sta per iniziare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Cripta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Tutti i piccoli fantasmi di Halloween si sentiranno a casa in questo cimitero spettrale. Porta un po' di terrore nel tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[miracolo di Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Sarà il primo Natale dedicato agli animali! I recinti addobbati a festa strapperanno un sorriso sia alle persone che agli animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Recinto delle fiabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Fantastico! Questo recinto fantasy darà al tuo zoo un'atmosfera fiabesca e ne aumenterà il fascino. Speriamo che nessuna pallina dorata cada nel pozzo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Outback australiano - gamma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Questo habitat è una copia carbone dell'outback australiano: misterioso, arido e silenzioso. I tuoi animali ne saranno entusiasti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Rovine nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Queste rovine abbandonate da tempo sono avvolte nel mistero. Gli animali che vi abitano offrono un'ottima protezione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[recinto per feste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Pronti per una festa allo zoo scatenata? Il secondo compleanno di Zoomumba deve essere festeggiato con stile, e nel recinto delle feste! Hip, hip, urrà!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Recinto per bonsai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Il tuo zoo è troppo rumoroso? Allora è il momento di un po' di meditazione Zen con una tazza di tè nel recinto dei bonsai.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - parco divertimenti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[L'Oktoberfest è appena iniziato! Splendidi giardini della birra e l'atmosfera rustica della Baviera: è ora di iniziare a divertirsi! Indossate i pantaloni di pelle e lasciate scorrere la birra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[catena vulcanica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[La lava calda rende questo recinto un posto particolarmente caldo, e alcuni animali ne sono perfettamente a loro agio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Magia invernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Trasforma il tuo zoo in un paese delle meraviglie invernale. Che abbiano piume, artigli o zampe, i tuoi animali adorano costruire pupazzi di neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Incantesimo d'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Sii il mio Valentino! L'amore si è diffuso anche nei rifugi per animali. Oh, che bello!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Amore felice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Il posto perfetto per il romanticismo! I vostri animali domestici possono farsi una serenata a vicenda proprio qui! Tuttavia, se nuovi membri si uniranno alla famiglia, bisognerà aspettare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiordi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Connettersi con la natura è l'essenza della primavera. L'ambiente del fiordo è caratterizzato da una natura incontaminata: aria fresca e acqua glaciale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Habitat celeste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Questo è un vero paradiso: gli alberi sembrano lecca-lecca e il fiume scorre miele! Una vera delizia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[prato pasquale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Ti piace andare a caccia di uova a Pasqua? Questo prato è pieno di piccole uova colorate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Cordiali saluti dalla Russia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[I tuoi animali adorano giocare a riporto tra le cupole a cipolla di un tempio russo. Si scaldano così tanto che non si preoccupano nemmeno del rigido inverno russo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Giardino per la ricreazione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Un bel rifugio per i tuoi animali. C'è sicuramente spazio per uno gnomo da giardino tra quegli alberi e quei fiori, vero?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vigneto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Gli eccellenti vini francesi sono conosciuti in tutto il mondo. I vostri animali si sentiranno a casa nel clima mite di questi pendii idilliaci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Festa di compleanno - paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Lunga vita a ZooMumba! È ora di iniziare a festeggiare: abbiamo torta, palloncini e tanto divertimento per grandi e piccini, e anche per i vostri animali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - recinto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Un pascolo ricco di vegetazione è un recinto fantastico per molti animali. In Ungheria, questo paesaggio è punteggiato da pastori, graziose fattorie e pozzi tipici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Evviva! I tuoi animali sono attratti dai prati verdi e dalle erbe aromatiche sulle montagne e nelle valli. Le montagne diventeranno più alte e rocciose a ogni livello! Che emozione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Corsa dell'orrore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! Una vorace pianta a cinque teste circonda gli animali in questo piccolo recinto dell'orrore. È affamata, ma non preoccupatevi, gli animali non sono nel suo menù. Ma i vostri visitatori dovrebbero stare attenti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Recinto per animali in stile cottage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Festeggia il Ringraziamento in un accogliente cottage di campagna circondato da campi di grano. Il luogo perfetto per rilassarsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Sotto l'albero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Un albero di Natale colorato con regali per i tuoi animali: li apriranno con gli artigli, il becco o i denti? Qualunque cosa usino, saranno sicuramente felici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Molti animali amano scavare le proprie tane. A ogni livello, questo recinto diventerà sempre più profondo. Cosa potrebbe nascondersi laggiù? Stalattiti? Pitture rupestri? Forse persino gemme?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 notti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Coccolate i vostri animali in questa tenda, dove si sentiranno come in una notte arabe. È una vera oasi orientale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oasi di salute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Hai bisogno di un massaggio? La salute e il benessere dei tuoi animali sono una priorità assoluta in questa oasi. Un bagno caldo e candele? Cosa c'è di meglio?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Molti animali preferiscono vivere nella foresta. A ogni livello, cresceranno sempre più alberi. Conifere e latifoglie, arbusti e cespugli creeranno il luogo perfetto in cui nascondersi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Corsa di primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Freschi profumi primaverili e fiori in boccio tutt'intorno: nel recinto primaverile, i tuoi animali potranno godere di foglie fresche e boccioli appena germogliati. E c'è persino un ruscello gorgogliante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[recinto costiero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Aria fresca e brezza marina! Molti animali si trovano a loro agio nelle zone costiere: il rumore dell'oceano e le scogliere rocciose offrono un ambiente idilliaco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Recinto per funghi magici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Offri ai tuoi visitatori un mondo vibrante e pieno di fantasia. A ogni livello, questo fungo crescerà verso l'alto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Potrete rilassarvi tutto il giorno in una terra piena di zucchero filato e marshmallow. Decorazioni di perle e frutta candita renderanno questa corsa ancora più dolce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Paddock di samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Case colorate e graffiti decorano le città del Brasile. In questo recinto, i vostri animali saranno circondati da edifici residenziali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[foresta pluviale amazzonica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[La foresta pluviale amazzonica domina gran parte del Brasile. I vostri animali possono fare il bagno in Amazzonia tra le piante tropicali. Shh! Dicono che ci siano molti animali sconosciuti. Che emozione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Prato da picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Una coperta, piatti, bicchieri... ecco l'attrezzatura base per un cestino da picnic. Dirigetevi verso il prato e godetevi uno spuntino di compleanno nella natura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Ora dei fantasmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[È scoccata la dodicesima ora e i fantasmi emergono dalle catacombe per infestare tutto intorno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Paesaggio innevato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[La neve appena caduta e un piccolo cottage in lontananza creano uno splendido paesaggio invernale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[dimora hawaiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Un tocco di Pacifico del Sud con palme e spiagge bianche. Regala ai tuoi animali domestici una fuga romantica in paradiso, con tanto di suono delle onde e ghirlande decorative!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Carlo Carlo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu è un luogo sacro per gli indigeni e il suo nome significa "rocce rotonde". Sono comunemente chiamate "palle del diavolo".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Platano Picchiatore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[I rami del salice piangente pendono al pallido chiaro di luna nelle notti spettrali. Giovani maghi si nascondono in grotte misteriose.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Atterraggio di emergenza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[La slitta di Babbo Natale è atterrata pesantemente nella neve, ma i tuoi animali non vedono l'ora di ricevere i regali sparsi in giro. Evviva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Un luogo d'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[C'è sempre amore che galleggia su questo grazioso laghetto. È il posto perfetto per i vostri animali domestici, che possono accoccolarsi e ammirare il tramonto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Piccola massa di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brr... fa freddo! Gli amanti del ghiaccio si sentiranno a casa qui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Grande serbatoio d'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Andiamo a fare una nuotata! Qui i tuoi animali acquatici troveranno tutto lo spazio per nuotare, tuffarsi e sguazzare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Giardino di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[In questo recinto primaverile c'è un sacco di spazio per nascondere le uova di Pasqua e i tuoi animali si divertiranno un mondo a cercarle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Piccolo serbatoio d'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Un habitat ideale per i pesci più piccoli. I visitatori possono assistere a un vero spettacolo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Serbatoio d'acqua medio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Splash splash! I tuoi animali acquatici si divertiranno un mondo a nuotare in questa vasca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Massa di ghiaccio di medie dimensioni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Presto, mettetevi un altro maglione! I vostri animali potranno contare su temperature sotto lo zero in questo habitat ghiacciato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Vasta massa di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Preparatevi al freddo! Gli animali che amano le temperature sotto lo zero saranno grati di questo paradiso ghiacciato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Piccola baia dei pirati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[I tuoi pesci adoreranno nuotare in questa baia! Quali tesori potrebbero essere nascosti qui?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Baia dei pirati media]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[In questa baia c'è abbastanza spazio per pesci di tutte le forme e dimensioni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Grande baia dei pirati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[C'è sicuramente un tesoro dei pirati nascosto in fondo a questa baia! I tuoi animali potrebbero scoprirlo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Piccolo carro armato da spedizione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Preparate l'attrezzatura e preparatevi a immergervi nelle profondità marine. Avete trovato qualcosa? Affrettatevi! O gli animali vi raggiungeranno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Piccola barriera corallina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Ammirate i colori vivaci della barriera corallina! Questo ambiente esotico è ideale per i pesci tropicali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Barriera corallina media]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Questa barriera corallina tropicale è piena di coralli di tutti i colori e dimensioni! Ogni animale troverà qui una casa felice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Grande barriera corallina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Questa barriera corallina pullula di vita e offre ampio spazio a tutti gli animali acquatici. Guardali divertirsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Piccola isola caraibica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sole e acqua: la combinazione perfetta. I tuoi animali adoreranno questo rifugio estivo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Isola dei Caraibi centrali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Non c'è niente di meglio che camminare sulla sabbia bianca all'ombra delle palme. I tuoi animali adoreranno quest'isola!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Grande isola caraibica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Non potrai portare i tuoi animali fuori da quest'isola! Che ne dici di fare i bagagli e traslocare anche tu?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Tiki Creek medio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Sdraiati su un'amaca, sorseggia un succo di mango e goditi Tiki Bay al massimo. Non c'è modo migliore per rilassarsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Carro armato da spedizione medio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[I tuoi visitatori saranno curiosi di vedere cosa tirerai fuori da questa vasca! Anche i tuoi animali si divertiranno a nuotare tra i macchinari.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Grande carro armato da spedizione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Questa vasca è così grande che ci potrebbe stare il Titanic! Anche gli animali e i pesci più grandi avranno tutto lo spazio per esplorare fessure e crepe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Piccolo ruscello Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[I colori vivaci e l'acqua limpida attireranno non solo diverse specie di pesci e animali, ma anche nuovi visitatori!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Grande ruscello Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Rilassatevi in ​​un ambiente tropicale, godetevi la tranquillità e osservate gli animali che giocano nell'acqua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modellismo ferroviario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[I tuoi animali adoreranno arrampicarsi su questo treno e su questa ferrovia! Non dimenticare di portare i tuoi ospiti a fare un giro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Grotta del ragno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Siete abbastanza coraggiosi da entrare in questa grotta buia? Non preoccupatevi. Il ragno che vive lì è molto amichevole e vuole solo darvi un abbraccio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Polo Nord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Visita la casa di Babbo Natale al Polo Nord! I tuoi animali si divertiranno un mondo a costruire pupazzi di neve e angeli di neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Bacino romantico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Anche i pesci bramano l'amore! Posiziona questo romantico acquario nel Mondo Sottomarino e rendi felici le tue creature acquatiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Rovine del tempio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Dirigetevi verso la foresta pluviale tropicale della Cambogia e sedetevi sotto un albero di tetrameles. Se siete fortunati, potreste persino avvistare un orso malese.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Giardino primaverile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[La primavera è arrivata! Mettiti le scarpe, prendi l'annaffiatoio, è ora di prenderti cura del tuo giardino!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Habitat elegante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Presenta questo habitat lussuoso ai tuoi animali. Vedrai come lo adoreranno!]]></item>
  </category>
</language>
