<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Misuratore dello zoo]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Al negozio]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Magazzino dello zoo]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Inizio]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Alla banca]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Inizia il safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Acquistare]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[scaricamento]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Twitta!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Notizia]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Bentornato, %username%!<br> Il tuo zoo è di nuovo molto affollato!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Ciao %username%!<br> Il tuo zoo è più affollato che mai!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Con le zampe puoi abbellire i tuoi recinti e renderli ancora più preziosi.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Evviva! Tuffati direttamente nella natura selvaggia: dal livello 7, il Safari è qui per te! Scopri animali insoliti e vinci fantastici premi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Esclusivamente dall'11 al 18.2.11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[Sconto del 50% sul tentativo di aggiunta]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Tante, tante sorprese]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[più zampe per il superfood, il cibo migliore e per la supermedicina!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[più zampe per nutrire, abbeverare e curare!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Finalmente più spazio! Amplia lo spazio di stoccaggio di acqua e mangimi: sono ora disponibili nuovi serbatoi! Dai serbatoi d'acqua allo stoccaggio interrato, c'è spazio ovunque. Questo ti farà risparmiare qualche viaggio.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[D'ora in poi, tutti i tuoi amici della rubrica saranno visualizzati proprio accanto al campo da gioco. Potrai visitare ciascuno dei loro zoo. Potrai quindi verificare le qualità dello zoo e del suo direttore in modo amichevole. Buon divertimento!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Fantastici vantaggi premium ti aspettano ora nella Zoo-Bank! Che si tratti di un pacchetto "Paws" o di un pacchetto "BZ", il tuo zoo brillerà. E tu avrai ancora più successo. Ordina fantastici pacchetti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOVITÀ per i giocatori di livello 8 e superiore! Un nuovo continente si apre ai tuoi piedi: dirigiti verso l'Asia! Vivi il fantastico safari asiatico e scopri nuove regioni.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOVITÀ: Paw Pack! Argento, Oro o Platino: le razioni Paw rallegreranno i tuoi recinti! Scopri i vantaggi: sono disponibili solo per un periodo limitato.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Le nuvolette di pensiero ti mostreranno i desideri dei tuoi visitatori. Esaudiscili e il tuo portafoglio inizierà a squillare. Puoi riorganizzare i desideri nelle impostazioni.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Ottima offerta! Vuoi espandere al massimo il tuo zoo subito? Allora acquista l'espansione zoo maxi al 100% a soli 400 zoodollars. Non esitare e acquista subito! L'offerta è valida solo per un breve periodo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Novità: anteprima a schermo intero! Scopri il tuo ZOO in tutto il suo splendore con tutti i dettagli!<br> <br>Clicca sul simbolo delle 4 frecce per vedere il tuo ZOO a schermo intero.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Scopri il percorso verso lo zoo nascosto<br>con la tua terza espansione dello zoo.<br> <br>Infine, ci sarà ancora più spazio per altri animali.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Solo il 16 e 17 aprile!<br>Acquista Zoodollars e colleziona il doppio di BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Guadagna zoodollars nella banca dello zoo dal 16 al 17 aprile.<br>Beneficerai del tuo acquisto per 24 ore.<br>Otterrai questo fantastico bonus:<br><br>Ogni azione relativa al recinto ti farà guadagnare il doppio dei BZ!<br> <br>Approfitta dell'offerta 5 volte e ottieni il massimo.<br>5 giorni di grande bonus BZ!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Sono esclusi i pagamenti tramite bonifico bancario.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[È arrivato il coniglietto pasquale!<br>Dal 21 al 27 aprile saranno disponibili tantissime uova di Pasqua.<br><br>Scambiale con decorazioni pasquali,<br>coniglietti pasquali e recinti pasquali. Buona Pasqua!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[C'è una nuova barra degli strumenti in Zoomumba! Scaricala e riceverai uno stand con palloncini magici, bonus POI giornalieri e nuove informazioni per il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Novità sulla ruota della fortuna:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Ora puoi aumentare il tuo BZ del 30% o addirittura del 100% per ben 8 ore!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*L'aumento si applica al profitto standard delle tue attività!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Nuovo safari dal livello 9! Esplora il Nord America e vivi un'avventura emozionante!<br>Scopri i segreti del continente e trova animali esotici per il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Il tuo edificio principale ora risplende di una luce completamente nuova.<br>E la parte migliore è che ora migliora con<br>ogni 10° livello in più fino al livello 40!<br>Con ogni 10° livello aggiuntivo ottieni un nuovo design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[A partire dalla prossima settimana, invece di bonus complicati per aver nutrito gli animali con i migliori e supercibi, ecco i bonus più chiari:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[A partire da questa settimana! Invece di bonus complicati, riceverai questi bonus chiari per aver nutrito i tuoi animali con cibo super e di prima qualità:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Grande promozione fino al 7 giugno: 3 pacchetti superfood diversi! Con il pacchetto più grande, puoi scegliere altri 5 amici che riceveranno 5 superfood in regalo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Ottieni subito il pacchetto iniziale "Black Panther" e ottieni tantissimi vantaggi!<br>Attenzione: questo pacchetto è disponibile solo una volta per ogni direttore dello zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Alleva adorabili cuccioli oggi (sabato 0:00 - domenica 23:59) con uno sconto del 50% su zoogroš!<br>Abbiamo anche nuove decorazioni: scoprile nel negozio!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[D'ora in poi otterrai fantastici nuovi bonus per il cibo super e migliore. Doppio BZ per il cibo super e zampe quadruple per il cibo migliore. Non esitare e vizia i tuoi animali!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Novità! Lista dei migliori! Clicca sul trofeo e scopri quali giocatori sono tra i primi 100 nelle diverse categorie! Vedrai subito anche i valori BZ dei tuoi amici.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Tieni gli occhi aperti! D'ora in poi vedrai tutto nella tua lista amici! E avrai una panoramica di tutto: amici, tu e BZ. Chi è il regista più diligente?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Novità! ZooMumba ha un nuovo album di collezioni! Trova tutti i simboli delle collezioni nelle categorie recinti, animali e assistenti. Scambia le tue collezioni completate per ottenere fantastiche ricompense!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[D'ora in poi puoi usare "Cash for action"! Hai bisogno di Zoodollars? Allora vai in banca, clicca su "Cash for action" e scegli una delle offerte dei diversi fornitori! Provalo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[La Ruota della Fortuna festeggia la sua nuova apertura nel parcheggio dello zoo! Dal livello 3 avrai la tua Ruota della Fortuna con ancora più possibilità di ottenere ricompense migliori!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Buon compleanno, Direttore dello Zoo!<br> Stiamo organizzando una grande festa di compleanno! Non vediamo l'ora di assistere a grandi eventi e a tante sorprese di compleanno nel negozio!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Unisciti a noi su Twitter e vinci una "Bird House"! Estrarremo a sorte 10 fortunati che "twitteranno" 2-3 volte a settimana.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Novità! Prova diverse combinazioni di animali e recinti per ottenere più PDI e guadagnare più Zoogros. Provaci! Ti aspettano sempre più combinazioni!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Novità! Crea il tuo avatar nel menu principale dell'edificio! Invita gli amici alla tua lista amici e visualizza i loro avatar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Il circo è arrivato in città! Visita il circo itinerante al mercato e scopri la vasta gamma di animali. Hai la possibilità di vincere un animale esclusivo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Offerta a tempo limitato! Acquista fantastici potenziamenti per Zampa e BZ nel negozio. Con la giusta combinazione puoi ottenere fino al 130% in più di Zampa o BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Novità nel negozio! Ora ancora più conveniente: noleggia i tuoi assistenti non solo per 1 giorno, ma anche per 7 o addirittura 28 giorni. In questo modo, i lavori di routine saranno sempre svolti in modo affidabile!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween al tuo zoo: da mezzogiorno del 25 ottobre a mezzogiorno del 1° novembre, il tuo zoo sarà davvero spaventoso! Non perderti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween è quasi finito. D'ora in poi non ci saranno più dolciumi. Ma avete tempo fino al 2/11 alle 18:00 (CET) per attivare le ricompense e allevare i cuccioli di pipistrello.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween è finito. Speriamo che vi siate divertiti! Grazie per la partecipazione e arrivederci all'anno prossimo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[È arrivato l'Animal Mobile! Controlla subito il tuo parcheggio e cogli l'occasione per osservare il comportamento di animali davvero rari! Cosa hanno con loro questa volta?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Ottieni una nuova stazione di riproduzione e un asilo nido per animali. Alleva cuccioli rari e teneri e guardali crescere nell'asilo nido. Inizia con un pappagallo, per esempio!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Dal 1° al 24 dicembre, ti aspetta una sorpresa ogni giorno! Ogni mattina dalle 10:00, cerca il nostro codice bonus su Facebook, Twitter o sui nostri forum. Buona fortuna!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Aiuta Babbo Natale: le sue renne sono scappate! Utilizza la stazione di riproduzione dal 21 dicembre al 2 gennaio (ore 12:00, ora dell'Europa centrale) per sostituirle e aspettarti tante sorprese!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nuovi animali per la tua stazione di riproduzione! Ora puoi allevare nuovi cuccioli di %species% nella tua stazione di riproduzione e vederli crescere nella nursery.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Raddoppia il divertimento e le coccole! Per i prossimi 5 giorni, i tuoi animali nella stazione di riproduzione potranno aspettarsi due gemelli! Quindi non perdere tempo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[La gestione dello zoo è semplificata! Lo Zoomometro ora mostra contemporaneamente lo stato dello zoo principale e di quello nascosto. I biglietti d'ingresso per entrambi gli zoo saranno ora riscossi solo all'ingresso principale.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Un mix variegato: evviva! Ora puoi tenere diverse sottospecie dello stesso animale nello stesso recinto. I tuoi animali saranno felici di avere nuovi coinquilini!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Sarà una storia d'amore a tema animali! Dall'8 al 15 febbraio, colleziona dolci oggetti di San Valentino e vinci tanti premi deliziosi nel nostro grande gioco da tavolo di San Valentino!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Aiuto di vicinato: il direttore dello zoo Lukáš è venuto a trovarti per un breve periodo e scambierà con te esemplari di animali molto rari, soprattutto teneri, per i tuoi. Allora andiamo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Vieni a caccia di uova di Pasqua con noi! Il coniglietto ne ha nascoste tante nei tuoi recinti. Collezionale tutte e riceverai fantastiche ricompense e sorprese!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Evviva! Più spazio per far giocare i tuoi amici pelosi! Ci sono tre nuove aree gioco per tutti gli animali del tuo zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Dal 17 al 23 maggio, il tuo zoo sarà una favola. Tanto divertimento e fantastici premi ti aspettano durante l'Evento Reale delle Rane!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Il 30 maggio 2012, il giocatore FernoNr.1 ha terminato una battaglia piuttosto estenuante e ha raggiunto il livello 100. Il giocatore Chrissie76 lo ha seguito da vicino e ha raggiunto il livello 100 il 31 maggio 2012, poco prima delle 13:00. Vorremmo congratularci ufficialmente con i vincitori! Speriamo che vi divertiate con le famiglie di leopardi delle nevi.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sole, onde e marsupiali: dal 25 giugno al 3 luglio, gioca al gioco australiano nel tuo zoo! Partecipa e vinci fantastici premi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Dal 19 al 26 luglio, lo zoo vi mostrerà il suo lato indiano! Preparatevi a un gioco indiano con cobra e affascinanti rovine nella giungla!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Buon compleanno ZooMumba! ZooMumba festeggerà il suo secondo compleanno il 19 agosto e dal 17 al 26 agosto festeggeremo con divertenti giochi e gadget per le feste. Unisciti a noi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Novità: Veterinario! La Dott.ssa Lynn ha la medicina giusta per ogni malattia! I tuoi animali torneranno in salute in fretta: trova un veterinario per il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Che la festa abbia inizio! Tira fuori i pantaloni e l'abito di pelle e inizia a festeggiare il tradizionale Oktoberfest nel tuo zoo! Colleziona pretzel, mocassini e cappelli tradizionali bavaresi. Acquista animali della Germania meridionale e una fantastica dimora festosa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, stanno arrivando tempi spettrali. La Battaglia delle Zucche sta per iniziare! Vinci fantastici premi! Novità: collezionali tutti per divertirti ancora di più!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Babbo Natale ha bisogno del tuo aiuto! Consegna i cuccioli e le mele candite dal 18 dicembre 2012 al 3 gennaio 2013 e aiuta Babbo Natale! Se collaboriamo tutti, presto accenderemo le luci del grande albero con tutti gli animali! Buon Natale!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Il 14 febbraio è San Valentino! E dal 14 al 25, ci saranno ricompense romantiche durante l'evento di San Valentino. Potrai anche dare il benvenuto alle cicogne nel tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Evviva! ZooMumba ha nuovi livelli! Ora puoi raggiungere il livello 200. Con l'introduzione dei nuovi livelli, alcuni noteranno di essere a un livello più alto di prima. Buona fortuna!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Inizia a collezionare pulcini e scambiali con fantastici premi durante l'evento di Pasqua, che si terrà dal 27 marzo all'8 aprile. Poi scalate insieme la montagna di peluche!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nuovi animali per il tuo zoo: bellissime farfalle e adorabili lontre, ora disponibili nel negozio dello zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Più spazio nel tuo zoo! Finalmente è arrivata: una nuova città con tutti gli edifici di cui hai bisogno! Clicca sul menu in basso a sinistra e ridisegna il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nuovi negozi allo zoo: delizia i visitatori del tuo zoo con deliziose fragole e churros croccanti! Non sai cosa fare con le tue monetine? Allestisci un recinto russo nel tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[A tutti i giardinieri: procuratevi un giardino per il tempo libero, come recinto, e date una casa a una talpa! Vi piacciono gli animali esotici? Non perdetevi la novità: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Ora ancora più comodo: pulizie di primavera allo zoo! Sposta percorsi e bidoni della spazzatura nel tuo inventario, singolarmente o tutti insieme, con un clic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Dal livello 90 puoi sbloccare un nuovo campo di gioco: uno zoo fluviale. C'è molto spazio per animali, negozi e decorazioni lungo il fiume!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Estate allo zoo: coccola i tuoi animali in un habitat paradisiaco e offri ai tuoi visitatori un nuovo negozio di fiori e un chiosco di waffle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: scopri lo stile di vita francese nel tuo zoo! Dall'11 al 24 luglio, il tricolore francese sventolerà allo ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Evviva, ZooMumba compie 3 anni! Corri al festival di tiro, lancia freccette ai palloncini e gioca a un gioco da tavolo! Ti aspettano fantastici regali di compleanno!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Evviva l'Ungheria! Dal 12 al 23 settembre andremo in Ungheria a raccogliere peperoni! Potrete scambiarli con ricompense zootastiche fino al 24 settembre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Prenditi cura dei tuoi animali e ottieni il doppio dei BZ! Dalle 20:00 di venerdì (CET) alle 8:00 di lunedì (CET), Zoomumba regalerà il doppio dei BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Novità nel negozio dello zoo: bandiere provenienti da viaggi in giro per il mondo, questa volta da Ungheria, Australia e India. Scopri anche un'altra novità: una casetta per vongole! Per tutti gli amanti delle vongole!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Saldi di ottobre nel negozio dello zoo! Deliziosi brezel e casette bavaresi sono ora disponibili. Un'altra novità: la bandiera tedesca!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween è alle porte e quei pinguini pazzi hanno evocato fantasmi spaventosi! È ora di dare la caccia ai fantasmi! Catturali con i tuoi Plasma Blob e scambiali con divertenti premi spettrali dal 17 al 31 ottobre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Il Ringraziamento allo zoo! Questa volta andiamo in America per festeggiare! Raccogli foglie colorate e vinci fantastici premi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Buon Natale! Dal 19 dicembre al 7 gennaio festeggeremo il Natale allo zoo. Gli animali adorano i dolciumi: colleziona decorazioni colorate e decora il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Viaggia con noi in Oriente e scopri l'antico Egitto! Inizia scavando piramidi, sarcofagi e mummie. Colleziona scarabei e trasforma il tuo zoo in un paradiso orientale!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Per festeggiare San Valentino, saliamo insieme in cima alla pila dei peluche! L'amore è nell'aria! Vendi i tuoi animali e vinci fantastici premi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Ottieni tutti i cuori: colleziona le cartoline dal 20 febbraio al 10 marzo e crea un'atmosfera romantica per i tuoi animali e visitatori con rose rosse e oasi di salute.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Novità sulla ruota della fortuna: girala, che sia la prima volta o meno. Vinci un timido e rarissimo leopardo nebuloso! Tenta la fortuna!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Il fantastico evento di Pasqua può iniziare: dal 10 al 28 aprile collezionate le uova di Pasqua colorate e scambiatele con fantastiche ricompense primaverili nel gioco da tavolo di Pasqua.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nuove aree nel tuo zoo: ti aspettano tre nuovi recinti e vari elementi decorativi coordinati! Crea subito aree a tema nel tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Nuove aree per il tuo zoo: decora il tuo zoo con nuovi recinti e oggetti decorativi coordinati. Crea aree tematiche nel tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Febbre da calcio nel tuo zoo: viaggia con noi in Brasile dal 19 giugno al 1° luglio. Ti aspettano samba, calcio e drink esotici. Raccogli colorati frutti da cocktail e scambiali per fantastici premi estivi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Non perdetevi la grande festa di compleanno a Zoomumba: dal 19 agosto al 2 settembre festeggeremo il nostro 4° compleanno! Raccogliete i palloncini e scambiateli con premi di compleanno zootastici!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[I tuoi animali hanno voglia di dolci? Allora diventa subito proprietario di Sugar Land, con 5 livelli di costruzione e la possibilità di scegliere il tuo recinto preferito!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Segui gli insetti viscidi nella Palude di Halloween! Vinci premi spaventosi durante i festeggiamenti di Halloween, dal 30 ottobre al 10 novembre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Grande inaugurazione! Scopri un nuovissimo impianto di riciclaggio e laboratorio in città. Raccogli i rifiuti, riciclali e usa le risorse per creare nuove decorazioni per le aree tematiche del tuo zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Aiuta i pinguini ad addobbare lo zoo per Natale. Dall'11 al 29 dicembre, i dolcetti usciranno dai vostri recinti. Scambiateli con premi natalizi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Aiuta i pinguini ad addobbare lo zoo per Natale. Dall'11 al 29 dicembre, i dolcetti usciranno dai vostri recinti. Scambiateli con premi natalizi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Festeggia con noi la Festa della Repubblica Indiana il 26 gennaio. Per i giocatori dal livello 86 in su, l'Indian Bistro è ora disponibile nel negozio di Zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[La costa chiama: dal livello 15 avrai la possibilità di sbloccare lo zoo sulla costa e di approfittare della nuova area!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Gioca al gioco da tavolo di San Valentino dal 12 al 23 febbraio e trova il tuo vero amore!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Saliamo insieme in cima alla montagna di peluche: uniamo le forze e vinciamo fantastici premi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Novità nel negozio dello zoo: ora ci sono tantissimi percorsi tra cui scegliere! D'ora in poi, potrai anche costruire i tuoi bellissimi percorsi nel laboratorio dello zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Allarme pollaio! Aiuta il Coniglio Pasquale a raccogliere le uova! Dal 2 al 13 aprile, una strana creatura si aggirerà intorno al pollaio durante l'evento del tabellone di Pasqua!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Sblocca nuovi animali: ottieni Helenka l'opossum (dal livello 37) e il mangiatore di miele (dal livello 62). Dal livello 100, una iena striata ti aspetterà nel negozio!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Attenzione, fan: nuove decorazioni per mondi a tema aggiuntivi sono ora disponibili nel Laboratorio. Crea un'area asiatica, una palude e una giungla nel tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Viaggia con noi in Asia per una danza del drago! Colleziona lanterne colorate e vinci fantastici premi in un gioco da tavolo asiatico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba compie 5 anni! E noi festeggiamo nella natura selvaggia australiana: andate nell'outback australiano e divertitevi a sparare a buffi palloncini!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magia allo zoo! Perry Schlotter è stato trasformato in una zucca gigante! Gioca al nostro gioco di Halloween, aiutalo a trovare l'incantesimo giusto per tornare alla sua forma originale e raccogli pozioni magiche!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Aiuta i pinguini ad addobbare lo zoo per una grande festa di Natale. Mentre ti prendi cura dei tuoi animali, candele natalizie colorate spunteranno dai loro recinti. Scambiale con premi natalizi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[L'amore si diffonde! Gioca al gioco da tavolo "Il Sentiero dell'Amore" sulle Ninfee e incontra la nuova Mongoose Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Questa Pasqua c'è tanto cioccolato in giro! Abbiamo un gioco da tavolo pasquale e nuove funzionalità dedicate allo zoo per voi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Il guardiano Soňa e i pinguini hanno trovato un vecchio parco acquatico dietro uno zoo nascosto! Dirigiti verso il Mondo Sottomarino, costruisci nuovi edifici e incontra nuovi animali marini!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[È ora di bagnarsi un po'! Gioca al nostro gioco da tavolo "Water Fun" e ottieni tanti nuovi oggetti per il Mondo Sottomarino, incluso un simpatico cavalluccio marino!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[È tempo di fare un po' di marachelle! Le scimmie sono in giro per combinare qualche marachella ai suricati. Aiutale a giocare al nostro nuovo gioco da tavolo. Ti aspettano fantastiche ricompense!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Vuoi spaventarti? Gioca al nostro gioco da tavolo di Halloween "Hocus Pocus" e ottieni fantastiche ricompense per il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Volete qualche perla bonus? Allora siete fortunati! Per un periodo limitato, perle extra spunteranno dalle vasche del Mondo Sottomarino! Buona caccia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Il Natale si avvicina e i pinguini stanno decorando il loro zoo. Gioca al nostro gioco da tavolo e vinci fantastiche ricompense per il tuo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Il nostro gioco da tavolo per San Valentino è ricco di romanticismo! Gioca oggi stesso e ottieni fantastiche ricompense per il Mondo Sottomarino! E chissà, potresti persino incontrare il tuo vero amore!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Pronti per un'avventura? Viaggiate con noi in Cambogia! I segreti degli antichi templi Khmer vi aspettano!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
