<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Arbusti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Qualche arbusto contribuirà a creare il verde necessario nel tuo zoo e abbellirà gli spazi tra sentieri e passerelle. Più verde è il tuo parco, meglio si sentiranno gli animali e i visitatori!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Panca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Ahi, ahi, quanto mi fanno male i piedi! Dopo un'intera giornata passata a camminare tra i recinti, i miei piedi ne hanno abbastanza. Una panchina come questa invita a riposare, e chi ci si siede può osservare da vicino gli animali esotici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Attenzione! Questo elefante in porcellana è una vera opera d'arte e creerà un'atmosfera piacevole nel tuo zoo. Inoltre, spruzza acqua dalla proboscide, trasformandosi in una fontana decorativa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Orso della libertà]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[L'Orso della Libertà nel tuo zoo! Animali di tutte le specie vivono qui pacificamente insieme, senza ostacolarsi a vicenda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Stagno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Uno stagno del genere è rilassante e rilassante, una vera oasi! Ospita molti piccoli animali per i quali non è necessario un recinto. I visitatori dello zoo amano rilassarsi vicino allo stagno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Parco giochi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Un parco giochi per tutti i bambini, i combinaguai e i monelli. Qui c'è sempre qualcosa da fare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[abeti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Che profumo delizioso! Hai mai sentito il profumo degli abeti selvatici? Fantastico! Gli abeti sono la decorazione ideale per il tuo zoo perché rimangono verdi anche d'inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Cascata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Come in natura! La cascata trasforma il tuo zoo in un parco di animali selvatici, con un tocco di natura selvaggia e avventura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Che ne dite di un tocco caraibico? Allora non esitate e acquistate delle palme! Una visita al vostro zoo sarà una vera vacanza grazie a queste splendide palme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Ponte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Un ponte sopra uno stagno in un parco: puro romanticismo! Questa piccola oasi invita a sognare e rende la visita allo zoo un'esperienza straordinaria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Aiuola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Ti piacciono i fiori vivaci e i colori vivaci? Allora procurati una bella aiuola. Non solo è carina, ma attira anche le api. Il loro allegro ronzio rallegrerà il tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - statua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Crea un monumento per l'estinto dodo! Questa statua in marmo bianco italiano è un simbolo della protezione di tutte le specie animali e susciterà scalpore nel tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[ciliegie in fiore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Questo ciliegio è ricoperto di fiori tutto l'anno, quindi i visitatori del tuo zoo potranno sentirsi come se fossero a un festival dei ciliegi in fiore in Giappone.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[recinzione bianca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[La recinzione a doghe bianche è bella e ordinata. Un'ottima soluzione se decidete di recintare una parte del vostro zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vinnetou, Apache, piume d'aquila e cavalli selvaggi indiani sono la tua passione? Allora anche il tuo zoo dovrebbe avere un totem. Secondo la tradizione dei nativi americani, è un simbolo di armonia e connessione con gli animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Lampione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Il lampione in stile inglese antico conferisce al tuo zoo un'atmosfera sublime. Chi non si sentirebbe come se fosse in epoca vittoriana?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Molti dei vostri animali conoscono il baobab dal suo habitat naturale, il Sahara. Il baobab trasformerà il vostro zoo in un giardino dell'Eden per loro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Masso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Questo masso marrone e errante è una rara eredità dell'ultima era glaciale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Ciuffo d'erba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Vuoi un po' più di verde? Con qualche ciuffo d'erba puoi trasformare il tuo zoo in un prato selvaggio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Arbusto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Per i veri amanti del verde! Piantate qualche arbusto e trasformate il vostro zoo in un bel parco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[musicisti di Brema]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Dimostra di avere a cuore gli animali! Costruisci un monumento ai quattro musicisti di Brema! È una statua davvero bella!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Un obelisco come questo susciterà scalpore nel vostro zoo! Folle di visitatori lo ammireranno e si faranno fotografare con esso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Questa pianta esotica ha una lunga storia. Un tempo utilizzata per produrre materiale per scrivere, il papiro è una splendida decorazione per il vostro zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Piccolo lago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Le aree acquatiche sono molto gettonate! Un allegro tuffo, un angolo romantico... uno stagno così bello attirerà sicuramente l'attenzione dei visitatori del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[tronco d'albero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Un tronco d'albero così antico è un oggetto decorativo molto ambito dagli amanti della natura. Non serve diventare boscaioli, basta portare qui il tronco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Piccolo albero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[A volte è tutta una questione di estetica! Un alberello al posto giusto è la ciliegina sulla torta per le decorazioni del tuo zoo. Provaci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cactus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Volete rivivere l'atmosfera del Far West? Allora abbiamo qualcosa che fa per voi! Questo autentico cactus vi farà sentire come in un film western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Cactus rotondo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Ti è venuta voglia di costruire la tua città western? O ti piacciono semplicemente i cactus? Non importa, un cactus rotondo è facile da curare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Arbusti del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Un po' d'erba secca e una pietra del deserto aggiungeranno un tocco western al vostro zoo. I visitatori ne saranno sicuramente entusiasti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Le tende indiane portano nel tuo zoo l'atmosfera delle tribù indiane e la natura selvaggia e incontaminata dell'epoca della corsa all'oro. Vinnetou, Old Shatterhand e gli Apache ispirano ancora oggi persone di tutte le età.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indicatore di percorso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Persi nella vasta prateria, senza un ranch in vista? Un gruppo di fuggitivi avrebbe dato qualsiasi cosa per avere un simile segno nella natura selvaggia del Nord America.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[balla di paglia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Qualche balla di paglia darà al tuo zoo un'atmosfera da villaggio. Semplice e di grande effetto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Tavolo da picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[I visitatori dello zoo amano prendersi una pausa. Un tavolo da picnic è un'ottima cosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[cespuglio di rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Le bellissime rose conferiscono al vostro zoo un'atmosfera magica e i loro colori intensi cattureranno l'attenzione dei visitatori di passaggio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Farfalle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[I visitatori dello zoo non sono interessati solo agli animali selvatici. Queste splendide farfalle svolazzano tra i recinti, deliziando grandi e piccini.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Padiglione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Che bel padiglione! È il posto perfetto per un incontro romantico! È perfetto per gli innamorati.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Azione! Wow, King Kong nel tuo zoo! Spettacolo grandioso e urla all'Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bene per gli animali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Piscina per bambini! Questo pozzo decorativo in pietra è decorato con simpatici animali. La graziosa decorazione mostrerà ai visitatori quanto tieni all'atmosfera del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Pupazzo di neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Evviva! Sta nevicando! Costruisci un pupazzo di neve e lascia che faccia nevicare il tuo zoo. Clicca sul pupazzo di neve per avviare o interrompere la funzione neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[albero di Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Cosa sarebbe il Natale senza un albero di Natale? Con un albero ben decorato, il tuo zoo avrà un aspetto davvero natalizio durante l'Avvento. Disponibile solo per un periodo limitato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Omino di pan di zenzero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Nessuno può resistere a questo pan di zenzero. Oh, qualcuno ne ha già avuto abbastanza! È semplicemente delizioso. Ne volete un assaggio? Disponibile solo per un periodo limitato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Stagno dei cigni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Il cigno nuota maestosamente attraverso lo stagno, cosa molto rara, e diventa così una decorazione esclusiva del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Camino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Dimenticate il grigiore quotidiano, osate abbracciare e godere della natura selvaggia! Intorno al fuoco, ogni visitatore si trasforma in un selvaggio boscaiolo o in un'amazzone. Un vero divertimento per tutti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Grande albero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Che tronco straordinario, appartenente a un albero imperdibile dalla chioma imponente. Delizierà tutti i visitatori! È il posto perfetto per un picnic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Queste piante verdi crescono come funghi dopo la pioggia. Alcune di queste specie sono tra le piante a crescita più rapida al mondo. Saranno senza dubbio un'attrazione per i visitatori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Acacia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Una curiosità di proporzioni gigantesche... Esistono ben 1.450 specie di acacia nel mondo! Saranno tutte piantate in recinti? In ogni caso, l'imponente acacia sarà la corona più bella di qualsiasi sentiero che conduca ai recinti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cipresso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Si può davvero contare su queste piante sempreverdi. Dalle varietà ricadenti e dalla chioma alta a quelle colonnari e rigogliose, le varianti sono molteplici. Una è semplicemente più bella dell'altra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Felci]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Le felci amano il buio e l'umidità. Prosperano nel clima della foresta pluviale. Ma è quando splende il sole che i suoi steli brillano in modo particolarmente invitante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venere acchiappamosche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Un nome piuttosto disgustoso per una pianta graziosa. Ma il suo nome non è casuale: dopotutto, è una pianta carnivora. Mosche e formiche, fate attenzione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[La primula è anche chiamata "primula". Prende il nome dall'infiorescenza, che ricorda un mazzo di chiavi. Basta guardarla attentamente! Non è incredibile?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Canne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[La canna palustre è un'erba diffusa in tutto il mondo. Con le sue lunghe foglie, ha un aspetto interessante e non passa inosservata. Cresce più spesso sulle rive del mare, dove trova le condizioni migliori per sviluppare splendidi fiori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Palla a forma di cuore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Cuori per gli animali! Grazie a questa adorabile decorazione, tanti cuori voleranno verso di te, il direttore dello zoo. Non potrai resistere, ma purtroppo sono disponibili solo per un breve periodo. Clicca sulla pallina e si spargeranno per tutto lo zoo. Cliccando di nuovo, fermerai la pioggia di cuori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Sgabello rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Qui, l'amore sboccia! Chi non vorrebbe fermarsi qui per un po'? Questo posto incantevole è disponibile per un breve periodo nel negozio di animali. Oh, che romantico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statua dell'Orso d'Oro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Qualcosa di esclusivo e speciale. Come ringraziamento, questo orsetto può essere donato a tutti i direttori di zoo particolarmente impegnati. Sarà il fiore all'occhiello del vostro giardino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[giardino zen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Ispirazione dall'Estremo Oriente. Un giardino zen giapponese porta armonia nel tuo zoo. I visitatori apprezzeranno questa oasi di pace. Fai un respiro profondo e la meditazione avrà inizio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Cespuglio di pavone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Vuoi più colori nello zoo? Una combinazione colorata di arbusti e fiori a forma di pavone renderà il tuo zoo ancora più emozionante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Giardino con narcisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Che profumo di primavera! Un'ondata di fiori gialli darà al tuo zoo un tocco primaverile. E i tuoi visitatori saranno ancora più felici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[statua di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Un monumento per il laborioso Coniglio Pasquale! La sua immagine scolpita nella pietra piacerà sicuramente a lui e anche ai vostri ospiti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Giardino con tulipani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Un meraviglioso tappeto rosa di tulipani non delizierà solo in primavera! I vostri ospiti rimarranno stupiti dal profumo meraviglioso di questi fiori e persino gli animali saranno felici di annusarli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Narcisi pasquali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Un'imponente aiuola di narcisi creerà l'atmosfera pasquale, ma sarà disponibile solo per un periodo limitato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Statua dell'orso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Le mamme orse amano i loro cuccioli! Questa graziosa scultura è il simbolo dell'amore materno. I visitatori accorrono in massa per ammirare il monumento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[statua del Buddha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Il Buddha irradia calma e serenità. I ​​visitatori amano questa statua pacifica e tornano a casa soddisfatti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[I visitatori amano rilassarsi in questa piccola pagoda e abbandonarsi all'atmosfera asiatica.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statua di un giocatore di hockey]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[La statua del leone giocatore di hockey è un omaggio alla squadra finlandese di hockey "Leijonat", vincitrice del campionato mondiale del 2011. Congratulazioni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[cottage africano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Un'autentica atmosfera da foresta pluviale nello zoo! In questo cottage decorato con maschere tiki, i visitatori si sentiranno come nella giungla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Pensate che le sfingi abbiano un naso sensibile? Non preoccupatevi: il naso particolarmente grande di questa sfinge è un vero radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Piano dello zoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Il vostro zoo si sta espandendo in modo esponenziale. Con così tante attrazioni, i visitatori possono facilmente perdere l'orientamento. Ma grazie alla disposizione dello zoo, ora sanno esattamente dove andare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Casetta per uccelli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Lo sapete già? Gli uccellini cinguettano nella casetta e sono felici di raccontarvi le novità. Quindi vale la pena ascoltarli attentamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Il tempio sommerso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Un'avventura direttamente allo zoo! Chiunque veda le rovine di un tempio sommerso nella palude non smetterà mai di stupirsi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[baita in legno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Lo sapevi? La Log Cabin è una graziosa casetta in legno, perfetta per fare un barbecue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Statua del compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Perché l'orso è così felice? È ovvio! È il compleanno di ZooMumba! Un motivo in più per entrare nell'atmosfera della festa e per una statuetta esclusiva a forma di orso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Giardino roccioso del koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Un po' di Australia nel tuo zoo! Questo grazioso giardino roccioso si sposa particolarmente bene con il recinto dei koala.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[palloncino di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Lunga vita a ZooMumba! Questo grazioso palloncino attirerà l'attenzione di tutti sul tuo zoo! Ed è perfetto per i compleanni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Cannone con champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Che la spina voli! ZooMumba ha già 10 milioni di giocatori! Un brindisi a tutti voi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Lampione di Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Questo lampione di Halloween proietta una luce viola inquietante e carina sui sentieri del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Panchina di Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Offri ai tuoi ospiti un posto a sedere su questa panchina spettrale, se ne hanno il coraggio...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[albero di Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Questo albero contorto incombe spettrale sulle teste dei tuoi ospiti. Sarà l'inizio del divertimento spettrale di Halloween fin dalla porta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Zucca di strada di Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Tutto è pronto: le zucche spettrali con le loro allegre smorfie contorte decorano il sentiero verso Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[La capanna della strega]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, le streghe ridono. Volano sulle loro scope intorno alla capanna delle streghe e spaventano i visitatori. A una di loro viene la pelle d'oca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Borsa di Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Come bravo direttore di zoo, meriti anche tu una borsa regalo extra large. Ma non farti venire un'ernia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[bastoncini di zucchero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Dolce, appiccicosa e carina: chiunque mangi questa decorazione verrà punito con il mal di denti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[bastoncini di zucchero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Dolce, appiccicosa e carina: chiunque mangi questa decorazione verrà punito con il mal di denti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[bastoncini di zucchero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Dolce, appiccicosa e carina: chiunque mangi questa decorazione verrà punito con il mal di denti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Panca di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[È così bella e splendente che non importa se il sedere è congelato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Lampada di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Lasciate che i vostri animali e i vostri recinti brillino di luce invernale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Statua di Babbo Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Una scultura personalizzata scolpita nel ghiaccio: ecco di cosa Babbo Natale può essere davvero orgoglioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Schiaccianoci]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Non sono solo gli elefanti ad amare così tanto le noci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Renna illuminata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Mille piccole luci rendono questa renna probabilmente l'abitante più brillante del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Albero di Natale 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[È cresciuto un abete snello...! Il tuo splendido albero decorato farà sì che anche gli animali del deserto soccombano all'atmosfera invernale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Albero di Natale 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[È cresciuto un snello abete...! Persino gli animali del deserto soccombono all'atmosfera invernale alla vista del tuo albero splendidamente decorato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Albero di Natale 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[È cresciuto un snello abete...! Persino gli animali del deserto soccombono all'atmosfera invernale alla vista del tuo albero splendidamente decorato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Albero di Natale 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[È cresciuto un snello abete...! Persino gli animali del deserto soccomberanno all'atmosfera invernale alla vista del tuo albero splendidamente decorato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Albero di Natale 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[È cresciuto un snello abete...! Persino gli animali del deserto soccombono all'atmosfera invernale alla vista del tuo albero splendidamente decorato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[premi VIP]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unico, vivace e testato sui pinguini: un premio speciale per il giocatore di Zoomumba più devoto. Un vero gioiello!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Outback australiano - negozio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Segui un canguro in un negozio dell'outback australiano o aggiungine uno al tuo zoo. Farà guadagnare al tuo capo un sacco di soldi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[In Messico questo grazioso cavallino viene riempito di caramelle di vario tipo e non manca mai in nessuna festività.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[A ogni compleanno ci sono regali, questo è certo! Abbellisci il tuo zoo con pacchetti regalo per creare la giusta atmosfera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[A ogni compleanno ci sono regali, questo è certo! Abbellisci il tuo zoo con pacchetti regalo per creare la giusta atmosfera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[A ogni compleanno ci sono regali, questo è certo! Abbellisci il tuo zoo con pacchetti regalo per creare la giusta atmosfera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[torta di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Buon compleanno! Organizza una festa di compleanno con una torta super! Ogni animale ne riceverà un pezzetto. Che delizia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protetto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[In cima alle Alpi, circondato dalle vette più alte, si può ammirare questo splendido fiore: la segale cornuta. È molto difficile da trovare, ma è molto prezioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Casa di Babbo Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Sapete dove vive Babbo Natale? Al Polo Nord, ovviamente! Una volta all'anno, vola in giro per il mondo sulla sua slitta e distribuisce regali a persone e animali. Siete stati buoni quest'anno?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Picnic romantico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Cosa c'è di più romantico di un picnic nella natura? Il lieto fine è garantito: i cuori dei visitatori dello zoo si illumineranno d'amore!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[palloncino dell'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[L'amore si diffonde! A volte è fugace, come questo palloncino. Quando arriva, non lasciarlo andare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Rose rosse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Un cespuglio di rose rosse! Il rosso è come l'amore! Presto, smascheratele! Forse i visitatori ne coglieranno qualcuna di nascosto per le loro amate?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Rana innamorata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Qua, qua! Cosa esce dalla bocca di quella rana? Oh! Sono cuori! Forse sta chiedendo un bacio?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Campo di lavanda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Il dolce profumo della lavanda aleggia nella campagna. La lavanda è ottima in cucina e ha un aspetto semplicemente splendido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Torre Eiffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[La maestosa Torre Eiffel svetta sopra gli altri edifici. Questa iconica struttura è uno dei monumenti più famosi della Francia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[L'artista di Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Con abilità e maestria, l'artista riesce a creare rapidamente caricature dei suoi modelli. Chi sarà il prossimo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Maglietta gialla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Questo piccolo pinguino ha fatto tutto il possibile per vincere un'altra tappa del Tour de France. Come ricompensa ha ricevuto una maglietta gialla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[tricolore francese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Viva la Francia! Sventoliamo la bandiera francese e portiamo un po' di gioia di vivere francese allo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[fattoria ungherese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Questa fattoria ungherese ha uno splendido tetto di paglia e un tipico ingresso rivestito di mattoni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[BENE]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[In questo paesaggio le riserve di acqua sotterranea sono molto elevate e i pozzi risultano quindi molto pratici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Ghirlanda di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Decorate tutti i vialetti dello zoo con ghirlande di compleanno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Bandiere di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[È il momento di decorare: creiamo uno splendido zoo con delle bandierine di compleanno colorate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Panchina per compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Ci sono regali qui, ci sono regali là, ci sono regali ovunque! Ce ne sono alcuni sulla panchina. Per chi sono? Forse i visitatori dello zoo li apriranno?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Lampada di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Per questa occasione speciale, anche le lampade sono decorate con la luce migliore!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Tavolo di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Questa tavola di compleanno è piena di cibo delizioso e bevande deliziose. È una festa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Alberi di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Sotto questo albero, i visitatori dello zoo si divertiranno il doppio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[recinzione in vimini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Aggiungi un tocco country al tuo zoo. La recinzione in vimini fatta a mano abbellirà il tuo zoo e aggiungerà un tocco tradizionale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Barile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Questa botte di legno contiene vino ungherese proveniente dalla regione del Balaton. Il legno contribuisce a ottenere il giusto sapore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[bandiera ungherese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[L'Ungheria è un paese meraviglioso, con una fertile area attorno al Danubio. Le tradizioni ungheresi sono conosciute in tutto il mondo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[bandiera australiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[La bandiera australiana unisce la bandiera britannica, la stella a sette punte e la Croce del Sud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[bandiera indiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Ci sono molte regole da rispettare quando si maneggia la bandiera indiana. Ad esempio, deve essere issata all'alba e ammainata al tramonto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Lapide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ahhhhhhhhh! Scene spaventose stanno iniziando a comparire in tutto lo zoo. Quali segreti inquietanti attendono i tuoi clienti sotto questa lapide?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Pozzanghera ectoplasmatica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[In queste pozzanghere ribolle un viscido ectoplasma verde. Questa sostanza è composta da fantasmi ed è incredibilmente sensibile alla luce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Il pozzo delle lamentazioni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Ci sono suoni spettrali di fantasmi nel vento... Forse stanno cercando di dirci qualcosa...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Statua del tentacolo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[È viva o morta? La statua tentacolare è ricoperta di una sostanza gelatinosa che secerne. I piccoli tentacoli ti stanno palpeggiando, che schifo! È decisamente viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Bara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Chi sta facendo quei rumori nel pozzo? Sono le anime dei visitatori defunti dello zoo? Come ci sono arrivate? Preferirei non pensarci nemmeno...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Zucche inquietanti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Queste zucche mostruose spaventeranno sicuramente i tuoi ospiti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[bandiera tedesca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[La bandiera tedesca ha tre strisce orizzontali nere, rosse e dorate. Dopo la riunificazione, è diventata anche la bandiera della Germania dell'Est.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[bandiera americana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Gli Stati Uniti d'America sono un cosiddetto gigantesco calderone di persone e culture di diverse nazioni. La bandiera degli Stati Uniti è soprannominata "Stars and Stripes" (Stelle e Strisce). Le stelle simboleggiano i 50 stati attuali e le strisce rappresentano i 13 stati fondatori. Sai come si chiamano?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Campo di mais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Un'attività estiva molto popolare negli Stati Uniti è la creazione di labirinti di mais nei campi di mais. Gli agricoltori creano percorsi con disegni astratti come UFO, mappe o motivi fiabeschi. Crea il tuo labirinto di mais nel tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Campo di mais con uno spaventapasseri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Se vuoi proteggere i tuoi campi di mais, ti servirà uno spaventapasseri. Altrimenti, gli uccelli ti ruberanno tutto il mais e ti ritroverai a corto di contorni per la cena del Ringraziamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Padre Fondatore - statua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Ecco i padri fondatori del vostro zoo: i pinguini! Hanno un aspetto maestoso con i loro cappelli in testa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marchio "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[La Route 66 è conosciuta come la Main Street d'America perché attraversa quasi l'intero Paese. È un simbolo di libertà e avventura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Juke-box]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukebox e rock 'n' roll vanno di pari passo. Per i fan americani, questi nostalgici jukebox sono oggetti da collezione.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Angeli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[I nostri instancabili angeli sul forum sono pronti a fornire aiuto in ogni situazione. Sono molto popolari tra i giocatori. Aiutano sempre la nostra community, non solo durante le feste natalizie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Principessa di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Come gira bene la principessa del ghiaccio! È molto apprezzata dai tuoi ospiti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Albero congelato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brr, quell'albero dev'essere davvero freddo, ha persino i ghiaccioli appesi! Ma luccica e scintilla al sole invernale. Bellissimo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Palla di neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Agitalo un po'... e guarda come nevica! Evviva! Il pupazzo di neve nella palla di neve è molto contento dei fiocchi di neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[calza di Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Tradizionalmente, le calze vengono appese sopra il camino e riempite fino all'orlo di ogni sorta di leccornia... se siete stati buoni. Chi è stato cattivo, riceve calze piene di carbone.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[danzatrice del ventre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Danza come la bellissima Salomè! La nostra danzatrice orientale è una vera artista: seduce il pubblico con le sue movenze seducenti. Persino i pinguini restano senza fiato davanti a questo spettacolo! È sensazionale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[bandiera egiziana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[L'aquila di Saladino adorna la bandiera rossa, bianca e nera dell'Egitto. È anche conosciuta come aquila araba ed è posta proprio al centro della striscia bianca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarcofago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[I sarcofagi egizi non sono decorati con geroglifici o rilievi insoliti, ma attenzione: se ne apri uno, la maledizione dei faraoni potrebbe ricadere su di te! Chissà, potrebbe nascondersi una mummia fantasma al suo interno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[obelisco egizio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Gli obelischi venivano posti davanti alle piramidi come simbolo del potere del dio del sole Ra. Come raggi pietrificati, simboleggiano il dio del sole e il suo legame con il sovrano del regno terreno: il faraone!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Piramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Questi maestosi cimiteri reali sono ricchi di camere funerarie e labirinti. Incantesimi oscuri li proteggono dai ladri di tombe: chiunque apra una camera funeraria sarà maledetto! Le lapidi e le iscrizioni lo testimoniano. Se è vero! Fate attenzione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupido Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Rendi omaggio al messaggero d'amore con questa statua in marmo. Chiunque colpisca con la sua freccia si innamorerà perdutamente. Davvero romantico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Albero del cuore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Questo splendido albero a forma di cuore strapperà un sorriso a ogni visitatore e ogni animale lo guarderà con stupore. Quanto è bello!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Pergola rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Il pergolato rosa aggiunge un tocco di romanticismo a qualsiasi zoo. I visitatori passeggeranno da un recinto all'altro come in un giardino d'amore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Cigni innamorati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Costruisci un monumento in nome dell'amore! La statua dei cigni innamorati è l'epitome della bellezza. Un solo sguardo e i cuori sbocciano di gioia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fontana del cuore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[La Fontana del Cuore è il luogo perfetto per un romantico voto d'amore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Terreno primaverile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Tutto è verde! Questa decorazione primaverile aggiungerà un tocco pasquale al tuo zoo: un bellissimo prato verde primaverile pieno di fiori in fiore e uccellini che cinguettano. Pura felicità!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[albero di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Tante uova di Pasqua colorate! Secondo una tradizione, gli alberi vengono decorati con uova colorate. Un'attrazione che i vostri visitatori non vorranno perdersi. Saranno lì a frotte come uno stormo di anatre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Uovo di Pasqua con le orecchie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Oh, no! Un uovo di Pasqua con le orecchie? Sarà il coniglietto pasquale? O è fatto di cioccolato? Un vero colpo d'occhio per il tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Coniglietto pasquale di cioccolato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oh! Chi ha staccato le orecchie al coniglietto di cioccolato? Dev'essere stato un visitatore affamato dello zoo o un amante del cioccolato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[recinzione verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Natura incontaminata! Pali di legno e fitti cespugli: questa recinzione naturale si fonde con l'ambiente circostante, fatto di Alpi, prati e boschi. Il confine ideale per un recinto naturale in uno zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[recinzione in legno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Questa recinzione in legno ha un aspetto rustico e si integra perfettamente con la natura. Delimita discretamente le diverse aree dello zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Tavola da montagna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Grazie a questa tavola da montagna, i recinti per boschi, montagne e prati si integreranno perfettamente con l'ambiente circostante, creando l'ambiente più magico per i vostri animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Lastra di roccia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Ti manca la piacevole atmosfera delle grotte? Nessun problema! Decora l'ambiente circostante con lastre di roccia e crea un'atmosfera unica in ogni dettaglio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Recinzione a doghe con pietre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Gli scavatori di grotte usano frammenti di pietra e pali di legno per costruire recinti. Si adatta perfettamente all'ambiente, non è vero?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Panchina sul prato di montagna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[La vista dalle montagne è a quanto pare spettacolare. Fate una pausa e godetevela!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Pascolo di montagna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Solo in un prato di montagna si può respirare l'aria più fresca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Cicuta di montagna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Sentite il cinguettio degli abeti? Quali animali si nascondono lì e si godono la splendida vista?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[panchina africana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Un tempo gli indigeni andavano a caccia nella savana armati di scudo e lancia, ma oggi questi strumenti da caccia sono diventati una decorazione molto più bella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Asclepiade velenosa della Namibia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Queste succulente arboree possono raggiungere i 150 cm di altezza. Il loro latte è velenoso e veniva usato dai cacciatori per avvelenare le loro frecce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[recinzione africana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Le recinzioni sono una rarità negli spazi aperti della savana, ma quando si trovano, di solito sono realizzate con materiali naturali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Porta delle lance]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Gli insediamenti nella savana devono essere ben protetti. Un ingresso fatto di lance piegate indica chi comanda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Torcia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[Nelle savane, gli elementi principali sono terra, aria e fuoco. La torcia fornisce luce e tiene lontani gli animali selvatici dal suo bagliore infuocato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Panca di legno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Fai un respiro profondo e dirigiti verso il paesaggio della grotta. Prima di tutto, fai una breve pausa su questa panchina e controlla la tua attrezzatura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[recinzione della grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[L'area della grotta dovrebbe essere sempre recintata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[pavimento della grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Gli spazi delle grotte hanno un potere speciale sui visitatori dello zoo. Create un'atmosfera speciale e mettete un pavimento intorno alla grotta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Lancia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Gli speleologi amano scavare un cunicolo o due nei punti in cui si aspettano qualcosa di speciale. Ah, cos'è quello laggiù?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Picnic nella foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Cosa sarebbe una passeggiata nel bosco senza un picnic sotto gli alberi? Tirate fuori i panini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[recinzione forestale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Un albero cavo come recinzione? Tutto è possibile in una foresta, ma non è così cava come sembra: ci vivono gli insetti, ci crescono i funghi e ci nidificano piccoli animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Confini della foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Delimita chiaramente i confini della tua foresta: le assi di grandi dimensioni sono l'ideale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[terreno forestale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Un po' di macchia, un po' di sottobosco, qualche cespuglio e qualche roccia: il suolo della foresta ospita molte piccole creature.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Boschetto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Gli amanti della natura si sentiranno a casa nel verde del boschetto. Godetevi la natura incontaminata con un piccolo laghetto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Casa sull'albero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Che tipo di elfo ha trovato rifugio qui? I bambini vivranno tante avventure nella casa sull'albero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Ceppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Non cresce più nessuna pianta nella landa desolata. Ma qualche ceppo si può sempre trovare. Usalo per delimitare la tua landa desolata nello zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[recinzione marcia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Qualche asse marcia e qualche pezzo di metallo arrugginito... e la recinzione nella natura selvaggia è finita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[terra sterile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Qui non cresce più nulla! Davvero? Piccoli microrganismi coraggiosi strisciano ancora sulla terra arida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[terreno incolto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Anche se la terra è morta, qui si possono ancora trovare cespugli, erbe e animali che prosperano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Banco di scarto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Quale artista si è immortalato con questa scultura? Oh, non è una scultura, è una panchina! Presto, sedetevi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Porta nel deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Guarda dove stai camminando nella natura selvaggia! Nessuno sa perché questa zona sia così desolata, ma ci sono tossine nell'erba, nel fango e nelle paludi. Quindi non dimenticare di lavarti le mani!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Stagno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Guarda come prosperano le piante palustri in questo stagno! Non avvicinarti troppo, è davvero fangoso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Panca d'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Una panca d'acqua? Cos'è? Beh, è ​​come un letto ad acqua. Ti farà sentire come se stessi cavalcando le onde! È divertentissimo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[recinzione d'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Questa recinzione in vetro lucido, trasparente come l'acqua pura, è l'aggiunta ideale a qualsiasi paesaggio acquatico. Quanto brilla splendidamente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Parete di roccia vulcanica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Un muro a secco di roccia vulcanica è ottimo per proteggere un corso d'acqua. Durante le inondazioni, aiuta ad assorbire l'acqua e a proteggere il tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Abbeveratoio per uccelli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Qui gli uccelli possono sguazzare e fare il bagno felici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Fontana illuminata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Devi andare in bagno al buio? Questa fontana illuminata è la soluzione giusta. Perfetta per i nottambuli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Mondo acquatico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Crea un fantastico mondo acquatico nel tuo zoo: un paesaggio pieno di fontane, laghi e stagni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Porta d'accesso al mondo acquatico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Da questa parte, per favore! Scegli questa splendida porta d'acqua come ingresso al tuo mondo acquatico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Brughiera nella tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Le piante e gli animali che vivono nel clima ostile delle brughiere della tundra necessitano di una buona strategia per sopravvivere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Deserto roccioso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Nella tundra non abbonda il permafrost. Al contrario, strane rocce desertiche ne adornano il paesaggio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Un mucchio di corna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Le tundre di questo mondo sono abitate dalle renne. Quando il permafrost si scioglie, si possono trovare mucchi di corna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Casa della torba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[In Lapponia, hanno adattato le loro abitazioni all'ambiente ostile. C'è un piccolo foro in cima da cui esce il fumo del camino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Panca in faggio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Questo luogo di sosta è stato costruito in legno di faggio. Da qui la vista sulla brughiera e sui prati merita davvero la pena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Panchina coperta di neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Wow, che bagnato! Questa panchina innevata può sembrare comoda, ma una volta seduti, vi bagnerete tutto il sedere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[recinzione coperta di neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Che bello! I cespugli ricoperti da uno strato di neve sembrano morbidi cuscini. Sogni d'oro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[recinzione invernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Piccoli fiocchi di neve hanno trovato posto su questa piccola recinzione. L'accessorio perfetto per il più bel paesaggio innevato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Nevicare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Il magico paesaggio invernale invita tutti a fare una passeggiata. Basta guardare le impronte sulla neve appena caduta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Rifugio innevato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Chissà chi vive dentro questa baita innevata? Un pupazzo di neve? O è un luogo di riposo per sciatori stanchi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[banchi di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Tutti gli animali che vivono in climi freddi amano giocare con i granchi ghiacciati, che siano pinguini o orsi polari. Ma i cuccioli li preferiscono!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Panca di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Un'opera d'arte o uno scherzo della natura? La panchina del futuro fatta di ghiaccio è chiaramente un'opera d'arte! Tuttavia, questo pezzo fatto a mano durerà solo nella stagione fredda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Portale di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Non solo gli igloo sono fatti di ghiaccio! Entra in questo portale di ghiaccio e scopri un paradiso invernale ghiacciato.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Rosa congelata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Questa delicata rosa ricoperta di ghiaccio scintillante è semplicemente meravigliosa. Guarda come la luce brilla attraverso i suoi delicati petali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[recinzione di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Recintate il paesaggio ghiacciato con questa recinzione. Il ghiaccio spesso è molto resistente ai lievi sbalzi di temperatura, quindi non si scioglierà subito.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Dune erbose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Le tempeste sono parte integrante della vita costiera. Utilizza dune erbose per proteggere il tuo zoo dalle inondazioni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Terreno da spiaggia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Oggetti galleggianti, erba, conchiglie: il vero terreno da spiaggia. Dune tutt'intorno: preparatevi per una vacanza al mare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Fortificazioni magiche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Stupisci i tuoi visitatori delimitando il tuo zoo con questa magica fortificazione.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Tessere magiche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Immergi i tuoi visitatori in un magico mondo di fantasia ricoprendo l'intero zoo con tessere magiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[albero di zucchero filato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Questo albero è avvolto da soffice zucchero filato: non solo gli animali, ma anche i visitatori dello zoo ne saranno entusiasti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Lingua saporita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Questo piccoletto ha una lingua davvero affamata! Sembra che abbia mangiato troppo budino al cioccolato! Guarda quanto è nervoso, respira a malapena!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Panchina magica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Radici magicamente luminose si avvolgono attorno a massi scintillanti. Sedetevi, siete in una foresta incantata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Recinto magico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Queste ossa di dinosauro colorate circondano il parco fantasy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Campo splendente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Una flora insolita illumina questo campo luminoso. Quali segreti potrebbero nascondere?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Funghi selvatici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[I cappelli dei funghi selvatici sono davvero carini. Ma non toccateli, possono essere velenosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Panchina fatta di sabbia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Comoda panca fatta di sabbia. Se regge il tuo peso... devi provarla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Duna di sabbia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Vietato l'ingresso! La protezione delle dune costiere è particolarmente importante! Dopotutto, aiutano a prevenire le inondazioni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Caccia al tesoro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Ti piace correre sulla spiaggia? Cerchi tesori? I detriti trascinati a riva possono nascondere oggetti di valore. I visitatori dello zoo vivranno un'avventura emozionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Castello di sabbia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Ti costruirò un castello da favola! Cosa sarebbe un paesaggio costiero senza un magnifico castello di sabbia?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Recinto di pretzel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Delizioso, delizioso... non mangiarlo! La recinzione di pretzel è il confine perfetto per il tuo paradiso del gusto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Giardino dello zucchero filato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Quanto è soffice e soffice! Delizioso zucchero filato in un letto morbido. Divinamente buono e assolutamente delizioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Picnic di liquirizia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Oh no, si attacca! Se i visitatori dello zoo restano seduti su questi sgabelli troppo a lungo, non si staccheranno più!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Portiere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[In tutto il Brasile si giocano a calcio: che ne direste di giocare a calcio anche nel vostro zoo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[ballerina di samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Siete pronti per il Carnevale di Rio? Le ballerine di samba faranno ballare il vostro zoo con le loro mosse. Non solo i visitatori dello zoo balleranno con loro, ma anche i vostri animali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[albero di banana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Anche le banane crescono in Brasile. Sono un'ottima fonte di energia e sono molto apprezzate dagli atleti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Pappagallo Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Il nobile pappagallo Zoomumbor regna sul suo trono in alto tra i rami. Con le ali spiegate, sarebbe la statua perfetta per il Pan di Zucchero, non è vero?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[bandiera brasiliana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Un diamante giallo su sfondo verde con un disco blu raffigura il cielo stellato sopra Rio de Janeiro. Le 27 stelle indicano i 26 stati più il Distretto Federale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[bandiera giapponese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[La bandiera giapponese è chiamata bandiera solare perché raffigura un disco rosso come simbolo del sole su uno sfondo bianco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Castello gonfiabile a forma di giraffa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Divertimento per tutte le età. Assicuratevi solo che i vostri ospiti non saltino a pancia piena!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Panca in basalto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[I banchi di basalto si formano quando la lava calda si congela sulla superficie terrestre: ecco come si formano queste strane formazioni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Verde vicino allo stagno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Rane, pesci, libellule e altri piccoli animali si radunano attorno a graziosi stagni come questo! Un habitat magnifico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Zone umide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Indossate gli stivali di gomma, andiamo nel fango. Ai cuccioli piace giocare nel fango: un'attività divertente che vedrete in molti recinti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[recinzione di ghiaccioli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[I ghiaccioli appuntiti impediscono ai visitatori di scavalcare le recinzioni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[erba congelata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Conosci quel suono quando cammini sull'erba ghiacciata? Sono cristalli di ghiaccio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Pesca sul ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Questo piccolo pescatore seduto davanti alla sua casa invernale aggiungerà un tocco di fascino nordico al vostro paesaggio ghiacciato. Pesce fresco da un buco ghiacciato! Una vera prelibatezza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Valanga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Attenzione! Quando si stacca una valanga, grandi quantità di ghiaccio e neve si staccano dai pendii delle montagne e trascinano con sé tutto ciò che incontrano sul loro cammino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[stalagmite di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Questi ghiaccioli che crescono verso l'alto sono molto affilati e possono persino tagliarsi. Le stalattiti rovesciate si trovano molto spesso nelle grotte dove l'acqua gocciola dal soffitto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Cottage con il tetto di paglia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Questi piccoli cottage con il tetto di paglia sono molto accoglienti. Sono ideali nella savana: proteggono dal sole, dalla pioggia, dal vento e dalle notti fredde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Savana macchiata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Le piante erbacee e le rocce nude forniscono riparo e cibo a tutti i tipi di animali che vivono nella savana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Arenaria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Questa arenaria dorata è ideale per gli ambienti della savana. È importante che si mimetizzi bene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Foreste della savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Gli alberi tipici della savana sono l'acacia e il baobab. I grandi erbivori della steppa spesso mordono i rami o ne rosicchiano la corteccia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Picnic nel deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Un tappeto volante, una caraffa di delizioso succo di cactus e un piccolo spuntino orientale: cosa si può chiedere di più?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Panchina nel deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Un posto dove rilassarsi al sole? Allora sedetevi su questa panchina nel deserto e godetevi il tepore. Non dimenticate la crema solare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Porta del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Il deserto è un ambiente pericoloso per gli animali. Non c'è acqua da nessuna parte. Gli animali più grandi qui sono solo ossa e pelle. Pensa attentamente prima di entrare: hai abbastanza acqua?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Cactus fiorito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Guarda cosa può fare un po' d'acqua! Questa piccola creatura spinosa ha messo dei fiori rosa. Che bellezza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Cactus del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Il cactus del deserto sa come immagazzinare acqua. I suoi piccoli aghi pungono chiunque si avvicini! Davvero ingegnoso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Duna di sabbia mobile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Sapevi che le dune di sabbia non solo migrano, ma cantano anche? Quando la sabbia scivola giù, si producono suoni forti e profondi. Ascolta questo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Recinzione del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Questa recinzione di ispirazione western si adatta perfettamente a un paesaggio sabbioso e cupo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Confini del deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Due pali di legno, una corda e il tuo confine nel deserto è pronto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oasi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Molti pellegrini del deserto penseranno che sia un miraggio, ma è davvero un'oasi! Evviva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Vela solare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[L'ombra è molto rara nel deserto! Nasconditi velocemente dietro questo telo solare e goditi il ​​delizioso profumo di spezie esotiche sul morbido tappeto persiano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Panchina in pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massi di pietra massiccia con assi di legno massiccio: semplici, comodi e pratici.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[sedia di pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[La sedia di pietra può sembrare un po' dura, ma è sicuramente un'opera d'arte scultorea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Muro di pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Un'altra pietra nel muro: questo muro è molto resistente grazie alle sue solide fondamenta in pietra. È possibile costruirci sopra diverse decorazioni o saltarci sopra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[recinzione in pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Questa recinzione ha una forma davvero interessante! Sembra che lo scalpellino questa volta sia stato molto creativo... un po' minimalista, ma comunque colossale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Porta di pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Che romantico! Proprio come ai tempi di Romeo e Giulietta, i visitatori dello zoo amano passeggiare sotto questo enorme cancello di pietra. Ideale per un ambiente in pietra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[cipressi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[I cipressi sono alberi molto decorativi e prosperano in un ambiente roccioso. Sono davvero splendidi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Blocchi per pavimentazione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Le pietre irregolari aggiungono un tocco unico al tuo zoo. Proprio come ai vecchi tempi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Monumento di pietra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Molto interessante... a questo scultore doveva piacere la liquirizia. Non si vede davvero niente del genere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Formazione di calcoli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[La natura come scultore! Questa enorme formazione rocciosa è un esempio dei movimenti delle placche tettoniche. Le rocce ammucchiate l'una sull'altra sono ideali per l'arrampicata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Panca in betulla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Questo legno tinto è stato trasformato in una panca semplice ed elegante per il relax.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Suolo della tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[La tundra è composta da brughiera, strati di argilla e muschio, proprio come la tundra di montagna. Quasi priva di insediamenti umani, a causa del clima inospitale, qui troverete l'ambiente naturale originario.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Recinzione nella tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[La tundra non può essere utilizzata per l'agricoltura a causa del clima, ma qui si aggirano mandrie di renne e nomadi. La recinzione vi indicherà dove finisce e dove inizia la tundra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Betulla nella tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[Nelle aree con vegetazione rada, di solito si trovano solo muschi, licheni e arbusti. Ed è per questo che in un paesaggio brullo, la betulla sembra una gemma rara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Lago della tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[La stagione di crescita nella tundra dura da uno a tre mesi. Ma quanto è bello quando inizia a crescere e fiorire!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Radura nella foresta invernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Attirate i vostri visitatori in questo romantico paesaggio invernale. Un bel modo per godersi un clima completamente diverso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[terreno innevato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Una neve fine e farinosa cade su erba, pietre e cespugli. Leggera come una piuma e fredda come il ghiaccio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Neve appiccicosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Fantastico! La neve pesante e appiccicosa è l'ideale per una bella battaglia a palle di neve! Oppure che ne dici di... costruire un pupazzo di neve?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[montagne glaciali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[I ghiacciai sono antiche masse di ghiaccio formatesi dalla compressione della neve. In montagna, modellano il terreno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Igloo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[L'accogliente casetta di neve viene utilizzata come rifugio durante la caccia nel territorio del permafrost.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Panchina alpina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[In un luogo appartato, un pastore alpino sta tenendo un appuntamento con la sua lattaia su questa panchina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Lago glaciale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Un lago d'acqua dolce in montagna, alimentato dall'acqua dei ghiacciai. L'acqua è pulita, limpida e rinfrescante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Servizi igienici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Tutti riconosceranno il cuoricino sulla porta! Un posto tranquillo per tutti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[ciottoli glaciali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[I ghiacciai si muovono con forza enorme sulle montagne e frantumano le rocce trasformandole in piccoli ciottoli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Pietre di grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Durante la vostra esplorazione nella grotta, potreste imbattervi in ​​un cumulo di rocce che stanno gradualmente emergendo in superficie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Pista mineraria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Il binario della miniera viene utilizzato per trasportare le pietre all'interno della miniera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Porta d'accesso alla miniera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Questo è l'ingresso di una zona di grotte che nasconde imponenti stalattiti e stalagmiti, nonché siti di estrazione mineraria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Stalagmite della grotta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Quando l'acqua gocciola dal soffitto, lascia calcare e particelle di sabbia sul terreno. Più vecchia è la stalagmite, più è lunga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Il barile ardente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Anche i nostri antenati lo sapevano: le grotte offrono protezione dagli animali selvatici e forniscono calore in inverno. Il fuoco all'interno della grotta aiuta a tenere lontani gli animali e a tenere dentro il freddo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Ponte della foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[I visitatori dello zoo possono passeggiare lungo travi di legno scricchiolanti in un ambiente completamente naturale: che splendida area forestale progettata, il polmone verde del vostro zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[capanne nella foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Realizzata in legno e ricoperta di verde, questa confortevole baita in legno è davvero accogliente! Ma non accendete il fuoco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Stagno della foresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Qua, qua! Questo laghetto è pieno di rane e girini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Piscina naturale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Tempo per nuotare? Qui è consentito tuffarsi! Questa piscina naturale attirerà molti amanti dell'acqua! È divertente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Long Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Questo enorme pilastro di pietra in mezzo all'acqua è solitamente chiamato "Long Hana". Guardate le sue bellissime curve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Casa su palafitte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Ben preparata per le maree: questa casa rimarrà asciutta in ogni circostanza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Cestino da spiaggia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Questo cestino da spiaggia ti proteggerà dai forti venti e dal sole cocente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Poco profondo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Un miracolo della natura: con la bassa marea, l'acqua si ritira dalla riva e rivela ciò che ha nascosto. Nelle acque basse si possono trovare moltissime cose, soprattutto detriti e vermi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Fungo magico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Questo fungo magico brilla nella foresta incantata del tuo zoo. Vuoi toccarlo? Chissà quale miracolo potrebbe accadere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Fiore a ventaglio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Questi fiori a ventaglio spuntano dai buchi. È incredibile cosa accada nella meravigliosa foresta della fantasia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portale della fantasia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Un mondo incantato di sorprese attende i vostri visitatori: attraversate il portale e scoprite la flora e la fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Monolite magico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Molte culture credono che i monoliti abbiano poteri magici. Nel bagliore tremolante dei funghi, sembra proprio che sia così!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Recinzione di Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Una recinzione dolce e appiccicosa non può mancare in ogni Sugar Land. Ha colori meravigliosamente variegati ed è assolutamente deliziosa. Deliziosa, deliziosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portale per Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Dolci bastoncini di zucchero costeggiano il sentiero che porta a Sugar Land: una dolce sorpresa per grandi e piccini.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Fiume del miele]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Il miele dorato scorre lungo un letto di fiume fatto di cioccolato e liquirizia. Basta saltare la freccia! Wow!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Lecca-lecca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Non solo i vostri animali si sentono a casa nella terra del latte e del miele. Anche i visitatori dello zoo possono godere di una sorpresa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Albero del gelato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Delizioso, delizioso, delizioso! Un albero di delizioso gelato ai gusti vaniglia e fragola. Sbrigati, leccalo prima che si sciolga!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Abbeveratoio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Un pozzo d'irrigazione come questo ha già salvato diverse vite nell'arido deserto. È anche il rifugio preferito di diverse specie animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Formazione rocciosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Arbusti e piccoli alberi costeggiano piacevolmente questo angolo roccioso. È consentito arrampicarsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[cartello di costruzione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Ci sono lavori in corso nel tuo zoo? Segnala le aree in costruzione con un apposito indicatore. CONSIGLIO: Decora regolarmente il tuo zoo in modo che i tuoi visitatori abbiano sempre qualcosa di nuovo da scoprire!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Disastro dell'oleodotto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Disastro petrolifero? Incidente chimico? O semplicemente materiale radioattivo? Qualunque cosa sia, ciò che esce dall'oleodotto non promette nulla di buono.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Albero morto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Gli alberi possono vivere fino a tarda età, ma anche morire. Tuttavia, anche allora i loro ceppi fungono da dimora adatta per molte piante. Basta guardare i germogli che crescono da essi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - pianta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Nella natura selvaggia crescono piante strane, come questo piranha. È una mutazione, ovviamente, ma non avvicinarti troppo o ti morderà la mano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[L'apprendista stregone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Sto chiamando tutti gli spiriti... oh no, cosa sta uscendo da quel canale... aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[La palude infestata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Attenzione! Fantasmi che volano bassi! Evitateli quando vi passano accanto, o finirà male!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[decorazioni natalizie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Cosa sarebbe il Natale senza decorazioni natalizie? Qualche decorazione impreziosirà qualsiasi casa a tema natalizio: davvero bello!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[La sala da ballo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Evviva! Vestiti elegante e vai a giocare a baseball! Evviva, è divertente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Quando fuori fa freddo, che ne dite di uscire sul ghiaccio e provare il curling? Fate una bella spazzata, fatela scivolare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rodolfo - statua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Lascia che il Natale sia la vera festa: esponi la renna Rudolph come monumento nel tuo zoo. Non sembra vivo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Labirinto della palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Questo raro fenomeno luminoso è alto solo pochi centimetri e brilla solo per pochi secondi nelle paludi e negli acquitrini. Spesso si pensa che sia un fantasma. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Porta della palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Cosa serve in una palude buia? Una buona lanterna! Il cancello della palude illumina l'ingresso, se la lanterna è accesa correttamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Relitto affondato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Questa barca di fango un tempo era davvero bellissima! Ora giace sul fondo della palude, ricoperta di alghe e fango. Pensi che possa essere recuperata e riutilizzata per navigare nella palude?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Bagno di fango]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Un piacere per il corpo e per l'anima! Il bagno di fango lenitivo riscalda tutto il corpo e lo cura grazie ai suoi effetti antinfiammatori. Che benessere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Pantano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Chissà cosa si nasconde in fondo a questa palude? I vecchi pneumatici sono l'accessorio perfetto e offrono una visuale fantastica alle creature che schiamazzano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Panca incassata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Questa enorme panchina è probabilmente troppo pesante per questo terreno fangoso. Alghe e muschio l'hanno ricoperta tutta, eppure sembra piuttosto comoda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Nebbia nella palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[La nebbia grigia si estende lentamente sulla palude cupa, creando un'atmosfera molto misteriosa. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[confine della palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Questa palude ha una vegetazione rigogliosa grazie al terreno umido attraversato da piccoli ruscelli. Fate attenzione al filo spinato per non farvi pungere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Albero nella palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Questo albero morto emerge dalla palude come uno scheletro. Fa venire i brividi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Sedile rialzato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Un tempo i cacciatori si nascondevano in questo luogo, ma ora è mezzo marcio e sta lentamente sprofondando nella palude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Cantori di canti natalizi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Ogni anno, giocatori normali si trasformano in utili moderatori, felici di aiutare gli altri giocatori con consigli e trucchi durante tutto l'anno. Guardate quanto sono belli e decorano l'albero di Natale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Recinzione artefatto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Questa recinzione artificiale è decorata con pietre magiche provenienti dall'antica cultura Maya e viene utilizzata per delimitare la giungla dalla civiltà.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Porta dei serpenti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Serpenti misteriosi strisciano fuori dai cespugli della giungla impenetrabile. Ingresso riservato ai più coraggiosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Terreno nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Grandi foglie, piante esotiche e rampicanti ricoprono reperti di culture antiche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Ponte sospeso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Si dondola avanti e indietro! Attraversa questo ponte passo dopo passo, ma potrebbe già essere marcio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Panchina nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[I leoni sono stati venerati da molte culture fin da tempi immemorabili. Sedetevi su questa panchina e provate la sensazione di essere i re della giungla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Torre delle palme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Il mondo impenetrabile della giungla, pieno di cinguettii e grida di scimmie, si osserva al meglio da un'altezza elevata. Passatemi il binocolo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Accampamento nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Coloro che hanno coraggiosamente combattuto nella giungla, machete in mano, su terreni accidentati, hanno bisogno di un po' di riposo dopo essere arrivati ​​all'accampamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Cancello nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Immergiti in un mondo misterioso, popolato da animali esotici. Nella giungla ci sono ancora molte specie animali sconosciute. Parti per la tua spedizione!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Recinzione nella giungla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Doma la fauna selvatica con questa recinzione e delimita la giungla del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Albero di cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Il miglior cioccolato del mondo è prodotto da queste fave. Le fave di cacao crescono in alto, nella chioma di questo maestoso albero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Ponte degli innamorati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Secondo una leggenda, l'amore durerà per sempre se si chiude il lucchetto del ponte e poi si getta la chiave nel fiume, in modo che nessuno possa più aprirlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Principe dei sogni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Stai ancora aspettando il principe dei tuoi sogni? Questo affascinante scapolo vuole conquistare il tuo cuore!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Panchina nella palude]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Attraversare la palude è faticoso. Su questa solida panchina di legno nella palude, puoi appoggiare i piedi e riposarti un po'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Potere femminile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Festeggiamo la Giornata Internazionale della Donna! Costruisci un monumento nel tuo zoo che simbolizzi l'uguaglianza e la pace nel mondo. Insieme ce la faremo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[recinzione asiatica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Delimita l'area a tema asiatico del tuo zoo con questa recinzione colorata e crea un'atmosfera di armonia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[La Porta di Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Il cancello del Toria è decorato con splendide lanterne cinesi. È un ingresso simbolico ai templi buddisti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Ponte cinese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Questo ponte in stile cinese si inserisce magnificamente in un parco con architettura asiatica.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Panca di bambù]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Questa panca in vero legno di bambù è comoda e accogliente. Concediti una pausa e rilassati sui morbidi cuscini.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Fontana d'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[I toni delicati di questa fontana sono rilassanti. Non solo delizieranno i vostri visitatori, ma anche i vostri animali adoreranno il suono dell'acqua in sottofondo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[recinzione di bambù]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Il bambù flessibile e malleabile è ideale per intrecciare e realizzare recinzioni in bambù come questa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Cubo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Arreda il tuo zoo con un design e un'architettura eleganti e impreziosisci il tuo angolo asiatico con forme semplici che ricordano il minimalismo dell'Estremo Oriente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[cerimonia del tè]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Il sentiero ricoperto di rugiada conduce alla sala da tè. Qui, gli ospiti si lasciano alle spalle ogni preoccupazione e si concedono una varietà di tè. È un rituale di meditazione che richiede tempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Gatto che saluta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Il gatto che saluta, o Maneki Neko, è un portafortuna. È molto popolare in Giappone, Cina e Thailandia. Agita la zampa sinistra e invita i visitatori a entrare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[bandiera cinese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[La bandiera della Repubblica Popolare Cinese ha un campo rosso con stelle gialle. Il rosso è il colore fortunato della Cina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Bandiera della Thailandia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[La bandiera thailandese è anche chiamata "Thong Trairong", che significa bandiera "a tre colori".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Berretto giallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[La ricciola è presente solo in Australia. Appartiene all'ordine dei serpenti a sonagli, è longeva e può sopravvivere a un incendio boschivo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[L'arte aborigena australiana è influenzata dalla natura e dai rituali religiosi. Questo animale ha troppe macchie per essere una tigre della Tasmania. Cosa rappresenta? Una divinità, forse?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Piscina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Ci sono diverse specie di squali che vivono lungo la costa australiana. Ecco perché è meglio nuotare in piscina, giusto?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[La pugile Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[In Australia c'è una famosa pugile canguro chiamata "Boxer Mathilda". Ha un cucciolo nel marsupio che la incoraggia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[candela galleggiante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Le candele galleggianti fluttuano in modo inquietante nella notte buia e nebbiosa. Il loro pallido chiarore mette i brividi a chiunque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Il cavaliere senza testa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Chi guida così tardi la notte e con il vento in poppa? La statua del Cavaliere senza testa serve da monito contro le creature spaventose che infestano lo zoo nelle notti di paura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Patronus magico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Questo incantesimo evoca una creatura magica che rispecchia il carattere di chi lo lancia. In questo caso, si tratta di un magico... panino al pesce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Scopa volante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Un modo piuttosto scomodo di volare, utilizzato da maghi goffi che eseguono manovre azzardate in aria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Spazzaneve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Boom! Questo utilissimo spazzaneve è un giocattolo fantastico per professionisti e pinguini che amano spalare la neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Manichino fumante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[I manichini profumati dei Monti Metalliferi servivano originariamente come contenitori per bruciare coni profumati. Oggi sono usati come tradizionali decorazioni natalizie e vengono posizionati vicino ai regali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[palme di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Ghiaccio scintillante in paradiso: quando persino le palme gelano, si possono sentire i denti che battono gli animali che amano il caldo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Discesa allo zoo: lo snowboard è divertentissimo, non solo per i pinguini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Misuratore dell'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Quanto sei romantico? Scoprilo con questa divertente macchina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Barca a cigno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Solo tu e la tua dolce metà su un lago calmo. Ignorate tutto ciò che vi circonda e godetevi la magia del momento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Statua dell'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[È sicuramente interessante e unico. Ma è vera arte? Decidetelo voi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Nido d'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Lo fanno gli uccelli. Lo fanno le api. Lo fanno anche le pulci istruite. A tutti piace rannicchiarsi in un nido d'amore!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[erba di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[L'erba alta è ideale per nascondere le uova di Pasqua. O anche giocattoli, dolcetti per cani e calzini smarriti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Stazione: dipingere le uova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Impara a dipingere le tradizionali uova di Pasqua con colori e colla. I bambini torneranno a casa tutti dipinti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Stazione: soffiaggio delle uova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Soffiare le uova è l'arte tradizionale di rimuovere il contenuto di un uovo senza romperne o incrinarne il guscio. In caso contrario, il risultato potrebbe essere disastroso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Schiusa delle uova di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Crack* Cosa c'è dentro? Un gigantesco pollo di cioccolato?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Nettuno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Lunga vita all'antico dio del mare! Nonostante il suo aspetto spaventoso, è molto sentimentale e gli piace dare da mangiare ai pesci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Sottomarino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Nessuna visita all'Underwater World può dirsi completa senza un'escursione subacquea. Presto tutti vivranno in un sottomarino giallo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drenaggio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Quando l'acqua è sporca, basta togliere il tappo e riempire il serbatoio. Non lasciarti trascinare via!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Isola gonfiabile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Porta i tuoi Caraibi a casa con te! Ricordati solo di portare qualcuno con polmoni forti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Isola della Fantasia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Se pensavi di dormire in un'amaca, è troppo tardi. I pinguini ti hanno preceduto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Boa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Si dice che queste boe risuonino nel vento per dimostrare il loro amore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Bolla subacquea]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Scopri le profondità dell'oceano con stile! Questa bolla di osservazione è dotata di bracci di presa che puoi usare per afferrare qualsiasi tesoro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Scialuppa di salvataggio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Quando trovi qualcosa di valore sul fondo del mare, legalo semplicemente a questa barca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Relitto pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[È incredibile cosa può emergere in superficie. Chissà cosa si nasconde in fondo al mare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Nido del Corvo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[È un po' datato ormai, ma i tuoi visitatori continuano a parlarne. È anche un posto popolare per i giocatori di nascondino.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Naufragio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Nel mondo acquatico, non può mancare l'antico relitto che rappresenta la potenza degli oceani.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Ghiacciaio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Non sottovalutare un iceberg apparentemente innocuo. Sotto la superficie si nasconde molto di più di quanto si possa immaginare.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[banchi di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Questi piccoli pezzi di ghiaccio sono i resti di una massa di ghiaccio che ci avvisano del cambiamento climatico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[cubetto di ghiaccio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Non preoccuparti per il pinguino. Tra qualche migliaio di anni si sveglierà in un mondo molto migliore. Te lo promettiamo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[subacquei di corallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Indossa lo snorkel e scopri la vita unica che si nasconde sotto la superficie dell'acqua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Isola di corallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Su quest'isola remota scoprirete spugne e stelle marine. Insieme potrete organizzare la festa del secolo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Con questa deliziosa decorazione il tuo cuore continuerà a battere all'infinito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[zattera pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Ogni pirata deve pur iniziare da qualche parte! Parti per un'avventura e presto tornerai con una nave pirata, un equipaggio e un tesoro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[affioramento roccioso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Tuffatevi direttamente dalle rocce affioranti nelle profondità marine. Qui trovano casa diverse specie di molluschi e insetti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Pinguino sopravvissuto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[La vita su un'isola deserta sarebbe davvero così terribile? Chiedetelo a Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Canoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Chi ha bisogno di una canoa per pagaiare? Basta prendere qualcosa che galleggi e uscire in acqua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Esploratore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Le boe sono essenziali per la sicurezza in mare di navi, persone e animali. Chi non ha mai visto una boa galleggiare sull'acqua e non ha mai nuotato fino a raggiungerla?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Subacqueo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Immergersi tra i pesci. Cosa c'è di meglio?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Segno della tartaruga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Non vedi l'ora di giocare a Underwater World? Presentalo a tutti i tuoi visitatori e metti questo cartello sul tuo nuovo tabellone di gioco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Vulcano attivo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Fa caldo qui dentro? Ogni tanto qualche eruzione fa bene all'ambiente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[La Sirenetta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Forse è un po' silenziosa, ma può far parte del tuo mondo. Il vero amore spezza ogni maledizione...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statua di Atlantide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[È rimasto sott'acqua per secoli, ma ora puoi esporlo nel tuo Mondo Sottomarino! Forse dovresti rimuovere le alghe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Specchi magici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[I tuoi visitatori rideranno di loro stessi quando si vedranno grassi, magri, bassi o alti in questi specchi pazzeschi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Organetto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Suona alcuni brani classici con questo flauto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Uomo forte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Metti alla prova la tua forza! Qui scoprirai la differenza tra uomini e ragazzi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Tiro preciso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Sai lanciare bene? Puoi provarci qui. È facile, vero?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Laboratorio Pazzo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Cosa si può creare in questo laboratorio? Non dimenticare che ti servirà il fulmine per riportare in vita le tue creature!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Scheletro di dinosauro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Cavalca questo dinosauro e lanciati in battaglia e guarda i fantasmi fuggire!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[carrozza di zucca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Vuoi fare un giro spettrale? Viaggia in tutta comodità con questo veicolo speciale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Una ragnatela gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Fai attenzione a non rimanere impigliato in una di queste ragnatele! Nessuno potrà liberarti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Robot renna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Il suo naso brilla più di rosso e di luce di qualsiasi altra cosa nel cielo notturno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[sole invernale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Chi vuole preoccuparsi di regali e confezioni regalo? Meglio andare in vacanza invernale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Liste dell'ultimo minuto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Hai tutto il necessario per le feste? Non preoccuparti, nemmeno noi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Mucchio di Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Quanti regali! E quanti di questi nascondono calzini?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Barca dell'amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Canta una serenata al tuo amore proprio in mezzo al lago.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Amore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Con questo idrovolante, Cupido può arrivare in qualsiasi situazione di emergenza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Mezzo conto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Porta la persona amata fuori per una cena romantica. Cosa potrebbe succedere?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa sull'isola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Fuggite dal freddo e coccolatevi in ​​questa spa tropicale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Il luogo dimenticato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Se le pietre potessero parlare, scopriremmo l'esistenza di templi antichi e dimenticati. Queste rovine sono ora diventate la dimora di molti animali che vivono nella savana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Protettore del Leone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Il corpulento protettore si erge fiero all'ingresso dei vecchi palazzi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[La statua perduta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Nel tempio di Angkor, a una statua manca la testa. Era il re? O un dio? Chi lo sa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Cavaliere del Tempio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[C'è un cavaliere del tempio con la coda di cavallo e armato di banane!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Titti, il pinguino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[È un uccello canterino? È un pinguino? Tutto è possibile in primavera!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Festa di compleanno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Festeggia l'anniversario che preferisci con i pinguini. Chi ha bisogno di un motivo per festeggiare? Cominciamo!]]></item>
  </category>
</language>
