<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Vendite di mangimi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Cibo consentito! Ma solo con un'alimentazione adeguata. Invece di cioccolato e altri dolci, troverete cibo sano per ogni animale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stand di patatine fritte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Patatine fritte, salsiccia e pollo alla griglia? Che bontà! Basta il profumo per far venire l'acquolina in bocca ai visitatori.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Giocattoli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Tutti vogliono un souvenir dallo zoo. I graziosi peluche del distributore automatico sono un vero successo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Bevande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, birra o caffè? Ogni tanto hai bisogno di rinfrescarti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[bancarella di hot dog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Sono qui per l'hot dog! Liscio è il migliore. Il chiosco degli hot dog è una vera miniera d'oro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Gelato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Che buono, che buono! I bambini adorano il gelato. Non puoi farne a meno nel tuo zoo, è il posto giusto per lui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Supporto per palloncini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Palloncini colorati e tanti ninnoli aumenteranno il numero di visitatori del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Sala da tè]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[La sala da tè è un'oasi di pace all'interno dello zoo. Qui i visitatori dimenticano la frenesia della vita quotidiana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toilette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Tutti prima o poi devono fare pipì! I bagni sono il tuo biglietto da visita: tienili sempre puliti per dare ai visitatori una buona impressione del tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Toilette di lusso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Toilette di lusso con sedili imbottiti? I visitatori apprezzano questo lusso e sono disposti a pagare un extra per ottenerlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Serbatoio dell'acqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Assicuratevi di avere abbastanza acqua in modo che i vostri animali abbiano sempre qualcosa da bere. E lavateli di tanto in tanto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Fienile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Conserva il mangime nella stalla per mantenerlo fresco a lungo. Assicurati di avere sempre cibo a sufficienza per gli animali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Come in una vera pizzeria italiana! Questa pizza ha un profumo eccezionalmente buono e attirerà sicuramente visitatori affamati al tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Frittelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Pancake sottili con Nutella o marmellata! E i veri buongustai ordineranno pancake con fragole e panna montata. O preferite pancake salati? Magari con formaggio e prosciutto, anche questo è un ottimo abbinamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Chiosco CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Questo chiosco speciale ed esclusivo, che otterrai solo con il tuo codice bonus, si prenderà cura di una vasta selezione di riviste nel tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[bar americano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, frullati, bistecche e hamburger: l'American bar porta l'atmosfera degli anni '50 nel tuo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Salsicce allo spiedo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Ti piacciono le salsicce americane in pastella? Allora procuratele per il tuo zoo! Una volta provate, non puoi farne a meno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Confetteria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Io chiederei della panna montata! Una tazza di caffè caldo e un buon dessert sono gli ingredienti di un vero viaggio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Chiosco per audioguide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Il tuo pubblico vuole un vero intrattenimento. Con l'audioguida riceveranno informazioni sui tuoi animali direttamente nelle orecchie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Gruppo zoologico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Volete divertirvi un po'? Allora questa band di musicisti di alta qualità è la scelta perfetta per il vostro concerto allo zoo. I visitatori la adorano e sono felici di fare una donazione: la band vi donerà 1 zoodolar al giorno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grill bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[I tuoi ospiti hanno bisogno di un buon pezzo di carne di tanto in tanto. E questo vale anche per i tuoi amici animali: la carne di buona qualità, proveniente da allevamenti di qualità, ha un sapore delizioso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Casa di pan di zenzero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Non solo a Hansel e Gretel piacciono le casette di pan di zenzero, piacciono anche ai tuoi ospiti. Aspetta, presto si sbizzarriranno tra pareti e camino!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Mandorle tostate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Calde, dolci e davvero gustose: le mandorle tostate e le caldarroste riscalderanno i vostri ospiti durante l'inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[bancarella di punch alla frutta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Punch di frutta caldo con il freddo gelido, che buono! Allestite uno stand di punch nel vostro zoo e presto avrete una folla di visitatori intorno! Che offerta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Negozio di souvenir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Cosa? Sei andato allo zoo e non hai comprato souvenir per i tuoi cari? Puoi trovare peluche, paperelle di gomma, ecc. nel negozio di souvenir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[zucchero filato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Che spettacolo! Cotone appiccicoso e soffice sul legno! C'è una fila per quello zucchero filato! Ha un sapore delizioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Bar del latte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Il latte rinfrescherà e darà energia ai visitatori! Questi frullati sono salutari e famosi ben oltre i cancelli del tuo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Dolci o salati? L'importante è che siano popcorn deliziosi! Piaceranno a tutti i buongustai! Ma attenzione ai piccioni curiosi...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Torre di osservazione]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoy! Saluti dall'alto! Quella torre di avvistamento è davvero spettacolare! Da qui si vedono meglio tutti i recinti. L'intero zoo è ai piedi del visitatore. Altro binocolo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Palloncini miracolosi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Evviva! Sarà una gioia! Ottieni una nuova barra degli strumenti da ZooMumba, ottieni il tuo bonus giornaliero e delizia i tuoi visitatori con un allegro stand di palloncini. E la parte migliore: otterrai più punti Zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Dolci Palloncini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lecca-lecca, gomme da masticare, lecca-lecca, serpenti di liquirizia... questo è il paradiso in terra per tutti i golosi! E cosa sarebbe uno zoo senza una palla piena di caramelle?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Guidare la Formula 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Avanti e indietro: è divertente! Dopo un giro sulla macchina rossa, tutti i visitatori dello zoo si sentono come dei professionisti della Formula 1. Vroom, vroom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Pozzo dei desideri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Descrizione del pozzo dei desideri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Bancarella di succo di zucca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Succo di zucca: una bevanda corroborante per streghe e maghi di tutto il mondo. Mmm... che buono!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Calderone della strega]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Le giornate autunnali saranno più buie e fredde. Cosa scalderebbe di più i cuori e le mani dei visitatori del tuo zoo di una tazza di zuppa di zucca?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[bancarella di cacao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[I vostri animali si riscaldano durante l'inverno grazie alla loro morbida pelliccia. Aiutiamo i vostri visitatori in un modo diverso: con cioccolata calda e panna montata! Delizioso...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[bancarella di sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Gustoso, sano e leggero: non sono solo i pinguini ad amare il pesce crudo. Anche i tuoi visitatori conoscono il sapore di prelibatezze giapponesi come Maki, Nigiri e Sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Outback australiano - negozio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Segui un canguro in un negozio dell'outback australiano o aggiungine uno al tuo zoo. Porterà al tuo direttore un sacco di Zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[bancarella di pretzel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Dovete assolutamente fermarvi un attimo a questo chiosco di pretzel. Zenzi, il fornaio, dice che i pretzel migliori sono quelli caldi con un po' di sale grosso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[bar caraibico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Un tocco di eleganza caraibica per il tuo zoo! Il bar caraibico offre gustosi snack e cocktail in un'atmosfera tropicale. Preferisci un cocktail ZooMumba Sunrise o una Piña ZooMumba? Ovviamente senza alcol!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[bancarella messicana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Piccante ma molto buono: il taco ripieno è sempre sostanzioso e viene servito con un ripieno di carne o verdure. Gustoso e sano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Cono di neve viscido - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Sorseggia, sorseggia, sorseggia. Bevande viscide per dissetarti. Possono avere un sapore strano, ma per il resto sono fantastiche! Cocktail ghiacciati, misteriosi e viscidi per i tuoi ospiti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[bancarella di ciambelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Tante ciambelle colorate! Ogni visitatore ha il suo colore preferito: ciambelle blu, verdi o rosa. Tutti le adorano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Supporto per fonduta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Delizioso! Il formaggio caldo e fondente vi terrà al caldo in questa stagione fredda. Ce n'è per tutti i gusti: duro, morbido, gocciolante, puzzolente o ammuffito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Negozio di bambole russe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Quante di queste bambole si possono incastrare insieme? Un giocattolo fantastico e un souvenir confezionato in un unico pezzo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[mele candite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Dolci, appiccicose... e tremendamente buone. Le mele sono particolarmente buone se ricoperte di zucchero. E sono ricche di vitamine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Stand di magliette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Qui puoi acquistare magliette con qualsiasi grafica, dal logo dello zoo alla stampa del tuo animale preferito. Queste magliette sono un ottimo modo per ricordare la tua giornata allo zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Supporto per punzonatura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[L'aggiunta perfetta a qualsiasi mercatino di Natale: un chiosco per punch. Servitelo ai vostri ospiti per riscaldarvi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[bistrot indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Volete qualcosa di un po' più piccante? Un delizioso curry indiano con riso squisito trasporterà i vostri ospiti nel mondo della cucina indiana!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Studio fotografico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Una gita primaverile allo zoo dovrebbe essere immortalata con una foto di famiglia allegra. Sorridete, per favore!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Chiosco di churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Churros croccanti per tutti! Questo dessert, originario della Spagna, viene servito cosparso di zucchero o intinto nella cioccolata calda. In entrambi i casi, il vostro palato sarà deliziato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Bagno pubblico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Finalmente! Lusso ad ogni angolo! Questo moderno bagno pubblico è igienico e piacevole.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Stand di waffle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Waffle freschi, waffle freschi! Scegli con cosa li vuoi: ciliegie, cioccolato o gelato. Deliziosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Supporto per barbecue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Direttamente dalla griglia: gustate deliziose prelibatezze tutto l'anno, servite da un maestro della griglia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Gite sui pony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Ehi! Prendi le redini e vai avanti! I visitatori dello zoo si divertiranno in groppa a questi adorabili pony! Evviva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[bancarella di fragole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[La stagione delle fragole sta per iniziare! Non c'è niente di meglio delle fragole dolci e succose! Possono essere mangiate sulla torta, con il gelato o semplicemente così. Puoi anche mangiare sano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[fiorista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[I visitatori dello zoo adorano le bellissime composizioni floreali! Comprano bouquet per i loro animali preferiti. Spero che gli animali non li scambino per snack!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Stand di macarons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Questi dolcetti colorati in schiuma non sono facili da preparare, ma hanno un sapore delizioso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[caffè francese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! È consuetudine per i francesi bere il caffè in piedi. Gli ospiti possono anche gustare un croissant e un caffellatte! Buon appetito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Le vongole stanno in piedi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Vongole, capesante, ostriche: servite come piatto principale o in una vera bouillabaisse francese!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Stand regalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[A ZooMumba festeggiamo tutti un compleanno! Tu, i tuoi animali, i nostri aiutanti... Chi ha bisogno di un regalo può scegliere qui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Cucina del gulasch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Gli ungheresi adorano il gulasch tradizionale. Un pasto ideale durante una visita allo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Produttore di cestini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Il tradizionale cesto di vimini è il souvenir ideale di una visita allo zoo. Gli ungheresi sono degli esperti di artigianato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[L'olandese volante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Secondo una leggenda, il capitano di una nave fantasma chiamata Olandese Volante solcava i sette mari. Farà tappa al tuo zoo durante Halloween per vendere panini al pesce. Deliziosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Succo di pomodoro insanguinato e spezie: il Bloody Mary Bar offre lo spuntino perfetto per vampiri e visitatori simili. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Bar con panini al tacchino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[C'era un sacco di cibo avanzato dopo un'enorme festa del Ringraziamento. Che ne dite di preparare un panino al tacchino? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[bancarella di torte di mele]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[La torta di mele americana è un classico! Un pizzico di cannella e pasta sfoglia. Non c'è niente di meglio! Il dolce ripieno di mele è la delizia perfetta per i mesi invernali. Non dimenticate il gelato alla vaniglia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Incontra Babbo Natale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[È un sogno! Incontra Babbo Natale in persona e digli i tuoi desideri natalizi! Guarda, un piccolo pinguino gli è saltato in grembo. Chissà se è stato buono tutto l'anno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[bancarella di dolciumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Questo dolcetto è originario dei Paesi Bassi e di solito raffigura mulini a vento o case coloniche. A volte raffigura anche San Nicola. Delizioso e istruttivo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Supporto per Baklav]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Questo dolce contiene mandorle, noci, pistacchi, cannella, chiodi di garofano e talvolta acqua di rose e cardamomo. Viene spesso servito con un caffè moka forte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Mercato delle spezie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, che profumo! Coriandolo, cardamomo, cumino, anice e, naturalmente, il costoso zafferano sono immancabili in qualsiasi mercato orientale. La combinazione è importante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Supporto per animali di peluche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[La maggior parte degli animali dello zoo sono molto pelosi e pericolosi. Ma ogni visitatore può portare a casa un peluche. Sono così carini!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[bancarella di cioccolato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Qual è la chiave della felicità? Il cioccolato! Le bomboniere sono una vera delizia. Conquistano subito i cuori. Vuoi provarle?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Tempio della Salute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Rilassatevi allo zoo: bagni, massaggi e trattamenti di bellezza nel tempio della salute garantiscono il relax più completo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Bancarella con uova di Pasqua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Quando spuntano i primi fiori in primavera, i coniglietti pasquali nascondono uova colorate. Per fortuna, c'è un servizio simpatico che vi permette di non doverle colorare: una bancarella di uova di Pasqua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[bancarella di succo di carota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Vi piacciono le carote? Grattugiate, schiacciate, schiacciate o intere: le carote sono ricche di vitamina B e fanno bene alla vista. Infine, solo chi ha la vista d'aquila troverà le uova di Pasqua colorate.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Grigliata di churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Come molti animali del tuo zoo, i visitatori adorano la carne. Ma fai attenzione: mentre la carne sfrigola sulla griglia, il suo profumo si diffonde fino a tutti i predatori dello zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Supporto per palline di formaggio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Croccanti fuori e formaggio fuso dentro. Mmmmm, queste tipiche palline di formaggio brasiliane sono ancora più buone se accompagnate da una salsa alle erbe fresche.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Venditore di palloncini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 palloncini rossi e di tutti gli altri colori possibili. Se ne compri abbastanza, potrai volare sopra il tuo zoo! Che vista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Barra per pugni viscida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Bacio della Vedova, Bloody Mary, Pugno Zombie o Pugno Hocus Pocus: di cosa si tratta? Sono pugni viscidi preparati in un bar viscido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Lista dei desideri - capannone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Cosa desiderano i tuoi visitatori per Natale? Possono scrivere i loro desideri natalizi in questa cabina. Si avvereranno?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Fabbrica di caramelle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[A Natale tutti vogliono i dolci. La fabbrica di caramelle è l'ideale per queste occasioni. Ora non rimarrai più senza dolcetti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Lucchetto a cuore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Ora i tuoi visitatori potranno suggellare simbolicamente il loro amore reciproco in questo castello. Non dimenticare le iniziali!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[bancarella di noodles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[La zuppa di noodles ramen è originaria della Cina, ma è popolare anche in Giappone e Corea. Questa zuppa è deliziosa con alghe nori, pollo, verdure o pesce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Capanna didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Lo strumento musicale tradizionale degli aborigeni australiani evocherà suoni esotici nel tuo zoo. Di solito è ricavato dal tronco di un albero di eucalipto scavato dalle termiti. Un vero prodotto naturale!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Supporto Pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Questa gustosa torta mousse è farcita con gelato e panna. È leggera e soffice, ma ricca di calorie. Prende il nome dalla ballerina russa Anna Pavlova. È anche il piatto nazionale australiano!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[bancarella di mandragole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[La mandragola magica può disincantare le creature maledette e riportarle alla loro forma originale. Ma attenzione: quando la sradichi, emette un suono terribile che può essere fatale! Indossa le cuffie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Le bacchette magiche stanno in piedi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abracadabra! Tre gatti neri! Una bacchetta magica per evocare i tuoi desideri segreti e molto altro. Impara a usarla correttamente e presto riuscirai a far uscire un coniglio dal cilindro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[bancarella di dolciumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Infornate, infornate! Durante l'Avvento, è tradizione preparare i biscotti, quindi facciamolo. Deliziosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[decorazioni natalizie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Quando l'albero di Natale è pieno di bellissime decorazioni, è chiaro che il Natale è arrivato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Coccolatevi con la vostra dolce metà in questa cabina e fatevi scattare una foto! I visitatori potranno scattare il selfie spontaneo della loro vita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Lo stato di Madame Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Cosa ti riserva il futuro? L'amore? Un nuovo lavoro? La famosa cartomante Madame Starza ti svelerà tutti i segreti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Nido di pollo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[I visitatori potranno acquistare non solo le uova di Pasqua, ma anche altri prodotti legati alle galline, che potranno donare ai propri parenti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Treccia al forno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Preparate la vostra treccia pasquale! I vostri ospiti potranno acquistare panini da tutto il mondo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Prelibatezze per il pesce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[In questo negozio speciale, i visitatori possono acquistare cibo per nutrire i pesci nello stagno. Ma attenzione a non farli ingrassare troppo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and Chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Rinfreschi per i vostri ospiti! Non c'è niente di meglio del tradizionale fish and chips condito con aceto di vino e avvolto nella carta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Bevande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Bevande fresche per tutti: frizzanti, naturali o frullati salutari. I tuoi ospiti sceglieranno sicuramente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[In fondo al mare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Souvenir dal Mondo Sottomarino per tutti i gusti! Un portachiavi a forma di kraken gigante, un tenero kraken o una gomma gigante a forma di capodoglio: qui ognuno troverà il regalo ideale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Il pozzo dei desideri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Esprimi un desiderio! I tuoi desideri si avvereranno, almeno quelli che possono essere esauditi nello zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Bancarella con animali imbalsamati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Balene di peluche, krakat giganti di peluche e persino kraken di peluche! Acquista qui i graziosi peluche di Underwater World!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Faro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[I vostri visitatori adoreranno questo faro unico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Giostra tradizionale]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Chi ha bisogno dei peluche del poligono di tiro? I vostri piccoli visitatori adoreranno salire su questa vecchia giostra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Barca a dondolo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Coccolatevi con la vostra dolce metà e scatenatevi in ​​dolcezza. Non ammalatevi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Costine di dinosauro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Gustatevi le costolette cotte al forno secondo la tradizione dell'età della pietra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Sogni d'ambra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Cosa c'è dentro un pezzo d'ambra? Chi lo sa? Magari potresti creare il tuo parco dei dinosauri!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choco-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Riscaldatevi con del delizioso cioccolato in questa cioccolateria!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Le migliori caldarroste di tutto lo zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Tè di tartaruga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Gustate deliziosi tè esotici e alle erbe in questa sala da tè tropicale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Pesce e patatine fritte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Questo ti piacerà sicuramente. Aggiungi sale, ketchup, aceto o avvolgilo semplicemente nella carta, senza niente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stand con succo di canna da zucchero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[In una calda giornata in Cambogia, non c'è niente di meglio che rinfrescarsi con il succo di canna da zucchero.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Booth impazzito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Scatenatevi! Questo piatto tradizionale cambogiano è un curry cotto al vapore in foglie di banano. È fatto con pesce, carne o tofu: vi piacerà sicuramente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Delizie speciali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Vuoi fare amicizia con gli animali dello zoo? Allora prendi questi dolcetti speciali. Ma attenzione, ne vorranno ancora!]]></item>
  </category>
</language>
