<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Miernik zoo]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Do sklepu]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Magazyn zoo]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Start]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Do banku]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Rozpocznij safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Kupić]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[pobierać]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Ćwierkać!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Aktualności]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Witaj ponownie, %username%!<br> W Twoim zoo znów jest bardzo tłoczno!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Witaj %username%!<br> W Twoim zoo jest tak samo tłoczno, jak zawsze!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Za pomocą łap możesz upiększyć swoje zagrody i uczynić je jeszcze bardziej wartościowymi.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurra! Wskocz prosto w dzicz: od poziomu 7 czeka na Ciebie przejażdżka Safari! Odkryj niezwykłe zwierzęta i wygraj wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Wyłącznie w dniach 11-18.02.2011 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% zniżki przy próbie dodania]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Wiele, wiele niespodzianek]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[więcej łapek dla superżywności, najlepszego jedzenia i supermedycyny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[więcej łap do karmienia, pojenia i leczenia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Nareszcie więcej miejsca! Zwiększ przestrzeń do przechowywania wody i paszy – nowe zbiorniki są już dostępne! Od zbiorników na wodę po podziemne magazyny, miejsca jest wszędzie mnóstwo. To oszczędzi Ci kilku wyjść.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Od teraz wszyscy Twoi znajomi z książki adresowej będą wyświetlani tuż obok boiska. Możesz odwiedzić każde z ich ogrodów zoologicznych. Możesz wtedy w przyjazny sposób sprawdzić walory zoo i jego dyrektora. Baw się dobrze!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Wspaniałe korzyści premium czekają na Ciebie teraz w zoo-banku! Niezależnie od tego, czy to łapki, czy pakiet BZ, Twoje zoo będzie błyszczeć. A Ty odniesiesz jeszcze większy sukces. Zamów świetne pakiety!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOWOŚĆ dla graczy od 8. poziomu wzwyż! Nowy kontynent leży u Twoich stóp: Udaj się do Azji! Przeżyj wspaniałe azjatyckie safari i odkryj nowe regiony.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOWOŚĆ: Pakiety dla Łap! Srebrne, Złote lub Platynowe – racje dla Łap rozświetlą Twoje wybiegi! Skorzystaj z korzyści: Dostępne tylko przez ograniczony czas.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Chmury myśli pokażą Ci życzenia Twoich gości. Spełnij je, a Twój portfel zacznie dzwonić. Możesz ponownie spakować życzenia w ustawieniach.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Świetna okazja! Chcesz natychmiast maksymalnie rozbudować swoje zoo? Kup 100% rozszerzenie maxi zoo za jedyne 400 zoodolarów. Nie zwlekaj i kup teraz! Oferta ważna tylko przez krótki czas.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nowość: Podgląd na pełnym ekranie! Odkryj swoje ZOO w całej okazałości i ze wszystkimi szczegółami!<br> <br>Kliknij symbol 4 strzałek, aby zobaczyć swoje ZOO na pełnym ekranie.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Odkryj ścieżkę do ukrytego zoo<br>dzięki trzeciej rozbudowie zoo.<br> <br>Wreszcie będzie jeszcze więcej miejsca dla większej liczby zwierząt.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Tylko 16 i 17 kwietnia!<br>Kup Zoodollars i zgarnij podwójne BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Zdobądź zoodolary w banku zoo od 16 do 17 kwietnia.<br>Będziesz czerpać korzyści z zakupu przez 24 godziny.<br>Otrzymasz ten wspaniały bonus:<br><br>Każda czynność związana z wybiegiem przyniesie Ci podwójne BZ!<br> <br>Skorzystaj z oferty 5 razy i zgarnij maksimum.<br>5 dni dużego bonusu BZ!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Płatności przelewem bankowym nie są uwzględniane.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Zajączek wielkanocny już tu jest!<br>Od 21 do 27 kwietnia będzie dostępnych mnóstwo pisanek.<br><br>Wymień je na ozdoby wielkanocne, zajączki wielkanocne i zagrody wielkanocne. Wesołych Świąt Wielkanocnych!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[W Zoomumbie pojawił się nowy pasek narzędzi! Pobierz pasek narzędzi, a otrzymasz stoisko z magicznymi balonami, codzienne bonusy za punkty POI i zupełnie nowe informacje o swoim zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nowość w kole fortuny:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Teraz możesz zwiększyć swój BZ o 30%, a nawet o 100% na całe 8 godzin!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Podwyżka dotyczy standardowego zysku z Twojej działalności!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Nowe safari od poziomu 9! Odkryj Amerykę Północną i przeżyj ekscytującą przygodę! Odkryj sekrety kontynentu i znajdź egzotyczne zwierzęta do swojego zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Twój główny budynek lśni teraz zupełnie nowym blaskiem.<br>A najlepsze jest to, że teraz jego wygląd poprawia się<br>z każdym 10 poziomem, aż do poziomu 40!<br>Z każdym dodatkowym 10 poziomem otrzymujesz nowy wygląd!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Od przyszłego tygodnia - zamiast skomplikowanych bonusów za karmienie zwierząt najlepszymi produktami i superżywnością, te jasne bonusy:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Już od tego tygodnia! Zamiast skomplikowanych bonusów, otrzymasz te przejrzyste bonusy za karmienie swoich zwierząt super i najlepszą karmą:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Świetna promocja do 7 czerwca: 3 różne pakiety superfood! Przy największym pakiecie możesz wybrać 5 znajomych, którzy otrzymają 5x superfood w prezencie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Zdobądź pakiet startowy „Czarna Pantera” już teraz i zyskaj mnóstwo korzyści!<br>Uwaga – ten pakiet jest dostępny tylko raz dla każdego dyrektora zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Zdobądź słodkie maleństwa już dziś (sob. 0:00 - niedz. 23:59) z 50% zniżką w zoogroš!<br>Mamy też nowe dekoracje - sprawdź je w sklepie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Od teraz otrzymasz nowe, wspaniałe bonusy za super i najlepszą karmę. Podwójne BZ za super karmę i poczwórne łapki za najlepszą karmę. Nie wahaj się i rozpieszczaj swoje zwierzęta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Nowość! Lista najlepszych! Kliknij na trofeum i zobacz, którzy gracze znajdują się w pierwszej setce w poszczególnych kategoriach! Od razu zobaczysz również wartości BZ swoich znajomych.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Miej oczy szeroko otwarte! Od teraz będziesz widzieć na swojej liście znajomych! I będziesz mieć podgląd na wszystko – znajomych, ciebie i BZ. Kto jest najbardziej pracowitym reżyserem?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nowość! ZooMumba ma nowy album z kolekcjami! Znajdź wszystkie symbole kolekcji w kategoriach: zagrody, zwierzęta i pomocnicy. Wymieniaj swoje ukończone kolekcje na wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Od teraz możesz skorzystać z oferty „Cash for action”! Potrzebujesz zoodolarów? Przejdź do banku, kliknij „Cash for action” i wybierz jedną z ofert różnych dostawców! Wypróbuj!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Koło Fortuny świętuje swoje nowe otwarcie na parkingu zoo! Od 3. poziomu będziesz mieć własne Koło Fortuny z jeszcze większymi szansami na zdobycie lepszych nagród!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Wszystkiego najlepszego, Dyrektorze Zoo!<br> Organizujemy wielkie przyjęcie urodzinowe! Czekają na nas wspaniałe atrakcje i mnóstwo urodzinowych niespodzianek w sklepie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Dołącz do nas na Twitterze i wygraj „Domek dla ptaków”! Wylosujemy 10 szczęśliwców, którzy będą tweetować 2-3 razy w tygodniu.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nowość! Wypróbuj różne kombinacje zwierząt i wybiegów, aby zdobyć więcej punktów POI i zarobić więcej zoogrosów. Do dzieła! Czeka na Ciebie coraz więcej kombinacji!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nowość! Stwórz własnego awatara w menu głównym budynku! Zaproś znajomych do swojej listy znajomych i zobacz ich awatary!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Cyrk zawitał do miasta! Odwiedź wędrowny cyrk na targu i zobacz bogatą ofertę zwierząt. Masz szansę wygrać wyjątkowe zwierzę.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Oferta ograniczona czasowo! Zdobądź świetne boostery Paw i BZ w sklepie. Przy odpowiedniej kombinacji możesz zyskać nawet o 130% więcej Paw lub BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nowość w sklepie! Teraz jeszcze wygodniej: Zatrudnij swoich asystentów nie tylko na 1 dzień, ale także na 7, a nawet 28 dni. Dzięki temu rutynowe zadania zawsze będą wykonywane niezawodnie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween w Twoim zoo: od południa 25 października do południa 1 listopada w Twoim zoo będzie naprawdę strasznie! Bądź tam!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween prawie dobiegł końca. Od teraz nie będzie już słodyczy. Ale macie czas do 2.11, do godziny 18:00 (CET), aby aktywować nagrody i hodować młode nietoperze.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween już za nami. Mamy nadzieję, że dobrze się bawiliście! Dziękujemy za udział i do zobaczenia za rok!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Mobil Zwierząt już tu jest! Szybko sprawdźcie swój parking i skorzystajcie z okazji, by zobaczyć zachowanie naprawdę rzadkich zwierząt! Co tym razem ze sobą przywieźli?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Zdobądź nową stację hodowlaną i żłobek dla zwierząt. Wyhoduj rzadkie, urocze maluchy i obserwuj, jak dorastają w żłobku. Zacznij na przykład od papugi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Od 1 do 24 grudnia czeka na Ciebie niespodzianka każdego dnia! Codziennie od 10:00 rano szukaj naszego kodu promocyjnego na Facebooku, Twitterze lub na naszych forach. Powodzenia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Pomóżcie Świętemu Mikołajowi – jego renifery uciekły! Skorzystajcie z hodowli od 21 grudnia do 2 stycznia (do godziny 12:00 czasu środkowoeuropejskiego), aby je zastąpić i cieszcie się wieloma niespodziankami!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nowe zwierzęta do Twojej stacji hodowlanej! Możesz teraz wychować nowe młode %species% w swojej stacji hodowlanej i obserwować ich dorastanie w żłobku dla zwierząt.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Podwójna porcja przytulania! Przez następne 5 dni Twoje zwierzęta w stacji hodowlanej mogą spodziewać się bliźniąt! Nie trać więc czasu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Zarządzanie ogrodem zoologicznym stało się proste! Zoometr pokazuje teraz jednocześnie status głównego i ukrytego ogrody zoologiczne. Opłaty za wstęp do obu ogrodów zoologicznych będą teraz pobierane tylko przy wejściu głównym.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Różnorodna mieszanka: Hura! Teraz możesz trzymać różne podgatunki tych samych zwierząt w jednym wybiegu. Twoje zwierzęta będą szczęśliwe z nowych współlokatorów!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[To będzie romans ze zwierzętami! Od 8 do 15 lutego zbieraj słodkie walentynkowe gadżety i wygrywaj mnóstwo słodkich nagród w naszej wielkiej walentynkowej grze planszowej!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Sąsiedzka pomoc: Dyrektor zoo Lukáš odwiedził Cię na krótko i wymieni się z Tobą bardzo rzadkimi, wyjątkowo przytulnymi okazami zwierząt na Twoje własne. Więc chodźmy!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Przyjdź i poszukaj z nami pisanek! Króliczek ukrył ich mnóstwo w Twoich zagrodach. Zbierz je wszystkie i zgarnij fantastyczne nagrody i niespodzianki!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hura! Więcej miejsca do zabawy dla Twoich futrzanych przyjaciół! Mamy trzy nowe place zabaw dla wszystkich zwierząt w Twoim zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Od 17 do 23 maja Twoje zoo będzie jak z bajki. Czeka na Ciebie mnóstwo zabawy i wspaniałe nagrody podczas wydarzenia Royal Frog!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[30 maja 2012 roku gracz FernoNr.1 zakończył dość wyczerpującą walkę i osiągnął 100 poziom. Tuż za nim uplasował się gracz Chrissie76, który osiągnął 100 poziom 31 maja 2012 roku, krótko przed godziną 13:00. Oficjalnie gratulujemy zwycięzcom! Mamy nadzieję, że rodziny irbisów śnieżnych przypadną Wam do gustu.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Słońce, fale i torbacze – od 25 czerwca do 3 lipca zagraj w australijską grę w swoim zoo! Weź udział i wygraj wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Od 19 do 26 lipca zoo pokaże Ci swoją indiańską stronę! Przygotuj się na indiańską grę z kobrami i fascynującymi ruinami w dżungli!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Wszystkiego najlepszego, ZooMumba! ZooMumba obchodzi swoje drugie urodziny 19 sierpnia – a od 17 do 26 sierpnia będziemy świętować, oferując zabawne gry i gadżety. Dołączcie do nas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nowość: Weterynarz! Dr Lynn ma odpowiednie lekarstwo na każdą chorobę! Twoje zwierzęta szybko wrócą do zdrowia: Zatrudnij weterynarza do swojego zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Niech impreza się rozpocznie! Załóż skórzane spodnie i sukienkę i zacznij świętować tradycyjny Oktoberfest w swoim zoo! Zbierz precle, mokasyny i tradycyjne bawarskie kapelusze. Zdobądź zwierzęta z południowych Niemiec i wspaniały, świąteczny dom!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, nadchodzą straszne czasy. Bitwa Dyniowa już wkrótce! Wygraj wspaniałe nagrody! Nowość: Zbierz je wszystkie, aby zabawa była jeszcze lepsza!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Święty Mikołaj potrzebuje Twojej pomocy! Dostarcz młode i słodkie jabłka od 18 grudnia 2012 do 3 stycznia 2013 roku i pomóż Mikołajowi! Jeśli wszyscy będziemy działać razem, wkrótce rozświetlimy światełka na wielkiej choince ze wszystkimi zwierzakami! Wesołych Świąt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 lutego to Walentynki! Od 14 do 25 lutego podczas wydarzenia walentynkowego czekają na Was romantyczne nagrody. Będziecie też mogli powitać bociany w swoim zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurra! ZooMumba ma nowe poziomy! Teraz możesz osiągnąć poziom 200. Wraz z wprowadzeniem nowych poziomów, niektórzy zauważą, że są na wyższym poziomie niż wcześniej. Powodzenia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Zacznij zbierać kurczaki i wymieniaj je na wspaniałe nagrody podczas wydarzenia wielkanocnego, które potrwa od 27 marca do 8 kwietnia. Potem wspólnie wdrapcie się na pluszową górę!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nowe zwierzęta do Twojego zoo: piękne motyle i urocze małe wydry – już teraz w sklepie zoologicznym!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Więcej miejsca w Twoim zoo! Nareszcie jest: nowe miasto ze wszystkimi potrzebnymi budynkami! Kliknij menu w lewym dolnym rogu i przeprojektuj swoje zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nowe sklepy w zoo: Zafunduj odwiedzającym zoo pyszne truskawki i chrupiące churrosy! Nie wiesz, co zrobić z monetami z zoo? Stwórz w swoim zoo rosyjski wybieg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Do wszystkich ogrodników: Załóżcie ogród rekreacyjny i dajcie kretowi dom! Lubicie egzotyczne zwierzęta? Nie przegapcie nowości: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Teraz jeszcze wygodniej: Wiosenne porządki w zoo! Przenieś ścieżki i kosze na śmieci do swojego ekwipunku, pojedynczo lub wszystkie naraz jednym kliknięciem!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Od 90. poziomu możesz odblokować nowe pole gry – nadrzeczne zoo. Wzdłuż rzeki jest mnóstwo miejsca na zwierzęta, sklepy i dekoracje!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Lato w zoo: rozpieszczaj swoje zwierzęta w niebiańskim środowisku i zaproponuj odwiedzającym nową kwiaciarnię i budkę z goframi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Odkryj francuski styl życia w swoim zoo! Od 11 do 24 lipca francuska trójbarwna flaga będzie powiewać w ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurra, ZooMumba ma 3 lata! Spieszcie się na festiwal strzelecki, rzucajcie lotkami w balony i grajcie w grę planszową! Czekają na Was wspaniałe prezenty urodzinowe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurra dla Węgier! Od 12 do 23 września jedziemy na Węgry zbierać papryczki! Możecie je wymienić na fantastyczne nagrody do 24 września!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Zadbaj o swoje zwierzęta i zgarnij podwójną dawkę BZ! Od 20:00 w piątek (CET) do 8:00 w poniedziałek (CET) Zoomumba będzie rozdawać podwójną dawkę BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nowość w sklepie zoologicznym: Flagi z podróży dookoła świata – tym razem z Węgier, Australii i Indii. Odkryj również kolejną nowość: Chatkę dla małży! Dla wszystkich miłośników małży!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Październikowa wyprzedaż w sklepie zoologicznym! Pyszne precle i bawarskie domki już dostępne. Kolejna nowość: flaga Niemiec!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween tuż-tuż, a te szalone pingwiny wyczarowały upiorne duchy! Czas na polowanie na duchy! Złap je swoimi Plazmowymi Blobami i wymień na upiorne, zabawne nagrody od 17 do 31 października!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Święto Dziękczynienia w zoo! Tym razem lecimy do Ameryki, żeby świętować! Zbieraj kolorowe liście i wygrywaj wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Wesołych Świąt! Od 19 grudnia do 7 stycznia będziemy świętować Boże Narodzenie w zoo. Zwierzęta uwielbiają słodkości – zbierz kolorowe ozdoby i udekoruj swoje zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Podróżuj z nami do Orientu i odkryj starożytny Egipt! Zacznij od wykopalisk piramid, sarkofagów i mumii. Zbieraj skarabeusze i zamień swoje zoo w orientalny raj!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Aby uczcić Walentynki, wejdźmy razem na szczyt pluszowego stosu! Miłość unosi się w powietrzu! Sprzedaj swoje zwierzaki i wygraj wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Zdobądź wszystkie serduszka: Zbieraj kartki od 20 lutego do 10 marca i stwórz romantyczną atmosferę dla swoich zwierząt i gości za pomocą czerwonych róż i oaz zdrowia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nowość w kole fortuny: Zakręć nim, niezależnie od tego, czy to Twój pierwszy raz, czy nie. Wygraj nieśmiałą i bardzo rzadką panterę mglistą! Spróbuj szczęścia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Rozpoczyna się fantastyczne wydarzenie wielkanocne: zbieraj kolorowe pisanki od 10 do 28 kwietnia i wymieniaj je na wspaniałe wiosenne nagrody w grze planszowej Wielkanoc.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nowe strefy w Twoim zoo: trzy nowe wybiegi i różnorodne, pasujące do nich elementy dekoracyjne czekają na Ciebie! Stwórz strefy tematyczne w swoim zoo już teraz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Więcej nowych obszarów w Twoim zoo: udekoruj swoje zoo nowymi wybiegami i pasującymi dekoracjami. Stwórz strefy tematyczne w swoim zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Piłkarska gorączka w Twoim zoo: Podróżuj z nami do Brazylii od 19 czerwca do 1 lipca. Samba, piłka nożna i egzotyczne drinki czekają na Ciebie. Zbieraj kolorowe owoce koktajlowe i wymieniaj je na super letnie nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Nie przegap wielkiej imprezy urodzinowej w Zoomumbie: od 19 sierpnia do 2 września będziemy świętować nasze 4. urodziny! Zbieraj balony i wymieniaj je na fantastyczne urodzinowe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Czy Twoje zwierzęta mają ochotę na słodycze? Zostań właścicielem Sugar Land już dziś, z 5 poziomami konstrukcji i wyborem ulubionych wybiegów!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Podążaj za robakami przez Bagna Halloween! Wygraj upiorne nagrody podczas obchodów Halloween od 30 października do 10 listopada!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Wielkie otwarcie! Odkryj zupełnie nowy zakład recyklingu i warsztat w mieście. Zbieraj śmieci, poddawaj je recyklingowi i wykorzystaj zasoby, aby stworzyć nowe dekoracje do tematycznych stref Twojego zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Pomóż pingwinom udekorować zoo na święta. Od 11 do 29 grudnia z Twoich wybiegów będą wyskakiwać smakołyki. Wymień je na świąteczne nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Pomóż pingwinom udekorować zoo na święta. Od 11 do 29 grudnia z Twoich wybiegów będą wyskakiwać smakołyki. Wymień je na świąteczne nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Świętuj z nami Dzień Republiki Indii 26 stycznia. Dla graczy od 86. poziomu w górę, Indian Bistro jest już dostępne w sklepie za zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Wybrzeże wzywa: Od 15 poziomu masz okazję odblokować zoo na wybrzeżu i skorzystać z nowego obszaru!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Zagraj w grę planszową z okazji Walentynek od 12 do 23 lutego i znajdź swoją prawdziwą miłość!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Wspólnie wejdźmy na szczyt tej luksusowej góry: Zjednoczmy się i wygrajmy wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nowość w sklepie zoologicznym: Teraz do wyboru jest wiele ścieżek! Od teraz możesz również budować własne, piękne ścieżki w warsztacie zoologicznym.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Alarm w kurniku! Pomóż Zajączkowi Wielkanocnemu zbierać jajka! Od 2 do 13 kwietnia, podczas wydarzenia wielkanocnego, w kurniku będzie czaić się dziwne stworzenie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Odblokuj nowe zwierzęta: Zdobądź Helenkę, oposa (od poziomu 37) i miodojada (od poziomu 62). Od poziomu 100 w sklepie będzie na Ciebie czekać pręgowana hiena!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Uwaga fani: Nowe dekoracje do dodatkowych światów tematycznych są już dostępne w Warsztacie. Stwórzcie w swoim zoo strefę azjatycką, bagienną i dżunglową!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Podróżuj z nami do Azji na taniec smoka! Zbieraj kolorowe lampiony i wygrywaj wspaniałe nagrody w azjatyckiej grze planszowej!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba ma 5 lat! I świętujemy na australijskiej pustkowiu: wybierz się na australijski outback i baw się dobrze, strzelając zabawnymi balonami!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magia w zoo! Perry Schlotter przemienił się w gigantyczną dynię! Zagraj w naszą grę halloweenową, pomóż mu znaleźć odpowiednie zaklęcie, które przywróci mu pierwotną postać i zbierz magiczne eliksiry!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Pomóż pingwinom udekorować zoo na wielką imprezę świąteczną. Gdy będziesz opiekować się swoimi zwierzętami, kolorowe świeczki świąteczne wyskoczą z ich wybiegów. Wymień je na świąteczne nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Miłość się rozprzestrzenia! Zagraj w grę planszową „Ścieżka Miłości” na Lily Pads i poznaj nową Mangustę Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[W te Święta Wielkanocne króluje mnóstwo czekolady! Mamy dla Was wielkanocną grę planszową i nowe funkcje zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Opiekunka Soňa i pingwiny odnaleźli stary park wodny za ukrytym zoo! Udaj się do Podwodnego Świata, buduj nowe budynki i poznaj nowe morskie zwierzęta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Czas się trochę zmoczyć! Zagraj w naszą grę planszową „Wodna zabawa” i zdobądź mnóstwo nowych przedmiotów do Podwodnego Świata, w tym uroczego konika morskiego!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Czas na małpie figle! Małpy chcą narobić trochę psikusa surykatkom. Pomóż im zagrać w naszą nową grę planszową. Czekają wspaniałe nagrody!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Chcesz się bać? Zagraj w naszą halloweenową grę planszową „Hocus Pocus” i zdobądź fajne nagrody dla swojego zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Chcesz zdobyć dodatkowe perły? To masz szczęście! Przez ograniczony czas dodatkowe perły będą wyskakiwać z pojemników w Podwodnym Świecie! Udanych łowów!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Zbliżają się Święta Bożego Narodzenia, a pingwiny dekorują. Zagraj w naszą grę planszową i wygraj wspaniałe nagrody dla swojego zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Nasza walentynkowa gra planszowa zawiera dawkę romansu! Zagraj już dziś i zdobądź wspaniałe nagrody w Podmorskim Świecie! A kto wie, może nawet spotkasz swoją prawdziwą miłość!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Jesteś gotowy na przygodę? Podróżuj z nami do Kambodży! Sekrety starożytnych świątyń Khmerów czekają na Ciebie!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
