<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Te wesołe papugi są bardzo gadatliwe! Zawsze trzymaj je w parach lub grupach. Odwiedzający uwielbiają te bystre stworzenia z ich jaskrawo kolorowymi piórami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Surykatka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Czy w twoim zoo nie ma jeszcze tych małych jeżowców?! Wszyscy kochają te niespokojne stworzenia, które zawsze potrafią psocić. Zoo bez surykatek musi być dość nudne...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Małe, futrzane zwierzątko, które jest zawsze w ruchu! Te oposy biegają po wybiegu, czyszczą się, wpełzają w każdy kąt i bawią publiczność.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flaming]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Te piękne różowe zwierzęta przyciągają uwagę zwiedzających. Ich głównym pożywieniem jest plankton, ale lubią też świeże ryby. Ależ mają piękny dziób!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Paski, paski, paski wszędzie! To oszałamiające! W świecie pełnym pasków zebr to dobry kamuflaż, ale w naszej części świata zebry wyglądają dość komicznie. Zebry zdecydowanie powinny znaleźć się w każdym zoo, więc nie daj się zwieść!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bóbr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[W naturze tych ekspertów od drewna trudno dostrzec. Ale w zoo każdy może obserwować tych zwinnych budowniczych z dużymi siekaczami w akcji.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingwin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[W wodzie są szybkie jak pocisk i eleganckie. Ich ofiara nie ma szans. Ale na lądzie biegają niezgrabnie, przyciągając uwagę i wywołując śmiech. Ale zawsze dobrze wyglądają we fraku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kangur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Nareszcie ktoś, kto lubi skakać na całego! Kangury naprawdę mają to we krwi. Ale uważaj! Jeśli podejdziesz za blisko ich torby, możesz dostać mocnym ciosem w ogon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Nosorożec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Te duże, gruboskórne zwierzęta są samotnikami. Nic dziwnego, że noszą takie rogi! Pomimo potężnego wyglądu, rzadko angażują się w walki. Najlepiej jednak trzymać razem tylko samca i samicę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Szympans]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Szympansy są takie wesołe. Frekwencja na wybiegu dla szympansów jest ogromna. Te zabawne małpy są zawsze w ruchu i zapewniają rozrywkę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Lew]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Król zwierząt, który zamiast korony nosi majestatycznie piękną grzywę. Ale to prawdziwa grzywa! Uważaj! To nie jest zwierzę do głaskania!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Hipopotam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Na lądzie wyglądają jak ociężałe kolosy, ale pozory mylą. Uważaj, żeby ich nie rozgniewać, bo gdy zaczną uciekać, nie warto im przeszkadzać. Na szczęście, jeśli szanuje się ich prywatność, są to zwierzęta przyjazne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Żyrafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Zawsze wysoko w chmurach! Żyrafy sięgają po najsłodsze owoce z koron drzew. Nie zdziw się więc, jeśli dosłownie oskubią drzewa. Dzięki swoim długim szyjom sięgają bardzo wysoko i najchętniej jedzą zielone liście!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Słoń]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Te spokojne gruboskórne zwierzęta lubią żyć w stadach. Dbaj o nie, a na pewno ci się odwdzięczą! I pamiętaj, słoń nigdy nie zapomina, gdy ktoś go rozgniewa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Niedźwiedź polarny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Niedźwiedź polarny również potrafi mocno uderzać swoimi futrzanymi łapami. Woli jednak turlać się po krze lodowej. Jest też świetnym rybakiem, nawet bez wędki!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandy to główna atrakcja każdego zoo. Wszyscy podziwiają te puszyste, egzotyczne zwierzęta o czarno-białym futrze, gdy się przytulają, siedzą na trawie lub żują bambusowe gałęzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Goryl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Nie codziennie można zobaczyć z bliska tak imponującego srebrnogrzbietego. Wybieg goryli jest stale otoczony ciekawskimi zwiedzającymi. Są one jednak również dużą atrakcją w każdym zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Zając]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurra dla minizoo! Tutaj możesz pogłaskać każde zwierzę! Ale te urocze króliczki nie są takie niewinne, jak wszyscy myślą. Rozmnażają się jak rasa i zjedzą wszystko wokół!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Lenistwo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Nie martw się! Nie ma pośpiechu... Odwiedzający są zafascynowani tymi futrzanymi towarzyszami – a może nawet trochę zazdroszczą. Leniwce odpoczywają, aż ich zaboli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodyl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Co? Znasz krokodyle tylko jako torebki? No cóż, czas wybrać się do zoo! Ale nie podchodź do nich za blisko. Jak już ugryzą, to nie puszczą!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Żółw olbrzymi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Żółwie olbrzymie słyną z długowieczności. Niektóre dożywają ponad 100 lat. Zwiedzający podziwiają ich duże skorupy. Ich motto: Zachowaj spokój i schowaj głowę w razie kłopotów!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Jakież to wyjątkowe! Lemury należą do podrzędu „małp z mokrym nosem” i żyją głównie na drzewach, gdzie nic nie widzą swoimi okrągłymi oczami. Lubią jednak zamykać oczy w ciągu dnia i znów są aktywne w nocy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Bawół]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Na północnoamerykańskich preriach i lasach trzeba uważać, żeby nie spłoszyć stad bizonów. Bizon amerykański to prawdziwie egzotyczne zwierzę, które przetrwało nawet epokę lodowcową.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Surykatka Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Szara surykatka z głową pełną psot. Uwielbia golfa i zawsze coś knuje. Przy okazji często zapomina, co jest ważne w życiu. Dobrze, że dbasz o jego wodę i jedzenie. Dostępna tylko przez krótki czas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Nietoperz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Nietoperze są płochliwe i aktywne nocą. Poruszają się po jaskiniach za pomocą fal dźwiękowych. Rzadko można je zobaczyć na wolności, ale nawet tutaj, w zoo, można podziwiać ich wyrafinowaną technikę łowiecką!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Wampir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Te przerażające krwiopijcy to wampiry zwierząt. Unikają światła dziennego i szaleją tylko w nocy. Uuuuaaaahhh! Dostępne tylko przez krótki czas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[W południowoamerykańskich Andach lama jest popularnym zwierzęciem pociągowym. Wygląda uroczo, ale nie denerwuj jej, bo może na ciebie napluć.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Koale po prostu trzeba kochać. Są urocze, wspinają się na drzewa i uwielbiają jeść liście eukaliptusa, które z przyjemnością oglądają odwiedzający zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tygrys]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Te wielkie koty są główną atrakcją dla wielu zwiedzających zoo. Poruszają się po wybiegu na swoich aksamitnych łapach zwinnie i majestatycznie, a od czasu do czasu prezentują swoje potężne szczęki. Budzą respekt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Biały tygrys]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Prawdziwie królewskie zwierzę o śnieżnobiałym futrze, rzadko spotykane na wolności! Z daleka wygląda jak pluszowy kociak, ale ten piękny biały tygrys to bardzo groźna bestia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Wilk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Stada wilków grasują po lasach w pogoni za ofiarą, która nie ma szans w starciu z taktyką tych zwierząt. A ich wycie w pełni księżyca budzi dziwny lęk nie tylko wśród kur i owiec. Stąd liczne legendy na ich temat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[renifer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Daleko na północy żyją w stadach reniferów. Nawet w surowych arktycznych warunkach znajdują miejsce do przetrwania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolf renifer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Znów zaczynamy: Rudolf Renifer z czerwonym, mroźnym nosem, który świeci w ciemności. Wszyscy kochają Rudolfa, więc na pewno znów się pojawi. Pospieszcie się, kupcie go!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Czarna Pantera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Pantera cicho skrada się po swoim terytorium: w ciemności lśnią tylko jej jasne oczy. Zwiedzający podziwiają lśniące, czarne futro tej szlachetnej i rzadkiej bestii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Antylopa łosiowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Ze względu na swoje ubarwienie, antylopa ta nazywana jest również białym oryksem. Jest doskonale przystosowana do życia na pustyni. Czyż jej rogi nie są imponujące? Będzie prawdziwą ozdobą Twojego zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hiena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Och...\n Z odrobiną strachu, te czworonożne, nieme pyski są więcej niż trochę przerażające. W końcu to bestie. Przebywają głównie na ziemi i czują się najsilniejsze w grupie. Uważajcie na nie... Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Biały słoń]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Naprawdę wyjątkowe zwierzę. Tak pełne gracji, tak majestatyczne. W Tajlandii biały słoń jest wręcz uważany za świętego. W twoim zoo będzie prawdziwym skarbem, o który musisz dbać z najwyższą starannością. Jak pięknie trąbi: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Czarna zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Czarna zebra to niewielki egzotyczny okaz. Nadal ma pręgi, ale zaskakuje znaczną ilością czerni. Nie codziennie można zobaczyć takie zwierzę. Przygotujcie aparaty!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Antylopa impala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Ten rodzaj antylopy nazywany jest również „czarną piętą”. Dzieje się tak, ponieważ na każdej tylnej nodze nad kopytem wyrasta kępka włosów. Wygląda to zabawnie. Żyją na sawannie, gdzie poruszają się szybkimi skokami. Hop, hop, hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Orzeł bielik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Och... jakie to zapierające dech w piersiach, gdy ten drapieżnik rozpościera skrzydła. Lubi tereny z dużą ilością wody, gdzie może szybko dosięgnąć swojego ulubionego pożywienia – ryb. I spójrzcie na jego ogromny żółty dziób – to prawdziwa gratka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Siwy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzly. Swoją nazwę zawdzięcza kudłatemu futru o szarawym odcieniu. Angielskie słowo „grizzle” oznacza „szary”. Każdy zwiedzający jest zdumiony, gdy staje na tylnych łapach. Zwiedzający ustawiają się nawet w długiej kolejce, aby zobaczyć grizzly.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struś]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Największy ptak świata, ma ogromne trudności z lataniem. Zamiast tego, biegnie tam i z powrotem przez sawanny i pustynie, nie do zatrzymania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Biały gołąb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Lepszy biały gołąb w dłoni niż wróbel na dachu sklepu zoologicznego. Lśniące pióra sprawiają, że ten elegancki ptak przyciąga wzrok. Kiedy gołębie zbierają się w stado, odwiedzający gromadzą się, żeby je zobaczyć.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Gołąb miłości]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Miłość dodaje nam skrzydeł, a gołąbek miłości to idealne rozwiązanie dla romantycznego serca dyrektora zoo. Ale musisz działać szybko: oferta jest dostępna tylko przez krótki czas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Paw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Paw to symbol piękna. Kiedy samiec rozpościera pióra, wszyscy stają z podziwem. Samiec może dumnie popisywać się przed swoją samicą. Plotki, plotki: Czy z tego jaja nie wykluwa się mały paw?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alicja w Krainie Czarów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hop, króliczku! Króliczek Alicja ze swoim białym futerkiem to prawdziwa perełka. Przynosi odwiedzającym mnóstwo radości! Ale to ciekawe zwierzątko jest dostępne tylko przez krótki czas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Gigantyczny skorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[On jest prawdziwym królem skorpionów i potrafi się doskonale bronić nożyczkami. Ale bez obaw, on tylko się bawi...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Pancernik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Pancernik ma pas, ale nie wokół talii. Zamiast tego ma twardy pancerz z ruchomymi pasami na grzbiecie. Małe pancerniki lubią też chować się w krzakach. I spójrz na ten długi język!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama obrożna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Agama maskowa zapiera dech w piersiach, gdy nagle rozpościera swoją piękną obrożę. Pokazuje ją jednak tylko wtedy, gdy czuje się zagrożona; poza tym jest płochliwa i spokojna, więc nie zrobi nikomu krzywdy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Lis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Prawdziwego lisa nie może zabraknąć w zoo. To wielka atrakcja dla zwiedzających. A jeśli wokół niego będzie za dużo hałasu, schowa się w swoim kryjówce. Tak samo przebiegły jak… lis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Ta małpa jest smukła i zwinna. Potrafi huśtać się z drzewa na drzewo na swoich długich ramionach – zawsze w poszukiwaniu smacznych owoców lub liści.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Nosorożec jawajski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Prawdziwa rzadkość w zoo i do tego całkiem spora. Na wadze w zoo widać, że nosorożec waży nawet 2 tony. To spora porcja owoców i liści.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Spójrz mi w oczy, Helenko! Zezowaty opos jest sławny na cały świat – to bez wątpienia gwiazda wybiegu. Helenko, jak słodko mrużysz oczy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kameleon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Te łuskowate stworzenia mają kilka ciekawych sztuczek: za pomocą gumowego języka potrafią łapać muchy w locie, a także zmieniać ich kolor na życzenie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Szop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Kiedy szop trzyma jedzenie w dłoniach, wygląda, jakby je mył. Stąd jego zabawna nazwa. Mały mieszkaniec lasu właśnie się umył.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Jeżozwierz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Miło jest być na tym świecie, mówi pszczoła-jeżozwierz. Ale jeśli jeżozwierz wyprostuje swoje kolce, goście powinni mieć się na baczności!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Aligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Aligatory należą do rodziny krokodyli. Są nieco spokojniejsze od samych krokodyli. Nie oznacza to jednak, że nie potrafią zaatakować znienacka. Ich ulubionym miejscem jest błotniste równiny w słońcu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Skunks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Uff! Też to czujesz? Nasz mały smrodek rozpyla obrzydliwie śmierdzący płyn w ramach ostrzeżenia. Zejdź mu z drogi, nie zmyjesz tego tak łatwo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Działka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Największy z rodziny jeleniowatych – i prawdziwy magnes na tłumy. Jego ogromne poroże zasługuje na szacunek. Szkoda, że ​​nie można go po prostu dotknąć… więc jednak są miękkie?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Dzik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Dwie rzeczy są dla dzika ważne – schronienie i woda! Po prostu nie mogą się bez nich obejść. Aha… i lubią też tarzać się w błocie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Słoń indyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[To coś! Drugie co do wielkości zwierzę lądowe na Ziemi uwielbia wiecznie zielone lasy i jest w tym niezwykle sprytne! Przyjrzyjcie się uważnie: czubek jego trąby służy jako palec. Jakie praktyczne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Grzechotnik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Co to za dźwięki? To grzechotnik! To dość płochliwe stworzenie. Ale uważaj! Każdy, kto się do niego zbliży, może zostać ugryziony. Poza tym to jadowity gad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Funkcja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Ryś ma doskonały wzrok w nocy. Zawdzięcza to swoim błyszczącym oczom, które świecą w ciemności nocy. Czyż to nie niesamowite?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Zajączek wielkanocny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Jaka słodka ta mała gra w klasy! Goście chętnie by się do niej przytulali godzinami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Twoi goście są zachwyceni ogromnym nosem tukana. Ale te ptaki nie są nim aż tak zainteresowane. Wolą raczej delektować się soczystymi owocami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Nie daj się zwieść! Irbis śnieżny wygląda jak pluszowy kot, ale to dzika bestia! Długi ogon nie tylko wygląda szykownie, ale także chroni przed zimnem. Po prostu otulają się nim i ucinają sobie drzemkę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Duży ślad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Nikt wcześniej nie widział tego stworzenia. Wielki Odcisk Stopy jest bardzo, bardzo płochliwy, więc większość ludzi myśli, że wyginął. Jego ślady są często sfałszowane, co dowodzi, że naprawdę istnieje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Lis fenek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Najmniejszy przedstawiciel rodziny lisowatych jest nie tylko bardzo uroczy, ale i płochliwy. Rzadko można go spotkać twarzą w twarz. Poluje nocą, a spłoszony, jak najszybciej zakopuje się w piasku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Polatucha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Latające wiewiórki? Tak, istnieją! Te małe gryzonie skaczą z drzewa na drzewo, rozkładając skórę między kończynami. Potrafią skakać na odległość do 50 metrów. Czyż to nie wspaniałe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Łabędź]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Szlachetność i czystość – oto cechy majestatycznego łabędzia. Jego uroda i tańce godowe budzą powszechny podziw. Pisklęta łabędzi często bywają brzydkie, ale wyrastają na piękne łabędzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Wielbłąd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Słynne „okręty pustyni” potrafią gromadzić w garbach mnóstwo tłuszczu i wody. Nic dziwnego, że często używa się ich do wypraw na pustynię. Ale taka przejażdżka na wielbłądzie może przyprawić o mdłości.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Mors]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Morsy używają swoich długich ciosów do wykopywania muszli z dna morskiego, które następnie po prostu wysysają. Aby się najeść, muszą zjeść ich od 3000 do 6000. Ale bez obaw, lubią też ryby i nie potrzebują ich tak dużo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Duch kota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Ten koci duch ostrożnie przemyka przez noc Halloween. Widzisz te urocze zielone oczy? Pozwalają mu cię zobaczyć w ciemności.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Czerwona panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Te rzadkie i wyjątkowe małe stworzenia szukają nowego domu. Pandy rude (znane również jako pandy małe) mogą być mniejsze od swoich czarno-białych krewnych, ale jeśli chodzi o ich urodę, z łatwością zmieszczą się w kieszeni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingwin Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Pingwin Adamicus, zwany też Adamem, to najmądrzejszy z ptaków w frakach. Naukowcy wciąż debatują nad tym, co doprowadziło do powstania niektórych gatunków „superpingwinów”. Czy to kaprys natury, czy kryje się za tym coś więcej?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Smok z Komodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Prawdziwy gigant wśród jaszczurek: Te łuskowate jaszczurki dorastają do 3 metrów długości i ważą 70 kg. Ogromna atrakcja dla Twojego zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapiry uwielbiają tarzać się w błocie – jednak te niezdarne grubaski nie mają nic wspólnego ze świniami, co byłoby jak porównywanie koni do nosorożców.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Ara wojskowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Latający renifer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rudolf Świętego Mikołaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Sowa śnieżna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Aby zapobiec zamarzaniu stóp sowy śnieżnej zimą, Matka Natura obdarowała ją puszystymi, ciepłymi skarpetami z piór. Dzięki nim ten pulchny ptak nie ugrzęźnie w śniegu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Szara papuga Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Zebra stepowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Zebra Grévy'ego]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Żyrafa przylądkowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Żyrafa masajska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Flaming kubański]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Flaming mniejszy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Flaming Jamesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Flaming andyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Różowy hipopotam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Hipopotam liberyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Chodź w moje ramiona! Te spokojne małpy o rudym, puszystym futrze mają dwie wyjątkowo długie ręce, którymi mogą cudownie przytulać młode orangutany.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Jeleń europejski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Jedno ciche jęknięcie i nieśmiała łania znika w leśnym poszyciu, wykonując jeden lub dwa pełne gracji skoki. Jej urocze, cętkowane potomstwo zachwyci teraz Twoich gości swoimi wielkimi, jeleniowatymi oczami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Będziesz zachwycony! Z dużymi uszami i niezwykłym ubarwieniem, te zwierzęta z lasu deszczowego należą do najbardziej efektownych mieszkańców Twojego zoo. Czyż nie są piękne?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Miodojad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Aby dotrzeć do swojego ulubionego jedzenia – Miodu, miodojad pozwala swojemu małemu ptasiemu pomocnikowi, Zaklinaczowi Miodu, pokazać mu drogę do ula. Jakie praktyczne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Złote szczenię lwa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Cześć, blondyneczko! To naprawdę widok, gdy jedwabista grzywa Złotego Lwa lśni w słońcu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Jagnięcina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Miauuu! Jaka słodka owieczka! Ta wełniana kulka uwielbia się tulić do mamy, ale kiedy nadchodzi czas na pastwisko, lubi hasać po trawie z innymi owcami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Lew berberyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Król zwierząt, który zamiast korony nosi majestatycznie piękną grzywę. Ale to prawdziwa grzywa! Uważaj! To nie jest zwierzę do głaskania!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Biały lew]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Król zwierząt, który zamiast korony nosi majestatycznie piękną grzywę. Ale to prawdziwa grzywa! Uważaj! To nie jest zwierzę do głaskania!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Kangur rudy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Ten gatunek kangura ma na swoim koncie kilka zwycięskich trofeów: jest nie tylko największym przedstawicielem kangurów, ale także największym żyjącym torbaczem. Co więcej, ma potencjał, by zostać kolejnym mistrzem świata w boksie. Prawdziwy zwycięzca dla zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Kangur szary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Duże, ciemne oczy, gładkie futro – szary kangur wygląda bardzo uroczo. Ale nie daj się zwieść! Jak wszystkie kangury, szary kangur naprawdę potrafi się postarać!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Czarny kangur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Te dziwne zwierzęta śpią cały dzień i są aktywne tylko w nocy. Może bawią się na imprezach, kiedy opiekunowie zoo nie patrzą?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Król Żab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Żaby z rodzaju Frog King są wyjątkowe. Siedzą majestatycznie w swoich wybiegach i pozwalają się podziwiać odwiedzającym zoo. Czy po pocałunku zamienią się w księcia lub księżniczkę?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Nosorożec indyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Mimo imponującego wyglądu, nosorożce są spokojnymi i płochliwymi zwierzętami. Ale to się zmienia, gdy czują się zagrożone – gdy się ruszą, stają się niepowstrzymaną lawiną!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Niedźwiedź diabeł]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Największy przedstawiciel rodziny torbaczy to prawdziwy diabeł! Energiczny, głośny, wcale nie nieśmiały – ten diabeł z Tanzanii to ekscytujący dodatek do każdego zoo! Po prostu nie przepada za głaskaniem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mamuty należą do najsłynniejszych zwierząt epoki lodowcowej. Nic dziwnego! Ich ogromne ciała i ciosy robią wrażenie! Nie tylko zwiedzający, ale i słonie zachwycają się ich garbem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Nosorożec białonosy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Nosorożec biały uwielbia rozmawiać z innymi nosorożcami. Zwłaszcza samce są prawdziwymi gadułami! Zdobądź te gaduły do ​​swojego zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Nosorożec dwurożny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Nosorożec dwurożny ma bardzo słaby wzrok, podobnie jak jego pobratymcy. Czy Twoi goście to zauważą, to już inna sprawa... oni też mogą potrzebować okularów!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Krokodyl australijski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Krokodyl australijski jest bardzo płochliwym gadem i woli się ukrywać, ale każdy, kto się do niego zbliży, zapłaci za to życiem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Biały krokodyl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Biały krokodyl nie ma szans na przetrwanie na wolności, ponieważ nie potrafi wtopić się w otoczenie. Jest jednak ciekawostką każdego zoo i przyciąga wielu zwiedzających.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Aligator północnoamerykański]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Ten potężny, opancerzony gad leży nieruchomo w wodzie. Czy śpi? A może kontempluje życie? Nie, zdecydowanie kontempluje kolejny posiłek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Nie myl jej z papugą o tym samym imieniu! Lori to mała, puszysta małpiatka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Z gracją kobra bezszelestnie przedziera się przez wysoką trawę, szukając pożywienia. Jaka szkoda, że ​​tak piękne zwierzę jest tak niebezpieczne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Grabie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[To dziwne zwierzę żyje w Afryce i najbardziej kocha termity! Świstak to nocne zwierzę, które uwielbia też jeść ogórki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Osioł]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hurra! Osioł uparcie odmawia ruchu i leży nieruchomo na ziemi. A gdyby tak zwabić go marchewką!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Orzeł]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Orzeł zdobi wiele herbów i godeł. Nic dziwnego! Spójrz, jak majestatycznie unosi się w powietrzu: Prawdziwy król nieba!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Orzeł w koronie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Z długością ciała prawie metra, ten orzeł jest największym przedstawicielem swojego gatunku. Zapewnij temu zagrożonemu wyginięciem drapieżnikowi przytulny dom – nawet Twoi goście będą podziwiać to pełne gracji zwierzę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Dobra porcja: Samica może ważyć nawet 9 kg. To niesamowity widok, gdy ten największy drapieżnik z gracją szybuje w powietrzu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Pingwin cesarski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Ciepłe stópki: Po wykluciu się pisklęta pingwina pozostają wtulone w stopy rodziców przez kolejne 9 miesięcy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Pingwin królewski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Jak sama nazwa wskazuje, pingwiny królewskie mają na głowach jaskrawe pióropusze z pomarańczowo-żółtych piór. Możesz sam sprawdzić w lokalnym zoo, czy pomaga im to pływać szybciej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Pingwin Humboldta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Od kiedy pingwiny lubią zimę? Pingwin Humboldta żyje na wybrzeżu Peru i lubi, gdy słońce świeci na jego biały brzuch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Jako jeden z największych kotów, ten żółto-czarny jaguar w kropki wcale nie jest przyjaznym kotem. Nawet go nie dotykaj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Koliber]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Taki mały ptaszek! Ten ptaszek żywi się nektarem z kwiatów. Jego trzepoczące skrzydła są zazwyczaj widoczne tylko pod lupą, a ich szybki trzepot przypomina trzepotanie owada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Wilk arktyczny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Wilk polarny ma śnieżną sierść, która zapewnia mu optymalny kamuflaż w śniegu. Życie w stadzie jest niezbędne do przetrwania w tym trudnym środowisku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Wilk leśny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Po urodzeniu wilk szary jest przeważnie czarny. Z każdym linieniem jego umaszczenie staje się jaśniejsze. Żyje w ściśle hierarchicznej watasze, w której przywódcą jest wilk alfa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Wilk indyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Ten gatunek wilka jest rzadki i niemal wymarły. Jest nieco szczuplejszy i mniejszy niż inne gatunki wilków. Jego futro jest żółtobrązowe lub rudawe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Dziobak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Ten zabawny towarzysz wygląda jak bóbr, ma dziób jak kaczka i biega jak jaszczurka. Do tego ten uroczy mały zwierzak ma jadowity kręgosłup, więc nie wolno go głaskać!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Mrówkojad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Mrówkojad używa swojego długiego, lepkiego języka do poszukiwania małych, smacznych mrówek, dlatego potrzebuje tak długiego pyska.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Legwan zielony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Ta jaszczurka żyje głównie na wysokich drzewach, gdzie jej zielona skóra najlepiej komponuje się z otoczeniem. Jest powolnym, dziennym zwierzęciem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Królik angorski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Czarny królik angorski słynie z długiego futra, które wymaga regularnego szczotkowania. Króliki angorskie je uwielbiają!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Kot o puszystych uszach]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Te słodkie psy są bardzo oswojone i łagodne. Może to dlatego, że mają długie uszy, które wpływają na ich słuch i niełatwo je spłoszyć?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Królik lew]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Te króliki mają długie grzywy i przypominają lwiątka. Wyglądają też bardzo uroczo i trochę bezczelnie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanako jest bardzo owłosione, dlatego często się na nie poluje. Dobrze, że jeszcze nie wymarło.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albinos Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Te białe lamy są naprawdę rzadkie. Z rozciętą górną wargą objadają się trawą i ziołami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Jak wszystkie lamy, alpaka ma długie, wąskie nogi i smukłą szyję. Jej puszysta, miękka wełna sprawia, że ​​chce się do niej przytulić.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandryl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Z czerwono-niebieskim ubarwieniem twarzy i grzbietu, mandryl jest najbardziej kolorowym naczelnym. Po człowiekowatych, mandryle są największymi naczelnymi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Kruk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Czarny jak noc kruk lata wokół drzew i pól w mgliste, jesienne noce. Czasami udaje mu się upolować dynię. Straszne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Pająk! Jadowite ukąszenie tego pełzającego stworzenia może powodować nieprzyjemne skutki uboczne, takie jak dziki taniec. Ten rodzaj tańca znany jest jako „tarantula”, a jego nazwa pochodzi od imienia tego pająka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Tukan czerwonodzioby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Tukan czerwonodzioby występuje na wysokościach powyżej 1400 metrów, a jego ulubionym siedliskiem są lasy Andów w Ameryce Południowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Tukan czerwonobrzuchy chwali się swoim dużym, niebieskozielonym dziobem i czerwonym brzuchem w lasach Ameryki Południowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Tukan białolicy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Tukan białolicy to bardzo duży ptak o długości 48 cm. Jego żółta szyja kontrastuje z czarnym futrem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Maskonury]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Maskonury przyciągają uwagę swoimi zabawnymi dziobami. Wyglądają trochę jak klauny i można je spotkać od Oceanu Atlantyckiego po regiony polarne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Mrówkojad czteropalczasty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Ten średniej wielkości mrówkojad żyje w południowej części Andów. Lubi żerować na owadach i mrówkach, a także świetnie się broni – staje na tylnych łapach, opiera się o drzewo i zamachuje ostrymi pazurami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Meksykański mrówkojad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Ten mrówkojad występuje w północnej części Andów. Jest to samotnik, który pełza po ziemi, zginając pazury. Czasami lubi też huśtać się z gałęzi na gałąź, fuj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Mrówkojad dwupalczasty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Ten mały osobnik jest jedynym mrówkojada, który żyje na drzewach. Nie ma długiego pyska jak inne mrówkojady, ale uwielbia mrówki i owady.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Wiewiórka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Wiewiórki są szczególnie aktywne jesienią, kiedy zbierają pożywienie na zimę. Spójrzcie, jakie są urocze z orzechami w łapkach!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Lis polarny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Lis polarny ma brązowo-beżowe futro latem i białe zimą. Idealnie komponuje się ze śniegiem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Biały paw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Biały paw, znany również jako paw ślubny, pochodzi od pawi błękitnych. Jego wspaniałe białe pióra są równie piękne jak suknia ślubna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Paw kongijski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Paw kongijski pochodzi z Demokratycznej Republiki Konga. Ma na głowie koronę z białych piór.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Złoty paw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Paw złoty to gatunek pawia zielonego. Podczas godów jego szyja lśni na złoto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Foka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Foki żyją w regionach polarnych i subpolarnych wokół oceanów. Zamieszkują obszary przybrzeżne i dlatego rzadko można je spotkać na otwartej wodzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Uroczy, mały kinkażu to nocne, nadrzewne zwierzę pochodzące z Ameryki Środkowej i Południowej. Różni się od innych małych gatunków niedźwiedzi długim, chwytnym ogonem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Waran Goulda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Ta jaszczurka może osiągnąć nawet 1,40 metra długości i ważyć do 5 kg. Jest naprawdę imponująca, zwłaszcza w pozycji stojącej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Jaszczurka Mertensa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Ten australijski gad ma uniesione nozdrza, które pozwalają mu oddychać pod wodą. Wystarczy, że lekko uniesie głowę, aby bez wysiłku sunąć pod powierzchnią.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Gigantyczna jaszczurka waranowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Olbrzym wśród australijskich waranów! Osiąga do 2 metrów długości i ma unikalnie wzorzystą skórę. Żyje głównie na ziemi i nocą kopie nory.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Fretka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Fretki znane były już starożytnym Grekom i Rzymianom, którzy wykorzystywali je do łapania myszy, szczurów i dzikich królików.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Skorpion gruboogonowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Skorpion gruboogonowy to jeden z najbardziej jadowitych gatunków skorpionów na świecie. Pochodzi z Sahary i spędza większość dnia zakopany w piasku lub ukryty pod skałami. Jest dość agresywny i każdego roku jest przyczyną kilku zgonów.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Skorpion cesarski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Skorpion cesarski, znany po łacinie jako „Pandinus cavimanus”, to raczej spokojne stworzenie. Dzięki łagodnemu usposobieniu i bezpretensjonalności doskonale nadaje się do hodowli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpion, niosący śmierć]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Uważaj! Jad śmiercionośnego skorpiona to śmiercionośna broń. Użądlenie tego skorpiona może być śmiertelne nawet dla osoby dorosłej. W naturze występuje na obszarach suchych i półpustynnych, gdzie ukrywa się w szczelinach i pod skałami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margaj, czyli ocelot długoogonowy, doskonale wspina się po drzewach i potrafi zwisać z gałęzi na jednej nodze. Żyje w lasach deszczowych strefy tropikalnej i subtropikalnej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Bocian]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Wszyscy wiedzą, że bociany noszą dzieci. Dlatego mają długie dzioby – żeby móc przynosić noworodki młodym rodzicom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emu to ptak nielotny. Chociaż ma kilka skrzydeł, jego rozmiar i waga uniemożliwiają mu latanie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnu żyją na sawannie i co roku migrują w poszukiwaniu nowych pastwisk po porze deszczowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Szakal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Szakal to gatunek psa. Ma długie nogi i jest dobrze przystosowany do biegania na duże odległości. To pomaga mu w polowaniu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Mrówkojad pierścieniowaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Te egzotyczne australijskie torbacze mają paski na ciele, spiczaste pyski i długie, lepkie języki. Ich ulubionym pożywieniem są termity.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Sokół]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Sokoły towarzyszą ludziom od niepamiętnych czasów. Dzięki bystremu wzrokowi są często wykorzystywane w polowaniach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Marmozeta białobroda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Młode marmozety są aktywne w ciągu dnia. Skaczą z gałęzi na gałąź. Wiercą dziury w korze drzew i wysysają ich sok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Marmozeta czarnoogoniasta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Ta mała małpka, należąca do rodziny marmozet, ma długi, puszysty ogon, dłuższy niż jej ciało. To prawdziwa grzywa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Marmozeta białolica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Czarno-szary, zakręcony ogon i efektowne, białe, puszyste uszy – tak można rozpoznać tę marmozetę, gdy huśta się na gałęziach brazylijskiego lasu deszczowego.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustangi to zdziczałe potomkinie koni sprowadzonych na kontynent amerykański przez hiszpańskich konkwistadorów. Są to zwierzęta bezpretensjonalne i wytrzymałe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiwi to najmniejszy gatunek nielotnego ptaka, zamieszkujący Nową Zelandię i będący jednocześnie symbolem narodowym. Jest monogamiczny i może żyć z jednym partnerem nawet 10 lat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Motyl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Co to tam lata? Motyl zawsze kojarzył się z łagodnym pięknem i wolnością. Lata, gdzie chce, z kwiatka na kwiatek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Wydra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Mokre futro nie stanowi problemu dla wydr. Mają najgrubsze futro w całym królestwie zwierząt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Zielony żółw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Żółw zielony wyróżnia się silnie pofalowaną skorupą, zwaną karapaksem. Każda płytka ma widoczną żółtą plamkę pośrodku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Żółw ostrogowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Ten gatunek żółwia charakteryzuje się wygiętymi do góry, rozwidlonymi ostrogami na szyi. Jego wiek można poznać po charakterystycznych pierścieniach przyrostowych na skorupie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Żółw albinotyczny złoty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Żółwie zazwyczaj dożywają sędziwego wieku. Niektóre dożywają nawet 200 lat. Ten okaz nadal wygląda na świetnie zachowany, nawet w tak sędziwym wieku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Kret]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Krety uwielbiają kopać w ogrodach! Spulchniają glebę, ale zostawiają też nieestetyczne kopce na trawniku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Szkockie bydło wyżynne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[To bydło może wyglądać niebezpiecznie ze względu na swoje rogi, ale prawda jest odwrotna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dront]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Ten wysoki nielotny ptak żył kiedyś na wyspach Mauritius i Reunion. Niestety wyginął w XVII wieku. Znaleźliśmy jednak kilka jaj i udało nam się potajemnie wyhodować kilka z nich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Sęp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Te duże ptaki drapieżne żywią się padliną i mają rozpiętość skrzydeł dochodzącą do 3 metrów. Ich cechą charakterystyczną są pozbawione piór szyje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Koliber zielonoczuby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Koliber zielonoczuby może osiągnąć długość do 13 centymetrów. Jego płaski ogon jest wyjątkowo piękny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Koliber długoczuby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Koliber długoczuby porusza się z gracją przez całe życie. Czerwony czub na głowie samca nadaje mu królewski wygląd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Niesamowity koliber]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[To niezwykłe stworzenie ma dwa długie ogony, na końcach których znajdują się małe, mieniące się błękitem dyski – wygląda jakby pochodziło z innego świata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Brodaty smok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Tę jaszczurkę łatwo rozpoznać po kolczastych łuskach na ciele, nogach, bokach i ogonie. Wygląda też, jakby miała brodę na głowie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Łuskowiec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Łuskowiec ma rogowe łuski na całym ciele, a gdy czuje się zagrożony, zwija się w kulkę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Muflony to dzikie owce, a ich stada orientują się w terenie, kierując się wyraźnymi punktami orientacyjnymi. Potrafią obserwować teren z wysokości.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Jakie puszyste! Sierść świni mangalica jest szorstka na powierzchni, ale pod spodem całkiem miękka. To bardzo oswojone zwierzę. Chodź do mnie, chodź. Krok, krokodylu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Puli to rasa wyhodowana na Węgrzech, która od wieków jest najlepszym przyjacielem tutejszych pasterzy. Jej szorstka sierść zapewnia im ciepło. Urocze!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Kuoka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Kuoki to torbacze, gromada zwierząt obejmująca kangury. Znane są również jako szczuroskoczki. Skaczą po własnych śladach – hop, hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Jastrząb długoogonowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Ksukol białoogonowy to dość groźnie wyglądający małpiatek. Jego wierzchnia warstwa jest biała, ale dłonie i stopy są czarne. Kolejną cechą charakterystyczną jest jego szczupłość i pajęcze palce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Wilkołak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Gdy blade księżycowe miasto rzuca niesamowitą poświatę na twoje zoo, wilkołaki ożywają i zaczynają złowieszczo wyć do księżyca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Indyk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Kiedy odkryto indyki, błędnie uznano je za gatunek perliczki. Przywieziono je do Europy Środkowej z Nowego Świata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Świst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Świstaki włochate najlepiej czują się w chłodniejszym klimacie. Mają niewiele gruczołów potowych i łatwo się przegrzewają w temperaturach około 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Łasica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Łasica jest zazwyczaj brązowa z białym futrem na brzuchu. Niektóre gatunki mają futro białe jak śnieg zimą. W naszym zoo nazywamy ją arktyczną łasicą śnieżną.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Husky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Husky to wierni towarzysze syberyjskich nomadów, którzy często podróżują na saniach. Razem tworzą niepokonany zespół!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoacyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Układ pokarmowy hoacyna jest podobny do układu przeżuwaczy. Bakterie trawienne rozkładają pokarm podczas trawienia, co powoduje jego silny zapach. Dlatego nazywany jest ptakiem smrodliwym.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Dzięki drobnej budowie ciała i gęstemu futru, kot ten wygląda jak odważny pluszowy miś. Jego futro chroni go przed zimnem, zwłaszcza podczas wędrówek po stepach Kaukazu, Mongolii i Syberii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Kot bez sierści? Czy lubi się przytulać jak inne koty? Oczywiście! Koty rasy sfinks uwielbiają się przytulać i są niesamowicie żywe i inteligentne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Lis pustynny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Lis pustynny – znany również jako lis arabski – wędruje po Saharze i jest powszechny w całym Egipcie. Podobnie jak ptaki, jaszczurki i gryzonie, lis ten lubi wspinać się na palmy daktylowe i zajadać się słodkimi daktylami. Psotne stworzenie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Pantera mglista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Pantera mglista, nazwana tak ze względu na ciemne plamy na futrze, to bardzo płochliwy kot, o którym wiadomo niewiele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Ibis czerwonobrzuchy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Upierzenie ibisa szkarłatnego zachwyca od pierwszego wejrzenia. Kiedy te czerwone ptaki lecą w stadzie nad zieloną łąką, to prawdziwy spektakl.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Uroczy mops to wesoły i zrównoważony towarzysz. Ma tendencję do nadwagi, dlatego zbilansowana dieta jest dla niego bardzo ważna. Wiele osób postrzega go jako psa kanapowego, ale potrafi być też odważny.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Gepard ma wyjątkowo długie nogi i smukłe ciało, przez co bardziej przypomina charta niż kota. Ma też bardzo małą głowę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-nosed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[To chrząknięcie! Kangur czarnonosy znany jest z dużego, gruszkowatego nosa, który mają tylko samce. Nikt nie wie, do czego on służy! Nie zapewnia im on lepszego węchu, ale naukowcy uważają, że im dłuższy nos, tym atrakcyjniejsze są samice!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Owca czarnonosa Wallis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Ta owca domowa nazywa się „Wallis Blacknose Sheep”. Ma czarną głowę i czarne nogi. Czasami nawet ogony są czarne. Tworzy to piękny kontrast kolorystyczny z białą wełną!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Dziwna nazwa! To właściwie onomatopeja i opisuje dźwięki, jakie wydaje, ostrzegając innych przed drapieżnikami. Jako antylopa, jest zawsze czujny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapibara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapibara jest największym gryzoniem na świecie, a jej najbliższym krewnym są świnki morskie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Felsuma madagaskarska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Ten kolorowy gekon należy do największych gekonów tego gatunku, mierząc do 24 cm długości.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Niedźwiedź okularowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Niedźwiedź okularowy jest ostatnim żyjącym przedstawicielem swojego gatunku. Jest to również jedyny gatunek niedźwiedzia w Ameryce Południowej i jest znany jako „niedźwiedź andyjski”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Ten nocny torbacz, często nazywany „królikiem usznym”, pochodzi z Australii. W rzeczywistości jest krzyżówką królika i mrówkojada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Kazuar południowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Ten kolorowy ptak tropikalny charakteryzuje się ostrymi pazurami i głową przypominającą hełm. Jest nielotem i może szybko odlecieć w razie zagrożenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Największy i najdzikszy pies Ameryki Południowej zawdzięcza swoją nazwę charakterystycznemu wzorzystemu futru, które bardziej przypomina grzywę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Ten ogromny wąż oferuje darmowe uściski! Ale nie dajcie się zwieść! Nie próbuje być przyjazny! Choć nie jest jadowity, nie boi się udusić swojej ofiary.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Sowa karłowata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Skrzydła tego ptaka są białe na powierzchni i naznaczone czarnymi, pionowymi paskami. Bardzo eleganckie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Szybowiec wiewiórczy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Szybowiec wiewiórczy zawdzięcza swoją nazwę temu, że jego zachowanie jest podobne do zachowania wiewiórek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Guziec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Guziec żyje w sawannach i lasach Afryki Subsaharyjskiej, stąd jego nazwa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Hiena cętkowana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Hiena cętkowana ma stosunkowo długie i kudłate futro. Szara grzywa ciągnie się od ucha do ogona.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Ryś kanadyjski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Ryś kanadyjski stąpa cicho na swoich miękkich łapach. Preferuje tereny leśne i śnieżne krajobrazy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Zimorodek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Zimorodek ma na grzbiecie jasnoturkusowy pas, który biegnie od góry do dołu. Z białą szyją i czerwonawym brzuchem, ma bardzo kolorowe upierzenie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Fretka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kot, pies, fretka – mogłoby się wydawać, że wszystkie trzy gatunki zwierząt są tu reprezentowane. Jednak kotopodobna fretka nie jest ani kotem, ani fretką, ani psem. To szop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Modliszka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Modliszki są bardzo dobre w kamuflażu. Idealnie wtapiają się w trawiaste otoczenie i liście, gdzie polują na swoją ofiarę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Kurczak jedwabisty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Kury jedwabiste występują w szerokiej gamie kolorów. Biała kura jedwabista jest główną atrakcją dla rodzin z dziećmi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Makak lwioogonowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Makak lwioogonowy ma srebrzystą grzywę, podobną do lwiej. Małpa ta należy do rodzaju Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Bizon północnoamerykański]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Bizon północnoamerykański lubi zimę, ale jest wrażliwy na wilgoć. Nic dziwnego, biorąc pod uwagę jego gęste futro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Chociaż w Australii dingo jest nazywane dzikim psem, tak naprawdę nie szczeka. Zamiast tego wyje i skomle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikany są wyjątkowe, ponieważ mają dużą torbę podróżną pod dziobem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Wombaty mogą wyglądać uroczo, ale potrafią być naprawdę duże! Należą do największych ssaków ryjących nory. Kopią nory ostrymi pazurami i są idealne do przytulania!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Ostronos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Ostronos to mały drapieżnik z rodziny niedźwiedziowatych, zwany też ostronosem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Kormoran]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Nazwa „kormoran” pochodzi ze starofrancuskiego i oznacza mniej więcej „kruk morski” lub „kruk wodny”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Zielony ryjkowiec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Ważka ta zawdzięcza swoją nazwę szmaragdowym oczom, które jasno świecą w słońcu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Ocelot jest znany także pod nazwą „karłowaty lampart” i wyglądem trochę przypomina kota domowego.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Ostrygojad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Ostrygojady żyją na wybrzeżu, gdzie ich życie jest uzależnione od pływów i przypływów. Pożywienia, takiego jak mięczaki i robaki, szukają na płyciznach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Ze względu na swoje chrząkające dźwięki, nazywany jest również tybetańskim chrząkającym wołem. Żyje w Azji Środkowej, w ekstremalnych warunkach klimatycznych.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfiny nie tylko są bardzo wesołe, ale także jednymi z najinteligentniejszych zwierząt na świecie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Aleksandretta obrożna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[W lesie deszczowym ten wspaniały ptak prezentuje swoje kolorowe pióra i tańczy taniec godowy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Frajer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Mewa należy do rodziny ptaków długoskrzydłych, które słyną z głośnych odgłosów. Są bardzo towarzyskie, ale hałas potrafi być ogłuszający!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kobry przylądkowe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Te urocze węże mierzą zaledwie od 60 do 80 cm długości i mają pomarańczowo-czarne paski.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Ropucha grzebiuszkowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[To urocze zwierzątko pochłonie każdy kęs w mgnieniu oka - lepiej trzymaj się od niego z daleka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Mangusta pręgowana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[W odróżnieniu od większości gatunków mangust, mangusta pręgowana jest zwierzęciem społecznym i żyje w dużych koloniach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Kraby występują na całym świecie – w morzach, wodach słodkich i na lądzie! To skorupiaki o mocnym pancerzu, czterech parach odnóży i jednej parze szczypiec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Koza kaszmirska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kozy kaszmirskie mają bardzo puszyste włosy, z których można zrobić wspaniałą wełnę do robienia na drutach. Tylko uważaj na rogi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Lis rudawy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Czasami można je spotkać w ciemnych, zimowych miesiącach: calony wylatujące z ciemności przypominają wilkołaki. To przerażające!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Gigantyczny kaszalot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Wieloryby to największe ssaki na świecie. Olbrzymi kaszalot może osiągnąć długość do 20 metrów.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Wielbłąd jednogarbny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Ten jednogarbny wielbłąd pochodzi z Sahary Wschodniej i doskonale nadaje się do tamtejszego terenu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Głuptak niebieskonogi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Ten ptak morski, który ma charakterystyczny niebieski pęcherz pławny, pochodzi z Wysp Galapagos i wybrzeża Pacyfiku w Ameryce Środkowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Kudu większy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Kudu wielki jest jedną z największych antylop. Jego wysokość w kłębie może wynosić nawet 160 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Genette plamista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Ten niewielki torbacz ma wielkość mniej więcej kota domowego i zwykle można go spotkać w Tasmanii.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Kałamarnica olbrzymia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Ta olbrzymia kałamarnica może osiągnąć długość nawet 13 metrów.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Marlin błękitny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Marlin błękitny to duża ryba atlantycka o charakterystycznym mieczowatym cyplu i długiej, grzebieniastej płetwie grzbietowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Ryba błazenek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Kolorowa ryba błazenek pochodzi z Oceanu Indyjskiego i Spokojnego i znana jest głównie z filmów.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Meduza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Można je spotkać na całym świecie, a ich czułki potrafią ostro żądlić. Ta skromna meduza jest najstarszym na świecie zwierzęciem posiadającym wiele narządów.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Ryba spustowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Ryba z rodziny balistowatych (Balistidae). W razie zagrożenia zwija się w kulkę i wysuwa kolce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken to gigantyczny mityczny potwór morski, który ciągnie statki na dno morza. Ale Kraken w Wodnym Świecie jest bardziej przyjazny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Foka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Foki żyją w polarnych i subpolarnych rejonach oceanu. Występują na wybrzeżu i rzadko można je zobaczyć w wodzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikany są wyjątkowe, ponieważ mają dużą torbę podróżną pod dziobem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Mewa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Mewa należy do rodziny ptaków długoskrzydłych, znanych z głośnych odgłosów. Są bardzo towarzyskie, ale ich odgłosy potrafią być ogłuszające!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Kraby występują na całym świecie – w morzach, wodach słodkich i na lądzie! To skorupiaki o mocnym pancerzu, czterech parach odnóży i jednej parze szczypiec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Głuptak niebieskonogi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Ten ptak morski, którego charakterystycznymi, niebieskimi błonami pławnymi są pajęczyny, pochodzi z Galapagos i wybrzeża Pacyfiku w Ameryce Środkowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Konik morski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Pomimo wyglądu i wyprostowanego pływania, konik morski jest rybą morską. Istnieje 54 różnych gatunków.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Bardzo towarzyska orka, znana również jako orka, poluje na ryby, płaszczki i mniejsze ssaki, ale nie jest niebezpieczna dla ludzi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[wszystko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[wszystko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakadu to gatunek papugi znany z efektownego czuba i zakrzywionego dzioba. Zazwyczaj jest biały, szary lub czarny.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo, znany również jako karłowaty szympans, ma długie nogi, różowe wargi i długie, rozdzielone włosy na głowie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Sowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Sowy są stworzeniami nocnymi, głośno pohukują i potrafią obracać głowę niemal dookoła.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Manty to duże stworzenia wodne, żyjące w wodach tropikalnych. Są gatunkiem zagrożonym wyginięciem i mogą żyć do 50 lat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Niedźwiedź malajski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Niedźwiedź malajski żyje w lasach tropikalnych Azji Południowo-Wschodniej. Łatwo go rozpoznać po żółtej plamce na szyi w kształcie podkowy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Sowa kakapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapo, znana również jako papuga sowa, to nielotny ptak z Nowej Zelandii. Jest gatunkiem krytycznie zagrożonym wyginięciem, a jego populacja liczy około 150 żyjących osobników.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Ryba papugowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Te małe, kolorowe ptaki pochodzą z Nowej Gwinei i słyną ze swoich wyszukanych rytuałów godowych.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Jadowita żaba strzałkowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Te małe, kolorowe żaby pochodzą z Ameryki Środkowej i Południowej. Nie wszystkie są jadowite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Orka to niezwykle towarzyska wieloryb, znany również jako orka. Poluje na ryby, płaszczki i mniejsze ssaki, ale nie jest niebezpieczny dla ludzi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Orka to niezwykle towarzyska wieloryb, znany również jako orka. Poluje na ryby, płaszczki i mniejsze ssaki, ale nie jest niebezpieczny dla ludzi.]]></item>
  </category>
</language>
