<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Łąka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Soczyste, zielone kępy trawy na przyjemnej letniej łące. Wszystkie zwierzęta, które lubią trawę i relaksują się w słońcu, czują się tu dobrze.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Woda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plusk! Wybieg z basenem tętni życiem. Nie tylko flamingi, ale także inne zwierzęta wodne i różne gatunki ryb bawią się tam na całego. Wybieg z taflą wody to idealne miejsce na imprezę!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Lód]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingwiny, niedźwiedzie polarne i inne zwierzęta czują się naprawdę dobrze w sztucznie stworzonym lodowcowym krajobrazie w zimowym wybiegu. Brrr, upewnij się, że masz świeżą rybę i ciepły koc.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Sawanna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Wysokie temperatury panujące na sawannie stwarzają doskonałe warunki dla zwierząt z kontynentu afrykańskiego. Uwielbiają upały!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Pustynia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Gdzie jest najbliższa oaza? Na pustyni jest bardzo gorąco w ciągu dnia i szybko się ochładza nocą. Zwierzęta pustynne są szczęśliwe, ale co z turystami?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Skały]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Małe zwierzęta potrafią się schować między skałami. Większe zwierzęta mają trudniej. Przynajmniej mogą znaleźć smaczną zdobycz między skałami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Gaj bambusowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Domem Twoich zwierząt jest teraz elegancki bambusowy gaj. Ten wybieg zapewni Ci jeszcze więcej punktów doświadczenia niż zwykle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Bagno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Bagna takie jak to roją się od rozmaitych zwierząt. Niektóre lubią tarzać się w błocie, inne polują na owady i robaki w tej śliskiej substancji. To wybieg zapewni ci jeszcze więcej punktów doświadczenia niż zwykle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Życie na tundrze jest surowe, ale zwierzęta optymalnie się do niego przystosowały. Jest tu zimno, ale mchy i porosty z tundry smakują pysznie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Śnieg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Zima, zima, pada śnieg! Zwłaszcza zwierzęta o naprawdę grubym futrze czują się świetnie w zaśnieżonym zagrodzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Nieużytek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Trudno w to uwierzyć: wiele zwierząt również dobrze się czuje na pustyni, i nie zawsze musi to być piękna przyroda. Zwierzęta, które przetrwały na pustyni, doskonale się do niej przystosowały.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Oślizgłe, lepkie i przerażające: W noce grozy pustkowie zmienia się w niegościnny krajobraz, po którym wędrują przerażające postacie. Nigdy wcześniej nie było tylu punktów doświadczenia: To ogrodzenie jest na najwyższym poziomie od samego początku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Boże Narodzenie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nie tylko oczy dzieci błyszczą, ale także świątecznie udekorowane wybiegi. Zwierzęta cieszą się również kolorowymi światełkami i słodkimi lizakami. Nigdy nie było tylu punktów doświadczenia: ten wybieg od samego początku był na najwyższym poziomie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romans]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Miłość unosi się w powietrzu… ale także w waszych wybiegach. Wszystko sprzyja romantycznym chwilom. Jeśli w wybiegu jest samiec i samica, każda próba dodania nowego zwierzęcia zajmuje o połowę mniej czasu niż w innych wybiegach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Pierwotny las]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Słyszysz, jak tu żyje? Dżungla jest pełna dźwięków. Zwierzęta duże i małe żyją tu w harmonii. Wielka rodzina! Ten wybieg przyniesie ci jeszcze więcej punktów doświadczenia niż zwykle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Miejsce, w którym gady czują się świetnie. Zwiedzający mogą je również podziwiać z bliska.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Zagroda wielkanocna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Nie tylko króliki czują się tu jak ryba w wodzie. Zwłaszcza w Wielkanoc trawa to prawdziwa przyjemność!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Bieg urodzinowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradycyjnie! Bardziej kolorowo już być nie może! Ten nowy wybieg wprawi Cię w odpowiedni urodzinowy nastrój! Wszystkiego najlepszego! Impreza się zaczyna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Wszystkie małe halloweenowe duszki poczują się jak w domu na tym upiornym cmentarzysku. Wprowadź odrobinę grozy do swojego zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Cud Bożego Narodzenia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[To będą pierwsze zwierzęce święta! Świątecznie udekorowane wybiegi wywołają uśmiech na twarzach zarówno ludzi, jak i zwierząt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Bajkowe ogrodzenie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Świetnie! Ten fantastyczny wybieg nada Twojemu zoo baśniowy klimat i zwiększy jego atrakcyjność. Miejmy nadzieję, że żadna złota kula nie wpadnie do studni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australijski outback - zasięg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[To siedlisko to kopia australijskiego outbacku – tajemnicze, suche i ciche. Twoje zwierzęta będą miały dreszcze!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiny w dżungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Te dawno opuszczone ruiny owiane są tajemnicą. Żyjące tam zwierzęta zapewniają im bardzo dobrą ochronę!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Zagroda imprezowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Masz ochotę na dziką imprezę w zoo: drugie urodziny Zoomumby trzeba uczcić z klasą – i na wybiegu! Hip, hip, hura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[obudowa bonsai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Czy w Twoim zoo jest za głośno? Czas na medytację zen z filiżanką herbaty w zagrodzie dla bonsai.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - park rozrywki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest właśnie się rozpoczął! Wspaniałe ogródki piwne i rustykalny klimat Bawarii – czas zacząć zabawę! Załóż skórzane spodnie i niech piwo leje się strumieniami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Pasmo wulkaniczne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Gorąca lawa sprawia, że ​​w tym ogrodzeniu jest wyjątkowo ciepło, co niektórym zwierzętom bardzo odpowiada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Zimowa magia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Zamień swoje zoo w zimową krainę czarów. Niezależnie od tego, czy mają pióra, pazury czy łapy, Twoje zwierzęta uwielbiają lepić bałwany!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Zaklęcie miłosne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Bądź moją Walentynką! Miłość dotarła do schronisk dla zwierząt. Och, jakie to piękne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Szczęśliwa miłość]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Idealne miejsce na romans! Wasze zwierzaki mogą tu sobie nawzajem śpiewać! Jeśli jednak do rodziny dołączą nowi członkowie, będzie to musiało poczekać.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiordy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Kontakt z naturą to esencja wiosny. Środowisko fiordów charakteryzuje się czystą naturą – świeżym powietrzem i lodowcową wodą.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Niebiańskie siedlisko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[To prawdziwy raj – drzewa wyglądają jak lizaki, a rzeka płynie miodem! Idealna uczta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Łąka wielkanocna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Lubisz polować na jajka w Wielkanoc? Ta łąka jest pełna małych, kolorowych jajek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Serdeczne pozdrowienia z Rosji]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Twoje zwierzęta uwielbiają aportować wśród cebulowych kopuł rosyjskiej świątyni. Jest im tak ciepło, że nawet surowa rosyjska zima im nie przeszkadza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Ogród rekreacyjny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Przyjemne schronienie dla Twoich zwierząt. Wśród tych drzew i kwiatów na pewno znajdzie się miejsce dla krasnala ogrodowego, prawda?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Winnica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Doskonałe francuskie wina znane są na całym świecie. Twoje zwierzęta poczują się jak w domu w łagodnym klimacie tych idyllicznych stoków.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Urodziny - padok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Niech żyje ZooMumba! Czas zacząć świętować: mamy tort, balony i mnóstwo zabawy dla małych i dużych – oraz dla Waszych zwierząt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - padok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Pastwisko z roślinnością to fantastyczne wybiegi dla wielu zwierząt. Na Węgrzech krajobraz ten jest usiany pasterzami, uroczymi domami i typowymi studniami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hurra! Twoje zwierzęta uwielbiają zielone łąki i zioła w górach i dolinach. Góry będą coraz wyższe i bardziej skaliste z każdym poziomem! Jakież to ekscytujące!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Horror run]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaach! Żarłoczna, pięciogłowa roślina otacza zwierzęta w tym małym, przerażającym wybiegu. Jest głodna, ale bez obaw, zwierzęta nie są w jej menu. Ale twoi goście powinni być ostrożni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Wybieg dla zwierząt domowych]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Świętuj Święto Dziękczynienia w przytulnym wiejskim domku otoczonym polami kukurydzy. Idealne miejsce na relaks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Pod drzewem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Kolorowa choinka z prezentami dla Twoich zwierząt – czy otworzą je pazurami, dziobami czy zębami? Cokolwiek użyją, na pewno będą szczęśliwe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Jaskinia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Wiele zwierząt lubi kopać własne nory. Z każdym poziomem ta zagroda będzie coraz głębsza. Co może się tam kryć? Stalaktyty? Malowidła jaskiniowe? A może nawet klejnoty?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nocy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Rozpieszczaj swoje zwierzęta w tym namiocie, w którym poczują się jak w Baśni tysiąca i jednej nocy. To prawdziwa orientalna oaza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oaza zdrowia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Potrzebujesz masażu? Zdrowie i dobre samopoczucie Twoich zwierząt jest w tej oazie priorytetem. Kąpiel z pianą i świece? Czy może być coś lepszego?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Las]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Wiele zwierząt preferuje życie w lesie. Z każdym poziomem będzie rosło coraz więcej drzew. Drzewa iglaste i liściaste, krzewy i krzaki stworzą idealne schronienie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Bieg wiosenny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Świeże, wiosenne zapachy i pączkujące kwiaty dookoła: W wiosennym wybiegu Twoje zwierzęta będą cieszyć się świeżymi liśćmi i pąkami. A nawet jest tam bulgoczący strumień!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Ogrodzenie przybrzeżne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Świeże powietrze i morska bryza! Wiele zwierząt czuje się bardzo komfortowo w strefach przybrzeżnych – szum oceanu i skaliste klify tworzą idylliczne otoczenie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Obudowa z grzybami magicznymi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Zaoferuj swoim gościom tętniący życiem świat pełen fantazji. Z każdym poziomem ten grzyb będzie rósł w górę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Kraina Cukru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Możesz leniuchować cały dzień w krainie pełnej waty cukrowej i pianek. Perłowe dekoracje i kandyzowane owoce sprawią, że ten bieg będzie jeszcze słodszy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Padok samby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Kolorowe domy i graffiti zdobią brazylijskie miasta. W tym wybiegu Twoje zwierzęta będą otoczone budynkami mieszkalnymi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Las deszczowy Amazonii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Las deszczowy Amazonii dominuje nad znaczną częścią Brazylii. Twoje zwierzęta mogą kąpać się w Amazonii wśród tropikalnej roślinności. Ciii! Mówią, że jest tam wiele nieodkrytych zwierząt. Jakież to ekscytujące!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Łąka piknikowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Koc, talerze, szklanki... to podstawowe wyposażenie kosza piknikowego. Wybierz się na łąkę piknikową i delektuj się urodzinową przekąską na łonie natury!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Godzina Duchów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Wybiła godzina dwunasta i z katakumb wyłaniają się duchy, aby straszyć okolicę.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Krajobraz śnieżny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Świeżo spadły śnieg i mały domek w oddali tworzą piękny zimowy krajobraz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawajskie mieszkanie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Odrobina Południowego Pacyfiku z palmami i białymi plażami. Wyślij swoje zwierzaki na romantyczną wycieczkę do raju: z szumem fal i dekoracyjnymi girlandami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karol Karol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu to święte miejsce dla tubylców, co w tłumaczeniu oznacza „okrągłe skały”. Powszechnie nazywane są „jajami diabła”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Bijąca wierzba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Gałęzie wierzby płaczącej zwisają w bladym świetle księżyca w upiorne noce. Młodzi czarodzieje kryją się w tajemniczych jaskiniach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Awaryjne lądowanie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Sanie Świętego Mikołaja wylądowały twardo w śniegu, ale wasze zwierzęta już nie mogą się doczekać prezentów, które zostały rozrzucone dookoła. Hura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Miejsce miłości]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[W tym uroczym stawie zawsze unosi się miłość. To idealne miejsce, by Twoje pupile mogły się tulić i podziwiać zachód słońca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Mała masa lodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... zimno! Miłośnicy lodu poczują się tu jak w domu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Duży zbiornik na wodę]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Chodźmy popływać! Tutaj Twoje wodne zwierzęta znajdą mnóstwo miejsca do pływania, nurkowania i pluskania się!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Ogród Wielkanocny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[W tym wiosennym wybiegu jest mnóstwo miejsca na ukrycie pisanek, a Twoje zwierzęta będą się świetnie bawić, szukając ich.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Mały zbiornik na wodę]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Idealne siedlisko dla mniejszych ryb. Zwiedzający mogą spodziewać się prawdziwego widowiska.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Średni zbiornik na wodę]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plusk, plusk! Twoje wodne zwierzęta będą się świetnie bawić, pływając w tym akwarium.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Średniej wielkości masa lodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Szybko, załóż kolejny sweter! Twoje zwierzęta mogą spodziewać się temperatur poniżej zera w tym zamarzniętym środowisku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Ogromna masa lodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Przygotuj się na zimno! Zwierzęta uwielbiające temperatury poniżej zera będą wdzięczne za ten lodowy raj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Mała zatoka piratów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Twoje ryby pokochają pływanie w tej zatoce! Jakie skarby mogą się tu kryć?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Średnia zatoka piratów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[W tej zatoce jest wystarczająco dużo miejsca dla ryb o wszelkich kształtach i rozmiarach!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Duża zatoka piratów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Na dnie tej zatoki z pewnością kryje się piracki skarb! Twoje zwierzęta mogą go odkryć!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Mały czołg ekspedycyjny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Spakuj sprzęt i przygotuj się na nurkowanie w głębinach. Znalazłeś coś? Pospiesz się! Bo zwierzęta cię wyprzedzą!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Mała rafa koralowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Spójrz na te żywe kolory rafy koralowej! To egzotyczne środowisko jest idealne dla tropikalnych ryb!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Średnia rafa koralowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Ta tropikalna rafa jest pełna koralowców w najróżniejszych kolorach i rozmiarach! Każde zwierzę znajdzie tu szczęśliwy dom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Wielka Rafa Koralowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Ta rafa koralowa tętni życiem i oferuje mnóstwo miejsca dla wszystkich zwierząt wodnych. Zobacz, jak się bawią!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Mała wyspa karaibska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Słońce i woda – idealne połączenie. Twoje zwierzęta pokochają ten letni wypoczynek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Centralna wyspa karaibska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nie ma nic lepszego niż spacer po białym piasku w cieniu palm. Twoje zwierzęta pokochają tę wyspę!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Duża wyspa karaibska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Nie uda ci się zabrać zwierząt z tej wyspy! A może spakuj się i wyprowadź!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Średni strumień Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Połóż się w hamaku, napij się soku z mango i ciesz się w pełni urokami Zatoki Tiki. Nie ma lepszego sposobu na relaks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Średni czołg ekspedycyjny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Twoi goście będą ciekawi, co wydobędziesz z tego zbiornika! Twoje zwierzęta również będą się świetnie bawić, pływając wśród maszyn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Duży zbiornik ekspedycyjny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Ten zbiornik jest tak duży, że zmieściłby się w nim Titanic! Twoje największe zwierzęta i ryby również będą miały mnóstwo miejsca do eksploracji szczelin i pęknięć.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Mały potok Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Żywe kolory i czysta woda przyciągną nie tylko różne gatunki ryb i zwierząt, ale także nowych gości!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Duży strumień Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Zrelaksuj się w tropikalnym otoczeniu, ciesz się spokojem i obserwuj zwierzęta pluskające się w wodzie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelarstwo kolejowe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Twoje zwierzęta będą zachwycone wspinaczką po tym pociągu i kolejce! Nie zapomnij zabrać gości na przejażdżkę!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Jaskinia pająka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Czy jesteś na tyle odważny, żeby wejść do tej ciemnej jaskini? Nie martw się. Pająk, który tam mieszka, jest bardzo przyjazny i po prostu chce cię przytulić.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Biegun Północny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Odwiedź dom Świętego Mikołaja na Biegunie Północnym! Twoje zwierzęta będą się świetnie bawić, lepiąc bałwany i tworząc anioły na śniegu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantyczny zbiornik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Nawet ryby pragną miłości! Umieść ten romantyczny zbiornik w Podwodnym Świecie i spraw radość swoim wodnym stworzeniom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruiny świątyni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Udaj się do tropikalnego lasu deszczowego w Kambodży i usiądź pod drzewem tetramelowym. Jeśli będziesz miał szczęście, możesz nawet zobaczyć niedźwiedzia malajskiego.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Ogród wiosenny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Wiosna już tuż-tuż! Załóż buty, chwyć konewkę i zajmij się ogrodem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Eleganckie siedlisko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Podaruj swoim zwierzętom to luksusowe siedlisko. Zobaczysz, jak je pokochają!]]></item>
  </category>
</language>
