<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Sprzedaż pasz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Karmienie dozwolone! Ale tylko przy odpowiednim karmieniu. Zamiast czekolady i innych słodyczy, znajdziesz u nas zdrową karmę dla każdego zwierzęcia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stoisko z frytkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Frytki, kiełbasa i grillowany kurczak? Pycha! Już sam zapach sprawia, że ​​gościom cieknie ślinka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Zabawki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Każdy chce mieć pamiątkę z zoo. Urocze pluszaki z automatu to prawdziwy hit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Napoje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Cola, piwo czy kawa? Czasem trzeba się odświeżyć!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Stoisko z hot dogami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Przyszedłem tu po hot doga! Najlepiej smakuje prosto z pieca. Budka z hot dogami to prawdziwa kopalnia złota.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Lody]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Mniam, mniam! Dzieciaki uwielbiają lody. Nie można obejść się bez lodów w zoo, one po prostu tam są!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Stoją balony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Kolorowe balony i mnóstwo drobiazgów zwiększą liczbę odwiedzających Twoje zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Herbaciarnia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Herbaciarnia to oaza spokoju w Twoim zoo. Odwiedzający ją zapominają o zgiełku i pośpiechu dnia codziennego.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Każdy czasem musi się wysikać! Toalety to Twoja wizytówka: dbaj o ich czystość, aby odwiedzający mieli dobre wrażenie o Twoim zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luksusowa toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luksusowe toalety z wyściełanymi siedziskami? Goście to doceniają i chętnie płacą za ten luksus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Zbiornik na wodę]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Upewnij się, że masz wystarczająco dużo wody, aby Twoje zwierzęta zawsze miały co pić. I od czasu do czasu je myj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Stodoła]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Przechowuj paszę w oborze, aby zachowała świeżość na dłużej. Upewnij się, że zawsze masz wystarczająco dużo jedzenia dla zwierząt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Jak w prawdziwej włoskiej pizzerii! Ta pizza pachnie wyjątkowo pysznie i z pewnością przyciągnie głodnych gości do Twojego zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Naleśniki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Cienkie naleśniki z nutellą lub dżemem! A prawdziwi smakosze zamówią naleśniki z truskawkami i bitą śmietaną. A może wolisz naleśniki wytrawne? Może z serem i szynką, to też świetne połączenie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Kiosk CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Ten specjalny i ekskluzywny kiosk, który otrzymasz tylko za pomocą kodu bonusowego, zatroszczy się o szeroki wybór czasopism w Twoim zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerykański bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Szafa grająca, koktajle mleczne, steki i burgery: amerykański bar przeniesie atmosferę lat 50. do Twojego zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Kiełbaski na szpikulcu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Lubisz amerykańskie kiełbaski w cieście? Kup je do swojego zoo! Jak tylko ich spróbujesz, musisz je mieć!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Wyroby cukiernicze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Poproszę o bitą śmietanę! Filiżanka gorącej kawy i pyszny deser to po prostu część prawdziwej podróży.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Kiosk z audioprzewodnikami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Twoja publiczność chce prawdziwej rozrywki. Dzięki audioprzewodnikowi dostaną informacje o Twoich zwierzętach prosto do ucha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Grupa zoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Masz ochotę na dobrą zabawę? Ten wysokiej jakości zespół muzyczny to idealny wybór na koncert w zoo. Widzowie go uwielbiają i chętnie coś dorzucą: zespół da Ci 1 zoodolara dziennie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Bar grillowy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Twoi goście od czasu do czasu potrzebują dobrego kawałka mięsa. Dotyczy to również Twoich zwierzęcych przyjaciół: dobre mięso z dobrej hodowli smakuje wyśmienicie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Domek z piernika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Nie tylko Jaś i Małgosia lubią piernikowe domki, Twoi goście również je lubią. Poczekaj, zaraz będą ucztować na ścianach i kominie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Prażone migdały]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Gorące, słodkie i naprawdę pyszne: prażone migdały i ciepłe kasztany rozgrzeją Twoich gości zimą.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Stoisko z ponczem owocowym]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Gorący poncz owocowy w mroźną pogodę – to jest super! Ustaw stoisko z ponczem w swoim zoo, a wkrótce będą wokół niego stały tłumy zwiedzających! Co za świetna okazja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Sklep z pamiątkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Co? Byłeś w zoo i nie kupiłeś żadnych pamiątek dla swoich bliskich? W sklepie z pamiątkami znajdziesz pluszaki, gumowe kaczki itp.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Wata cukrowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[To jest coś! Bardzo lepka, miękka wata na drewnie!\nJest kolejka po tę watę cukrową! Smakuje wyśmienicie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Bar mleczny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Mleko orzeźwi i doda energii odwiedzającym! Te koktajle mleczne są zdrowe i znane daleko poza bramami Twojego zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Prażona kukurydza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Na słodko czy na słono? Byleby to był pyszny popcorn! Wszyscy smakosze będą zachwyceni! Ale uważajcie na ciekawskie gołębie...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Wieża widokowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoj! Pozdrowienia z góry! Ta wieża widokowa jest naprawdę genialna! Z niej najlepiej widać wszystkie wybiegi. Całe zoo leży u stóp zwiedzającego. Więcej lornetek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Cudowne balony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hura! To będzie prawdziwa przyjemność! Zdobądź nowy pasek narzędzi od ZooMumba, zgarnij swój dzienny bonus i zachwyć swoich gości radosnym stoiskiem z balonami. A co najlepsze: zdobędziesz więcej punktów zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Balon ze słodyczami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lizaki, gumy do żucia, lizaki, węże lukrecjowe... to raj na ziemi dla wszystkich łasuchów! A czymże byłoby zoo bez kuli pełnej słodyczy?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Jazda Formułą 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Do przodu i do tyłu – to jest fajne! Po przejażdżce czerwonym samochodem wszyscy odwiedzający zoo czują się jak zawodowcy Formuły 1. Brum, brum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Studnia życzeń]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Opis studni życzeń]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Stoisko z sokiem dyniowym]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Sok z dyni: napój wzmacniający dla czarownic i czarodziejów z całego świata. Hmmm... to jest dobre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Kocioł Czarownicy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Jesienne dni będą ciemniejsze i chłodniejsze. Co bardziej rozgrzeje serca i dłonie odwiedzających Twoją wycieczkę do zoo niż kubek zupy dyniowej?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Stoisko z kakao]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Twoje zwierzęta utrzymują ciepło zimą dzięki swojemu miękkiemu futerku. My pomagamy Twoim gościom w inny sposób: gorącym kakao i bitą śmietaną! Pycha...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Stoisko z sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Smaczne, zdrowe i lekkie: Nie tylko pingwiny lubią surową rybę. Twoi goście wiedzą również, jak smakują japońskie przysmaki, takie jak maki, nigiri i sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australijski outback - sklep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Podążaj za kangurem do sklepu na australijskim pustkowiu lub dodaj go do swojego zoo. Twój dyrektor będzie miał mnóstwo zoogrosów!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Stoisko z preclami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Musisz zatrzymać się na chwilę przy tym stoisku z preclami. Piekarz Zenzi mówi, że najlepsze precle są ciepłe i posypane odrobiną grubej soli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karaibski bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Odrobina karaibskiej elegancji w Twoim zoo! Bar Karaibski serwuje pyszne przekąski i koktajle w tropikalnej atmosferze. Masz ochotę na koktajl ZooMumba Sunrise czy Piña ZooMumba? Oczywiście bez alkoholu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Stoisko meksykańskie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Pikantne, ale bardzo dobre: ​​Taco z nadzieniem jest zawsze sycące i podawane z mięsnym lub warzywnym nadzieniem. Smaczne i zdrowe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Śluzowaty rożek śnieżny - batonik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Siorb, siorb, siorb. Oślizgłe drinki, które ugaszą pragnienie. Mogą smakować dziwnie, ale poza tym są świetne! Tajemnicze, oślizgłe, lodowate koktajle dla Twoich gości.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Stoisko z pączkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Tyle kolorowych pączków! Każdy odwiedzający ma swój ulubiony kolor – pączki niebieskie, zielone lub różowe – wszyscy je uwielbiają!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Stoisko z fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Pycha! Gorący, rozpływający się ser rozgrzeje Cię w te zimne pory roku. W ofercie znajdziesz sery twarde, miękkie, nieszczelne, śmierdzące lub pleśniowe – każdy znajdzie coś dla siebie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Rosyjski sklep z lalkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Ile z tych lalek zmieści się razem? Świetna zabawka i pamiątka zapakowana w jednym kawałku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Cukierkowe jabłka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Słodkie, lepkie... i przepyszne. Jabłka smakują szczególnie dobrze obtoczone w cukrze. I mają mnóstwo witamin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Stoisko z koszulkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Tutaj możesz kupić koszulki z dowolnym wzorem. Niezależnie od tego, czy jest to logo zoo, czy nadruk Twojego ulubionego zwierzęcia. Te koszulki to świetny sposób na upamiętnienie dnia spędzonego w zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stojak na dziurkacz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Idealny dodatek na każdy jarmark bożonarodzeniowy: stoisko z ponczem. Podaj gościom na rozgrzanie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indyjska bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Masz ochotę na coś bardziej wyrazistego? Pyszne indyjskie curry z pysznym ryżem przeniesie Twoich gości do świata kuchni indyjskiej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Studio fotograficzne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Wiosenna wycieczka do zoo powinna zostać uwieczniona radosnym, rodzinnym zdjęciem. Uśmiechnij się, proszę!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Stoisko z churrosami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Chrupiące churros dla każdego! Ten deser, pochodzący pierwotnie z Hiszpanii, podawany jest posypany cukrem lub zanurzony w gorącej czekoladzie. W każdym razie, Twoje kubki smakowe będą zachwycone!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Publiczna toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Nareszcie! Luksus na każdym kroku! Ta nowoczesna toaleta publiczna jest higieniczna i przyjemna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Stoisko z goframi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Świeże gofry, świeże gofry! Wybierz, co chcesz – z wiśniami, czekoladą lub lodami. Pyszne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Stoisko z grillem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Prosto z grilla - delektuj się pysznymi przysmakami przez cały rok, serwowanymi przez mistrza grilla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Jazda na kucykach]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hej! Chwyć lejce i ruszaj naprzód! Odwiedzający zoo będą się świetnie bawić na grzbietach tych uroczych kucyków! Hura!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Stoisko z truskawkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Sezon na truskawki już niedługo! Nic nie przebije słodkich, soczystych truskawek! Można je jeść na cieście, z lodami albo po prostu tak. Można też jeść zdrowo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Kwiaciarz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Odwiedzający zoo uwielbiają te piękne kompozycje kwiatowe! Kupują bukiety dla swoich ulubionych zwierząt. Mam nadzieję, że zwierzęta nie pomylą ich z przekąskami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Stoisko z makaronikami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Te kolorowe, piankowe smakołyki nie są łatwe w upieczeniu. Ale smakują wyśmienicie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Francuska kawiarnia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Ojej, là là! Francuzi piją kawę na stojąco. Goście mogą również delektować się croissantem i kawą z mlekiem! Smacznego!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Stoisko z małżami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Małże, przegrzebki, ostrygi - podawane jako danie główne lub w prawdziwej francuskiej zupie bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Stoisko z prezentami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[W ZooMumba wszyscy świętujemy urodziny! Ty, Twoje zwierzęta, nasi pomocnicy... Każdy, kto potrzebuje prezentu, może go u nas wybrać!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Kuchnia gulaszowa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Węgrzy uwielbiają tradycyjny gulasz. Idealny posiłek podczas wizyty w zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Producent koszyków]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Tradycyjny wiklinowy kosz to idealna pamiątka z wizyty w zoo. Węgrzy znają się na rękodziele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Latający Holender]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Według jednej z legend, kapitan statku widmo o nazwie Latający Holender przepłynął siedem mórz. W Halloween odwiedzi twoje zoo, żeby sprzedawać kanapki z rybą. Pycha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bar Krwawa Mary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Krwawy sok pomidorowy i przyprawy - Bloody Mary Bar ma idealną przekąskę dla wampirów i podobnych im gości. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Bar z kanapkami z indykiem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Po wielkiej uczcie z okazji Święta Dziękczynienia zostało mnóstwo jedzenia. A może kanapka z indykiem? Mniam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Stoisko z szarlotkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerykańskie ciasto jabłkowe to klasyka! Szczypta cynamonu i ciasto francuskie. Nie ma nic lepszego! Słodkie jabłkowe nadzienie to idealna przekąska na zimowe miesiące. Nie zapomnij o lodach waniliowych!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Poznaj Świętego Mikołaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[To marzenie! Spotkaj się ze Świętym Mikołajem osobiście i przekaż mu swoje świąteczne życzenia! Patrz, mały pingwinek wskoczył mu na kolana. Kto wie, czy był grzeczny przez cały rok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Stoisko ze słodyczami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Ten cukierek pochodzi z Holandii i zazwyczaj przedstawia wiatraki lub domy wiejskie. Czasami można na nim znaleźć wizerunki św. Mikołaja. Smaczny i edukacyjny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Stojak na baklav]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Ten słodki deser zawiera migdały, orzechy włoskie, pistacje, cynamon, goździki, a czasem wodę różaną i kardamon. Często podaje się go z mocną kawą mokka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Rynek przypraw]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, pachnie pysznie! Kolendra, kardamon, kmin rzymski, anyż i oczywiście drogi szafran to must-have w każdym orientalnym sklepie. Połączenie ma znaczenie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Pluszowe zwierzęta stoją]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Większość zwierząt w zoo jest bardzo kudłata i niebezpieczna. Ale każdy zwiedzający może zabrać do domu pluszaka. Są takie urocze!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Stoisko z czekoladą]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Jaki jest klucz do szczęścia? Czekolada! Bombonierka to prawdziwa uczta. Dzięki niej od razu zdobędziesz serca. Chcesz spróbować?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Świątynia Zdrowia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Zrelaksuj się w zoo - kąpiele, masaże i zabiegi pielęgnacyjne w świątyni zdrowia gwarantują pełny relaks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stoisko z jajkami wielkanocnymi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Gdy wiosną pojawiają się pierwsze kwiaty, wielkanocne zajączki chowają kolorowe jajka. Na szczęście oferują fajną usługę, dzięki której nie musisz ich samodzielnie farbować – stoisko z pisankami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Stoisko z sokiem marchwiowym]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Lubisz marchewki? Starte, wyciskane, kruszone czy całe – marchewki zawierają dużo witaminy B i są dobre dla oczu. Tylko osoby z bystrym wzrokiem znajdą kolorowe pisanki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Grill churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Podobnie jak wiele zwierząt w Twoim zoo, odwiedzający uwielbiają mięso. Ale uważaj, bo gdy mięso skwierczy na grillu, zapach unosi się ku wszystkim drapieżnikom w zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Stojak na kulki serowe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Chrupiące na zewnątrz i roztopiony ser w środku. Mmmmm, te typowe brazylijskie kulki serowe najlepiej smakują z sosem ze świeżych ziół.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Sprzedawca balonów]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 czerwonych balonów i wszystkie inne możliwe kolory. Jeśli kupisz ich wystarczająco dużo, będziesz mógł unosić się nad swoim zoo! Co za widok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slimy Punch Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Widow's Kiss, Bloody Mary, Zombie Punch czy Hocus Pocus Punch – co to takiego? To obleśne poncze prosto z obleśnego baru!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Lista życzeń - szopka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Czego pragną Twoi goście na święta? Mogą wpisać swoje życzenia świąteczne w tym stoisku. Czy się spełnią?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Fabryka słodyczy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Wszyscy marzą o słodyczach na Boże Narodzenie. Fabryka Słodyczy idealnie nadaje się na te okazje. Teraz nie zabraknie Ci słodyczy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Blokada serca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Teraz Twoi goście mogą symbolicznie przypieczętować swoją miłość w tym zamku. Nie zapomnij o inicjałach!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Stoisko z makaronem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Zupa ramen pochodzi z Chin, ale jest popularna również w Japonii i Korei. Ta zupa jest pyszna z wodorostami nori, kurczakiem, warzywami lub rybą.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Chata Didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Tradycyjny instrument muzyczny australijskich Aborygenów wyczaruje egzotyczne dźwięki w Twoim zoo. Zazwyczaj jest wykonany z pnia eukaliptusa wydrążonego przez termity. Prawdziwy, naturalny produkt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Stoisko Pawłowej]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[To pyszne ciasto musowe wypełnione jest lodami i bitą śmietaną. Jest lekkie i puszyste, ale wysokokaloryczne. Nazwa pochodzi od imienia rosyjskiej baletnicy Anny Pawłowej. To również danie narodowe Australii!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Stoisko z mandragorą]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Magiczna mandragora potrafi odczarować i przywrócić przeklęte stworzenia do ich pierwotnej postaci. Ale uważaj: kiedy ją wyrwiesz, wyda okropny dźwięk, który może być śmiertelny! Załóż słuchawki!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Stoją magiczne różdżki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Trzy czarne koty! Magiczna różdżka, która pozwoli ci wyczarować sekretne życzenia i nie tylko. Naucz się jej poprawnie używać, a wkrótce będziesz wyczarowywać królika z kapelusza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Stoisko ze słodyczami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Pieczcie, pieczcie! W Adwencie tradycyjnie piecze się ciasteczka, więc do dzieła! Pyszne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Dekoracje świąteczne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Kiedy choinka jest udekorowana pięknymi ozdobami, to jasne, że nadeszły święta Bożego Narodzenia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Przytul się do swojej ukochanej w tej kabinie i zrób sobie zdjęcie! Goście mogą zrobić sobie spontaniczne selfie swojego życia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Stan Madame Starzy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Co przyniesie Ci przyszłość? Miłość? Nowa praca? Słynna wróżka Madame Starza zdradzi Ci wszystkie sekrety.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Gniazdo kurczaka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Odwiedzający mogą kupić nie tylko jajka wielkanocne, ale także inne produkty związane z kurczakami, które mogą przekazać swoim bliskim.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Pieczony warkocz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Upiecz swój wielkanocny warkocz! Twoi goście mogą kupić bułki z całego świata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Przysmaki z ryb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[W tym wyjątkowym sklepie odwiedzający mogą kupić karmę dla ryb w stawie. Tylko nie pozwól im się za bardzo utuczyć!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Ryba z frytkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Poczęstunek dla gości! Nie ma nic lepszego niż tradycyjna ryba z frytkami polana octem winnym i zawinięta w papier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Napoje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Świeże napoje dla każdego – gazowane, niegazowane czy zdrowe smoothie. Twoi goście z pewnością wybiorą.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Na dnie morza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Pamiątki z Podwodnego Świata dla każdego! Olbrzymi brelok z krakenem, pluszowy kraken lub gigantyczna gumka w kształcie kaszalota – każdy znajdzie tu idealny prezent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Studnia życzeń]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Pomyśl życzenie! Twoje życzenia się spełnią – przynajmniej te, które można spełnić w zoogroszach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stoisko z pluszakami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Pluszowe wieloryby, pluszowe krakaty, a nawet pluszowe krakeny! Zdobądź urocze pluszowe zabawki z Underwater World tutaj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Latarnia morska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Twoi goście pokochają tę wyjątkową latarnię morską.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Tradycyjna karuzela]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Kto potrzebuje pluszaków ze strzelnicy? Twoi mali goście pokochają jazdę na tej starej karuzeli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Kołysząca się łódź]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Przytul się do swojej drugiej połówki i baw się dobrze. Nie zachoruj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Żeberka dinozaura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Rozkoszuj się tradycyjnie pieczonymi żeberkami z epoki kamienia łupanego!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Bursztynowe sny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Co kryje się w kawałku bursztynu? Kto wie? Może uda Ci się stworzyć własny park dinozaurów!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Czekolada-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Rozgrzej się pyszną czekoladą w tym sklepie z czekoladą!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Kasztanowy Ekspres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Najlepsze pieczone kasztany w całym zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Herbata z żółwia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Delektuj się pysznymi, egzotycznymi i ziołowymi herbatami w tej tropikalnej herbaciarni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Ryba z frytkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Na pewno ci się spodoba. Dodaj sól, ketchup, ocet albo po prostu zawiń w papier i nie dodawaj niczego.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stoisko z sokiem z trzciny cukrowej]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[W upalny dzień w Kambodży nie ma nic lepszego niż sok z trzciny cukrowej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stoisko z amokiem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Rozpędź się! To tradycyjne kambodżańskie danie to curry gotowane na parze w liściach bananowca. Przyrządza się je z rybą, mięsem lub tofu – na pewno ci posmakuje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Specjalne smakołyki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Chcesz zaprzyjaźnić się ze zwierzętami w zoo? Zgarnij te wyjątkowe smakołyki. Ale uważaj, będą chciały więcej!]]></item>
  </category>
</language>
