<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papuga]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Niektóre papugi są znane z tego, że są bardzo gadatliwe. Niektóre z nich mówią nawet pełnymi zdaniami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flaming]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingi nie pływają po jeziorach jak kaczki. Lubią jednak zanurzać swoje długie nogi w wodzie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Co łączy zebry i płatki śniegu? Paski na ciele każdej zebry tworzą niepowtarzalny wzór. Podobnie jak płatki śniegu, nie ma dwóch takich samych zebr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pingwin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Pingwiny są ptakami morskimi, chociaż nie potrafią latać.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Kangur]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kangury żyją w Australii i pokonują stepy z prędkością dochodzącą do 50 km/h.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Nosorożec]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Mimo imponującego wyglądu, nosorożce są spokojnymi i płochliwymi zwierzętami. Ale to się zmienia, gdy czują się zagrożone – gdy się ruszą, stają się niepowstrzymaną lawiną!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Szympans]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Szympansy uwielbiają wspinać się na drzewa, ale lubią też łapać rzeczy, które z nich spadają.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Lew]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Lwy są drugimi co do wielkości kotowatymi na świecie po tygrysach.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Hipopotam]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Mimo że hipopotam waży tyle, co mała ciężarówka, bo aż 4,5 tony, woli spędzać dzień na nicnierobieniu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Żyrafa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Dzięki długim szyjom żyrafy mogą sięgać wysoko położonych wierzchołków drzew. Najbardziej lubią akacje.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Słoń]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Słoń podczas picia pobiera do trąby od ośmiu do dziesięciu litrów wody.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Panda wielka to czarno-biały niedźwiedź pochodzący z Chin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Zając]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Zające żyją w różnych rejonach – od pustyń, przez lasy, po zimne regiony polarne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Żółw olbrzymi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Żółwie lądowe i żółwie morskie to gady. Najczęściej żyją w pobliżu lub w wodzie. Największe żółwie to żółwie wodne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamy znane są ze swojej życzliwości i łagodnego usposobienia. Uwielbiają ludzi i są bardzo ciekawskie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Niedźwiedzie koala są torbaczami, więc nie są niedźwiedziami w prawdziwym tego słowa znaczeniu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Wilk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Wilki żyją w watahach i mają swoje własne, stałe tereny łowieckie. Zanim ludzie zaczęli polować na wilki, były one najpowszechniejszym drapieżnikiem na świecie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Renifer]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Renifery, w Ameryce Północnej znane również jako karibu, należą do najdalej na północ wysuniętych dużych ssaków.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Biały gołąb]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Biała gołębica jest symbolem pokoju.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Paw]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Pawie to imponujące, egzotyczne ptaki. Żyją swobodnie w wielu ogrodach zoologicznych i parkach.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Gigantyczny skorpion]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Ten gatunek skorpiona jest aktywny głównie nocą. Jest drapieżnikiem, który lubi atakować swoje ofiary z zasadzki. Używa jednak jadu tylko wtedy, gdy nie uda mu się złapać ofiary pazurami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Aligator]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Aligatory należą do rodziny krokodyli. Są nieco spokojniejsze od samych krokodyli. Nie oznacza to jednak, że nie potrafią zaatakować znienacka. Ich ulubionym miejscem jest błotniste, nasłonecznione równiny.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Ryś]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Ryś ma duże łapy, co zapobiega jego upadkom w śnieg zimą.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukany słyną z długich i jaskrawo ubarwionych dziobów. Żyją w lasach deszczowych strefy subtropikalnej i tropikalnej.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Smok z Komodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Młode osobniki są świetnymi wspinaczami: żerują na drzewach, chowają się wysoko w koronach i wygrzewają się w słońcu. Z wiekiem stają się większe i trzymają się coraz bliżej ziemi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Lori wolnolotne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Nie tak szybko! Powolna wspinaczka to dyscyplina olimpijska dla lorisów. Baaardzo wolno porusza się krok po kroku.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Grabie]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Sępy to bardzo płochliwe zwierzęta, które żyją w dużych norach, które same budują.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Osioł]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Yaaaaa!! Pod wpływem presji osioł zatrzymuje się i nie rusza ani razu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Orzeł]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Dzięki swoim szerokim skrzydłom ten drapieżny ptak jest imponującym myśliwym, który majestatycznie szybuje w powietrzu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguar żyje w Ameryce Południowej i Środkowej, ale jego zasięg występowania był kiedyś znacznie większy. To mile widziany, egzotyczny widok w Twoim zoo, który z pewnością ucieszy odwiedzających.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Koliber]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibry to najmniejsze ptaki na świecie. Niczym małe wróżki, latają w powietrzu i używają długich języków do wysysania nektaru z kwiatów.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Dziobak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Ssak, ptak i gad w jednym: jako ssak jajonośny dziobak zaskakuje zarówno naukowców, jak i miłośników zwierząt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Mrówkojad]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Dzięki długiemu pyskowi mrówkojad jest specjalistą w łapaniu owadów – używa długiego języka, aby dotrzeć nawet do najgłębszych kryjówek.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Legwan zielony]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Te jaszczurki uwielbiają wygrzewać się na słońcu w grupach! Przy najmniejszym znaku zagrożenia potrafią wtopić się w otoczenie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandryl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Charakterystyczne ubarwienie twarzy samca jest sygnałem przywództwa w grupie mandryli. Im głośniejszy odgłos, tym bardziej charakterystyczne ubarwienie twarzy.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Kruk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Kruki to bardzo inteligentne zwierzęta, symbolizujące mądrość i inteligencję.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantula]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Ten przerażający pnącze jest bardzo owłosione. Jest też niezwykle jadowite; trzymaj się od niego z daleka!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Maskonury]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Te małe stworzonka powszechnie spotyka się na północnym wybrzeżu Atlantyku. Ich odgłos to głośny warkot, przypominający stłumiony dźwięk piły łańcuchowej.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Wiewiórka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Wiewiórki często nie mogą znaleźć drogi powrotnej do zrabowanych skarbów, przyczyniając się w ten sposób do ochrony lasu. Dlaczego? Ponieważ orzechy zaczynają kiełkować!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Lis polarny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Lisy polarne żyją w grupach rodzinnych, a pary pozostają razem na całe życie. Rozmnażają się w norach, które czasami posiadają skomplikowane systemy tuneli.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Foka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Foki są świetnymi nurkami, mimo że muszą wynurzać się na powierzchnię, aby zaczerpnąć powietrza. Ich ciała w kształcie torpedy pozwalają im z łatwością przebijać się przez wodę.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kinkażu to zwierzę nocne, które w dzień śpi zwinięte w dziupli. Jego oczy są bardzo wrażliwe na światło, dlatego zakrywa je łapami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Fretka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Fretki są prawdopodobnie potomkami tchórza. Nie wiadomo, czy pochodzi on pierwotnie z Europy, czy z Ameryki Północnej.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margaj spędza większość czasu w koronach drzew i rzadko można go zobaczyć na ziemi. Można go spotkać podczas polowania.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Bocian]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Wysoko w swoich gniazdach bociany mają doskonały widok na okolicę. Po zbudowaniu gniazda mieszkają tam ze swoimi młodymi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Emu nie potrafi latać, ale ma długie nogi, które pozwalają mu szybko uciekać. Dorasta do dwóch metrów wysokości, co pomaga mu chronić się przed drapieżnikami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Migracja gnu to jedna z najsłynniejszych form migracji zwierząt. Gnu szukają pożywienia w rezerwacie Masai Mara, ale obszar ten zamieszkują również krokodyle.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Szakal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Te zwinne biegacze to dzikie psy. Są monogamiczne, co oznacza, że ​​łączą się w pary na całe życie z jednym partnerem.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Mrówkojad pierścieniowaty]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Mrówkojad wykorzystuje swój spiczasty pysk i wyostrzony węch do zdobywania pożywienia, przemieszczając się od jednego gniazda termitów do drugiego.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Sokół]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Sokoły polują na ofiary w locie. Potrafią śledzić je z powietrza na duże odległości.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Marmozeta białobroda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[Na wolności małpy te żyją w dużych grupach, przy czym rozmnażać się mogą tylko dominujące samice.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Dzikie mustangi były powszechnie wykorzystywane przez odważnych kowbojów i Indian.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Po wykluciu pisklęta kiwi wyglądają jak miniaturowe wersje swoich rodziców. Są stosunkowo ruchliwe i dojrzałe, a nocą potrafią samodzielnie opuścić gniazdo.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Motyl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Motyle mają piękne czułki, których używają do wyczuwania zapachu, smaku, temperatury, a czasem nawet dotyku.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Wydra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Wydry żyją w pobliżu wody, ale żyją również na lądzie. Są ekspertami w nurkowaniu i potrafią wstrzymać oddech pod wodą nawet na 8 minut.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Kret]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Niektórzy uważają, że słowo „kret” pochodzi z Krety. Ale to błąd!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Szkockie bydło wyżynne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Ta wytrzymała rasa pochodzi ze Szkocji i Hebrydów. Ich długa, kudłata sierść chroni je przed wiatrem. Wow!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dront]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[To sensacja! Chociaż ten ptak wyginął wieki temu, dodo wrócił do zoo! Ale uważaj, bo szybko tyje. Nie przekarmiaj go!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Sęp]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Kiedy sępy latają w kółko, oznacza to, że czekają na padlinę martwego zwierzęcia. Sępy to najsłynniejsi padlinożercy!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Brodaty smok]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Te australijskie jaszczurki występują na większości kontynentu. Żyją na drzewach i krzewach, wygrzewając się w pustynnym słońcu lub chowając się w krzakach.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Łuskowiec]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Łuskowce to zwierzęta nocne, żyjące na ziemi lub na drzewach. Uwielbiają owady i potrafią zamknąć uszy i nos, gdy włożą nos do gniazda owada.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Muflon]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Stada muflonów rzadko zmieniają swoje terytoria. A jeśli już, to wędrują jedno po drugim w długiej linii.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Mangalica, znana również jako „świnia wełniana”, to rasa świni pochodząca z Węgier. Była bardzo popularna w latach 1890–1950. Dziś rasa ta jest uważana za rzadką.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli to odważny i zdeterminowany pies. Owczarki węgierskie uwielbiają go za doskonałe umiejętności pasterskie. Jego sierść może lekko śmierdzieć, gdy jest mokra. Fuj!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Kuoka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Kuoki to zwierzęta nocne. W ciągu dnia chowają się w zaroślach. Przystosowały się do życia na wyspie Rottnest, podchodząc do turystów i prosząc o jedzenie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Jastrząb długoogonowy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Ksukol ogoniasty to zwierzę nocne, często zamieszkujące różne części swojego terytorium. Każdy ksukol buduje do 7 gniazd i przemieszcza się między nimi. To włóczęga!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Wilkołak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Jeśli mity są prawdziwe, wilkołak jest pół człowiekiem, pół wilkiem. Budzą strach i nienawiść u ludzi, ale w wielu przypadkach są żałosnymi stworzeniami, skazanymi na wycie do księżyca.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Indyk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Indyki dorastają do 1 metra wysokości. Samce mają piękne pióra, ale samice wyglądają zwyczajnie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Świst]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Świstaki żyją w koloniach i witają się, pocierając nosy. Jeśli w pobliżu pojawi się zagrożenie, zbliżają głowy i głośno gwiżdżą, ostrzegając innych.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Łasica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Łasica jest płochliwa i zazwyczaj aktywna w ciemności. Lubi wpełzać do dziupli, szczelin skalnych lub nor innych zwierząt. Przytula się nawet do starych mysich gniazd. Bardzo sprytna!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Husky]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Husky są zawsze bardzo ciepłe, ponieważ mają dwie warstwy futra. Pod włosem zewnętrznym husky ma miękki podszerstek.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoacyn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoacyny są niezwykle towarzyskie i żyją w dużych grupach. Cieszą się słońcem i deszczem w wysokich koronach drzew. Lubią też rozpościerać skrzydła i cieszyć się życiem. Urocze smrodki!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Na świecie pozostało ich mniej niż 50 000, co czyni te koty gatunkiem zagrożonym. Na szczęście możesz je podziwiać w swoim zoo. Dbaj o nie i pomóż im się rozmnażać!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Choć nie jest to widoczne, koty rasy sfinks nie są nagie. Ich futro jest bardzo miękkie i lekkie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Lis pustynny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Lis pustynny rodzi się z rudawym futrem, ale im jest starszy, tym jaśniejsze się staje. Sierść starych lisów jest prawie biała!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Pantera mglista]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Czy słyszałeś kiedyś mruczenie wielkiego kota? Jeśli tak, to prawdopodobnie był to pantera mglista! Mówi się, że te wielkie koty są spokrewnione z małymi kotami. Ale to tylko plotka. Do tej pory przeprowadzono bardzo niewiele badań, wiemy tylko, że jest płochliwy i żyje na gałęziach drzew.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Ibis czerwonobrzuchy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Ten stadny ptak żyje w dużych grupach liczących kilkaset osobników. Trudno odróżnić samice od samców, ponieważ wyglądają niemal identycznie!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Mops został wyhodowany w Chinach z podobnych ras psów 2000 lat temu. Mops zawsze był uważany za psa cesarskiego i tylko cesarz mógł go głaskać.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Gepard ma na głowie dwa czarne paski, które wyglądają jak „łzy”, biegnące od oczu do pyska.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau-nosed]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Z powodu wylesiania jego naturalnego środowiska kahau stał się gatunkiem zagrożonym.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Owca czarnonosa Wallis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Urocze owce walijskie Black Nose są całe pokryte wełną. Chciałbyś je przytulić i pogłaskać, prawda?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dikdiki są monogamiczne przez całe życie. Pary spędzają razem około dwóch trzecich czasu – jak romantycznie. Czuwają nad sobą z miłością i zawsze ostrzegają się nawzajem, gdy tylko pojawi się jakiekolwiek zagrożenie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Kapibara]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapibary żyją w pobliżu wody. Mają błoniaste stopy i potrafią niemal całkowicie zanurzyć głowę pod wodą, aby uniknąć zauważenia przez drapieżniki.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Felsuma madagaskarska]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Ten ciemnozielony gatunek gekona ma czerwonobrązowy pas, który rozciąga się od nosa do oka i ucha.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Niedźwiedź okularowy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Pysk niedźwiedzia okularowego jest naznaczony białymi lub kremowymi paskami, które biegną od czoła, przez policzki, aż po szyję. Wygląda, jakby nosił okulary, prawda?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Te wesołe, nocne torbacze wniosą wyjątkowy urok australijskiego outbacku wprost do Twojego zoo!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Kazuar południowy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Kazuar południowy nazywany jest także kazuarem hełmiastym ze względu na głowę w kształcie hełmu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Pies grzywiasty]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Pies grzywiasty jest jedynie dalekim krewnym typowego wilka. Obok psa leśnego i fałszywych lisów, pies grzywiasty reprezentuje trzecią linię rodową psów w Ameryce Południowej.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Pełzająca, żarłoczna anakonda przyciągnie uwagę zarówno zwiedzających, jak i innych zwierząt w zoo!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Rybitwa białolica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Puszczyk białolicy to średniej wielkości sowa o pięknych, dużych piórach i białej twarzy obrzeżonej na czarno.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Wiewiórkopodobny wałek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Te wesołe małpki skaczą z drzewa na drzewo. Ich ogony pomagają im utrzymać równowagę. Są jak wiewiórki!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Guziec pustynny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Kto by pomyślał: Guziec zwyczajny ma długą grzywę, która biegnie od szyi przez cały grzbiet. W niebezpieczeństwie grzywa się jeży.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Hiena pręgowana]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Hiena pręgowana ma najdłuższą grzywę ze wszystkich. Jest pokryta paskami, stąd jej nazwa!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Ryś kanadyjski]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Ryś kanadyjski ma długie kępki włosów na uszach. Te kępki to tak naprawdę czarne futro. Czyż nie wyglądają uroczo?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Zimorodek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Zimorodki mają skomplikowany sposób porozumiewania się. Starsze ptaki komunikują się z młodszymi, odpowiadając na ich odgłosy. Głośne dźwięki pikania wypełniają cały las.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Ogon pierścieniowy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Puszysty i puszysty ogon ma czarno-białe paski. Fretka należy do rodziny niedźwiedziowatych i ma niewiele wspólnego z kotami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Modliszka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Owad ten używa przedniej pary odnóży do chwytania ofiary.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Jedwabisty]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Kury jedwabiste nie latają, ponieważ ich pióra nie są połączone i nie tworzą pojedynczego skrzydła.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Makak lwioogonowy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makaki należą do najbardziej zagrożonych naczelnych. Ich populacja jest zagrożona przez stopniowe niszczenie ich siedlisk i unikają kontaktu z ludźmi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Piżmowiec]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Gdziekolwiek są piżmowoły, musi być fala piżmowołów. Ta miękka wełna lata wszędzie, a ptaki na tundrze używają jej do wypychania gniazd.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingo to zwierzęta nocne. W tym czasie polują na swoją ofiarę lub eksplorują okolicę w poszukiwaniu zwierząt tego samego gatunku.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikany są świetnymi lotnikami. Potrafią latać nawet do 24 godzin, pokonując w tym czasie dystans do 500 km.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Wombaty mają najsuchsze odchody spośród wszystkich ssaków, a ich odchody mają kształt sześcianów. Każdego ranka rozrzucają je wokół swojej nory, aby zaznaczyć swoje terytorium.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Nos]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Pysk, broda i szyja są zazwyczaj białe. Ma również bardzo ładny nos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Kormoran\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Poza gniazdami kormorany nie hałasują zbyt głośno. Jednak w koloniach są dość hałaśliwe, konkurując ze sobą głośnymi, gardłowymi okrzykami: chro-chro-chro lub chro-chro-chro-chro.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Ważka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Larwy błyszczyka zielonego rosną w wodzie. Nic dziwnego, że ich domy znajdują się w pobliżu wody.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Oceloty pochodzą z Ameryki Południowej i przypominają miniaturowego lamparta z rysami twarzy kota domowego. Artysta Salvador Dalí miał takiego ocelota jako zwierzę domowe.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Ostrygojad]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Jeśli owce lub inne ostrygojady zbliżą się do piskląt, ostrygojad zacznie głośno piszczeć i gwizdać.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Dziki jak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Dzięki garbowi i lekko pionowemu grzbietowi może poruszać się nawet po trudniejszym terenie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Na świecie żyje 40 gatunków delfinów. Do najbardziej znanych należą delfin butlonosy i orka.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Samiec najpierw wydaje dźwięki, żeby zwrócić na siebie uwagę, a potem prezentuje swoje piękne pióra. Co za piękność!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Mewa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Większość mew żyje w pobliżu wybrzeża i jest przyzwyczajona do silnych wiatrów. Dzięki długim, spiczastym skrzydłom mogą latać przy każdym wietrze i pogodzie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Drabina peleryna]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Krab drabinkowy ma czarne plamki i paski na nosie i pod oczami, co sprawia, że ​​jest prawdziwą pięknością!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Ryjówka słoniowa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun ma doskonały węch i potrafi wyczuć wszystko, co znajdzie się pod jego nosem!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Mangusta pręgowana]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Mangusta pręgowana żywi się głównie owadami, małymi gadami i ptakami. Używa węchu do znajdowania ofiar w ziemi i na drzewach, a następnie chwyta je długimi pazurami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Krab]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Na świecie istnieje około 5000 gatunków krabów, ale 500 z nich, w tym krab pustelnik i krab królewski, nie jest „prawdziwymi krabami”.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Koza kaszmirska]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Na świecie istnieje aż 20 gatunków kóz kaszmirskich. Występują w różnych kolorach i odcieniach. Ale wszystkie są puszyste!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Nietoperz owocożerny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Nietoperze owocożerne to największy gatunek nietoperzy, o rozpiętości skrzydeł dochodzącej do 1,7 metra. Ich głowy mogą osiągać długość do 40 cm.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Kaszalot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Kaszalot ma bardzo charakterystyczny kształt. Jego kwadratowa głowa stanowi aż jedną trzecią jego długości!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromader]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Głównymi cechami dromadera są długa, wygięta szyja, pojedynczy garb oraz długie włosy na szyi, ramionach i garbie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Głuptak niebieskonogi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Niebieski kolor na jego stopach jest spowodowany codziennym spożywaniem pewnego rodzaju świeżych ryb. Im jaśniejsze stopy, tym zdrowszy.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Kudu większy]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Kudu wielki to gatunek antylopy o imponujących spiralnych rogach, charakterystycznych paskach na tułowiu i gęstej brodzie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Skunks plamisty]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Kot cętkowany nazywany jest kotem wschodnim, chociaż nie jest kotem, a torbaczem!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Kałamarnica olbrzymia]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Chociaż na temat ośmiornicy od wieków opowiadano różne historie, pierwsze zdjęcie ośmiornicy pochodzi z 2004 r., a pierwszy film z 2012 r.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Marlin błękitny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Marlin błękitny to jedna z największych ryb na świecie, osiągająca nawet 5 metrów długości! Żyje samotnie, ale można go spotkać również w parach.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Ryba błazenek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Ryba błazenek żyje w symbiozie z ukwiałem, u którego również składa jaja.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Meduza]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Meduzy to zwierzęta bezkręgowe o kształcie dzwonu lub spłaszczenia.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Czterozębny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Wiadomo, że czworonogi potrafią nadymać swoje ciała, aby odstraszyć drapieżniki.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken to legendarny potwór morski, który od stuleci pojawia się w różnych opowieściach.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Konik morski]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Konika morskiego bardzo łatwo rozpoznać – ma charakterystycznie ukształtowaną głowę, segmentowane kostne ciało, zakręcony ogon i wyprostowaną postawę.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Wysięgnik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Orka jest również znana jako orka, głównie ze względu na swoją drapieżną naturę. Nazwa ta jest jednak niepoprawna, ponieważ orki nie są wielorybami, a delfinami.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[Wszystko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[Wszystko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Większość kakadu jest średniej lub dużej wielkości, ale jeden gatunek jest znacznie mniejszy.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonobo są blisko spokrewnione z ludźmi, mają aż 98% wspólnego DNA!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Sowa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Na całym świecie występuje około 200 gatunków sów. Różnią się one wielkością, ale wszystkie mają podobne kształty i cechy.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Istnieją dwa gatunki – większy, Alfredi, występuje w Oceanie Indyjskim i Spokojnym oraz we wschodniej części Atlantyku, natomiast mniejszy, Birostris, żyje w oceanach tropikalnych.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Niedźwiedź słoneczny]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Niedźwiedź malajski żyje w lasach tropikalnych Azji Południowo-Wschodniej. Tak bardzo kocha miód, że nazywany jest niedźwiedziem miodowym.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Sowa kakapo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Te duże nielotne ptaki z Nowej Zelandii są krytycznie zagrożone wyginięciem. Pozostało ich około 150.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Piękny ptak rajski]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Te niewielkie ptaki z Azji Południowej słyną z kolorowego upierzenia i skomplikowanych rytuałów zalotnych.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Żaba strzałkowata]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Nie wszystkie te jaskrawo kolorowe żaby są jadowite!]]></item>
  </category>
</language>
