<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Medidor do zoológico]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Para a loja]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Armazém do zoológico]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safári]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Começar]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Ao banco]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Comece o safári]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Comprar]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[download]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweetar!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Notícias]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Bem-vindo de volta, %username%!<br> Seu zoológico está muito movimentado novamente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Olá %username%!<br> Seu zoológico está mais movimentado do que nunca!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Com patas, você pode embelezar seus recintos e torná-los ainda mais valiosos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Eba! Entre direto na natureza selvagem: a partir do nível 7, o passeio Safari está à sua espera! Descubra animais incomuns e ganhe prêmios incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Exclusivamente de 11 a 18 de fevereiro de 2011 (CET)]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[Desconto de 50% na tentativa de adição]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Muitas, muitas surpresas]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Mais patas para os superalimentos, os melhores alimentos e os superremédios!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Mais patas para alimentar, dar água e curar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Finalmente, mais espaço! Expanda seu espaço de armazenamento de água e ração — novos tanques já estão disponíveis! De reservatórios de água a armazenamento subterrâneo, há muito espaço em todos os lugares. Isso vai te poupar algumas viagens.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[A partir de agora, todos os seus amigos da sua agenda de contatos serão exibidos ao lado do campo de jogo. Você poderá visitar o zoológico de cada um deles e conferir as qualidades do zoológico e do seu diretor de forma amigável. Divirta-se!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Grandes benefícios premium estão esperando por você no banco do zoológico! Seja um pacote básico ou um pacote BZ, seu zoológico brilhará. E você terá ainda mais sucesso. Peça pacotes incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOVIDADE para jogadores de nível 8 ou superior! Um novo continente se abre para você: explore a Ásia! Viva uma experiência inesquecível em um safári asiático e descubra novas regiões.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOVIDADE: Pacotes de Patinhas! Prata, Ouro ou Platina - Os pacotes de patinhas vão dar mais cor aos seus recintos! Aproveite os benefícios: Disponíveis por tempo limitado.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[As bolhas de pensamento mostrarão os desejos dos seus visitantes. Atenda a eles e sua carteira começará a vibrar. Você pode reorganizar os desejos nas configurações.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Ótima oferta! Quer expandir seu zoológico ao máximo imediatamente? Então compre a expansão máxima de 100% por apenas 400 zoodólares. Não hesite e compre agora! A oferta é válida por tempo limitado.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Novo: Pré-visualização em tela cheia! Veja seu zoológico em toda a sua glória e com todos os detalhes!<br><br>Clique no símbolo de 4 setas para ver seu zoológico em tela cheia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Descubra o caminho para o zoológico secreto<br>com a sua 3ª expansão do zoológico.<br> <br>Finalmente, haverá ainda mais espaço para mais animais.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Somente nos dias 16 e 17 de abril! Compre Zoodollars e ganhe o dobro de BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Ganhe ZooDólares no banco do zoológico de 16 a 17 de abril.<br>Você se beneficiará da sua compra por 24 horas.<br>Você receberá este ótimo bônus:<br><br>Cada ação relacionada ao recinto lhe renderá o dobro de BZ!<br><br>Aproveite a oferta 5 vezes e ganhe o máximo.<br>5 dias de bônus BZ incrível!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Pagamentos por transferência bancária estão excluídos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[O Coelho da Páscoa chegou!<br>De 21 a 27 de abril, haverá muitos ovos de Páscoa disponíveis.<br><br>Troque-os por decorações de Páscoa, coelhinhos da Páscoa e casinhas de Páscoa. Feliz Páscoa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Tem uma nova barra de ferramentas no Zoomumba! Baixe a barra de ferramentas e você terá um suporte com balões mágicos, bônus diários de pontos de interesse e informações inéditas para o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Novidade na roda da fortuna:<br> Bônus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Agora você pode aumentar seu BZ em 30% ou até mesmo em incríveis 100% por 8 horas completas!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*O aumento aplica-se ao lucro padrão das suas atividades!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Novo safari a partir do nível 9! Explore a América do Norte e viva uma aventura emocionante! Descubra os segredos do continente e encontre animais exóticos para o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Seu prédio principal agora brilha com um brilho totalmente novo.<br>E a melhor parte é que ele melhora a cada 10 níveis, até o nível 40!<br>A cada 10 níveis adicionais, você ganha um novo design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[A partir da próxima semana, em vez de bônus complicados para alimentar animais com os melhores e superalimentos, teremos estes bônus claros:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[A partir desta semana! Em vez de bônus complicados, você receberá estes bônus claros por alimentar seus animais com a melhor e mais saborosa ração:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Grande promoção até 7 de junho: 3 pacotes diferentes de superalimentos! Com o pacote maior, você pode escolher mais 5 amigos que receberão 5 pacotes de superalimentos de presente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Adquira já o pacote inicial "Pantera Negra" e aproveite diversos benefícios!<br>Atenção: este pacote está disponível apenas uma vez por diretor de zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Crie filhotes fofos hoje (sábado, 0h - domingo, 23h59) com 50% de desconto em zoogrossóis! Também temos novas decorações - confira na loja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[A partir de agora, você receberá novos bônus incríveis para as rações super e as melhores. Dobro de BZ para ração super e quatro patas para ração melhor. Não hesite e mime seus animais!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Novidade! Lista dos melhores! Clique no troféu e veja quais jogadores estão entre os 100 melhores em diferentes categorias! Você também verá imediatamente os valores BZ dos seus amigos.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Fiquem de olho! A partir de agora, vocês verão tudo na sua lista de amigos! E terão uma visão geral de tudo: seus amigos e o BZ. Quem é o diretor mais diligente?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Novidade! O ZooMumba tem um novo álbum de coleção! Encontre todos os símbolos de coleção nas categorias de recintos, animais e assistentes. Troque suas coleções completas por ótimas recompensas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[A partir de agora, você pode usar o "Dinheiro por ação"! Precisa de zoodollars? Então, acesse o banco, clique em "Dinheiro por ação" e escolha uma das ofertas de diferentes fornecedores! Experimente!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[A Roda da Fortuna está comemorando sua nova inauguração no estacionamento do zoológico! A partir do nível 3, você terá sua própria Roda da Fortuna com chances ainda maiores de ganhar prêmios melhores!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Feliz aniversário, Diretor(a) do Zoológico!<br> Estamos preparando uma grande festa de aniversário! Aguarde ótimos eventos e muitas surpresas de aniversário na loja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Junte-se a nós no Twitter e ganhe uma "Casinha de Pássaros"! Sortearemos 10 pessoas sortudas que "tuitarem" de 2 a 3 vezes por semana.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Novidade! Experimente diferentes combinações de animais e recintos para obter mais Pontos de Interesse e ganhar mais Zoogros. Mãos à obra! Mais e mais combinações estão esperando por você!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Novidade! Crie seu próprio avatar no menu principal do prédio! Convide amigos para sua lista de amigos e veja os avatares deles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[O circo chegou à cidade! Visite o circo itinerante na praça do mercado e confira a grande variedade de animais. Você tem a chance de ganhar um animal exclusivo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Oferta por tempo limitado! Adquira ótimos boosters de Paw e BZ na loja. Com a combinação certa, você pode obter até 130% mais Paw ou BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Novidade na loja! Agora ainda mais conveniente: contrate seus assistentes não apenas por 1 dia, mas também por 7 ou até 28 dias. Assim, o trabalho de rotina será sempre realizado com confiabilidade!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween no seu zoológico: do meio-dia de 25 de outubro ao meio-dia de 1º de novembro, o seu zoológico vai ficar bem assustador! Não perca!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[O Halloween está quase no fim. Não há mais doces para ganhar a partir de agora. Mas você tem até 02/11 às 18:00 (CET) para ativar recompensas e cruzar morcegos bebês.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[O Halloween acabou. Esperamos que você tenha se divertido! Agradecemos a sua participação e até o ano que vem!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[O Animal Mobile chegou! Dê uma olhada rápida no estacionamento e aproveite a oportunidade para observar o comportamento de animais verdadeiramente raros! O que será que eles estão trazendo desta vez?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Adquira uma nova estação de reprodução e um berçário para animais. Crie filhotes raros e adoráveis ​​e veja-os crescer no berçário. Comece com um papagaio, por exemplo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[De 1º a 24 de dezembro, uma surpresa espera por você todos os dias! Todas as manhãs, a partir das 10h, procure nosso código promocional no Facebook, Twitter ou em nossos fóruns. Boa sorte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Ajude o Papai Noel! Suas renas fugiram! Use a estação de reprodução de 21 de dezembro a 2 de janeiro (12h, horário da Europa Central) para substituí-las e prepare-se para muitas surpresas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Novos animais para sua estação de reprodução! Agora você pode criar novos filhotes de %species% em sua estação de reprodução e vê-los crescer no berçário de animais.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Diversão em dobro! Nos próximos 5 dias, seus animais na estação de reprodução podem esperar gêmeos! Então não perca tempo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Gerenciar seu zoológico ficou fácil! O Zoometer agora mostra o status dos seus zoológicos principal e oculto simultaneamente. As taxas de entrada para ambos os zoológicos agora serão cobradas apenas na entrada principal.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Uma mistura diversificada: Viva! Agora você pode manter diferentes subespécies dos mesmos animais em um mesmo recinto. Seus animais ficarão felizes em ter novos companheiros!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Prepare-se para um romance animal! De 8 a 15 de fevereiro, colecione itens fofos de Dia dos Namorados e ganhe muitos prêmios incríveis em nosso grande jogo de tabuleiro de Dia dos Namorados!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Ajuda de um vizinho: O diretor do zoológico, Lukáš, fez uma visita rápida e trocará com você alguns exemplares raros e especialmente fofinhos de animais. Então, vamos lá!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Venha caçar ovos de Páscoa conosco! O coelhinho escondeu muitos deles nos seus recintos. Colete todos e ganhe recompensas e surpresas fantásticas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Viva! Mais espaço para seus amiguinhos peludos brincarem! Há três novas áreas de recreação para todos os animais do zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[De 17 a 23 de maio, seu zoológico se transformará em um conto de fadas. Muita diversão e ótimos prêmios esperam por você durante o Evento Real dos Sapos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Em 30 de maio de 2012, o jogador FernoNr.1 concluiu uma batalha bastante árdua e alcançou o nível 100. A jogadora Chrissie76 ficou logo atrás, alcançando o nível 100 em 31 de maio de 2012, pouco antes das 13h. Gostaríamos de parabenizar oficialmente os vencedores! Esperamos que vocês gostem das famílias de leopardos-das-neves.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sol, surf e marsupiais - de 25 de junho a 3 de julho, participe do jogo australiano no seu zoológico! Concorra a prêmios incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[De 19 a 26 de julho, o zoológico mostrará seu lado indiano! Prepare-se para um jogo indígena com cobras e ruínas fascinantes na selva!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Feliz aniversário, ZooMumba! A ZooMumba comemora seu segundo aniversário no dia 19 de agosto e, de 17 a 26 de agosto, teremos muitas brincadeiras e itens divertidos para a festa. Venha celebrar conosco!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Novidade: Veterinária! A Dra. Lynn tem o remédio certo para cada doença! Seus animais ficarão saudáveis ​​rapidamente: Contrate uma veterinária para o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Que comece a festa! Vista suas calças e vestido de couro e comece a celebrar a tradicional Oktoberfest no seu zoológico! Colecione pretzels, mocassins e chapéus bávaros tradicionais. Consiga animais da região sul da Alemanha e uma acomodação festiva incrível!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Uau, tempos assustadores estão chegando. A Batalha das Abóboras está prestes a começar! Ganhe prêmios incríveis! Novidade: Colecione todas para ainda mais diversão!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Papai Noel precisa da sua ajuda! Entregue os ursinhos de pelúcia e as maçãs caramelizadas de 18 de dezembro de 2012 a 3 de janeiro de 2013 e ajude o Papai Noel! Se todos trabalharmos juntos, logo estaremos acendendo as luzes da grande árvore com todos os animais! Feliz Natal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[O Dia dos Namorados é dia 14 de fevereiro! E de 14 a 25 de fevereiro, haverá recompensas românticas durante o evento do Dia dos Namorados. Você também poderá receber cegonhas no seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Viva! ZooMumba tem novos níveis! Agora você pode chegar ao nível 200. Com a introdução dos novos níveis, alguns jogadores notarão que estão em um nível mais alto do que antes. Boa sorte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Comece a colecionar pintinhos e troque-os por ótimos prêmios durante o evento de Páscoa, que acontece de 27 de março a 8 de abril. Depois, escalem juntos a montanha de pelúcia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Novos animais para o seu zoológico: lindas borboletas e lontras fofinhas - agora disponíveis na loja do zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mais espaço no seu zoológico! Finalmente chegou: uma nova cidade com todos os edifícios que você precisa! Clique no menu no canto inferior esquerdo e redesenhe seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Novas lojas no zoológico: Delicie os visitantes do seu zoológico com morangos saborosos e churros crocantes! Não sabe o que fazer com as moedas do seu zoológico? Monte um recinto russo no seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Para todos os jardineiros: Criem um jardim para lazer, que também sirva de refúgio, e deem um lar para uma toupeira! Gostam de animais exóticos? Não percam a novidade: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Agora ficou ainda mais prático: faça a limpeza de primavera no zoológico! Mova caminhos e lixeiras para o seu inventário, individualmente ou todos de uma vez, com um único clique!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[A partir do nível 90, você pode desbloquear um novo campo de jogo: um zoológico à beira do rio. Há muito espaço para animais, lojas e decorações ao longo do rio!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Verão no Zoológico: Mime seus animais em um habitat paradisíaco e ofereça aos seus visitantes uma nova floricultura e uma barraca de waffles!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Viva a França: Descubra o estilo de vida francês no seu zoológico! De 11 a 24 de julho, a bandeira tricolor francesa estará hasteada no ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Viva! ZooMumba completa 3 anos! Corra para o festival de tiro, acerte balões com dardos e jogue um jogo de tabuleiro! Ótimos presentes de aniversário esperam por você!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Viva a Hungria! De 12 a 23 de setembro, iremos à Hungria para coletar pimentas! Você poderá trocá-las por recompensas incríveis até 24 de setembro!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Cuide dos seus animais e ganhe o dobro de BZ! Das 20h de sexta-feira (CET) às 8h de segunda-feira (CET), a Zoomumba estará distribuindo o dobro de BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Novidade na loja do zoológico: Bandeiras de viagens ao redor do mundo - desta vez da Hungria, Austrália e Índia. Descubra também outro produto novo: Uma cabana em formato de concha! Para todos os amantes de conchas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Promoção de outubro na loja do zoológico! Deliciosos pretzels e casinhas bávaras já estão disponíveis. Outra novidade: a bandeira da Alemanha!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Uau, o Halloween está chegando e aqueles pinguins malucos conjuraram fantasmas assustadores! É hora de caçar fantasmas! Capture-os com suas Bolhas de Plasma e troque-as por prêmios divertidos e assustadores de 17 a 31 de outubro!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Dia de Ação de Graças no zoológico! Desta vez, vamos para os Estados Unidos comemorar! Colete folhas coloridas e ganhe prêmios incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Feliz Natal! De 19 de dezembro a 7 de janeiro, estaremos celebrando o Natal no zoológico. Os animais adoram doces - colete decorações coloridas e decore o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Viaje conosco para o Oriente e descubra o Egito Antigo! Comece escavando pirâmides, sarcófagos e múmias. Colecione escaravelhos e transforme seu zoológico em um paraíso oriental!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Para celebrar o Dia dos Namorados, vamos juntos subir ao topo da pilha de pelúcias! O amor está no ar! Venda seus bichinhos e ganhe prêmios incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Conquiste todos os corações: Colecione cartões de 20 de fevereiro a 10 de março e crie uma atmosfera romântica para seus animais de estimação e visitantes com rosas vermelhas e oásis de bem-estar.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Novidade na roda da fortuna: Gire-a, seja sua primeira vez ou não. Ganhe um leopardo-nebuloso tímido e raríssimo! Tente a sua sorte!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[O fantástico evento de Páscoa pode começar: Colecione ovos de Páscoa coloridos de 10 a 28 de abril e troque-os por super recompensas de primavera no jogo de tabuleiro de Páscoa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Novas áreas no seu zoológico: três novos recintos e diversos itens decorativos combinando esperam por você! Crie áreas temáticas no seu zoológico agora mesmo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Mais áreas novas para o seu zoológico: decore-o com novos recintos e itens decorativos que combinam. Crie áreas temáticas no seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Febre do futebol no seu zoológico: Viaje conosco para o Brasil de 19 de junho a 1º de julho. Samba, futebol e drinks exóticos esperam por você. Colecione frutas coloridas de coquetel e troque-as por super prêmios de verão!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Não perca a grande festa de aniversário na Zoomumba: de 19 de agosto a 2 de setembro, estaremos comemorando nosso 4º aniversário! Colecione balões e troque-os por prêmios incríveis de aniversário!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Seus animais adoram doces? Então torne-se o dono de Sugar Land hoje mesmo, com 5 níveis de construção e uma seleção de recintos favoritos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Siga os insetos gosmentos pelo Pântano do Halloween! Ganhe prêmios assustadores durante as festividades de Halloween, de 30 de outubro a 10 de novembro!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Grande inauguração! Descubra uma novíssima instalação de reciclagem e oficina na cidade. Recolha o lixo, recicle-o e use os recursos para criar novas decorações para as áreas temáticas do seu zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Ajude os pinguins a decorar o zoológico para o Natal. De 11 a 29 de dezembro, guloseimas vão aparecer nos recintos dos pinguins. Troque-as por recompensas natalinas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Ajude os pinguins a decorar o zoológico para o Natal. De 11 a 29 de dezembro, guloseimas vão aparecer nos recintos dos pinguins. Troque-as por recompensas natalinas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Comemore o Dia da República da Índia conosco em 26 de janeiro. Para jogadores de nível 86 ou superior, o Indian Bistro já está disponível na loja por zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[O litoral está chamando: a partir do nível 15, você terá a oportunidade de desbloquear o zoológico na costa e aproveitar a nova área!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Jogue o jogo de tabuleiro do Dia dos Namorados de 12 a 23 de fevereiro e encontre o seu verdadeiro amor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Vamos escalar juntos até o topo da montanha de pelúcia: Vamos nos unir e ganhar prêmios incríveis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Novidade na loja do zoológico: agora você pode escolher entre uma variedade de caminhos! A partir de agora, você também pode construir seus próprios caminhos na oficina do zoológico.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Alerta no galinheiro! Ajude o Coelho da Páscoa a coletar ovos! De 2 a 13 de abril, uma criatura estranha estará rondando o galinheiro durante o evento de Páscoa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Desbloqueie novos animais: Consiga Helenka, a gambá (a partir do nível 37) e o melífago (a partir do nível 62). A partir do nível 100, uma hiena-listrada estará esperando por você na loja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Atenção, fãs: novas decorações para mundos temáticos adicionais já estão disponíveis na Oficina. Crie uma área asiática, um pântano e uma selva no seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Viaje conosco para a Ásia para assistir a uma dança do dragão! Colecione lanternas coloridas e ganhe ótimos prêmios em um jogo de tabuleiro asiático!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba completa 5 anos! E vamos comemorar no meio da natureza selvagem australiana: Venha para o interior da Austrália e divirta-se atirando em balões engraçados!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magia no Zoológico! Perry Schlotter se transformou em uma abóbora gigante! Jogue nosso jogo de Halloween, ajude-o a encontrar o feitiço certo para voltar à sua forma original e colete poções mágicas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Ajude os pinguins a decorar o zoológico para uma grande festa de Natal. Enquanto você cuida dos seus animais, velas natalinas coloridas aparecerão em seus recintos. Troque-as por prêmios de Natal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[O amor está se espalhando! Jogue o jogo de tabuleiro Caminho do Amor em Folhas de Lírio e conheça o novo Mongoose Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Nesta Páscoa, o chocolate está por toda parte! Temos um jogo de tabuleiro de Páscoa e novidades no zoológico para você!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[A tratadora Soňa e os pinguins encontraram um antigo parque aquático atrás de um zoológico escondido! Vá para o Mundo Subaquático, construa novos edifícios e conheça novos animais marinhos!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[É hora de se molhar um pouquinho! Jogue nosso jogo de tabuleiro "Diversão na Água" e ganhe vários itens novos para o Mundo Submarino, incluindo um adorável cavalo-marinho!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Chegou a hora da travessura! Os macacos querem aprontar com os suricatas. Ajude-os a jogar nosso novo jogo de tabuleiro. Grandes recompensas aguardam!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Quer levar um susto? Jogue nosso jogo de tabuleiro de Halloween "Hocus Pocus" e ganhe recompensas incríveis para o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Quer pérolas extras? Então você está com sorte! Por tempo limitado, pérolas adicionais vão aparecer nos compartimentos do Mundo Subaquático! Boa caçada!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[O Natal está chegando e os pinguins estão decorando. Jogue nosso jogo de tabuleiro e ganhe ótimas recompensas para o seu zoológico!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Nosso jogo de tabuleiro para o Dia dos Namorados vem com uma dose extra de romance! Jogue hoje e ganhe ótimas recompensas para o Mundo Submarino! E quem sabe, você pode até encontrar o seu verdadeiro amor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Está pronto para uma aventura? Viaje conosco para o Camboja! Os segredos dos antigos templos Khmer estão à sua espera!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
