<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papagaio]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Sabe-se que alguns papagaios são bastante falantes. Alguns deles chegam a falar em frases completas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Os flamingos não nadam em lagos como os patos. No entanto, eles gostam de mergulhar suas longas pernas na água.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[O que as zebras e os flocos de neve têm em comum? As listras no corpo de cada zebra criam um padrão único. Assim como os flocos de neve, não existem duas zebras iguais.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pinguim]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Os pinguins são aves marinhas, embora não consigam voar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Canguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Os cangurus vivem na Austrália e saltam pelas estepes a velocidades de até 50 km/h.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Rinoceronte]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Apesar de sua aparência imponente, os rinocerontes são animais calmos e tímidos. Mas isso muda se eles se sentirem ameaçados – uma vez em movimento, eles se transformam em uma avalanche imparável!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Chimpanzé]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Os chimpanzés adoram subir em árvores, mas também gostam de apanhar coisas que caem das árvores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Leão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Os leões são os segundos maiores felinos do mundo, depois dos tigres.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Hipopótamo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Apesar de um hipopótamo pesar o equivalente a um caminhão pequeno, chegando a 4,5 toneladas, ele prefere passar o dia sem fazer nada.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Girafa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Com seus longos pescoços, as girafas conseguem alcançar o topo das árvores. Suas árvores favoritas são as acácias.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Elefante]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Um elefante ingere de oito a dez litros de água com a tromba ao beber.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[O panda-gigante é um urso preto e branco nativo da China.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[lebre]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[As lebres vivem em uma variedade de áreas - desde desertos e florestas até regiões polares frias.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[tartaruga gigante]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[As tartarugas terrestres e os cágados são répteis. Elas geralmente vivem perto ou dentro da água. As maiores tartarugas são as tartarugas aquáticas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lhama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[As lhamas são conhecidas por sua natureza amável e gentil. Elas adoram pessoas e são muito curiosas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Coala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Os coalas são marsupiais, portanto não são ursos no sentido estrito da palavra.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Lobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Os lobos vivem em matilhas e possuem seus próprios territórios de caça definidos. Antes de os humanos começarem a caçá-los, eles eram os predadores mais disseminados do mundo.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Rena]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[As renas, também conhecidas como caribus na América do Norte, estão entre os grandes mamíferos que vivem mais ao norte.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[pombo branco]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[A pomba branca é um símbolo de paz.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Pavão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Os pavões são aves exóticas impressionantes. Eles circulam livremente em muitos zoológicos e parques.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Escorpião gigante]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Essa espécie de escorpião é ativa principalmente à noite. É um predador que gosta de emboscar suas vítimas. No entanto, só usa veneno se não conseguir capturar a presa com suas garras.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Jacaré]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Os jacarés pertencem à família dos crocodilianos. São ligeiramente mais calmos do que os próprios crocodilos. Isso, porém, não significa que não possam atacar de surpresa. Seu lugar favorito é um lamaçal ensolarado.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Lince]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[O lince tem patas grandes. Isso o impede de afundar na neve no inverno.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tucano]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Os tucanos são conhecidos por seus bicos longos e de cores vibrantes. Eles vivem em florestas tropicais e subtropicais.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Dragão de Komodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Os filhotes são ótimos escaladores: procuram alimento nas árvores, escondem-se no alto das copas e tomam sol. Conforme crescem, ficam maiores e permanecem mais próximos do chão.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[loris lento]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Não tão depressa! Escalar lentamente é uma disciplina olímpica para o loris. Ele se move muuuito devagar, um pé após o outro.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Ancinho]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Os abutres são animais muito tímidos e vivem em grandes tocas que eles mesmos constroem.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Burro]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Yaaaaa!! Sob pressão, o burro para e não se mexe nem um pouco.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Águia]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Com suas asas largas, esta ave de rapina é uma caçadora imponente que plana majestosamente pelo ar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[A onça-pintada vive na América do Sul e Central, mas sua área de distribuição costumava ser muito maior. É uma visão exótica bem-vinda em seu zoológico, que os visitantes ficarão muito felizes em ver.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Colibri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Os beija-flores são as menores aves do mundo. Como pequenas fadas, eles voam pelo ar e usam suas longas línguas para sugar o néctar das flores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Ornitorrinco]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Mamífero, ave e réptil em um só: como mamífero ovíparo, o ornitorrinco surpreende cientistas e amantes dos animais.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[tamanduá]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Graças ao seu longo focinho, o tamanduá é especialista em capturar insetos – ele usa sua longa língua para alcançar até os esconderijos mais profundos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Iguana verde]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Esses lagartos adoram tomar sol em grupos! Ao menor sinal de perigo, eles conseguem se camuflar com o ambiente.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[A coloração facial característica do macho serve como sinal de liderança no grupo dos mandris. Quanto mais alto o chamado, mais distinta a coloração facial.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Corvo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Os corvos são animais muito inteligentes e simbolizam sabedoria e inteligência.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarântula]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Este temível escalador é muito peludo. Além disso, é extremamente venenoso; mantenha distância!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[papagaios-do-mar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Esses amiguinhos são comuns na costa do Atlântico Norte. Seu chamado é um rosnado alto, semelhante ao som abafado de uma motosserra.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Esquilo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Os esquilos muitas vezes não conseguem encontrar o caminho de volta para seus tesouros saqueados, contribuindo assim para a preservação da floresta. Por quê? Porque as nozes estão começando a brotar!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[raposa ártica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[As raposas-do-ártico vivem em grupos familiares, com os casais permanecendo juntos por toda a vida. Elas se reproduzem em tocas, que às vezes possuem sistemas complexos de túneis.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Selo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[As focas são excelentes mergulhadoras, mesmo tendo que vir à superfície para respirar. Seus corpos em forma de torpedo permitem que elas atravessem a água com facilidade.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[O quincaju é um animal noturno que dorme enrolado no oco de uma árvore durante o dia. Seus olhos são muito sensíveis à luz, por isso ele os cobre com as patas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Furão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Os furões provavelmente descendem do furão-europeu. Não se sabe se sua origem é europeia ou norte-americana.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Gato]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[O gato-maracajá passa a maior parte do tempo no topo das árvores e raramente é visto no chão. Pode ser avistado enquanto caça.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Cegonha]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Do alto de seus ninhos, as cegonhas têm uma ótima vista dos arredores. Depois de construírem o ninho, elas vivem ali com seus filhotes.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[A ema não consegue voar, mas possui pernas longas que lhe permitem escapar rapidamente. Ela pode atingir até dois metros de altura, o que a ajuda a se proteger de predadores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[A migração dos gnus é uma das formas mais famosas de migração animal. Eles buscam alimento na reserva Masai Mara, mas os crocodilos também habitam a área.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Chacal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Esses corredores ágeis são cães selvagens. Eles são monogâmicos, o que significa que acasalam com apenas um parceiro para toda a vida.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[tamanduá-bandeira]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[O tamanduá usa seu focinho pontiagudo e seu olfato aguçado para encontrar comida, correndo de um cupinzeiro para outro.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Falcão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Os falcões procuram presas enquanto voam. Eles conseguem rastrear suas presas por longas distâncias a partir do ar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[sagui-de-barba-branca]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[Na natureza, esses macacos vivem em grandes grupos, sendo que apenas as fêmeas dominantes são capazes de se reproduzir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Os cavalos selvagens eram amplamente utilizados por corajosos cowboys e índios.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Após eclodirem, os filhotes de kiwi se parecem com versões em miniatura de seus pais. Eles são relativamente móveis e maduros, podendo deixar o ninho sozinhos à noite.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Borboleta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[As borboletas possuem antenas belíssimas que utilizam para o olfato, paladar, detecção de temperatura e, às vezes, até mesmo para o tato.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Lontra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[As lontras vivem perto da água, mas também vivem em terra firme. São mergulhadoras exímias e conseguem prender a respiração debaixo d'água por até 8 minutos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Verruga]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Algumas pessoas acreditam que a origem da palavra "mole" vem de Creta. Mas isso é um engano!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Gado das Terras Altas Escocesas]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Essa raça robusta é originária da Escócia e das Hébridas. Sua pelagem longa e felpuda os protege do vento. Uau!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Isso é sensacional! Mesmo extinto há séculos, o dodô está de volta ao zoológico! Mas cuidado, ele engorda muito rápido. Não o alimente em excesso!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Abutre]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Quando os abutres voam em círculos, significa que estão à espera da carcaça de um animal morto. Os abutres são os necrófagos mais famosos!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Dragão barbudo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Esses lagartos australianos são encontrados em quase todo o continente. Eles vivem em árvores e arbustos, aproveitando o sol do deserto ou se escondendo na vegetação.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Pangolim]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Os pangolins são animais noturnos que vivem no solo ou em árvores. Eles adoram insetos e conseguem fechar as orelhas e o nariz quando enfiam o focinho em um ninho de insetos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Muflão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Os rebanhos de muflões não mudam de território com frequência. E quando o fazem, deslocam-se um após o outro em longa fila.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[O Mangalica, também conhecido como "porco de lã", é uma raça suína originária da Hungria. Foi muito popular entre 1890 e 1950. Hoje, a raça é considerada rara.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[O Puli é um cão corajoso e determinado. Os pastores húngaros adoram-nos pelas suas excelentes habilidades de pastoreio. A sua pelagem pode ficar um pouco malcheirosa quando se molha. Que nojo!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Os quokkas são animais noturnos. Eles se escondem na vegetação rasteira durante o dia. Adaptaram-se à vida na Ilha Rottnest, aproximando-se dos turistas e pedindo comida.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Gavião-de-cauda-longa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[O ksukol-de-cauda é uma criatura noturna e costuma viver em diferentes partes de seu território. Cada ksukol constrói até 7 ninhos e viaja entre eles. É um animal errante!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Lobisomem]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Se os mitos forem verdadeiros, o lobisomem é meio humano, meio lobo. Eles inspiram medo e ódio nos humanos, mas em muitos casos são criaturas lamentáveis, condenadas a uivar para a lua.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Os perus crescem até atingir 1 metro de altura. Os machos têm penas belíssimas, mas as fêmeas têm uma aparência simples.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Gênio]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[As marmotas vivem em colônias e se cumprimentam esfregando os narizes. Se houver alguma ameaça por perto, elas juntam as cabeças e assobiam alto como um aviso para as outras.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Doninha]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[A doninha-comum é tímida e geralmente ativa no escuro. Ela gosta de se esconder em ocos de árvores, fendas em rochas ou tocas de outros animais. Ela até se aconchega em ninhos de ratos abandonados. Muito esperta!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Os huskies são sempre muito quentes porque têm duas camadas de pelo. Por baixo dos pelos externos, o husky possui uma camada interna macia.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Os hoatzins são extremamente sociáveis ​​e vivem em grandes grupos. Eles adoram o sol e a chuva no alto das árvores. Também gostam de abrir as asas e aproveitar a vida. Que bichinhos fofos e fedorentos!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Existem menos de 50.000 exemplares restantes no mundo, o que torna esses gatos uma espécie ameaçada de extinção. Felizmente para você, é possível admirá-los em um zoológico. Cuide bem deles e ajude-os a se reproduzir!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Esfinge]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Embora não seja muito visível, os gatos Sphynx não são nus. Sua pelagem é muito macia e leve.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Raposa do deserto]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[A raposa-do-deserto nasce com pelagem avermelhada, mas quanto mais velha fica, mais clara sua pelagem se torna. A pelagem das raposas idosas é quase branca!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Leopardo-nebuloso]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Você já ouviu um felino de grande porte ronronar? Se sim, provavelmente era um leopardo-nebuloso! Dizem que esses grandes felinos são parentes de gatos pequenos. Mas isso é apenas um boato. Pouquíssimas pesquisas foram feitas até hoje; tudo o que sabemos é que ele é tímido e vive nos galhos das árvores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Íbis-de-barriga-vermelha]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Essa ave gregária vive em grandes grupos de várias centenas de indivíduos. É difícil distinguir as fêmeas dos machos, pois são quase idênticos!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Pug]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[O Pug foi criado na China a partir de raças de cães semelhantes há 2.000 anos. O Pug sempre foi considerado um cão imperial e somente o imperador podia acariciá-lo.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Guepardo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[O guepardo tem duas listras pretas na cabeça que parecem "lágrimas", indo dos olhos até o focinho.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Nariz de Kahau]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Devido ao desmatamento de seu habitat natural, o kahau tornou-se uma espécie ameaçada de extinção.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Ovelha de nariz preto de Wallis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[As adoráveis ​​ovelhas Welsh Black Nose são completamente cobertas de lã. Dá vontade de abraçá-las e acariciá-las, não é?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Os dik-diks são monogâmicos por toda a vida. Os casais passam cerca de dois terços do tempo juntos — que romântico! Eles cuidam um do outro com carinho e sempre se alertam caso percebam algum perigo.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Capivara]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[As capivaras vivem perto da água. Elas têm pés palmados e conseguem submergir a cabeça quase completamente para evitar serem vistas por predadores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Felsuma de Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Essa espécie de lagartixa verde-escura possui uma faixa marrom-avermelhada que se estende do nariz até o olho e a orelha.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Urso de óculos]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[O rosto do urso-de-óculos é marcado por listras brancas ou creme que vão da testa até o pescoço, passando pelas bochechas. Parece que ele está usando óculos, não é?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Esses marsupiais brincalhões e noturnos trarão o charme especial do interior australiano diretamente para o seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[casuar do sul]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[O casuar-do-sul também é chamado de casuar-de-capacete devido ao formato de capacete de sua cabeça.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Cão jubado]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[O cão-guará é apenas um parente distante do lobo típico. Juntamente com o cão-da-mata e a raposa-falsa, o cão-guará representa a terceira linhagem de cães na América do Sul.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Uma anaconda rastejante e voraz atrairá a atenção tanto dos seus visitantes quanto dos outros animais do zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[andorinha-do-mar-de-faces-brancas]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[A coruja-de-cara-branca é uma coruja de porte médio com belas e grandes plumas e uma face branca com bordas pretas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Rola-bosta semelhante a um esquilo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Esses macacos alegres pulam de árvore em árvore. Seus rabos os ajudam a manter o equilíbrio. Eles são como esquilos!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[javali do deserto]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Quem diria: o javali-africano tem uma longa juba que se estende do pescoço por toda a extensão das costas. Quando em perigo, a juba se eriça.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Hiena listrada]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[A hiena-listrada tem a juba mais longa de todas. Ela é coberta de listras, daí o nome!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[lince canadense]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[O lince-do-canadá tem tufos compridos nas orelhas. Esses tufos são, na verdade, pelos pretos. Não são uma gracinha?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Martim-pescador]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Os martins-pescadores têm uma maneira complexa de se entenderem. Os mais velhos se comunicam com os mais jovens respondendo aos seus chamados. Sons altos e estridentes ecoam por toda a floresta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Cauda de anel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[A cauda fofa e espessa tem listras pretas e brancas. O gato-furão pertence à família dos ursos e tem pouco em comum com os gatos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Louva-a-deus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Este inseto usa o par de membros anteriores para capturar suas presas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Silkie]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[As galinhas da raça Silkie não voam porque suas penas não são conectadas e não formam uma única asa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Macaco-leão]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Os macacos estão entre os primatas mais ameaçados de extinção. Sua população está ameaçada pela destruição gradual de seu habitat e eles evitam o contato com humanos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[boi-almiscarado]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Onde quer que haja bois-almiscarados, haverá uma onda de lã de boi-almiscarado. Essa lã macia voa por toda parte e os pássaros da tundra a usam para encher seus ninhos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Os dingos são animais noturnos. Durante esse período, eles caçam suas presas ou exploram os arredores em busca de animais da mesma espécie.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelicano]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Os pelicanos são excelentes voadores. Podem voar até 24 horas, percorrendo até 500 km durante esse período.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Vombate]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Os wombats têm as fezes mais secas de todos os mamíferos, e seus excrementos têm formato cúbico. Todas as manhãs, eles os espalham ao redor de sua toca para marcar seu território.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[O Nariz]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[O focinho, o queixo e o pescoço geralmente são brancos. Ele também tem um nariz muito fofo.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Corvo-marinho]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Fora dos ninhos, os corvos-marinhos não fazem muito barulho. No entanto, em suas colônias, eles são bastante barulhentos, competindo entre si com chamados guturais altos, como "chro-chro-chro" ou "chroho-chroho-chroho".]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Libélula]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[As larvas do peixinho-verde se desenvolvem na água. Não é à toa que seus habitats ficam perto da água.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelote]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Os ocelotes são originários da América do Sul e se assemelham a um leopardo em miniatura com as feições de um gato doméstico. O artista Salvador Dalí tinha um desses como animal de estimação.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Ostraceiro]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Se ovelhas ou outros ostraceiros se aproximarem de seus filhotes, o ostraceiro começará a guinchar e assobiar alto.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[iaque selvagem]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Graças à sua corcova e dorso ligeiramente vertical, consegue caminhar mesmo em terrenos mais difíceis.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Golfinho]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Existem 40 espécies de golfinhos no mundo. Entre as mais conhecidas estão o golfinho-nariz-de-garrafa e a orca.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[O macho primeiro emite sons para chamar a atenção e, em seguida, exibe suas belas penas. Que beleza!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Gaivota]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[A maioria das gaivotas vive perto da costa e está acostumada a ventos fortes. Graças às suas asas longas e pontiagudas, elas conseguem voar em qualquer vento e condição climática.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Escada do Cabo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[O caranguejo-escada-do-cabo tem manchas e listras pretas no nariz e sob os olhos, o que o torna uma verdadeira beleza!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[musaranho-elefante]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun tem um olfato excelente e consegue sentir o cheiro de tudo que passa pelo seu nariz!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[mangusto listrado]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[O mangusto-listrado alimenta-se principalmente de insetos, pequenos répteis e aves. Ele usa seu olfato para encontrar presas no solo e nas árvores, capturando-as em seguida com suas longas garras.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Caranguejo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Existem aproximadamente 5.000 espécies de caranguejos no mundo, mas 500 delas, incluindo o caranguejo-eremita e o caranguejo-rei, não são "caranguejos verdadeiros".]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[cabra da Caxemira]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Existem até 20 espécies de cabras da Caxemira no mundo. Elas vêm em diferentes cores e tonalidades. Mas todas são peludas!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[morcego frugívoro]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Os morcegos frugívoros são a maior espécie de morcego, com uma envergadura de asas que pode chegar a 1,7 metros. Suas cabeças podem atingir até 40 cm de comprimento.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Cachalote]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[A baleia-cachalote possui formas muito características. Sua cabeça quadrada chega a ocupar um terço de seu comprimento total!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedário]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[As principais características do dromedário são um pescoço longo e curvado, uma única corcova e pelos longos no pescoço, ombros e corcova.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[atobá-de-pés-azuis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[A cor azul em seus pés é causada pelo consumo diário de um certo tipo de peixe fresco. Quanto mais brilhantes forem seus pés, mais saudável ele será.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Kudu maior]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[O kudu-maior é uma espécie de antílope com impressionantes chifres espirais, listras características no tronco e uma barba espessa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Gambá pintado]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[O gato-malhado é conhecido como gato-oriental, embora não seja um felino, mas sim um marsupial!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Lula gigante]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Embora diversas histórias tenham sido contadas sobre o polvo ao longo dos séculos, a primeira fotografia do animal data de 2004 e o primeiro vídeo, de 2012.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Marlin azul]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[O marlim-azul é um dos maiores peixes do mundo, podendo atingir até 5 metros de comprimento! É um peixe solitário, mas também pode ser encontrado em pares.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Peixe-palhaço]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[O peixe-palhaço vive em simbiose com uma anêmona, onde também deposita seus ovos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Medusa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[As águas-vivas são animais invertebrados que possuem formato de sino ou achatado.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Quatro dentes]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Os quadrúpedes são conhecidos por serem capazes de inflar seus corpos para afugentar predadores.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[O Kraken é um monstro marinho lendário que aparece em diversas histórias há séculos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Cavalo-marinho]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[O cavalo-marinho é muito fácil de reconhecer: possui uma cabeça com formato característico, um corpo ósseo segmentado, uma cauda enrolada e uma postura ereta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Jib]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[A orca também é conhecida como baleia assassina, principalmente devido à sua natureza predatória. No entanto, esse nome é incorreto, pois as orcas não são baleias, mas sim golfinhos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[todos]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[todos]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Cacatua]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[A maioria das cacatuas é de porte médio ou grande, mas uma espécie é muito menor.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Os bonobos são parentes próximos dos humanos, compartilhando até 98% do seu DNA!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Coruja]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Existem cerca de 200 espécies de corujas espalhadas por todo o mundo. Elas variam em tamanho, mas todas têm formas e características semelhantes.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Existem duas espécies: a maior, Alfredi, é encontrada nos oceanos Índico e Pacífico e no Atlântico Oriental, enquanto a menor, Birostris, vive nos oceanos tropicais.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Urso-do-sol]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[O urso-malaio vive nas florestas tropicais do Sudeste Asiático. Ele gosta tanto de mel que é apelidado de urso-do-mel.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[coruja Kakapo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Essas grandes aves não voadoras da Nova Zelândia estão criticamente ameaçadas de extinção. Restam cerca de 150 indivíduos.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Bela ave-do-paraíso]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Essas pequenas aves do sul da Ásia são conhecidas por sua plumagem colorida e rituais de acasalamento elaborados.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Rã-flecha]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Nem todos esses sapos de cores vibrantes são venenosos!]]></item>
  </category>
</language>
