<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Prado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Tufos de grama verdejantes e viçosos em um agradável prado de verão. Todos os animais que gostam de grama e de relaxar ao sol se sentem bem aqui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Splash! O recinto com a piscina está cheio de vida. Não só flamingos, mas também outros animais aquáticos e vários tipos de peixes estão fazendo a sua própria festa por lá. O recinto com a superfície da água é o ponto alto da festa entre todos os recintos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pinguins, ursos polares e outros animais se sentem muito bem na paisagem glacial criada artificialmente no recinto de inverno. Brrr, não se esqueça de levar peixe fresco e um cobertor quentinho.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[As altas temperaturas que prevalecem na savana proporcionam ótimas condições para os animais do continente africano. Eles adoram o calor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Onde fica o oásis mais próximo? O deserto fica muito quente durante o dia e esfria rapidamente à noite. Os animais do deserto estão felizes, mas e os visitantes?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Rochas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Animais pequenos conseguem se esconder bem entre as rochas. Animais maiores têm mais dificuldade. Pelo menos eles conseguem encontrar presas saborosas entre as pedras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bosque de bambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[O lar dos seus animais agora é um elegante bosque de bambus. Este recinto lhe renderá ainda mais pontos de experiência do que o normal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Um pântano como este está repleto de diversos animais. Alguns gostam de rolar na lama, outros caçam insetos e minhocas na substância viscosa. Este recinto lhe renderá ainda mais pontos de experiência do que o normal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[A vida na tundra é difícil, mas os animais se adaptaram de forma excepcional. Faz frio aqui, mas os musgos e líquens da tundra são deliciosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Inverno, inverno, está nevando! Principalmente os animais com pelagem bem grossa se sentem muito bem em um recinto coberto de neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Terra devastada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Você dificilmente acreditará: muitos animais também se sentem bem no deserto, e nem sempre é preciso que seja uma natureza exuberante. Os animais que sobrevivem no deserto se adaptaram perfeitamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Viscoso, pegajoso e aterrorizante: nas noites de terror, o deserto se transforma em uma paisagem inóspita onde personagens aterrorizantes vagam. Nunca antes houve tantos pontos de experiência: este recinto está no nível mais alto desde o início.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Não são apenas os olhos das crianças que brilham, mas também os recintos decorados para a festa. Os animais também se divertem com as luzes coloridas e os pirulitos. Nunca houve tantos pontos de experiência: este recinto está no nível mais alto desde o início.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romance]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[O amor está no ar... e também nos seus terrários. Tudo convida a momentos românticos. Se você tiver um macho e uma fêmea no mesmo terrário, cada nova tentativa de adicionar um novo animal leva apenas metade do tempo em comparação com outros terrários.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Floresta primitiva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Consegue ouvir como é a vida aqui? A selva está repleta de sons. Animais grandes e pequenos vivem em harmonia. Uma grande família! Este recinto proporcionará ainda mais pontos de experiência do que o habitual.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Um lugar onde os répteis se sentem bem. Os visitantes também podem admirá-los de perto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Recinto da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Não são apenas os coelhos que se sentem em casa aqui. Especialmente na Páscoa, a relva é um verdadeiro deleite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Corrida de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradicional! Não há nada mais colorido do que isso! Este novo espaço vai te deixar no clima perfeito para o seu aniversário! Feliz aniversário! A festa vai começar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Cripta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Todos os fantasminhas do Halloween se sentirão em casa neste cemitério assustador. Traga um pouco de terror para o seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Milagre de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Este será o primeiro Natal dos animais! Recintos decorados festivamente trarão sorrisos aos rostos tanto das pessoas quanto dos animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Recinto de conto de fadas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Ótimo! Este recinto fantástico dará ao seu zoológico uma atmosfera de conto de fadas e aumentará seu apelo. Esperemos que nenhuma bola de ouro caia no poço!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Interior australiano - cordilheira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Este habitat é uma réplica exata do interior australiano: misterioso, seco e tranquilo. Seus animais vão ficar enlouquecidos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruínas na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Essas ruínas, há muito abandonadas, estão envoltas em mistério. Os animais que ali vivem oferecem ótima proteção!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Área reservada para festas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Preparados para uma festa selvagem no zoológico? O segundo aniversário da Zoomumba precisa ser comemorado em grande estilo - e no recinto da festa! Viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Recinto para bonsai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Seu zoológico está muito barulhento? Então é hora de uma meditação zen com uma xícara de chá no recinto dos bonsais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - parque de diversões]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[A Oktoberfest acaba de começar! Ótimos biergartens e a atmosfera rústica da Baviera - é hora de se divertir! Vista sua calça de couro e deixe a cerveja rolar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Cordilheira vulcânica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[A lava quente torna este recinto um lugar particularmente quente, e alguns animais se adaptam perfeitamente a isso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Magia de inverno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Transforme seu zoológico em um paraíso de inverno. Sejam eles de penas, garras ou patas, seus animais adoram construir bonecos de neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Feitiço de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Seja meu/minha namorado(a)! O amor se espalhou para os abrigos de animais. Oh, que lindo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Amor feliz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[O lugar perfeito para o romance! Seus animais de estimação podem cantar serenatas um para o outro aqui mesmo! No entanto, se novos membros da família estão chegando, isso terá que esperar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiordes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Conectar-se com a natureza é a essência da primavera. O ambiente do fiorde oferece natureza pura – ar fresco e água glacial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[habitat celestial]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Isto é um verdadeiro paraíso - as árvores parecem pirulitos e o rio corre como mel! Um deleite perfeito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Prado da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Você gosta de procurar ovos na Páscoa? Este prado está cheio de ovinhos coloridos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Saudações calorosas da Rússia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Seus animais adoram brincar de buscar entre as cúpulas em forma de cebola de um templo russo. Eles ficam tão aquecidos que nem se importam com o rigoroso inverno russo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Jardim para recreação]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Um refúgio perfeito para seus animais. Com certeza há espaço para um gnomo de jardim entre essas árvores e flores, não é?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vinhedo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Os excelentes vinhos franceses são conhecidos em todo o mundo. Seus animais se sentirão em casa no clima ameno dessas encostas idílicas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Festa de aniversário - paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Viva ZooMumba! Chegou a hora de comemorar: temos bolo, balões e muita diversão para todas as idades - e para os seus animais!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - pasto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Um pasto com vegetação é um recinto fantástico para muitos animais. Na Hungria, essa paisagem é pontilhada por pastores, charmosas casas de fazenda e poços típicos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Eba! Seus animais são atraídos por prados verdes e ervas nas montanhas e nos vales. As montanhas ficarão mais altas e rochosas a cada nível! Que emocionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[corrida de terror]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ah! Uma planta voraz de cinco cabeças cerca os animais neste pequeno recinto horripilante. Ela está com fome, mas não se preocupe, animais não estão no seu cardápio. Mas seus visitantes devem ficar atentos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[recinto para animais de casa de campo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Celebre o Dia de Ação de Graças em uma aconchegante casa de campo rodeada por plantações de milho. O lugar perfeito para relaxar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Debaixo da árvore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Uma árvore de Natal colorida com presentes para seus animais - será que eles vão abri-los com as garras, bicos ou dentes? Seja qual for o método escolhido, eles com certeza ficarão felizes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Caverna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Muitos animais gostam de cavar suas próprias tocas. A cada nível, este recinto ficará mais e mais profundo. O que poderá estar escondido lá embaixo? Estalactites? Pinturas rupestres? Talvez até pedras preciosas?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 noites]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Mime seus animais nesta tenda, onde eles se sentirão como se estivessem nas Mil e Uma Noites. É um verdadeiro oásis oriental!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oásis de saúde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Precisa de uma massagem? A saúde e o bem-estar dos seus animais são prioridade máxima neste oásis. Um banho de espuma e velas? O que poderia ser melhor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Muitos animais preferem viver na floresta. A cada nível, mais e mais árvores crescerão. Árvores coníferas e decíduas, arbustos e moitas criarão o esconderijo perfeito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Corrida de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Aromas frescos da primavera e flores desabrochando por toda parte: no recinto da primavera, seus animais vão adorar as folhas frescas e os brotos que estão surgindo. E ainda tem um riacho borbulhante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Enclausuramento costeiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Ar fresco e brisa do mar! Muitos animais se sentem muito à vontade em áreas costeiras – o som do oceano e os penhascos rochosos oferecem um ambiente idílico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[recinto de cogumelos mágicos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Ofereça aos seus visitantes um mundo vibrante e cheio de fantasia. A cada nível, este cogumelo crescerá para cima.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Você pode relaxar o dia todo em um mundo de algodão-doce e marshmallows. Decorações com pérolas e frutas cristalizadas tornam essa experiência ainda mais doce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Paddock de Samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Casas coloridas e grafites decoram as cidades do Brasil. Neste recinto, seus animais estarão cercados por prédios residenciais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[floresta amazônica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[A floresta amazônica domina grande parte do Brasil. Seus animais podem se banhar na Amazônia, em meio às plantas tropicais. Shhh! Dizem que existem muitos animais ainda não descobertos por lá. Que emocionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Prado de piquenique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Uma manta, pratos, copos... esses são os itens básicos para uma cesta de piquenique. Vá até o campo e aproveite um lanche de aniversário em meio à natureza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Hora Fantasma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Chegou a décima segunda hora e fantasmas estão emergindo das catacumbas para assombrar todos os arredores.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Paisagem de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[A neve recém-caída e uma pequena casa de campo ao longe criam uma bela paisagem de inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[morada havaiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Um toque do Pacífico Sul com palmeiras e praias de areia branca. Envie seus animais de estimação para uma escapadela romântica no paraíso: com direito ao som das ondas e guirlandas decorativas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu é um lugar sagrado para os nativos e significa "rochas redondas". Elas são comumente chamadas de "bolas do diabo".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Salgueiro Lutador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Os galhos do salgueiro-chorão pendem ao pálido luar em noites sinistras. Jovens feiticeiros se escondem em cavernas misteriosas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Pouso de emergência]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[O trenó do Papai Noel aterrissou com força na neve, mas seus animais já estão ansiosos pelos presentes que foram espalhados por lá. Viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Um lugar de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Há sempre amor pairando sobre este lindo lago. É o lugar perfeito para seus animais de estimação se aconchegarem e assistirem ao pôr do sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[pequena massa de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... que frio! Os amantes de gelo vão se sentir em casa aqui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Tanque de água grande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Vamos dar um mergulho! Aqui, seus animais aquáticos encontrarão bastante espaço para nadar, mergulhar e se divertir na água!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Jardim de Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Há bastante espaço para esconder ovos de Páscoa neste recinto de primavera, e seus animais vão se divertir muito procurando por eles.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Pequeno reservatório de água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Um habitat ideal para peixes menores. Os visitantes podem esperar um verdadeiro espetáculo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Tanque de água médio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Splash, splash! Seus animais aquáticos vão se divertir muito nadando neste tanque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[massa de gelo de tamanho médio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Rápido, vista outro casaco! Seus animais podem esperar temperaturas abaixo de zero neste habitat congelado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Vasta massa de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Prepare-se para o frio! Animais que adoram temperaturas abaixo de zero ficarão gratos por este paraíso gelado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Pequena baía pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Seus peixes vão adorar nadar nesta baía! Que tesouros podem estar escondidos aqui?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[baía pirata média]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Nesta baía, há espaço suficiente para peixes de todos os formatos e tamanhos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Grande baía pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Com certeza há um tesouro pirata escondido no fundo desta baía! Seus animais podem descobri-lo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Pequeno tanque de expedição]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Prepare seu equipamento e embarque numa aventura nas profundezas. Encontrou algo? Depressa! Ou os animais vão te alcançar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Pequeno recife de coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Observe as cores vibrantes do recife de coral! Este ambiente exótico é ideal para peixes tropicais!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[recife de coral de tamanho médio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Este recife tropical está repleto de corais de todas as cores e tamanhos! Cada animal encontrará aqui um lar feliz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Grande Recife de Coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Este recife de coral está repleto de vida e oferece muito espaço para todos os animais aquáticos. Observe-os se divertindo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Pequena ilha caribenha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sol e água - a combinação perfeita. Seus animais vão adorar este refúgio de verão.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[ilha do Caribe central]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nada se compara a caminhar na areia branca à sombra das palmeiras. Seus animais vão adorar esta ilha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Grande ilha caribenha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Você não vai conseguir tirar seus animais desta ilha! Que tal arrumar as malas e ir embora também?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Riacho Tiki Médio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Deite-se numa rede, saboreie um suco de manga e aproveite ao máximo a Tiki Bay. Simplesmente não há maneira melhor de relaxar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Tanque de expedição médio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Seus visitantes ficarão curiosos para ver o que você tira deste tanque! Seus animais também vão adorar nadar entre as máquinas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Tanque de expedição grande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Este aquário é tão grande que o Titanic caberia dentro! Seus maiores animais e peixes também terão bastante espaço para explorar as fendas e recantos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Pequeno riacho Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[As cores vibrantes e a água cristalina atrairão não apenas diferentes espécies de peixes e animais, mas também novos visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Grande riacho Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Relaxe em um ambiente tropical, desfrute da tranquilidade e observe os animais brincando na água.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Ferromodelismo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Seus animais vão adorar subir neste trem e ferrovia! Não se esqueça de levar seus visitantes para um passeio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Caverna da aranha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Você tem coragem de entrar nessa caverna escura? Não se preocupe. A aranha que mora lá é muito amigável e só quer te dar um abraço.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Polo Norte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Visite a casa do Papai Noel no Polo Norte! Seus animais vão se divertir muito construindo bonecos de neve e fazendo anjos na neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Reservatório romântico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Até os peixes anseiam por amor! Coloque este aquário romântico no Mundo Subaquático e faça suas criaturas aquáticas felizes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruínas do templo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Visite a floresta tropical do Camboja e sente-se sob uma árvore tetrameles. Se tiver sorte, poderá até avistar um urso-malaio.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Jardim de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[A primavera chegou! Calce seus sapatos, pegue seu regador, é hora de cuidar do seu jardim!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Habitat elegante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Apresente este habitat luxuoso aos seus animais. Você verá como eles vão adorar!]]></item>
  </category>
</language>
