<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Predaj krmiva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Kŕmenie povolené! Ale len pri správnom kŕmení. Namiesto čokolády a iných sladkostí u nás nájdete zdravé jedlo pre každé zvieratko.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Stánok s hranolkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Hranolky, klobása a grilované kura? Mňam! Už len tá vôňa stačí na to, aby sa návštevníkom zbiehali slinky.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Hračky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Každý chce suvenír zo zoo. Roztomilé plyšové zvieratká z automatu sú skutočným hitom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Nápoje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, pivo alebo káva? Niekedy sa potrebujete osviežiť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Stánok s hotdogmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Som tu pre hotdog! Čistý chutí najlepšie. Stánok s hotdogmi je skutočná zlatá baňa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Zmrzlina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Mňam, mňam! Deti milujú zmrzlinu. Bez zmrzliny sa vo vašej zoo nezaobídete, tam jednoducho patrí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Stojan na balóny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Farebné balóny a množstvo drobností zvýšia počet návštevníkov vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Čajovňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Čajovňa je oázou pokoja vo vašej zoo. Návštevníci tu zabudnú na zhon a ruch každodenného života.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Každý sa musí niekedy vymočiť! Toalety sú vašou vizitkou: Udržiavajte ich vždy čisté, aby si návštevníci urobili dobrý dojem z vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luxusná toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luxusné toalety s polstrovanými sedadlami? Návštevníci si to cenia a radi si za tento luxus priplatia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Vodná nádrž]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Uistite sa, že máte dostatok vody, aby vaše zvieratá mali vždy čo piť. A musíte ich občas umyť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Stodola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Krmivo skladujte v maštali, aby zostalo dlho čerstvé. Uistite sa, že máte pre zvieratá vždy dostatok jedla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Ako pravá talianska pizzeria! Táto pizza výnimočne dobre vonia a určite priláka hladných návštevníkov do vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Palacinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Tenké palacinky s nutellou alebo džemom! A skutoční gurmáni si objednajú palacinky s jahodami a šľahačkou. Alebo uprednostňujete slané palacinky? Možno so syrom a šunkou, to je tiež skvelá kombinácia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Kiosk CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Tento špeciálny a exkluzívny stánok, ktorý získate iba s bonusovým kódom, sa postará o skvelý výber časopisov vo vašej zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Americký bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, mliečne kokteily, steaky a burgre: americký bar prináša atmosféru 50. rokov do vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Klobásy na ražni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Máte radi americké klobásy v cestíčku? Tak si ich zaobstarajte do svojej zoo! Keď ich raz ochutnáte, musíte ich mať!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Cukrovinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Požiadal by som o šľahačku! Šálka ​​horúcej kávy a dobrý dezert jednoducho patria k skutočnému výletu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Kiosk s audiosprievodcami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Vaše publikum chce skutočnú zábavu. Vďaka audiosprievodcovi dostanú informácie o vašich zvieratách priamo do ucha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Skupina zoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Chcete sa zabaviť? Potom je toto kvalitné hudobné kombo perfektnou voľbou pre váš koncert v zoo. Návštevníci ho milujú a radi niečo darujú: kapela vám dá 1 zoodolár denne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Gril bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Vaši návštevníci potrebujú občas poriadny kus mäsa. A to platí aj pre vašich zvieracích priateľov: dobré mäso z dobrého chovu chutí skvele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Perníková chalúpka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Perníkové chalúpky nemajú radi len Janko a Marienka, ale aj vaši návštevníci. Počkajte, čoskoro sa budú hodovať na stenách a komíne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Pražené mandle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Horúce, sladké a naozaj chutné: pražené mandle a teplé gaštany zahrejú vašich návštevníkov v zime.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Stojan na ovocné punče]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Horúci ovocný punč v mrazivom počasí, to je skvelé! Postavte si stánok s punčom vo svojej zoo a čoskoro okolo neho budú stáť davy návštevníkov! Aká skvelá ponuka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Obchod so suvenírmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Čože? Boli ste v zoo a nekúpili ste svojim blízkym žiadne suveníry? V obchode so suvenírmi nájdete plyšové zvieratká, gumené kačičky atď.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Cukrová vata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[To je niečo! Veľmi lepkavá, mäkká vata na dreve!\nNa tú cukrovú vatu je rad! Chutí skvele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Mliečny bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Mlieko osvieži a dodá návštevníkom energiu! Tieto mliečne kokteily sú zdravé a známe ďaleko za bránami vašej zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Sladké alebo slané? Hlavne, že sú to lahodné pukance! Všetci gurmáni si ich pochutnajú! Ale pozor na zvedavé holuby...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Vyhliadková veža]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoj! Zdravím zhora! Tá rozhľadňa je naozaj skvelá! Všetky výbehy sú odtiaľto najlepšie viditeľné. Celú zoo má návštevník k nohám. Viac ďalekohľadov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Zázračné balóny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurá! Bude to radosť! Získajte nový panel nástrojov od ZooMumba, získajte denný bonus a potešte svojich návštevníkov veselým stánkom s úžasnými balónmi. A to najlepšie: Získate viac bodov zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Sladkosti Balón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lízanky, žuvačky, lízanky, sladké drievko... to je raj na zemi pre všetkých maškrtníkov! A čo by to bolo za zoologickú záhradu bez lopty plnej sladkostí?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Jazda Formulou 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Dopredu a dozadu - je to zábava! Po jazde v červenom aute sa všetci návštevníci zoo cítia ako profíci Formuly 1. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[ÚLOHA: Želanie si dobre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[ÚLOHA: Popis studne prianí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Stánok s tekvicovou šťavou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Tekvicová šťava: posilňujúci nápoj pre čarodejnice a čarodejníkov z celého sveta. Hmmm... toto je dobré!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Čarodejnícky kotol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Jesenné dni budú tmavšie a chladnejšie. Čo by zahrialo srdcia a ruky vašich návštevníkov na prehliadke zoo viac ako šálka tekvicovej polievky?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Stánok s kakaom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Vaše zvieratká sa počas zimy zahrejú svojou mäkkou srsťou. Vašim návštevníkom pomáhame inak: S horúcim kakaom a šľahačkou! Mňam...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Stánok so sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Chutné, zdravé a ľahké: Nielen tučniaky majú rady surové ryby. Vaši návštevníci tiež vedia, ako chutia japonské pochúťky ako Maki, Nigiri a Sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Austrálsky vnútrozemie - obchod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Nasledujte klokana do obchodu v austrálskej divočine alebo si ho pridajte do vlastnej zoo. Prinesie to vášmu režisérovi veľa zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Stojan na praclíky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Musíš sa na chvíľu zastaviť pri tomto stánku s praclíkmi. Pekár Zenzi hovorí, že najlepšie praclíky sú teplé s trochou hrubej soli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibský bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Trochu karibskej elegancie pre vašu zoo! Karibský bar ponúka chutné občerstvenie a koktaily v tropickej atmosfére. Dali by ste si koktail ZooMumba Sunrise alebo Piña ZooMumba? Samozrejme, žiadny alkohol!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexický stánok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Pikantné, ale veľmi dobré: Plnené taco je vždy sýte a podáva sa s mäsovou alebo zeleninovou plnkou. Chutné a zdravé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Slizký snehový kužeľ - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Srkanie, srkanie, srkanie. Slizké nápoje na uhasenie smädu. Možno chutia zvláštne, ale inak sú skvelé! Tajomné, slizké ľadové koktaily pre vašich návštevníkov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Stojan na šišky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Toľko farebných šišiek! Každý návštevník má svoju obľúbenú farbu - modré, zelené alebo ružové šišky - všetci ich milujú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Stojan na fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Mňam! Horúci, roztavený syr vás v tomto chladnom období zahreje. V ponuke sú tvrdé, mäkké, deravé, smradľavé alebo plesnivé syry – niečo pre každého!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Obchod s ruskými bábikami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Koľko týchto bábik sa do seba zmestí? Skvelá hračka a suvenír zabalený v jednom kuse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Cukrové jablká]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Sladké, lepkavé... a strašne dobré. Jablká chutia obzvlášť dobre obaľované v cukre. A majú veľa vitamínov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Stánok s tričkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Tu si môžete kúpiť tričká s akýmkoľvek dizajnom. Či už je to logo zoo alebo potlač vášho obľúbeného zvieraťa. Tieto tričká sú skvelým spôsobom, ako si pripomenúť deň v zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stojan na dierovanie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Perfektný doplnok na každý vianočný trh: stojan s punčom. Podávajte ho svojim návštevníkom na zahriatie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indické bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Máte chuť na niečo ostrejšie? Lahodné indické kari s lahodnou ryžou prenesie vašich návštevníkov do sveta indickej kuchyne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotoštúdio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Jarný výlet do zoo by mal byť zvečnený veselou rodinnou fotografiou. Usmievajte sa, prosím!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Stánok s churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Chrumkavé churros pre každého! Tento dezert, pôvodom zo Španielska, sa podáva posypaný cukrom alebo namáčaný v horúcej čokoláde. V každom prípade si vaše chuťové poháriky potešia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Verejná toaleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Konečne! Luxus na každom rohu! Táto moderná verejná toaleta je hygienická a príjemná.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Stojan na vafle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Čerstvé vafle, čerstvé vafle! Vyberte si, s čím ich chcete – s čerešňami, čokoládou alebo zmrzlinou. Výborné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Stojan na grilovanie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Priamo z grilu - ochutnajte lahodné pochúťky po celý rok, podávané majstrom grilu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Jazda na poníkoch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hej! Chop sa opratí a poďme vpred! Návštevníci zoo sa zabavia na týchto roztomilých poníkoch! Paráda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Stánok s jahodami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Sezóna jahôd sa práve začína! Nič neprekoná sladké, šťavnaté jahody! Môžu sa jesť na koláči, so zmrzlinou alebo len tak. Môžete sa tiež stravovať zdravo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Kvetinárstvo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Návštevníci zoo milujú krásne kvetinové aranžmány! Kupujú kytice pre svoje obľúbené zvieratá. Dúfam, že si ich zvieratá nepomýlia s občerstvením!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Stánok s makarónmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Tieto farebné penové maškrty sa nepečú ľahko. Ale chutia úžasne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Francúzska kaviareň]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Ach, lá lá! Pre Francúzov je zvykom piť kávu postojačky. Hostia si môžu vychutnať aj croissant a café au lait! Dobrú chuť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Stojan na mušle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Mušle, mušle, ustrice - podávané ako hlavné jedlo alebo v pravej francúzskej bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Darčekový stánok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[V ZooMumbe všetci oslavujeme narodeniny! Vy, vaše zvieratká, naši pomocníci... Ktokoľvek potrebuje darček, môže si vybrať tu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulášová kuchyňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Maďari milujú tradičný guláš. Ideálne jedlo počas návštevy zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Výrobca košov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Tradičný prútený košík je ideálnym suvenírom z návštevy zoologickej záhrady. Maďari rozumejú ručným prácam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Lietajúci Holanďan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Podľa jednej legendy kapitán lode duchov s názvom Lietajúci Holanďan preplával sedem morí. Počas Halloweenu sa zastaví vo vašej zoo, aby predával rybie sendviče. Mňam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Krvavá paradajková šťava a koreniny - Bloody Mary Bar má perfektné občerstvenie pre upírov a podobných návštevníkov. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Morčací sendvičový bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Po obrovskej hostine na Deň vďakyvzdania zostalo veľa jedla. Čo tak urobiť si sendvič s morčacím mäsom? Mmmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Stojan na jablkové koláče]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Americký jablkový koláč je klasika! Štipka škorice a lístkové cesto. Nie je nič lepšie! Sladká jablková plnka je perfektnou maškrtou počas zimných mesiacov. Nezabudnite na vanilkovú zmrzlinu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Zoznámte sa so Santom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Je to sen! Stretnite sa so Santom osobne a povedzte mu svoje vianočné želania! Pozrite, malý tučniak mu skočil do lona. Ktovie, či bol celý rok dobrý!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Stánok so sladkosťami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Tieto cukríky pochádzajú z Holandska a zvyčajne zobrazujú veterné mlyny alebo farmárske domy. Niekedy sú na nich obrázky svätého Mikuláša. Chutné a poučné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Stánok s baklavom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Tento sladký dezert obsahuje mandle, vlašské orechy, pistácie, škoricu, klinčeky a niekedy aj ružovú vodu a kardamóm. Často sa podáva so silnou moka kávou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Trh s korením]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, to vonia dobre! Koriander, kardamóm, rasca, aníz a samozrejme drahý šafran sú nevyhnutnosťou na každom orientálnom trhu. Na kombinácii záleží!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Stojan na plyšové zvieratká]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Väčšina zvierat v zoo je veľmi chlpatá a nebezpečná. Ale každý návštevník si môže vziať domov plyšového zvieratka. Sú také roztomilé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Stojan na čokoládu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Čo je kľúčom k šťastiu? Čokoláda! Bonbonniéra je skutočná lahôdka. Takže si okamžite získate srdcia. Chcete ju vyskúšať?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Chrám zdravia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Relaxujte v zoo - kúpeľ, masáže a kozmetické procedúry v chráme zdravia zaručujú dokonalý relax!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Stánok s veľkonočnými vajíčkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Keď sa na jar objavia prvé kvety, veľkonočné zajačiky schovávajú farebné vajíčka. Našťastie majú skvelý servis, takže si ich nemusíte farbiť sami – stánok s veľkonočnými vajíčkami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Stánok s mrkvovou šťavou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Máte radi mrkvu? Strúhanú, lisovanú, drvenú alebo celú – mrkva obsahuje veľa vitamínu B a je dobrá pre oči. Nakoniec, len tí s orlím zrakom nájdu farebné veľkonočné vajíčka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Grilované churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Tak ako mnoho zvierat vo vašej zoo, aj návštevníci milujú mäso. Ale pozor, kým mäso syčí na grile, jeho vôňa sa šíri ku všetkým predátorom v zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Stojan na syrové guľky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Chrumkavé zvonku a roztopený syr vo vnútri. Mňam, tieto typické brazílske syrové guľôčky sú najlepšie s omáčkou z čerstvých bylín.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Predajca balónov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 červených balónov a všetky ostatné možné farby. Ak ich kúpite dostatok, budete sa môcť vznášať nad svojou zoo! Aký výhľad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slizký punčový bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Vdovský bozk, Krvavá Mária, Zombie Punch alebo Hocus Pocus Punch - čo to je? Sú to slizké údery zo slizkej boxovacej tyče!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Priania - kôlňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Čo si vaši návštevníci želajú na Vianoce? Do tejto búdky môžu napísať svoje vianočné želania. Splnia sa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Továreň na cukrovinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Na Vianoce chce každý sladkosti. Cukráreň je na tieto príležitosti ideálna. Teraz vám maškrty nedôjdu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Srdcový zámok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Teraz si vaši návštevníci môžu symbolicky spečatiť svoju lásku k tomu druhému na tomto hrade. Nezabudnite na iniciály!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Stánok s rezancami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramenová polievka s rezancami pochádza z Číny, ale je obľúbená aj v Japonsku a Kórei. Táto polievka je vynikajúca s morskými riasami nori, kuracím mäsom, zeleninou alebo rybami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Chata s didžeriduom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Tradičný hudobný nástroj austrálskych domorodcov vyčarí vo vašej zoo exotické zvuky. Zvyčajne sa vyrába z kmeňa eukalyptu, ktorý vydlabali termity. Skutočne prírodný produkt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlov stánok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Táto chutná penová torta je plnená zmrzlinou a šľahačkou. Je ľahká a vzdušná, ale má vysoký obsah kalórií. Je pomenovaná po ruskej baletke Anne Pavlovovej. Je to tiež národné jedlo Austrálie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Stojan na mandragoru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Magická mandragora dokáže odčarovať a premeniť prekliate tvory do ich pôvodnej podoby. Ale buďte opatrní: keď ju vytrhnete s koreňom, vydáva hrozný zvuk, ktorý môže byť smrteľný! Nasaďte si slúchadlá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Stojan na čarovné paličky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Tri čierne mačky! Čarovný prútik na vyčarovanie tajných želaní a ešte viac. Naučte sa ho správne používať a čoskoro budete z klobúka vyčarovať králika!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Stánok so sladkosťami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Pečieme, pečieme! Počas adventu je tradíciou piecť koláčiky, tak poďme na to. Výborné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Vianočné ozdoby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Keď je vianočný stromček plný krásnych ozdôb, je jasné, že prišli Vianoce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Pritúľte sa k svojej milovanej osobe v tejto kabínke a nechajte sa odfotiť! Návštevníci si môžu urobiť spontánnu selfie svojho života.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Stav Madame Starzy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Čo vám prinesie budúcnosť? Lásku? Novú prácu? Známa veštkyňa Madame Starza vám odhalí všetky tajomstvá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Kuracie hniezdo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Návštevníci si môžu kúpiť nielen veľkonočné vajíčka, ale aj iný tovar súvisiaci so sliepkami, ktorý môžu darovať svojim príbuzným.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Pečený vrkoč]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Nechajte si upiecť veľkonočný vrkoč! Vaši návštevníci si môžu kúpiť žemle z celého sveta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Lahôdky k rybám]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[V tomto špeciálnom obchode si návštevníci môžu kúpiť krmivo pre ryby v jazierku. Len ich nenechajte príliš pribrať!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Ryba s hranolkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Občerstvenie pre vašich návštevníkov! Nie je nič lepšie ako tradičné ryby s hranolkami pokvapkané vínnym octom a zabalené v papieri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Nápoje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Čerstvé nápoje pre každého - perlivé, neperlivé alebo zdravé smoothie. Vaši návštevníci si určite vyberú.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Na dne mora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Suveníry z Podvodného sveta pre každého! Obrovský prívesok na kľúče s krakenom, roztomilý kraken alebo obrovská guma v tvare vorvaňa - každý si tu nájde ideálny darček.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Studňa želaní]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Želaj si niečo! Tvoje želania sa splnia – aspoň tie, ktoré sa dajú splniť v zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Stánok s plyšovými zvieratkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plyšové veľryby, plyšové obrie krakaty a dokonca aj plyšové krakeny! Získajte tu roztomilé plyšové hračky z Podvodného sveta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Maják]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Vaši návštevníci si tento jedinečný maják zamilujú.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Tradičný kolotoč]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Kto potrebuje plyšákov zo strelnice? Vaši malí návštevníci si zamilujú jazdu na tomto starom kolotoči.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Hojdacia loďka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Pritúľte sa k svojej drahej polovičke a príjemne sa užite. Neochorite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dinosaurie rebrá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Vychutnajte si tradične pečené rebrá z doby kamennej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Jantárové sny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Čo sa skrýva vo vnútri kusu jantáru? Ktovie? Možno si vytvoríte vlastný dinosauří park!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Čokoláda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Zahrejte sa lahodnou čokoládou v tejto čokoládovni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Gaštanový expres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Najlepšie pečené gaštany v celej zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Korytnačí čaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Vychutnajte si lahodné exotické a bylinné čaje v tejto tropickej čajovni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Ryba s hranolkami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Toto si určite vychutnáte. Pridajte soľ, kečup, ocot alebo ho jednoducho zabaľte do papiera bez obalu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Stánok so šťavou z cukrovej trstiny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[V horúcom dni v Kambodži nič neosvieži lepšie ako šťava z cukrovej trstiny.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stánok s amokom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Zbláznite sa! Toto tradičné kambodžské jedlo je kari dusené v banánových listoch. Pripravuje sa z rýb, mäsa alebo tofu – určite si ho vychutnáte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Špeciálne maškrty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Chceš si v zoo nájsť priateľov medzi zvieratami? Tak si kúp tieto špeciálne maškrty. Ale pozor, budú chcieť viac!]]></item>
  </category>
</language>
