<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Kry]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Niekoľko kríkov sa postará o potrebnú zeleň vo vašej zoo a skrášli priestory medzi chodníkmi a chodníkmi. Čím zelenší je váš park, tým lepšie sa v ňom budú cítiť zvieratá aj návštevníci!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Au, au, ako ma bolia nohy! Po celodennej chôdzi medzi výbehmi už moje nohy majú dosť. Takáto lavička pozýva na odpočinok a tí, ktorí si na nej sadnú, môžu zblízka pozorovať exotické zvieratá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontána]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Pozor! Tento porcelánový slon je skutočným umeleckým dielom a do vašej zoo vnesie príjemnú atmosféru. Navyše strieka vodu zo svojho chobota, čím sa z neho stáva dekoratívna fontána.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Medveď slobody]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Medveď slobody vo vašej zoo! Zvieratá všetkých druhov tu žijú pokojne spolu bez toho, aby si navzájom prekážali.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Rybník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Takéto jazierko je upokojujúce a relaxačné, skutočná oáza! Je domovom mnohých malých zvierat, pre ktoré nepotrebujete výbeh. Návštevníci zoo radi relaxujú pri jazierku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Ihrisko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Ihrisko pre všetky deti, problémových ľudí a malých darebákov. Vždy sa tu niečo deje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Jedle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[To je krásna vôňa! Zažili ste už niekedy vôňu jedlí vo voľnej prírode? To je skvelé! Jedle sú optimálnou dekoráciou pre vašu zoo, pretože v zime zostávajú zelené.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vodopád]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Ako vo voľnej prírode! Vodopád premení vašu zoo na park s divokými zvieratami s nádychom divočiny a dobrodružstva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Čo tak dotyk Karibiku? Tak neváhajte a kúpte si palmy! Návšteva vašej zoo bude vďaka týmto krásnym palmám skutočnou dovolenkou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Most]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Most cez jazierko v parku, to je čistá romantika! Táto malá oáza vás pozýva snívať a z výletu do zoo urobí mimoriadny zážitok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[kvetinový záhon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Máte radi žiarivé kvety a výrazné farby? Potom si zaobstarajte pekný kvetinový záhon. Nielenže vyzerá roztomilo, ale aj priťahuje včely. Veselé bzučanie oživí vašu zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - socha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Vytvorte pamätník pre vyhynutého dodo! Táto socha z bieleho talianskeho mramoru je symbolom ochrany všetkých živočíšnych druhov a vo vašej zoo vyvolá rozruch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Kvitnúce čerešne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Táto čerešňa je po celý rok pokrytá kvetmi, takže návštevníci vašej zoo sa môžu cítiť ako na festivale čerešňových kvetov v Japonsku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Biely plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Biely lamelový plot vyzerá pekne a úhľadne. Je to dobrá vec, ak sa rozhodnete oplotiť časť svojej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vinnetou, Apači, orlie perá a divé indiánske kone sú vašou vášňou? Potom do vašej zoo patrí aj totem. Podľa tradície pôvodných obyvateľov Ameriky je symbolom harmónie a spojenia so zvieratami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Pouličná lampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Pouličná lampa v staroanglickom štýle dodá vašej zoo vznešenú atmosféru. Kto by sa necítil ako vo viktoriánskych časoch?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Mnohé z vašich zvierat poznajú baobab z jeho prirodzeného prostredia, Sahary. Baobab pre nich premení vašu zoo na rajskú záhradu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Balvan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Tento hnedý, zatúlaný balvan je vzácnym dedičstvom z poslednej doby ľadovej.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Trs trávy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Chceli by ste viac zelene? S niekoľkými trsmi trávy môžete premeniť svoju zoologickú záhradu na divokú lúku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Krík]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Pre skutočných milovníkov zelene! Zasaďte si kríky a premeňte svoju zoo na pekný park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Brémski hudobníci]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Ukáž, že máš srdce pre zvieratá! Postav pamätník štyrom hudobníkom z Brém! To je naozaj pekná socha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Takýto obelisk vo vašej zoo spôsobí rozruch! Davy návštevníkov ho budú obdivovať a fotiť sa s ním.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Táto exotická bylina má dlhú históriu. Papyrus, ktorý sa kedysi používal na výrobu písacích potrieb, je dnes nádhernou dekoráciou vo vašej zoologickej záhrade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Malé jazero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vodné plochy sú obľúbené! Veselé špliechanie, romantické miesto... také krásne jazierko určite priláka pohľady návštevníkov vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Kmeň stromu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Takýto starý kmeň stromu je veľmi žiadaným dekoratívnym predmetom pre milovníkov prírody. Nemusíte sa stať drevorubačom, stačí, ak sem kmeň prinesiete!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Malý strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Niekedy ide len o to, aby ste pekne vyzerali! Malý stromček na správnom mieste je čerešničkou na torte vašej zoologickej záhrady. Vyskúšajte to!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Chcete si privodiť atmosféru Divokého západu? Potom máme niečo pre vás! Tento autentický kaktus vám dodá pocit, akoby ste boli vo westerne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Okrúhly kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Máte na to chuť a staviate si vlastné westernové mestečko? Alebo máte radi kaktusy? Nevadí, o okrúhly kaktus sa ľahko stará!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Púštne kríky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Trochu suchej trávy a kameň z pravej púšte prinesú do vašej zoo obľúbený westernový prvok. Návštevníci si to určite zamilujú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Típí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Típí prinášajú do vašej zoo atmosféru indiánskych kmeňov a nespútanej divočiny z čias zlatej horúčky. Vinnetou, Old Shatterhand a Apačovia dodnes inšpirujú každého bez ohľadu na vek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indikátor trasy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Stratení na rozľahlej prérii bez ranča na dohľad? Skupina utečencov by dala čokoľvek za to, aby mala takúto pamiatku v severoamerickej divočine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Balíky slamy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Pár balíkov slamy dodá vašej zoo dedinskú atmosféru. Jednoduché a veľmi efektívne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Piknikový stôl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Návštevníci zoo si radi oddýchnu. Piknikový stôl je skvelá vec.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Ružový krík]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Krásne ruže dodajú vašej zoo magickú atmosféru a ich intenzívne farby zaujmú návštevníkov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Motýle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Návštevníci zoo sa nezaujímajú len o divo žijúce zvieratá. Tieto krásne motýle poletujú medzi výbehmi a tešia deti aj dospelých.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavilón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Aký krásny pavilón! Toto je ideálne miesto na romantické stretnutie! Je to ideálne pre zaľúbencov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Akcia! Páni, King Kong vo vašej zoo! Skvelá šou a výkrik na Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Studňa pre zvieratá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Detský bazénik! Táto dekoratívna kamenná studňa je zdobená roztomilými zvieratkami. Pekná dekorácia návštevníkom ukáže, ako veľmi vám záleží na atmosfére vo vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Snehuliak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurá! Sneží! Postav snehuliaka a nechaj ho, nech ti vo vašej zoo zasneží. Kliknutím na snehuliaka spustíš alebo zastavíš funkciu sneženia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Vianočný stromček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Čo by boli Vianoce bez vianočného stromčeka? S pekne ozdobeným stromčekom bude vaša zoo počas adventu vyzerať naozaj vianočne. Ponuka platí len po obmedzenú dobu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Perníkový muž]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Takýmto perníkom nikto neodolá. Veď sa ich už niekto najedol! Je to jednoducho lahodné. Chcete ochutnať? Dostupné len po obmedzenú dobu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Labutí rybník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Labuť majestátne pláva cez rybník, čo je veľmi vzácne, a tak sa stáva exkluzívnou ozdobou vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Krb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Zabudnite na všednú šeď, odvážte sa objať a vychutnať si divokú prírodu! Pri táboráku sa každý návštevník stane neskrotným bušmanom alebo amazonom. Je to skutočná zábava pre každého!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Veľký strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Aký úžasný kmeň patrí k neprehliadnuteľnému stromu s pôsobivou korunou. Poteší všetkých návštevníkov! Je to presne to pravé miesto na piknik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Tieto zelené rastliny rastú ako huby po daždi. Niektoré z týchto druhov patria medzi najrýchlejšie rastúce rastliny na svete. Nepochybne budú lákadlom pre návštevníkov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akácia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Kuriozita gigantických rozmerov... Na svete existuje až 1 450 druhov akácií! Budú všetky vysadené v ohradách? V každom prípade bude impozantná akácia najkrajšou korunou každej cesty k ohradám.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cyprus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Na tieto vždyzelené rastliny sa dá naozaj spoľahnúť. Od visiacich, s vysokou korunou až po stĺpovité a rozľahlé typy existuje veľa variácií. Jedna je jednoducho krajšia ako druhá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Paprade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Paprade majú rady tmu a vlhko. Darí sa im v podnebí dažďového pralesa. Ale práve keď svieti slnko, ich stonky žiaria obzvlášť lákavo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Mucholapka Venušina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Dosť nechutný názov pre peknú rastlinu. Ale jeho názov nie je náhodný - je to predsa mäsožravá rastlina. Muchy a mravce, pozor na ňu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Prvosienka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Prvosienka sa tiež nazýva prvosienka. Je pomenovaná podľa súkvetia, ktoré pripomína zväzok kľúčov. Stačí sa naň pozorne pozrieť! Nie je úžasné?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Trstiny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Trstina je tráva rozšírená po celom svete. So svojimi dlhými listami vyzerá zaujímavo a nemožno ju prehliadnuť. Rastie najčastejšie na pobreží, kde má najlepšie podmienky na vývoj krásnych kvetov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Lopta v tvare srdca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Srdiečka pre zvieratká! Vďaka tejto milej dekorácii k vám ako riaditeľovi zoo priletí veľa srdiečok. Naozaj im neodoláte, ale bohužiaľ sú k dispozícii len krátko. Kliknite na loptičku a rozletí sa po celej zoo. Ďalším kliknutím záplavu srdiečok zastavíte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Ružová stolica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Tu láska len tak rozkvitá! Kto by sa tu nechcel na chvíľu zdržať? Toto žiadané miesto je na krátky čas k dispozícii v obchode s potrebami pre domáce zvieratá. Ach, aké romantické!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Socha Zlatého medveďa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Niečo exkluzívne a špeciálne. Ako poďakovanie môžete tohto medveďa darovať všetkým obzvlášť usilovným riaditeľom zoo. Bude to klenot vašej záhrady.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zenová záhrada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inšpirácia z Ďalekého východu. Zenová záhrada z Japonska prináša harmóniu do vašej zoo. Návštevníci ocenia túto oázu pokoja mysle. Zhlboka sa nadýchnite a meditácia sa začne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Páví ker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Chcete v zoo viac farieb? Farebná kombinácia kríkov a kvetov v podobe páva poskytne vo vašej zoo veľa vzrušenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Záhrada s narcismi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Ako krásne vonia jar! Záplava žltých kvetov dodá vašej zoo nádych jari. A vaši návštevníci budú ešte šťastnejší!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Veľkonočná socha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Pamätník pre pracovitého veľkonočného zajačika! Jeho podoba vytesaná do kameňa určite poteší jeho – a aj vašich návštevníkov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Záhrada s tulipánmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Krásny ružový koberec tulipánov poteší nielen na jar! Vaši návštevníci budú ohromení, ako krásne kvety voňajú a dokonca aj zvieratá ich budú radi ovoňať!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Veľkonočné narcisy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Pôsobivý záhon narcisov navodia veľkonočnú atmosféru, ale je k dispozícii len po obmedzený čas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Socha medveďa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Medvedice milujú svoje mláďatá! Táto roztomilá socha je symbolom materskej lásky. Návštevníci prichádzajú v húfoch, aby si pozreli tento pamätník.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Socha Budhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Budha vyžaruje pokoj a vyrovnanosť. Návštevníci si túto pokojnú sochu zamilujú a spokojní sa vracajú domov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Návštevníci radi relaxujú v tejto malej pagode a oddávajú sa ázijskej atmosfére.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Socha hokejistu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Socha leva hokejistu je oslavou fínskeho hokejového tímu „Leijonat“, ktorý v roku 2011 vyhral Majstrovstvá sveta. Gratulujeme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Africká chata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Skutočná atmosféra dažďového pralesa v zoo! V tejto chatke vyzdobenej tiki maskami sa vaši návštevníci budú cítiť ako v džungli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Myslíte si, že sfingy majú citlivé nosy? Nebojte sa – obzvlášť veľký nos tejto sfingy je skutočný radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Plán zoologickej záhrady]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Vaša zoo sa pekne rozrastá. Pri toľkých atrakciách sa návštevníci ľahko môžu stratiť z orientácie. Ale vďaka usporiadaniu zoo teraz presne vedia, kam majú ísť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Vtáčia búdka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Viete o tom už? Vtáčiky štebocú v vtáčej búdke a rady vám povedia, čo je nové. Takže sa oplatí pozorne počúvať.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Potopený chrám]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Dobrodružstvo priamo v zoo! Ktokoľvek uvidí ruinu potopeného chrámu v močiari, nikdy neprestane žasnúť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Zrubová chata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Počuli ste už? Zrub je pekná malá chatka z dreva a skvelé miesto na grilovanie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Socha narodenín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Z čoho sa medveď tak teší? To je jasné! ZooMumba má narodeniny! O to viac dôvodov na oslavu a exkluzívnu sošku medveďa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Skalná záhrada s koalami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Kúsok Austrálie vo vašej zoo! Táto pekná skalka sa obzvlášť pekne hodí k výbehu pre koaly.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Narodeninový balón]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Nech žije ZooMumba! Tento pekný balón pritiahne všetky pohľady k vašej zoo! A je ideálny na narodeniny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanón so šampanským]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Nech sa veci šíria! ZooMumba má už 10 miliónov hráčov! Na zdravie vám všetkým!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloweenska pouličná lampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Táto halloweenska pouličná lampa vrhá strašidelne pekné fialové svetlo na chodníky vo vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloweenska lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Ponúknite svojim hosťom miesto na tejto strašidelnej lavičke - ak si trúfnu...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloweensky stromček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Tento pokrútený strom sa strašidelne týči nad hlavami vašich hostí. To bude začiatok strašidelnej halloweenskej zábavy pri dverách.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween tekvica na ulici]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Všetko je pripravené: strašidelné tekvice s veselými skrútenými grimasami zdobia cestu k Halloweenu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Čarodejnícka chatrč]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihihi, smejú sa čarodejnice. Lietajú na metlách okolo čarodejníckej chatrče a desia návštevníkov. Jednému z nich z toho naskakuje husia koža!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Vianočná taška]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Ako skvelý riaditeľ zoo si zaslúžiš aj extra veľkú darčekovú tašku. Len nedostaň prietrž!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Cukrové tyčinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Sladké, lepkavé a pekné - ktokoľvek zje túto ozdobu, bude potrestaný bolesťou zubov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Cukrové tyčinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Sladké, lepkavé a pekné - ktokoľvek zje túto ozdobu, bude potrestaný bolesťou zubov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Cukrové tyčinky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Sladké, lepkavé a pekné - ktokoľvek zje túto ozdobu, bude potrestaný bolesťou zubov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Ľadová lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Je taká pekná a lesklá, že nikomu nevadí, že má zamrznutý zadoček.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Ľadová lampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Nechajte svoje zvieratá a pastviny žiariť zimným svetlom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Socha Santu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Socha vyrezaná z ľadu na mieru - na toto môže byť Santa Claus naozaj hrdý!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Luskáčik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Nie sú to len vaše slony, ktoré majú tak rady orechy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Osvetlený sob]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tisíc malých svetielok robí z tohto soba pravdepodobne najžiarivejšieho obyvateľa vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Vianočný stromček 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Vyrástla štíhla jedľa...! Váš krásny ozdobený stromček prinúti aj vaše púštne zvieratá podľahnúť zimnej nálade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Vianočný stromček 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Vyrástla štíhla jedľa...! Aj vaše púštne zvieratá podľahnú zimnej nálade pri pohľade na váš krásne ozdobený stromček!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Vianočný stromček 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Vyrástla štíhla jedľa...! Aj vaše púštne zvieratá podľahnú zimnej nálade pri pohľade na váš krásne ozdobený stromček!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Vianočný stromček 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Vyrástla štíhla jedľa...! Aj vaše púštne zvieratá podľahnú zimnej nálade pri pohľade na váš krásne ozdobený stromček!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Vianočný stromček 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Vyrástla štíhla jedľa...! Aj vaše púštne zvieratá podľahnú zimnej nálade pri pohľade na váš krásne ozdobený stromček!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP ocenenia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unikátne, živé a overené tučniakmi - špeciálna cena pre najoddanejšieho hráča Zoomumby. Skutočný klenot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Austrálsky vnútrozemie - obchod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Nasledujte klokana do obchodu v austrálskej divočine alebo si ho pridajte do svojej zoo. Prinesie vášmu riaditeľovi veľa zoopencov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[V Mexiku je tento roztomilý malý koník plný rôznych cukríkov a nechýba na žiadnych slávnostiach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Darček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Na každé narodeniny sa nájdu darčeky, to je isté! Ozdobte si zoo slávnostnými balíčkami pre tú správnu atmosféru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Darček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Na každé narodeniny sa nájdu darčeky, to je isté! Ozdobte si zoo slávnostnými balíčkami pre tú správnu atmosféru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Darček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Na každé narodeniny sa nájdu darčeky, to je isté! Ozdobte si zoo slávnostnými balíčkami pre tú správnu atmosféru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Narodeninová torta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Všetko najlepšie k narodeninám! Usporiadajte narodeninovú oslavu so super narodeninovou tortou! Každé zvieratko dostane kúsok. Mňam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Chránenec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Vysoko v Alpách, obklopený najvyššími štítmi, môžete vidieť tento krásny kvet - námeľ. Je veľmi ťažké ho nájsť, ale je veľmi cenný!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Santov dom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Vieš, kde býva Santa Claus? Samozrejme, na severnom póle! Raz do roka obletí svet na svojich saniach a rozdáva darčeky ľuďom a zvieratám. Bol si tento rok dobrý?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantický piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Čo je romantickejšie ako piknik v prírode? Šťastný koniec zaručený: srdcia návštevníkov zoo sa rozžiaria láskou!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Balón lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Láska sa šíri okolo! Niekedy je prchavá, ako tento balón. Keď príde, nenechaj ju odísť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Červené ruže]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Krík červených ruží! Červená je ako láska! Rýchlo, odhaľte ich! Možno si návštevníci tajne odtrhnú pár pre svoje milované?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Zamilovaná žaba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvák, kvák! Čo to lezie z úst tej žaby? Och! To sú srdcia! Možno si pýta bozk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Levanduľové pole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Sladká vôňa levandule sa šíri krajinou. Levanduľa je skvelá na varenie a vyzerá jednoducho nádherne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffelova veža]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Majestátna Eiffelova veža sa týči nad ostatnými budovami. Táto ikonická stavba je jednou z najznámejších pamiatok Francúzska.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Umelec z Montmartru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[S pomocou zručnosti a umeleckého umenia dokáže umelec zo svojich modelov vytvárať rýchle karikatúry. Kto je ďalší?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Žlté tričko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Tento malý tučniak urobil všetko, čo bolo v jeho silách, aby vyhral ďalšiu etapu Tour de France. Ako odmenu dostal žlté tričko!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Francúzska trikolóra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Nech žije Francúzsko! Vztyčme francúzsku vlajku a prinesme do zoo trochu francúzskej radosti zo života!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Maďarská farma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Táto maďarská farma má krásnu slamenú strechu a typický vchod obložený tehlami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[No]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Zásoby podzemnej vody v tejto krajine sú veľmi vysoké a studne sú preto veľmi praktické.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Narodeninový veniec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Ozdobte všetky chodníky v zoo narodeninovými girlandami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Vlajky k narodeninám]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Čas na zdobenie - poďme si vytvoriť krásnu zoo s pestrofarebnými narodeninovými ozdôbkami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Narodeninová lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Darčeky sú tu, darčeky sú tam, darčeky sú všade! Na lavičke ich je zopár. Pre koho sú? Možno ich otvoria návštevníci zoo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Narodeninová lampa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Pre túto špeciálnu príležitosť sú dokonca aj lampy vyzdobené v tom najlepšom svetle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Narodeninový stôl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Tento narodeninový stôl je plný lahodného jedla a nápojov. Je to hostina!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Narodeninové stromčeky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Pod týmto stromom si návštevníci zoo užijú dvojnásobnú zábavu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Prútený plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Dodajte svojej zoo vidiecky nádych. Ručne vyrobený prútený plot skrášli vašu zoo a dodá jej tradičný nádych.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Sud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Tento drevený sud obsahuje maďarské víno z regiónu Balaton. Drevo pomáha dosiahnuť tú správnu chuť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Maďarská vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Maďarsko je krásna krajina s úrodnou oblasťou okolo Dunaja. Maďarské tradície sú známe po celom svete.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Austrálska vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Austrálska vlajka kombinuje britskú vlajku, sedemcípu hviezdu a Južný kríž.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indická vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Pri manipulácii s indickou vlajkou existuje veľa pravidiel. Napríklad - musí sa vztýčiť pri východe slnka a spustiť pri západe slnka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Náhrobný kameň]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Áááááááá! V celej zoo sa začínajú objavovať strašidelné scény. Aké strašidelné tajomstvá čakajú na vašich zákazníkov pod týmto náhrobným kameňom?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplazmatická mláka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[V týchto mlákach vrie slizká zelená ektoplazma. Táto hmota je vyrobená z duchov a je neuveriteľne citlivá na svetlo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Studňa nárekov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Vo vetre počuť strašidelné zvuky duchov... Možno sa nám snažia niečo povedať...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Socha chápadla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Je živá alebo mŕtva? Socha s chápadlami je pokrytá želatínovou hmotou, ktorú vylučuje. Tie malé chápadlá ťa ohmatávajú, fuj! Určite žije!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Rakva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Kto vydáva tie zvuky v studni? Sú to duše zosnulých návštevníkov zoo? Ako sa tam dostali? Radšej by som na to ani nepomyslel...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Strašidelné tekvice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Áááá! Tieto obludné tekvice určite vystrašia vašich návštevníkov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Nemecká vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Nemecká vlajka má tri vodorovné pruhy: čiernu, červenú a zlatú. Od znovuzjednotenia sa stala aj vlajkou Východného Nemecka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Americká vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Spojené štáty americké sú takzvaným obrovským kotlom ľudí a kultúr rôznych národov. Vlajka USA má prezývku „Hviezdy a pruhy“. Hviezdy symbolizujú 50 súčasných štátov a pruhy predstavujú 13 zakladajúcich štátov. Viete, ako sa volajú?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Kukuričné ​​pole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Obľúbenou letnou aktivitou v USA je vytváranie kukuričných bludísk na kukuričných poliach. Farmári vytvárajú chodníky s abstraktnými vzormi, ako sú UFO, mapy alebo rozprávkové motívy. Vytvorte si vlastné kukuričné ​​bludisko vo svojej zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Kukuričné ​​pole so strašiakom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Ak chcete ochrániť svoje kukuričné ​​polia, budete potrebovať strašiak. V opačnom prípade vám vtáky ukradnú všetku kukuricu a budete mať nedostatok príloh na večeru na Deň vďakyvzdania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Otec zakladateľ - socha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Tam vidíte zakladateľa vašej zoo - tučniaky! Vyzerajú tak majestátne s tými klobúkmi na hlavách.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Značka „Route 66“]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Cesta 66 je známa ako Hlavná ulica Ameriky, pretože vedie takmer po celej dĺžke krajiny. Je symbolom slobody a dobrodružstva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukebox]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxy a rock 'n' roll idú ruka v ruke. Pre amerických fanúšikov sú tieto nostalgické jukeboxy zberateľskými predmetmi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Anjeli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Naši usilovní anjeli na fóre vám pomôžu v každej situácii. Sú veľmi obľúbení medzi hráčmi. Vždy pomáhajú našej komunite, nielen počas Vianoc!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Ľadová princezná]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Ako pekne sa ľadová princezná točí! Je veľmi obľúbená u vašich návštevníkov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Zamrznutý strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, ten strom musí byť poriadna zima - dokonca z neho visia cencúle! Ale v zimnom slnku sa leskne a trblieta. Nádherný!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Snehová guľa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Trochu s tým zatras... a sleduj, ako sneží! Paráda! Snehuliak v snehovej guli sa veľmi teší zo snehových vločiek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Vianočná pančucha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Pančuchy sa tradične vešajú nad krb a napĺňajú sa až po okraj všelijakými dobrotami... ak ste boli dobrí. Tí, ktorí boli nezbední, dostanú pančuchy plné uhlia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Brušná tanečnica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Tancujte ako krásna Salome! Naša orientálna tanečnica je skutočná umelkyňa: zvádza publikum svojimi zvodnými pohybmi. Dokonca aj tučniaky pri tejto podívanej dych vyrážajú! Je to senzačné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptská vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladinova orlica zdobí červeno-bielo-čiernu vlajku Egypta. Je tiež známa ako arabská orlica a je umiestnená priamo v strede bieleho pruhu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofágová rakva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptské sarkofágy nie sú zdobené nezvyčajnými hieroglyfmi ani reliéfmi, ale pozor, ak nejaký otvoríte, môže na vás dopadnúť kliatba faraónov! Ktovie, možno sa vo vnútri ukrýva strašidelná múmia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptský obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Pred pyramídy boli umiestnené obelisky ako symbol moci boha slnka Ra. Ako skamenené lúče symbolizujú boha slnka a jeho spojenie s vládcom pozemskej ríše - faraónom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramída]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Tieto majestátne pohrebiská kráľov majú mnoho pohrebných komôr a labyrintov. Temné kúzla ich chránia pred vykrádačmi hrobov - každý, kto otvorí pohrebnú komoru, bude prekliaty! Náhrobné kamene a nápisy o tom svedčia. Ak je to pravda! Buďte opatrní!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Amor Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Vzdajte hold poslu lásky touto mramorovou sochou. Kohokoľvek zastrelí svojím šípom, šialene sa zamiluje. Veľmi romantické!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Srdcový strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Tento krásny strom v tvare srdca vyčaria úsmev na tvári každého návštevníka a každé zviera sa naňho bude s úžasom pozerať. Aký je krásny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Ružová pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Ružová pergola dodá každej zoo nádych romantiky. Vaši návštevníci sa budú prechádzať z jedného výbehu do druhého ako v záhrade lásky.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Zamilované labute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Postavte pamätník v mene lásky! Socha zamilovaných labutí je stelesnením krásy. Jeden pohľad a srdcia rozkvitnú radosťou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fontána so srdcami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Fontána srdca je ideálnym miestom pre romantický sľub lásky.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Jarná pôda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Všetko je zelené! Táto jarná dekorácia dodá vašej zoo veľkonočnú náladu - krásnu zelenú jarnú lúku plnú kvitnúcich kvetov a štebotajúcich vtákov. Čistá blaženosť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Veľkonočný stromček]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Veľa farebných veľkonočných vajíčok! Podľa jednej tradície sa stromy zdobia farebnými vajíčkami. Túto atrakciu si vaši návštevníci určite nenechajú ujsť. Budú tam postávať ako kŕdeľ kačíc!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Veľkonočné vajíčko s ušami]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Och, nie! Veľkonočné vajíčko s ušami? Bude z neho veľkonočný zajačik? Alebo je vyrobené z čokolády? Skutočný pútač pozornosti pre vašu zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Čokoládový veľkonočný zajačik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Och! Kto odhryzol čokoládovému zajačikovi uši? Musel to byť buď hladný návštevník zoo, alebo milovník čokolády!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Zelený plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Nepoškvrnená príroda! Drevené stĺpiky a husté kríky - tento prírodný plot splýva s okolím Álp, lúk a lesov. Ideálna hranica pre prírodný výbeh v zoologickej záhrade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Drevený plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Tento drevený plot má rustikálny vzhľad a dokonale ladí s prírodou. Diskrétne vymedzuje rôzne oblasti v zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Horská doska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[S touto horskou doskou sa vaše lesné, horské a lúkové ohrady dokonale splynú s okolím a vytvoria pre vaše zvieratá to najkúzelnejšie prostredie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Kamenná doska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Chýba vám príjemná jaskynná atmosféra? Žiadny problém! Ozdobte okolie jaskynných ohrad kamennými doskami a vytvorte si jedinečnú atmosféru v každom detaile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Latkový plot s kameňmi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Jaskynní kopáči používajú na stavbu plotov úlomky kameňov a drevené koly. Dokonale sa to hodí k prostrediu, však?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Lavička na horskej lúke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Výhľad z hôr je vraj úžasný. Dajte si pauzu a užite si ho!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Horská pastvina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Iba na horskej lúke sa môžete nadýchnuť najčerstvejšieho vzduchu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Horský hemlock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Počujete to štebotanie z jedlí? Aké zvieratká sa tam skrývajú a užívajú si krásny výhľad?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Africká lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Domorodci kedysi chodili loviť do savany ozbrojení štítmi a kopijami, ale tieto lovecké nástroje dnes slúžia oveľa lepšou dekoráciou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Jedovatá namíbijská mliečna riasa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Tieto stromové sukulenty dorastajú do výšky až 150 cm. Ich mlieko je jedovaté a lovci ho používali na otrávenie šípov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Africký plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Ploty sú v otvorených priestoroch savany vzácnym javom, ale ak sa už nájdu, zvyčajne sú vyrobené z prírodných materiálov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Brána kopijí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Osady v savane musia byť dobre chránené. Vchod z ohnutých oštepov ukazuje, kto je tu šéfom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Pochodeň]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[V savanách sú hlavnými živlami zem, vzduch a oheň. Pochodeň poskytuje svetlo a drží divé zvieratá ďalej od svojej ohnivej žiary.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Drevená lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Zhlboka sa nadýchnite a vydajte sa do jaskynnej krajiny. Najprv si dajte krátku prestávku na tejto lavičke a skontrolujte si výbavu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Jaskynný plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Priestor jaskyne by mal byť vždy oplotený!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Podlaha jaskyne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Jaskynné priestory majú na návštevníkov zoo zvláštnu moc. Vytvorte špeciálnu atmosféru a okolo jaskyne umiestnite podlahu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Hriadeľ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Jaskynní bádatelia si radi vykopú jednu alebo dve šachty na miestach, kde očakávajú niečo zvláštne. Čo je to tam dole?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Lesný piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Čo by to bola za prechádzku lesom bez pikniku pod stromami? Vytiahnite sendviče!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Lesný plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Dutý strom ako plot? V lese je možné všetko - ale nie je taký dutý, ako sa zdá - žije tam hmyz, rastú tam huby a hniezdia tam malé zvieratá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Hranice lesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Jasne si vyznačte hranice lesa: ideálne sú na to veľké dosky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Lesná pôda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Trochu krovia, podrast, zopár kríkov a skál – lesná pôda je domovom mnohých malých tvorov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Háj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Milovníci prírody sa v zelenom háji cítia ako doma. Užite si úplne nedotknutú prírodu s malým jazierkom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Domček na strome]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Aký elf tu našiel útočisko? Deti zažijú v domčeku na strome veľa dobrodružstiev.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Pne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[V pustatine už nerastú žiadne rastliny. Ale vždy sa nájde pár pňov. Použite ich na ohraničenie pustatiny v zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Zhnitý plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Pár zhnitých dosiek a pár kusov hrdzavého kovu – a plot v divočine je hotový!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Neúrodná pôda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Už tu nič nerastie! Naozaj? Po neúrodnej zemi sa stále plazia malé odvážne mikroorganizmy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Neobrábaná pôda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Aj keď je krajina mŕtva, stále tu nájdete kríky, trávy a zvieratá, ktorým sa darí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Lavica na šrot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Ktorý umelec sa zvečnil touto sochou? Och, to nie je socha, to je lavička! Rýchlo, sadnite si!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Brána v divočine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Pozri sa, kam šliapeš v divočine! Nikto nevie, prečo je táto oblasť taká pustá, ale v tráve, blate a močiaroch sú toxíny. Takže si nezabudni umyť ruky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Rybník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Pozrite sa, ako sa močiarnym rastlinám v tomto jazierku darí! Nechoďte príliš blízko, je poriadne bahnité!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vodná lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Vodná lavica? Čo to je? Je to ako vodná posteľ. Budete sa cítiť ako na vlnách! To je taká zábava!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vodný plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Tento leštený sklenený plot, priezračný ako čistá voda, je ideálnym doplnkom každej vodnej krajiny. Ako krásne sa leskne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Sopečná skalná stena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Suchý múr zo sopečnej horniny je vhodný na ochranu vodnej plochy. Počas povodní pomáha absorbovať vodu a chrániť vašu zoologickú záhradu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Napájadlo pre vtáky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Tu sa vtáky môžu veselo čľapkať a kúpať.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Osvetlená fontána]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Musíte chodiť na toaletu v tme? Táto osvetlená fontána je tým správnym riešením. Ideálne pre nočné sovy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vodný svet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Vytvorte si vo svojej zoo fantastický vodný svet – krajinu plnú fontán, jazier a rybníkov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Brána do vodného sveta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Tadiaľto, prosím! Vyberte si túto krásnu vodnú bránu ako vstup do vášho vodného sveta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Vresovisko v tundre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Rastliny a zvieratá žijúce v nehostinnom podnebí vresoviska v tundre potrebujú dobrú stratégiu prežitia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Skalná púšť]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[V tundre sa permafrost nevyskytuje hojne. Namiesto toho jej krajinu zdobia zvláštne púštne skaly.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Hromada parohov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundry tohto sveta obývajú soby. Keď sa permafrost roztopí, možno nájsť kopy parohov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Rašelinový dom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[V Laponsku prispôsobili svoje obydlia nehostinnému prostrediu. Na vrchu je malý otvor, ktorým vychádza dym z krbu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Buková lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Toto odpočívadlo bolo postavené z bukového dreva. Výhľad na vresoviská a lúky odtiaľto naozaj stojí za to.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Zasnežená lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Páni, to je mokré! Táto zasnežená lavička môže vyzerať pohodlne, ale keď si na ňu sadnete, zmočíte si celý zadok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Zasnežený plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[To je nádherné! Kríky pokryté vrstvou snehu vyzerajú ako mäkké vankúše. Sladké sny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Zimný plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Malé snehové vločky si našli cestu na tento malý plot. Dokonalý doplnok pre najkrajšiu zasneženú krajinu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Sneh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Čarovná zimná krajina pozýva každého na prechádzku. Stačí sa pozrieť na stopy v čerstvo napadanom snehu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Zasnežená chata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Zaujímalo by ma, kto býva v tejto zasneženej chatrči? Snehuliak? Alebo je to miesto na odpočinok pre unavených lyžiarov?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Ľadové kryhy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Všetky zvieratá žijúce v chladnom podnebí sa rady hrajú na zamrznutých ľadových kraboch – či už tučniaky alebo ľadové medvede. Ale mláďatá ich majú najradšej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Ľadová lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Je to umelecké dielo alebo výstrelok prírody? Lavička budúcnosti z ľadu je jednoznačne umelecké dielo! Tento ručne vyrobený kúsok však vydrží len v chladnom období.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Ľadový portál]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Nielen iglu sú vyrobené z ľadu! Vstúpte do tohto ľadového portálu a objavte ľadový zimný raj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Zamrznutá ruža]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Táto jemná ruža pokrytá trblietavým ľadom je jednoducho nádherná. Pozrite sa, ako svetlo presvitá cez jej jemné lupienky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Ľadový plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Oplotte zľadovatenú krajinu týmto plotom. Hrubý ľad je veľmi odolný voči miernym zmenám teploty, takže sa hneď neroztopí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Trávnaté duny]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Búrky sú súčasťou pobrežného života. Využite trávnaté duny na ochranu svojej zoo pred záplavami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Plážový terén]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Plávajúce predmety, tráva, mušle - skutočný plážový terén. Duny všade naokolo - pripravte sa na dovolenku na pláži!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magické opevnenia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Ohromte svojich návštevníkov tým, že ohraničíte svoju zoo týmto magickým opevnením.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magické dlaždice]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Ponorte svojich návštevníkov do magického sveta fantázie pokrytím celej zoo magickými dlaždicami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Stromček z cukrovej vaty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Okolo tohto stromčeka je omotaná nadýchaná cukrová vata - poteší nielen zvieratá, ale aj návštevníkov zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Chutný jazyk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Tento malý chlapček má poriadne hladný jazyk! Vyzerá to, akoby zjedol priveľa čokoládového pudingu! Pozrite sa, aký je nervózny, ledva dýcha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magická lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magicky žiariace korene sa vinú okolo trblietavých balvanov. Sadnite si, ste v začarovanom lese!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magický plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Tieto farebné dinosaurie kosti obklopujú fantasy park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Žiariace pole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Toto žiarivé pole osvetľuje zvláštna flóra. Aké tajomstvá môže skrývať?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Lesné huby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Klobúky lesných húb vyzerajú naozaj roztomilo. Ale nedotýkajte sa ich, môžu byť jedovaté!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Lavica z piesku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Pohodlná lavička z piesku. Ak vydrží vašu váhu... budete ju musieť vyskúšať!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Piesočná duna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Nevstupujte! Ochrana pobrežných dún je obzvlášť dôležitá! Koniec koncov, pomáhajú predchádzať záplavám.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Hľadanie pokladu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Radi beháte po pláži? Hľadáte poklad? Vyplavené trosky môžu ukrývať cenné predmety. Návštevníkov zoo čaká vzrušujúce dobrodružstvo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Hrad z piesku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Postavím ti hrad ako z rozprávky! Čo by to bolo za pobrežnú krajinu bez nádherného pieskového hradu?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Plot z praclíkov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Mňam, mňam... nejedzte to! Plot z praclíkov je dokonalou hranicou vášho lahodného raja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Záhrada s cukrovou vatou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Aká je krásne nadýchaná! Lahodná cukrová vata v mäkkej peleši. Nebesky dobrá a úplne lahodná!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Piknik zo sladkého drievka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Ale nie, lepia sa! Ak návštevníci zoo sedia na týchto stoličkách príliš dlho, nezlezú z nich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Brankár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Po celej Brazílii kopú do futbalových lôpt - čo tak si zahrať futbal vo vašej zoo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Tanečník samby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Ste pripravení na karneval v Riu? Tanečníci samby rozprúdia vašu zoo svojimi pohybmi. Zatancujú si s ňou nielen návštevníci zoo, ale aj vaše zvieratá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banánový strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Banány rastú aj v Brazílii. Sú skvelým zdrojom energie a sú veľmi obľúbené medzi športovcami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papagáj Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Vznešený papagáj Zoomumbor kraľuje na svojom tróne vysoko v konároch. S rozprestretými krídlami by bol dokonalou sochou pre Cukrovú homoľu, však?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brazílska vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Žltý diamant na zelenom poli s modrým diskom zobrazuje hviezdnu oblohu nad Rio de Janeirom. 27 hviezd označuje 26 štátov a federálny dištrikt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japonská vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Japonská vlajka sa nazýva solárna vlajka, pretože zobrazuje červený disk ako symbol slnka na bielom pozadí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Skákací hrad so žirafou]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Zábava pre všetky vekové kategórie. Len sa uistite, že vaši návštevníci neskáču s plnými bruškami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Čadičová lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Čadičové lavice sa tvoria, keď horúca láva zamrzne na zemskom povrchu – takto vznikajú tieto zvláštne útvary!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Zeleň pri jazierku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Žaby, ryby, vážky a iné malé zvieratá sa zhromažďujú okolo pekných jazierok, ako je toto! Pekné prostredie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Mokrade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Obujte si gumáky, ideme do blata. Mláďatá sa rady hrajú v blate – zábavná aktivita, ktorú uvidíte v mnohých výbehoch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Cencúľový plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Zamrznuté cencúle bránia návštevníkom v preliezaní plotov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Zamrznutá tráva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Poznáte ten zvuk, keď kráčate po zamrznutej tráve? Sú to ľadové kryštáliky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Rybolov na ľade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Tento malý rybár sediaci pred svojím zimným domovom dodá vašej ľadovej krajine nádych severského šarmu. Čerstvá ryba zo zamrznutej diery! Absolútna lahôdka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lavína]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Pozor! Keď spadne lavína, veľké množstvo ľadu a snehu sa oddeľuje od horských svahov a berie so sebou všetko, čo im príde do cesty.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Ľadový stalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Tieto nahor rastúce cencúle sú veľmi ostré a môžete sa dokonca porezať. Obrátené stalaktity sa veľmi často nachádzajú v jaskyniach, kde zo stropu kvapká voda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Slamená chata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Tieto malé slamené chatky sú veľmi útulné. Sú ideálne do savany – chránia pred slnkom, dažďom, vetrom a chladnými nocami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Krovinatá savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Bylinné rastliny a holé skaly poskytujú úkryt a potravu všetkým druhom zvierat žijúcich v savane.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Pieskovec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Tento zlatý pieskovec je ideálny pre prostredie savany. Dobrá kamufláž je dôležitá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savanové lesy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Pre savanu sú typické akácie a baobaby. Veľké stepné bylinožravce často odhryzujú konáre alebo okusujú kôru.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Piknik v púšti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Lietajúci koberec, karafa lahodnej kaktusovej šťavy a malé orientálne občerstvenie - čo viac si priať?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Púštna lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Miesto na oddych na slnku? Tak si sadnite na túto púštnu lavičku a užívajte si teplo. Len nezabudnite na opaľovací krém!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Brána do púšte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Púšť je pre zvieratá nebezpečným prostredím. Nikde nie je voda. Veľké zvieratá sú tu len kosti a koža. Pred vstupom do nej si dobre premyslite: Máte dostatok vody?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Kvitnúci kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Pozrite sa, čo dokáže trocha vody! Z tejto pichľavej maličkosti vyrástli ružové kvety. Aké krásne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Púštny kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Púštny kaktus vie, ako uchovávať vodu. Jeho malé ihličie pichne každého, kto sa k nim priblíži! Veľmi šikovné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Pohybujúca sa piesočná duna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Vedeli ste, že piesočné duny nielen migrujú, ale aj spievajú? Keď sa piesok zosunie, ozývajú sa hlasné a hlboké zvuky. Vypočujte si to!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Púštny plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Tento plot inšpirovaný západným štýlom sa bude perfektne hodiť do pochmúrnej piesočnatej krajiny.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Hranice púšte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Dva drevené kolíky, lano a váš púštny okraj je hotový!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oáza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Mnohí púštni pútnici si budú myslieť, že je to fatamorgána, ale naozaj je to oáza! Hurá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Solárna plachta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Tieň je v púšti veľmi vzácny! Rýchlo sa schovajte za túto solárnu plachtu a vychutnajte si krásnu vôňu exotického korenia na mäkkom perzskom koberci.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Kamenná lavica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Masívne kamenné balvany s masívnymi drevenými doskami: jednoduché, pohodlné a praktické.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Kamenná stolička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Kamenná stolička môže byť trochu tvrdá, ale je to určite sochárske umelecké dielo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Kamenný múr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Ďalší kameň v múre: Tento múr je vďaka pevnému kamennému základu veľmi odolný. Môžete na ňom stavať rôzne dekorácie alebo ho preskakovať.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Kamenný plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Tento plot má veľmi zaujímavý tvar! Vyzerá to, že kamenár bol tentoraz veľmi kreatívny... trochu minimalistický, ale stále kolosálny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Kamenná brána]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Aké romantické! Presne ako za čias Rómea a Júlie – návštevníci zoo milujú prechádzky pod touto obrovskou kamennou bránou. Ideálne sa hodí do kamenného prostredia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Cyprusy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Cyprusy sú veľmi dekoratívne stromy a darí sa im v prostredí okolo skál. Vyzerajú úplne nádherne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Dlažobné kocky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Nerovné dlažobné kocky dodajú vašej zoo jedinečný nádych. Presne ako za starých čias!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Kamenný pamätník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Veľmi zaujímavé... tento sochár musel mať rád sladké drievko. Niečo také naozaj nevidíte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Tvorba kameňov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Príroda ako sochár! Tento obrovský skalný útvar je príkladom pohybov tektonických dosiek. Skaly naukladané na sebe sú ideálne na lezenie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Brezová lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Toto morené drevo bolo premenené na jednoduchú a štýlovú lavicu na relaxáciu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Pôda v tundre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundra sa skladá z vresoviska, vrstiev hliny a machu, rovnako ako horská tundra. Vzhľadom na nehostinnú klímu tu takmer nie je ľudské osídlenie, takže tu nájdete pôvodné prírodné prostredie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Plot v tundre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundra sa kvôli podnebiu nedá využívať na poľnohospodárstvo, ale potulujú sa tu stáda sobov a nomádov. Plot vám ukáže, kde tundra končí a kde začína.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Breza v tundre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[V oblastiach s riedkou vegetáciou sa zvyčajne vyskytujú iba machy, lišajníky a kríky. A preto v neúrodnej krajine vyzerá breza ako vzácny klenot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrové jazero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Vegetačné obdobie v tundre trvá jeden až tri mesiace. Ale aké je to krásne, keď začne rásť a kvitnúť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Mýtina v zimnom lese]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Nalákajte svojich návštevníkov do tejto romantickej zimnej krajiny. Príjemný spôsob, ako si vychutnať úplne inú klímu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Zasnežená zem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Jemný práškový sneh padá na trávu, kamene a kríky. Ľahký ako pierko a studený ako ľad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Lepkavý sneh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Skvelé! Ťažký, lepkavý sneh je najlepší na tú správnu guľovačku! Alebo čo tak... postaviť snehuliaka?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Ľadovcové hory]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Ľadovce sú starodávne ľadové masy vytvorené stláčaním snehu. V horách potom formujú terén.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Útulný snehový domček sa používa ako útočisko pri love v krajine permafrostu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpská lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Na odľahlom mieste má alpský pastier rande so svojou dojičkou na tejto lavičke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Ľadovcové jazero]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Sladkovodné jazero v horách napájané vodou z ľadovcov. Voda je čistá, priezračná a osviežujúca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toalety]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Každý rozpozná malé srdiečko na dverách! Tiché miesto pre každého!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Ľadovcové kamienky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Ľadovce sa pohybujú s obrovskou silou po horách a drvia skaly na malé kamienky.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Jaskynné kamene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Počas vašej expedície do jaskyne môžete naraziť na kopu skál. Tieto skaly postupne stúpajú na povrch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Baňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Banská koľaj sa používa na prepravu kameňov po celej bani.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Brána do bane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Toto je vstup do jaskynnej oblasti, ktorá ukrýva pôsobivé stalaktity a stalagmity, ako aj lokality ťažby nerastov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Jaskynný stalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Keď zo stropu kvapká voda, zanecháva na zemi vodný kameň a čiastočky piesku. Čím je stalagmit starší, tým je dlhší!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Horiaci sud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Aj naši predkovia to vedeli: jaskyne ponúkajú ochranu pred divými zvieratami a v zime poskytujú teplo. Oheň vo vnútri jaskyne pomáha udržať zvieratá vonku a chlad vnútri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Lesný most]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Návštevníci zoo sa môžu prechádzať po vŕzgajúcich drevených trámoch v úplne prírodnom prostredí – aká nádherne navrhnutá lesná plocha – zelené pľúca vašej zoo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Lesné chatrče]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Táto pohodlná zrubová chata je z dreva a pokrytá zeleňou - vo vnútri je taká útulná! Len nezakladajte oheň!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Lesné jazierko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvák, kvák! Toto malé jazierko je plné žiab a žubrienok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Prírodný bazén]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Počasie na kúpanie? Potápanie je tu povolené! Toto prírodné kúpalisko priláka veľa milovníkov vody! Je to zábava!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Dlhá Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Tento mohutný kamenný stĺp uprostred vody sa zvyčajne nazýva „Dlhá Hana“. Pozrite sa na jeho krásne krivky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Dom na koloch]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Dobre pripravený na príliv a odliv: tento dom zostane suchý za každých okolností!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Plážový košík]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Tento plážový košík vás ochráni pred silným vetrom a horúcim slnkom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Plytká]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Zázrak prírody: pri odlive voda ustúpi od brehu a odhalí, čo doteraz skrývala. V plytkej vode nájdete veľa vecí - najmä rôzne trosky a červy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Magická muchotrávka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Táto magická huba žiari v začarovanom lese vašej zoo. Chcete sa jej dotknúť? Ktovie, aký zázrak sa môže stať!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Vejárový kvet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Tieto vejárovité kvety vykúkajú z dier. Je neuveriteľné, čo sa deje v zázračnom lese fantázie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portál fantázie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Na vašich návštevníkov čaká očarujúci svet prekvapení - prejdite sa portálom a objavte flóru a faunu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magický monolit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Mnohé kultúry veria, že monolity majú magické sily. V mihotavom svetle húb sa zdá, že je to skutočne tak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Plot Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Sladký a lepkavý plot patrí do každej Cukrovej krajiny. Má krásne pestré farby a je úplne lahodný. Mňam, mňam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portál do Sugar Landu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Cestu do Sugar Landu lemujú sladké cukrové palice: sladká pochúťka pre mladých aj starých.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Medová rieka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Zlatý med steká po koryte rieky z čokolády a sladkého drievka. Stačí skočiť šípkou! Paráda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Lízatko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Nielen vaše zvieratá sa cítia ako doma v krajine mlieka a medu. Aj návštevníci zoo si pochutnajú na maškrtách.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Strom na zmrzlinu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Mňam, mňam, mňam! Stromček lahodnej zmrzliny s vanilkovou a jahodovou príchuťou. Rýchlo, zlížte ho, kým sa neroztopí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Napájadlo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Takýto zavlažovací otvor už zachránil niekoľko životov v vyprahnutej púšti. Je tiež obľúbeným miestom rôznych druhov zvierat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Skalný útvar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Tento skalný kút pekne lemujú kríky a malé stromy. Lezenie povolené!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Značka budovy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Prebiehajú vo vašej zoo stavebné práce? Označte si stavebné oblasti fixkou. TIP: Pravidelne zdobte svoju zoo, aby vaši návštevníci mali vždy čo nové objaviť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Katastrofa s potrubím]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Ropná katastrofa? Chemická havária? Alebo len rádioaktívny materiál? Nech je to čokoľvek, to, čo vychádza z potrubia, nevyzerá dobre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Mŕtvy strom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Stromy sa môžu dožiť vysokého veku, ale aj uhynú. Avšak aj vtedy ich pne slúžia ako vhodný domov pre mnohé rastliny. Stačí sa pozrieť na výhonky, ktoré z nich vyrastajú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Pirana - rastlina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[V divočine rastú zvláštne rastliny, ako napríklad táto pirana. Je to samozrejme mutácia, ale nepribližujte sa príliš blízko, inak vám odhryzne ruku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Čarodejnícky učeň]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Volám všetkých duchov... och nie, čo to lezie z toho kanála... ááááááááááá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Strašidelný močiar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Pozor! Nízko letiace duchy! Vyhýbajte sa im, keď okolo prelietajú, inak to zle skončí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Vianočné ozdoby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Čo by boli Vianoce bez vianočných ozdôb? Zopár ozdôb skrášli každý vianočný domov - veľmi pekné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Tanečná sála]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Paráda! Oblečte sa a choďte von na bejzbalový zápas! Paráda, to je zábava!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Keď vonku mrzne, čo tak ísť na ľad a vyskúšať si curling? Poriadne si s ním zašvihnúť, nech sa šmýka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf - socha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Nech sú Vianoce to pravé orechové: vystavte soba Rudolfa ako pamätník vo vašej zoo. Nevyzerá ako živý?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Močiarne bludisko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Tento vzácny svetelný úkaz je vysoký len niekoľko centimetrov a svieti len niekoľko sekúnd v močiaroch alebo bažinách. Často sa považuje za ducha. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Brána do močiara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Čo je potrebné v tmavom močiari? Dobrý lampáš! Brána do močiara osvetľuje vchod, ak je lampáš správne rozsvietený.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Potopený vrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Táto bahenná loď bola kedysi naozaj krásna! Teraz leží na dne močiara, pokrytá riasami a bahnom. Myslíte si, že sa dá zachrániť a znovu použiť na plavbu cez močiar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Bahenný kúpeľ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Potešenie pre telo aj dušu! Upokojujúci bahenný kúpeľ zahreje celé telo a vďaka svojim protizápalovým účinkom ho uzdraví. Je to dobrý pocit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Močiar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Ktovie, čo sa skrýva na dne tohto močiara? Staré pneumatiky sú tu perfektným doplnkom a ponúkajú skvelý výhľad pre kechotúce stvorenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Zapustená lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Táto masívna lavička je pravdepodobne príliš ťažká na túto blatistú pôdu. Celú ju pokryla riasa a mach - a vyzerá celkom pohodlne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Hmla v močiari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Sivá hmla sa pomaly tiahne cez pochmúrny močiar a vytvára veľmi tajomnú atmosféru. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Hranica močiara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Tento močiar má bujnú vegetáciu vďaka vlhkej pôde, ktorou pretekajú malé potôčiky. Len si dávajte pozor na ostnatý drôt, aby vás nepoštípal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Strom v močiari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Tento mŕtvy strom sa týči z močiara ako kostra. Naháňa vám z neho husia koža!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Zvýšené sedadlo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Na tomto bidle sa kedysi schovávali poľovníci, ale teraz je napoly zhnité a pomaly sa prepadá do močiara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventní koledníci]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Každý rok sa z celkom obyčajných hráčov stanú užitoční moderátori, ktorí radi pomáhajú ostatným hráčom s tipmi a trikmi počas celého roka. Pozrite sa, ako krásne zdobia vianočný stromček!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefaktový plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Tento artefaktový plot je zdobený magickými kameňmi zo starovekej mayskej kultúry a slúži na vymedzenie džungle od civilizácie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Hadia brána]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Z húštin nepreniknuteľnej džungle sa plazia tajomné hady. Vstup len pre odvážnych!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Pôda v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Veľké listy, exotické a popínavé rastliny pokrývajú artefakty starovekých kultúr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Visutý most]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Hojdá sa tam a späť! Prejdite cez tento most krok za krokom - ale už môže byť zhnitý!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Lavička v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Levy uctievali mnohé kultúry od nepamäti. Sadnite si na túto lavičku a zažite pocit, že ste kráľom džungle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmová veža]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Svet nepreniknuteľnej džungle plnej štebotania a opičích výkrikov sa najlepšie pozoruje z výšky. Podaj mi ďalekohľad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Tábor v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Tí, ktorí sa statočne prebojovali džungľou s mačetou v ruke, cez drsný terén, si po príchode do tábora potrebujú trochu oddýchnuť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Brána v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Vkročte do tajomného sveta prekypujúceho exotickými zvieratami. V džungli stále existuje mnoho neobjavených druhov zvierat. Vydajte sa na svoju expedíciu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Plot v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Skroťte divokú zver týmto plotom a ohraničte džungľu vo vašej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaovník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Najlepšia čokoláda na svete sa vyrába z týchto bôbov. Kakaové bôby rastú vysoko v korunách tohto majestátneho stromu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Most milencov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Podľa jednej legendy láska vydrží navždy, ak zamknete zámok na moste. Potom hodíte kľúč do rieky, aby už nikto nikdy zámok neodomkol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Princ snov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Stále čakáte na svojho vysnívaného princa? Tento fešný mládenec si chce získať vašu dušu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Lavička v močiari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Prechod cez močiar je únavný. Na tejto pevnej drevenej lavičke v močiari si môžete vyložiť nohy a trochu si oddýchnuť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Dievčenská sila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Oslavujeme Medzinárodný deň žien! Postavte vo svojej zoo pamätník, ktorý bude symbolizovať rovnosť a svetový mier. Spoločne uspejeme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Ázijský plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Ohraničte ázijsko-tematickú časť vašej zoo týmto farebným plotom a vytvorte atmosféru harmónie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Brána Torie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Brána Torie je zdobená krásnymi čínskymi lampiónmi. Je to symbolická vstupná brána do budhistických chrámov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Čínsky most]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Tento most v čínskom štýle krásne zapadá do parku s ázijskou architektúrou.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusová lavička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Táto lavička vyrobená z pravého bambusového dreva vyzerá pohodlne a prívetivo. Doprajte si oddych a pohodlne sa usaďte do mäkkých vankúšov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Vodná fontána]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Jemné tóny z tejto fontány sú upokojujúce. Nielenže potešia vašich návštevníkov, ale aj vaše zvieratá si zamilujú zvuky vody v pozadí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambusový plot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Flexibilný a poddajný bambus je ideálny na pletenie a výrobu bambusových plotov, ako je tento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kocka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Ozdobte si svoju zoo štýlovým dizajnom a architektúrou a skrášlite si svoj ázijský kútik jednoduchými tvarmi pripomínajúcimi minimalizmus Ďalekého východu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Čajový obrad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Chodník pokrytý rosou vedie do čajovne. Tu hostia nechajú všetky starosti za sebou a doprajú si rôzne druhy čajov. Je to meditačný rituál, ktorý si vyžaduje čas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Mávajúca mačka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Mávajúca mačka alebo Maneki Neko je talizman pre šťastie. Je veľmi obľúbená v Japonsku, Číne a Thajsku. Máva ľavou labou a pozýva návštevníkov dnu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Čínska vlajka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Vlajka Čínskej ľudovej republiky má červené pole so žltými hviezdami. Červená je šťastná farba Číny.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Vlajka Thajska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Thajská vlajka sa tiež nazýva „Thong Trairong“, čo znamená „trojfarebná“ vlajka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Žltokap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Žltochvostý had sa vyskytuje iba v Austrálii. Patrí do radu štrkáčov, je dlhoveký a dokáže prežiť lesný požiar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Umenie austrálskych domorodcov je ovplyvnené prírodou a náboženskými rituálmi. Toto zviera má priveľa škvŕn na to, aby to bol tasmánsky tiger. Čo teda predstavuje? Možno boha?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Bazén]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Pri austrálskom pobreží žije niekoľko druhov žralokov. Preto je lepšie plávať v bazéne, však?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxerka Matilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[V Austrálii žije slávna kengura boxerka s názvom „Boxerka Mathilda“. Vo vrecku má mláďa, ktoré ju povzbudzuje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Plávajúca sviečka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Plávajúce sviečky sa strašidelne vznášajú v hmlistej tmavej noci. Ich bledá žiara naháňa každému mráz po chrbte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Bezhlavý jazdec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Kto šoféruje tak neskoro v noci a vo vetre? Socha Bezhlavého jazdca slúži ako varovanie pred desivými tvormi, ktoré strašia zoologickú záhradu počas desivých nocí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magický Patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Toto kúzlo privolá magického tvora, ktorý zodpovedá charakteru čarodejníka. V tomto prípade je to magická... rybia žemľa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Lietajúca metla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Pomerne nepohodlný spôsob lietania používaný nemotornými čarodejníkmi, ktorí vykonávajú divoké manévre vo vzduchu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Snehový pluh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Bum! Tento super užitočný snehový pluh je úžasná hračka pre profesionálov a tučniakov, ktorí milujú odhŕňanie snehu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Fajčiarska figurína]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Fajčiarske figuríny z Krušných hôr pôvodne slúžili ako nádoby na pálenie voňavých šišiek. Teraz sa používajú ako tradičné vianočné ozdoby a umiestňujú sa blízko darčekov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ľadové palmy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Trblietavý ľad v raji: keď aj palmy zamrznú, počuť cvakanie zubov zvierat, ktoré milujú teplo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Zjazd v zoo: snowboarding je super zábava nielen pre tučniaky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Merač lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Aký veľký romantik ste? Zistite to s týmto zábavným strojom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Labutí čln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Len vy a vaša milovaná osoba na pokojnom jazere. Ignorujte všetko okolo seba a užívajte si kúzlo okamihu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Socha lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Je to určite zaujímavé a jedinečné. Ale je to skutočné umenie? Rozhodnite sa sami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Hniezdo lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Robia to vtáky. Robia to včely. Robia to aj vychované blchy. Každý sa rád túli v hniezdočku lásky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Veľkonočná tráva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Vysoká tráva je ideálna na schovávanie veľkonočných vajíčok. Alebo aj hračiek, psích maškŕt a stratených ponožiek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Stanica: maľovanie vajíčok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Naučte sa maľovať tradičné veľkonočné vajíčka farbou a lepidlom. Deti prídu domov celé namaľované!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Stanica: fúkanie vajec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Fúkanie vajec je tradičné umenie vyberania obsahu vajíčka bez rozbitia alebo prasknutia škrupiny. Ak sa tak nestane, môže to spôsobiť poriadny neporiadok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Liahnutie veľkonočných vajíčok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Prásk* Čo je vo vnútri? Obrovské čokoládové kurča?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptún]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Nech žije staroveký boh mora! Napriek svojmu hrôzostrašnému vzhľadu je veľmi sentimentálny a rád kŕmi ryby.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Ponorka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Žiadna návšteva Podvodného sveta sa nezaobíde bez podvodného výletu. Čoskoro bude každý bývať v žltej ponorke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Odvodnenie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Keď je voda znečistená, jednoducho vytiahnite zátku a nádržku naplňte. Nenechajte sa ňou odplaviť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Nafukovací ostrov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Vezmite si domov svoj Karibik! Len nezabudnite vziať niekoho so silnými pľúcami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Ostrov fantázie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Ak ste si mysleli, že budete spať v hojdacej sieti, je už neskoro. Tučniaky vás predbehli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bója]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Hovorí sa, že tieto bóje zvonia vo vetre, aby prejavili svoju lásku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Potápačská bublina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Objavte hlbiny oceánu štýlovo! Táto pozorovacia bublina má uchopovacie ramená, ktorými môžete uchopiť akýkoľvek poklad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Záchranný čln]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Keď na dne mora nájdeš niečo cenné, jednoducho to priviaž k tejto loďke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Vrak piráta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Je úžasné, čo všetko sa môže dostať na povrch. Ktovie, čo sa skrýva na dne mora!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Vranie hniezdo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Teraz je to trochu zastarané, ale vaši návštevníci o tom stále hovoria. Je to tiež obľúbené miesto pre hráčov na schovávačku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Vrak lode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Vo vodnom svete si nesmiete nechať ujsť staroveký vrak, ktorý predstavuje silu oceánov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Ľadovec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Nepodceňujte zdanlivo neškodný ľadovec. Pod povrchom sa skrýva oveľa viac, než sa na prvý pohľad zdá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Ľadové kryhy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Tieto menšie kusy ľadu sú zvyškami ľadovej masy, ktoré nás varujú pred klimatickými zmenami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Kocka ľadu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Nerobte si starosti s tučniakom. O pár tisíc rokov sa zobudí v oveľa lepšom svete. Sľubujeme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Potápači koralov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Nasaďte si šnorchel a objavte jedinečný život, ktorý sa skrýva pod hladinou vody.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Koralový ostrov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Na tomto odľahlom ostrove objavíte morské špongie a hviezdice. Spoločne môžete usporiadať párty storočia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[S touto pôvabnou dekoráciou vám bude srdce biť ďalej a ďalej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Pirátsky raft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Každý pirát musí niekde začať! Vydajte sa na dobrodružstvo a čoskoro sa vrátite s pirátskou loďou, posádkou a pokladom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Skalný výbežok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Skočte zo skalného výbežku priamo do hlbín. Rôzne druhy mäkkýšov a hmyzu tu nachádzajú svoj domov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Tučniak preživší]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Bol by život na pustom ostrove naozaj taký zlý? Spýtajte sa Wilsona!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kanoe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Kto potrebuje kanoe na pádlovanie? Stačí chytiť niečo plávajúce a vyraziť na vodu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Prieskumník]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bóje sú nevyhnutné pre bezpečnosť lodí, ľudí aj zvierat na mori. Kto už nevidel bóju hojdajúcu sa na vode a nedoplával k nej?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Potápač]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Potápanie medzi rybami. Čo je lepšie?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Znak korytnačky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Tešíte sa na Podvodný svet? Predstavte ho všetkým svojim návštevníkom a umiestnite túto tabuľku na svoju novú hernú dosku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktívna sopka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Je tu horúco? Občasné erupcie sú dobré pre životné prostredie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Malá morská víla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Možno je trochu tichá, ale dokáže byť súčasťou tvojho sveta. Pravá láska láme každú kliatbu...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Socha Atlantídy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Bolo pod vodou už stáročia, ale teraz ho môžete mať vystavené vo svojom podvodnom svete! Možno by ste mali odstrániť morské riasy.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Magické zrkadlá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Vaši návštevníci sa budú smiať sami sebe, keď sa v týchto bláznivých zrkadlách uvidia tuční, chudí, nízki alebo vysokí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Sudový organ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Zahrajte si na tejto flaute nejaké klasické melódie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Silák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Otestuj si svoju silu! Tu uvidíš rozdiel medzi mužmi a chlapcami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Presná strela]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Vieš dobre hádzať? Môžeš si to skúsiť tu. Je to jednoduché, však...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Šialené laboratórium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Čo sa dá v tomto laboratóriu vytvoriť? Nezabudni, že na oživenie svojich stvorení budeš potrebovať blesk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Kostra dinosaura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Vydaj sa do boja na tomto dinosaurovi a sleduj, ako duchovia utekajú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Tekvicový koč]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Chcete sa vydať na strašidelnú jazdu? Cestujte pohodlne s týmto špeciálnym vozidlom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Obrovská pavučina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Dávajte si pozor, aby ste sa nezamotali do jednej z týchto sietí! Nikto vás z nich nedostane!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Sobí robot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Jeho nos svieti červenšie a jasnejšie ako čokoľvek iné na nočnej oblohe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Zimné slnko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Kto sa chce starať o darčeky a ich balenie? Choďte radšej na zimnú dovolenku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Zoznamy na poslednú chvíľu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Máte všetko, čo potrebujete na sviatky? To je v poriadku, my tiež nie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Vianočná hromada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Toľko darčekov! A koľko z nich skrýva ponožky?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Loď lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Spievaj serenádu ​​svojej lásky priamo uprostred jazera.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS láska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[S týmto hydroplánom sa Cupid dostane do akejkoľvek núdzovej situácie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Polovica účtu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Pozvite svoju milovanú osobu na romantickú večeru. Čo sa môže stať?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Kúpele na ostrove]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Uniknite chladnému počasiu a nechajte sa rozmaznávať v týchto tropickom kúpeli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Zabudnuté miesto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Keby kamene vedeli rozprávať, dozvedeli by sme sa o starých a zabudnutých chrámoch. Tieto ruiny sa teraz stali domovom mnohých zvierat žijúcich v buši.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Ochranca leva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Urastený ochranca hrdo stojí pri vchode do starých palácov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Stratená socha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[V chráme Angkor chýba jednej soche hlava. Bol to kráľ? Alebo boh? Ktovie?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Chrámový jazdec]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Je tam chrámový jazdec s copom a ozbrojený banánmi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, tučniak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Je to spevavec? Je to tučniak? Na jar je možné všetko!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Narodeninová oslava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Oslavujte výročie podľa vlastného výberu s tučniakmi. Kto vôbec potrebuje dôvod na oslavu? Poďme na to!]]></item>
  </category>
</language>
