<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Lúka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Bujné, zelené trsy trávy na príjemnej letnej lúke. Všetky zvieratá, ktoré majú rady trávu a relaxujú na slnku, sa tu cítia dobre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Voda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Šplech! Výbeh s bazénom ožíva. Nielen plameniaky, ale aj iné vodné živočíchy a rôzne druhy rýb si tam užijú svoju vlastnú párty. Výbeh s vodnou hladinou je miestom párty medzi výbehmi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Ľad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Tučniaky, ľadové medvede a spol. sa v umelo vytvorenej ľadovcovej krajine v zimnom výbehu cítia naozaj dobre. Brrr, uistite sa, že máte čerstvé ryby a teplú deku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Vysoké teploty, ktoré panujú v savane, poskytujú skvelé podmienky pre zvieratá z afrického kontinentu. Užívajú si teplo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Púšť]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Kde je najbližšia oáza? Púšť sa cez deň poriadne rozpáli a v noci rýchlo ochladí. Púštne zvieratá sú šťastné, ale čo návštevníci?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Skaly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Malé zvieratá sa vedia pekne schovať medzi skalami. Väčšie zvieratá to majú ťažšie. Aspoň si medzi skalami nájdu chutnú korisť.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambusový háj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Domovom vašich zvierat je teraz elegantný bambusový háj. Tento výbeh vám prinesie ešte viac skúsenostných bodov ako zvyčajne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Močiar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Močiar ako tento sa hemží rôznymi zvieratami. Niektoré sa rady váľajú v blate, iné lovia hmyz a červy z slizkej hmoty. Tento ohradený priestor vám prinesie ešte viac skúsenostných bodov ako zvyčajne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Život v tundre je drsný, ale zvieratá sa optimálne prispôsobili. Je tu zima, ale machy a lišajníky z tundry chutia vynikajúco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Sneh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Zima, zima, sneží! Obzvlášť zvieratá s naozaj hustou srsťou sa v zasneženom výbehu cítia naozaj dobre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Pustina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Sotva tomu uveríte: Aj mnohé zvieratá sa cítia dobre v púšti a nemusí to byť vždy krásna príroda. Zvieratá, ktoré v púšti prežijú, sa dokonale prispôsobili.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slizké, lepkavé a desivé: Počas hororových nocí sa pustatina mení na nehostinnú krajinu, kde sa potulujú desivé postavy. Nikdy predtým tu nebolo toľko skúsenostných bodov: Tento ohradený priestor je od začiatku na najvyššej úrovni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Vianoce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nielenže deťom žiaria oči, ale aj slávnostne vyzdobené výbehy. Zvieratká si tiež užívajú farebné svetielka a sladké lízanky. Ešte nikdy tu nebolo toľko zážitkových bodov: Tento výbeh bol od začiatku na najvyššej úrovni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Láska je vo vzduchu... ale aj vo vašich výbehoch. Všetko nabáda k romantickým chvíľam. Ak máte vo výbehu samca a samicu, každý nový pokus o pridanie nového zvieraťa trvá len polovicu času ako v iných výbehoch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Prales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Počuješ, aký je tu život? Džungľa je plná zvukov. Zvieratá veľké aj malé tu žijú v harmónii. Veľká rodina! Tento výbeh ti prinesie ešte viac skúseností ako zvyčajne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terárium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Miesto, kde sa plazy cítia skvele. Návštevníci ich môžu obdivovať aj zblízka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Veľkonočný ohrádny priestor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Nielen králiky sú tu vo svojom živle. Obzvlášť na Veľkú noc je tráva skutočným potešením!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Narodeninový beh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradičné! Farebnejšie to už ani nemôže byť! Táto nová ohrada vás naladí na tú správnu narodeninovú atmosféru! Všetko najlepšie k narodeninám! Párty začína!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Všetci malí halloweenski duchovia sa budú na tomto strašidelnom cintoríne cítiť ako doma. Prineste trochu hrôzy do svojej zoo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Vianočný zázrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Toto budú prvé zvieracie Vianoce! Slávnostne vyzdobené výbehy vyčaria úsmev na tvárach ľuďom aj zvieratám.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Rozprávkový výbeh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Skvelé! Tento fantastický výbeh dodá vašej zoo rozprávkovú atmosféru a zvýši jej atraktivitu. Dúfajme, že do studne nespadnú žiadne zlaté gule!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Austrálsky vnútrozemie - areál]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Toto prostredie je presnou kópiou austrálskej pustatiny – tajomné, suché a tiché. Vaše zvieratá sa budú zblázniť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiny v džungli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Tieto dávno opustené ruiny sú zahalené rúškom tajomstva. Zvieratá, ktoré tam žijú, ponúkajú veľmi dobrú ochranu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Ohrada pre párty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Pripravené na divokú párty v zoo: Zoomumbine druhé narodeniny treba osláviť štýlovo – a v párty výbehu! Hip, hip, hurá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Výbeh pre bonsaje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Je vaša zoo príliš hlučná? Potom je čas na zenovú meditáciu s šálkou čaju v ohrade s bonsajmi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - zábavný park]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest práve začal! Skvelé pivné záhrady a rustikálna atmosféra Bavorska - je čas začať sa baviť! Oblečte si kožené nohavice a nechajte pivo tiecť prúdom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Sopečné pohorie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Horúca láva robí z tohto výbehu obzvlášť teplé miesto a niektorým zvieratám to úplne vyhovuje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Zimná mágia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Premeňte svoju zoo na zimnú krajinu zázrakov. Či už majú pierka, pazúry alebo labky, vaše zvieratá milujú stavanie snehuliakov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Kúzlo lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Buď mojou Valentínkou! Láska sa rozšírila aj do útulkov pre zvieratá. Ach, to je nádherné!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Šťastná láska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Ideálne miesto pre romantiku! Vaši domáci miláčikovia si tu môžu navzájom spievať serenády! Ak sa však do rodiny pridajú noví členovia, bude to musieť počkať.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjordy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Spojenie s prírodou je podstatou jari. Prostredie fjordov má čistú prírodu - čerstvý vzduch a ľadovcovú vodu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Nebeský biotop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Toto je skutočný raj - stromy vyzerajú ako lízanky a rieka tečie medom! Dokonalá pochúťka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Veľkonočná lúka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Radi na Veľkú noc hľadáte vajíčka? Táto lúka je plná malých farebných vajíčok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Vrúcne pozdravy z Ruska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Vaše zvieratká milujú aportovanie medzi cibuľovitými kupolami ruského chrámu. Tak sa zahrejú, že im nevadí ani drsná ruská zima!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Záhrada na rekreáciu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Pekné útočisko pre vaše zvieratká. Medzi tými stromami a kvetmi sa určite nájde miesto aj pre záhradného trpaslíka, však?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vinohrad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Vynikajúce francúzske vína sú známe po celom svete. Vaše zvieratá sa budú cítiť ako doma v miernom podnebí týchto idylických svahov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Narodeninová oslava - výbeh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Nech žije ZooMumba! Je čas začať oslavovať: máme tortu, balóny a kopec zábavy pre malých aj veľkých - a pre vaše zvieratká!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - pastvina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Pasienky s vegetáciou sú fantastickým ohradením pre mnoho zvierat. V Maďarsku je táto krajina posiata pastiermi, roztomilými farmárskymi domami a typickými studňami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Paráda! Vaše zvieratká lákajú zelené lúky a byliny v horách aj v údoliach. Hory budú s každou úrovňou vyššie a skalnatejšie! Aké vzrušujúce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Hororový beh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ááá! V tomto malom hororovom výbehu obklopuje zvieratá nenásytná päťhlavá rastlina. Je hladná, ale nebojte sa, zvieratá nie sú na jej jedálnom lístku. Vaši návštevníci by si však mali dávať pozor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Výbeh pre zvieratá v chate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Oslavujte Deň vďakyvzdania v útulnej vidieckej chate obklopenej kukuričnými poľami. Ideálne miesto na oddych!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Pod stromom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Farebný vianočný stromček s darčekmi pre vaše zvieratká - otvoria ich pazúrmi, zobákmi alebo zubami? Čokoľvek použijú, určite budú mať radosť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Jaskyňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Mnoho zvierat si rado kope vlastné brlohy. S každou úrovňou bude tento výbeh hlbší a hlbší. Čo sa tam dole môže skrývať? Stalaktity? Jaskynné maľby? Možno aj drahokamy?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nocí]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Rozmaznávajte svoje zvieratká v tomto stane, kde sa budú cítiť ako v Tisíc a jednej noci. Je to skutočná orientálna oáza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oáza zdravia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Potrebujete masáž? Zdravie a pohoda vašich zvierat je v tejto oáze najvyššou prioritou. Bublinkový kúpeľ a sviečky? Čo môže byť lepšie?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Les]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Mnoho zvierat uprednostňuje život v lese. S každou úrovňou rastie viac a viac stromov. Ihličnaté a listnaté stromy, kríky a kry vytvoria perfektné miesto na úkryt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Jarný beh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Svieže jarné vône a pučiace kvety všade naokolo: V jarnom výbehu si vaše zvieratká pochutnajú na čerstvých listoch a pučiacich púčikoch. A dokonca je tam aj zurčiaci potôčik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Pobrežný ohradený priestor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Čerstvý vzduch a morský vánok! Mnoho zvierat sa cíti veľmi dobre v pobrežných oblastiach – zvuk oceánu a skalnaté útesy ponúkajú idylické prostredie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Kryt pre magické huby]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Ponúknite svojim návštevníkom živý svet plný fantázie. S každou úrovňou bude táto huba rásť smerom nahor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Cukrová krajina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[V krajine plnej cukrovej vaty a marshmallow sa môžete leňošiť celý deň. Perlové ozdoby a kandizované ovocie robia tento beh ešte sladším!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Výbeh pre sambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Farebné domy a graffiti zdobia mestá Brazílie. V tomto výbehu budú vaše zvieratá obklopené obytnými budovami.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonský dažďový prales]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonský dažďový prales dominuje veľkej časti Brazílie. Vaše zvieratá sa môžu kúpať v Amazónii medzi tropickými rastlinami. Pššt! Hovorí sa, že tam žije veľa neobjavených zvierat. Aké vzrušujúce!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Pikniková lúka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Deka, taniere, poháre... to je základné vybavenie piknikového košíka. Vydajte sa na piknikovú lúku a vychutnajte si narodeninové občerstvenie v prírode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Hodina duchov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Odbila dvanásta hodina a z katakomb sa vynárajú duchovia, aby strašili všade naokolo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Snehová krajina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Čerstvo napadaný sneh a malá chatka v diaľke vytvárajú krásnu zimnú krajinu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Havajské sídlo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Dotyk južného Pacifiku s palmami a bielymi plážami. Pošlite svojich domácich miláčikov na romantický výlet do raja: spolu so zvukmi vĺn a ozdobnými girlandami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karol Karol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu je posvätné miesto pre domorodcov a v preklade znamená „okrúhle skaly“. Bežne sa im hovorí „diabolské gule“.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Vŕba mlátička]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Konáre smútočnej vŕby visia v bledom mesačnom svite počas strašidelných nocí. Mladí čarodejníci sa ukrývajú v tajomných jaskyniach.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Núdzové pristátie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Santove sane tvrdo pristáli v snehu, ale vaše zvieratká sa už tešia na darčeky, ktoré sú roztrúsené okolo. Hurá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Miesto lásky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Nad týmto krásnym jazierkom vždy vládne láska. Je to ideálne miesto, kde sa vaši domáci miláčikovia môžu schúliť a sledovať západ slnka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Malá ľadová masa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... je zima! Milovníci ľadu sa tu budú cítiť ako doma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Veľká nádrž na vodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Poďme si zaplávať! Tu nájdu vaše vodné živočíchy dostatok priestoru na plávanie, potápanie a čľapkanie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Veľkonočná záhrada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[V tomto jarnom výbehu je dostatok miesta na schovanie veľkonočných vajíčok a vaše zvieratká sa pri ich hľadaní skvele zabavia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Malá nádrž na vodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ideálne prostredie pre menšie ryby. Návštevníci sa môžu tešiť na skutočnú podívanú.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Stredná nádrž na vodu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Špľach, špľach! Vaše vodné živočíchy sa v tejto nádrži budú skvele baviť plávaním.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Stredne veľká ľadová masa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Rýchlo, oblečte si ďalší sveter! Vaše zvieratká sa môžu tešiť na teploty pod bodom mrazu v tomto zamrznutom prostredí.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Obrovská ľadová masa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Pripravte sa na chlad! Zvieratá, ktoré milujú teploty pod bodom mrazu, budú za tento ľadový raj vďačné.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Malý pirátsky záliv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Vaše rybičky si zamilujú plávanie v tejto zátoke! Aké poklady sa tu môžu skrývať?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Stredný pirátsky záliv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[V tejto zátoke je dostatok miesta pre ryby všetkých tvarov a veľkostí!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Veľký pirátsky záliv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Na dne tejto zátoky sa určite ukrýva pirátsky poklad! Možno ho objavia aj vaše zvieratá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Malá expedičná nádrž]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Zbaľte si veci a pripravte sa na ponor do hlbín. Našli ste niečo? Poponáhľajte sa! Alebo vás zvieratá predbehnú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Malý koralový útes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Pozrite sa na živé farby koralového útesu! Toto exotické prostredie je ideálne pre tropické ryby!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Stredný koralový útes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Tento tropický útes je plný koralov všetkých farieb a veľkostí! Každé zviera si tu nájde šťastný domov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Veľký koralový útes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Tento koralový útes prekypuje životom a ponúka dostatok priestoru pre všetky vodné živočíchy. Sledujte ich, ako sa zabávajú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Malý karibský ostrov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Slnko a voda - perfektná kombinácia. Vaše zvieratá si tento letný pobyt zamilujú.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Ostrov v strednom Karibiku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nič sa nevyrovná prechádzke po bielom piesku v tieni paliem. Vaše zvieratá si tento ostrov zamilujú!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Veľký karibský ostrov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Z tohto ostrova nebudete môcť vziať svoje zvieratá! Čo tak zbaliť sa a presťahovať sa tiež!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Stredný potok Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Ľahnite si do hojdacej siete, popíjajte mangový džús a užívajte si Tiki Bay naplno. Neexistuje lepší spôsob, ako si oddýchnuť!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Stredný expedičný tank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Vaši návštevníci budú zvedaví, čo z tejto nádrže vytiahnete! Aj vaše zvieratá si užijú plávanie medzi strojmi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Veľká expedičná nádrž]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Táto nádrž je taká veľká, že by sa do nej zmestil Titanic! Aj vaše najväčšie zvieratá a ryby budú mať dostatok priestoru na preskúmanie štrbín a prasklín.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Malý potok Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Živé farby a čistá voda prilákajú nielen rôzne druhy rýb a zvierat, ale aj nových návštevníkov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Veľký potok Tiki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Oddýchnite si v tropickom prostredí, vychutnajte si pokoj a sledujte zvieratá, ako sa šantia vo vode.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelová železnica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Vaše zvieratká si zamilujú lezenie po tomto vláčiku a železnici! Nezabudnite vziať na jazdu aj svojich návštevníkov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Pavúčia jaskyňa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Si dosť odvážny vstúpiť do tejto tmavej jaskyne? Nebojte sa. Pavúk, ktorý tam žije, je veľmi priateľský a chce ťa len objať.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Severný pól]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Navštívte Santov domov na Severnom póle! Vaše zvieratká sa skvele zabavia pri stavaní snehuliakov a vytváraní snehových anjelikov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantická nádrž]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Aj ryby túžia po láske! Umiestnite toto romantické akvárium do podvodného sveta a potešte svoje vodné stvorenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ruiny chrámu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Vydajte sa do tropického dažďového pralesa v Kambodži a sadnite si pod strom tetrameles. Ak budete mať šťastie, možno zazriete aj slnečného medveďa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Jarná záhrada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Jar je tu! Obujte si topánky, chyťte krhlu do krhly, je čas starať sa o svoju záhradu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegantný biotop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Predstavte svojim zvieratám toto luxusné prostredie. Uvidíte, ako si ho zamilujú!]]></item>
  </category>
</language>
