<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo Meter]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Do obchodu]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Sklad zoologickej záhrady]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Štart]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Do banky]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Začnite safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Kúpiť]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[stiahnuť]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Správy]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Vitaj späť, %username%!<br> Tvoja zoo je opäť naozaj rušná!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Ahoj %username%!<br> Tvoja zoo je rušná ako vždy!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[S labkami môžete skrášliť svoje výbehy a urobiť ich ešte hodnotnejšími.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurá! Skočte rovno do divočiny: od úrovne 7 je tu pre vás jazda na safari! Objavte nezvyčajné zvieratá a vyhrajte skvelé ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Výhradne od 11. do 18. 2. 2011 SEČ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% zľava na pokus o pridanie]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Veľa, veľa prekvapení]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[viac labiek pre superpotraviny, najlepšie jedlo a pre supermedicínu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[viac labiek na kŕmenie, napájanie a liečenie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Konečne viac miesta! Rozšírte si úložný priestor na vodu a krmivo – k dispozícii sú nové nádrže! Od vodných nádrží až po podzemné sklady, všade je dostatok miesta. Ušetrí vám to niekoľko ciest.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Odteraz sa všetci tvoji priatelia z tvojho adresára budú zobrazovať hneď vedľa hracieho poľa. Môžeš navštíviť každú z ich zoologických záhrad. Potom si môžeš priateľsky overiť kvality zoo a jej riaditeľa. Zabav sa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[V zoo-banke na vás teraz čakajú skvelé prémiové výhody! Či už ide o labky alebo balíček BZ, vaša zoo bude žiariť. A vy budete ešte úspešnejší. Objednajte si skvelé balíčky!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NOVINKA pre hráčov od úrovne 8 a vyššie! Nový kontinent leží pred vašimi nohami: Vydajte sa do Ázie! Zažite skvelé ázijské safari a objavte nové regióny.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NOVINKA: Paw Packs! Strieborné, zlaté alebo platinové – Paw dary rozžiaria vaše výbehy! Získajte výhody: Sú dostupné len po obmedzenú dobu.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Myšlienkové bubliny vám ukážu želania vašich návštevníkov. Splňte ich a vaša peňaženka začne zvoniť. Želania si môžete znova zabaliť v nastaveniach.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Skvelá ponuka! Chcete okamžite rozšíriť svoju zoo na maximum? Potom si kúpte rozšírenie 100% maxi zoo len za 400 zoodolárov. Neváhajte a kúpte teraz! Ponuka platí len krátko.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Novinka: Náhľad na celú obrazovku! Zažite svoju ZOO v celej jej kráse so všetkými detailmi!<br> <br>Kliknite na symbol so 4 šípkami a zobrazí sa vám ZOO na celú obrazovku.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Objavte cestu do skrytej zoo<br>s vaším tretím rozšírením zoo.<br> <br>Konečne bude ešte viac miesta pre viac zvierat.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Len 16. a 17. apríla!<br>Kúpte si Zoodoláre a získajte dvojnásobok BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Zbierajte zoodoláre v zoo banke od 16. do 17. apríla.<br>Z nákupu budete mať úžitok 24 hodín.<br>Získate tento skvelý bonus:<br><br>Každá akcia súvisiaca s výbehom vám prinesie dvojnásobný BZ!<br> <br>Využite ponuku 5-krát a získajte maximum.<br>5 dní veľkého BZ bonusu!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Platby bankovým prevodom sú vylúčené.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Veľkonočný zajačik je tu!<br>Od 21. do 27. apríla bude k dispozícii veľa veľkonočných vajíčok.<br><br>Vymeňte ich za veľkonočné dekorácie,<br>veľkonočné zajačiky a veľkonočné ohrady. Veselé Veľkonočné sviatky!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[V Zoomumbe je nový panel nástrojov! Stiahnite si panel nástrojov a získate stojan s magickými balónmi, dennými bonusmi za zaujímavé miesta a úplne novými informáciami pre vašu zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Novinka na kolese šťastia:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Teraz si môžete zvýšiť svoj BZ o 30 % alebo dokonca o neuveriteľných 100 % na celých 8 hodín!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Zvýšenie sa vzťahuje na štandardný zisk z vašich aktivít!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Nové safari od úrovne 9! Preskúmajte Severnú Ameriku a zažite vzrušujúce dobrodružstvo!<br>Objavte tajomstvá kontinentu a nájdite exotické zvieratá pre svoju zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Vaša hlavná budova teraz žiari úplne novým leskom.<br>A najlepšie na tom je, že sa teraz zlepšuje s<br>každým 10. zvýšením úrovne až do úrovne 40!<br>S každou ďalšou 10. úrovňou získate nový dizajn!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Od budúceho týždňa - namiesto zložitých bonusov za kŕmenie zvierat tými najlepšími a superpotravinami, tieto jasné bonusy:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Od tohto týždňa! Namiesto zložitých bonusov získate tieto jasné bonusy za kŕmenie vašich zvierat super a najlepším krmivom:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Skvelá akcia do 7. júna: 3 rôzne balíčky superpotravín! S najväčším balíčkom si môžete vybrať ďalších 5 priateľov, ktorí dostanú 5x viac superpotravín ako darček!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Získajte štartovací balíček „Čierny panter“ a získajte množstvo výhod!<br>Pozor – tento balíček je k dispozícii iba raz pre každého riaditeľa zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Rozmnožte roztomilé mláďatá ešte dnes (sobota 0:00 - nedeľa 23:59) s 50% zľavou na zoogroš!<br>Máme aj nové dekorácie - pozrite si ich v obchode!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Odteraz získate skvelé nové bonusy za super a najlepšie krmivo. Dvojité BZ za super krmivo a štvornásobné labky za najlepšie krmivo. Neváhajte a rozmaznávajte svoje zvieratká!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Novinka! Zoznam najlepších! Kliknite na trofej a pozrite sa, ktorí hráči sú v top 100 v rôznych kategóriách! Okamžite uvidíte aj hodnoty BZ vašich priateľov.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Maj oči otvorené! Odteraz budeš vidieť vo vlastnom zozname priateľov! A máš prehľad o všetkom - priatelia, ty a BZ. Kto je najusilovnejší režisér?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Novinka! ZooMumba má nový album zbierok! Nájdite všetky symboly zbierok v kategóriách terária, zvieratá a asistenti. Vymeňte svoje dokončené zbierky za skvelé odmeny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Odteraz môžete použiť „Hotovosť za akciu“! Potrebujete zoodoláre? Potom choďte do banky, kliknite na „Hotovosť za akciu“ a vyberte si jednu z ponúk od rôznych poskytovateľov! Vyskúšajte to!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Koleso šťastia oslavuje svoje nové otvorenie na parkovisku zoo! Od 3. úrovne budete mať vlastné Koleso šťastia s ešte vyššou šancou na získanie lepších odmien!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Všetko najlepšie k narodeninám, riaditeľ zoo!<br> Máme obrovskú narodeninovú oslavu! Tešte sa na skvelé akcie a množstvo narodeninových prekvapení v obchode!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Pridajte sa k nám na Twitteri a vyhrajte „Vtáčiu búdku“! Vyžrebujeme 10 šťastlivcov, ktorí „tweetujú“ 2 – 3-krát týždenne.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Novinka! Vyskúšajte rôzne kombinácie zvierat a výbehov, aby ste získali viac zaujímavých miest a viac zoogrov. Smelo do toho! Čaká na vás stále viac a viac kombinácií!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Novinka! Vytvorte si vlastný avatar v hlavnej ponuke budovy! Pozvite priateľov do zoznamu priateľov a pozrite si ich avatary!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Cirkus dorazil do mesta! Navštívte kočovný cirkus na trhovisku a pozrite si široký výber zvierat. Máte šancu vyhrať exkluzívne zviera.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Časovo obmedzená ponuka! Získajte v obchode skvelé zosilňovače Paw a BZ. So správnou kombináciou môžete získať až o 130 % viac Paw alebo BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Novinka v obchode! Teraz ešte pohodlnejšie: Najmite si svojich asistentov nielen na 1 deň, ale aj na 7 alebo dokonca 28 dní. Takto bude bežná práca vždy vykonaná spoľahlivo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween vo vašej zoo: od poludnia 25. októbra do poludnia 1. novembra to bude vo vašej zoo poriadne strašidelné! Buďte pri tom!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween sa blíži ku koncu. Odteraz už nie sú k dispozícii žiadne sladkosti. Ale máte čas do 2. 11. 18:00 (SEČ) na aktiváciu odmien a vychovanie netopierích mláďat.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween sa skončil. Dúfame, že ste sa zabavili! Ďakujeme za účasť a uvidíme sa budúci rok!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Zvierací mobil je tu! Rýchlo si skontrolujte svoje parkovisko a využite šancu vidieť správanie skutočne vzácnych zvierat! Čo majú so sebou tentoraz?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Zaobstarajte si novú chovnú stanicu a zvieraciu škôlku. Odchovajte vzácne, prítulné mláďatá a sledujte, ako rastú v zvieracej škôlke. Začnite napríklad s papagájom!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Od 1. decembra do 24. decembra na vás každý deň čaká prekvapenie! Každé ráno od 10:00 hľadajte náš bonusový kód na Facebooku, Twitteri alebo na našich fórach. Veľa šťastia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Pomôžte Santovi - jeho soby utiekli! Využite chovnú stanicu od 21. decembra do 2. januára (12:00 stredoeurópskeho času) na ich nahradenie a tešte sa na množstvo prekvapení!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nové zvieratá pre vašu chovnú stanicu! Teraz môžete vo svojej chovnej stanici odchovať nové mláďatá %species% a sledovať ich rast v zvieracej škôlke.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dvojnásobná zábava s maznaním! Počas nasledujúcich 5 dní sa vaše zvieratká v chovnej stanici môžu tešiť na dvojičky! Tak nestrácajte čas!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Správa zoo je teraz jednoduchá! Zoometer teraz zobrazuje stav vašej hlavnej aj skrytej zoo súčasne. Vstupné do oboch zoo sa teraz bude vyberať iba pri hlavnom vchode.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Rozmanitá zmes: Hurá! Teraz môžete chovať rôzne poddruhy tých istých zvierat v jednom výbehu. Vaše zvieratá budú radi, že majú nových spolubývajúcich!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Bude to zvieracia romantika! Od 8. do 15. februára zbierajte sladké valentínske predmety a vyhrajte kopec sladkých cien v našej veľkej valentínskej spoločenskej hre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Susedská pomoc: Na krátky čas vás navštívil riaditeľ zoo Lukáš a vymení vám veľmi vzácne, najmä prítulné zvieracie exempláre za vaše vlastné. Tak poďme na to!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Poďte s nami hľadať veľkonočné vajíčka! Zajačik ich ukryl vo vašich teráriách veľa. Pozbierajte ich všetky a získajte fantastické odmeny a prekvapenia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurá! Viac priestoru na hranie pre vašich chlpatých priateľov! Pre všetky zvieratá v zoo sú k dispozícii tri nové hracie zóny.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Od 17. do 23. mája bude vaša zoo rozprávkou. Počas podujatia Kráľovská žaba na vás čaká veľa zábavy a skvelých cien!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[30. mája 2012 hráč FernoNr.1 dokončil poriadne vyčerpávajúci boj a dosiahol 100. úroveň. Hráč Chrissie76 bol tesne za ním a dosiahol 100. úroveň 31. mája 2012 krátko pred 13:00. Chceli by sme oficiálne zablahoželať víťazom! Dúfame, že sa vám budú páčiť rodiny snežných leopardov.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Slnko, surfovanie a vačkovce – od 25. júna do 3. júla si zahrajte austrálsku hru vo svojej zoo! Zapojte sa a vyhrajte skvelé ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Od 19. do 26. júla vám zoo ukáže svoju indiánsku stránku! Pripravte sa na indiánsku hru s kobrami a fascinujúcimi ruinami v džungli!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Všetko najlepšie k narodeninám, ZooMumba! ZooMumba oslávi 19. augusta svoje druhé narodeniny – a od 17. do 26. augusta ich budeme oslavovať zábavnými párty hrami a predmetmi. Pridajte sa k nám!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Novinka: Veterinár! Dr. Lynn má ten správny liek na každú chorobu! Vaše zvieratá budú rýchlo opäť zdravé: Zaistite si veterinára pre svoju zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Nech sa párty začne! Vytiahnite si kožené nohavice a šaty a začnite oslavovať tradičný Oktoberfest vo svojej zoo! Zbierajte praclíky, mokasíny a tradičné bavorské klobúky. Získajte zvieratá z juhonemeckého regiónu a skvelé, slávnostné bývanie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Páni, blížia sa strašidelné časy. Tekvicová bitka sa práve začína! Vyhrajte skvelé ceny! Novinka: Pozbierajte ich všetky pre ešte väčšiu zábavu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Santa Claus potrebuje tvoju pomoc! Doruč mláďatá a cukrové jabĺčka od 18. decembra 2012 do 3. januára 2013 a pomôž Santovi! Ak budeme všetci spolupracovať, čoskoro rozsvietime svetlá na veľkom stromčeku so všetkými zvieratkami! Veselé Vianoce!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14. február je Valentín! A od 14. do 25. budú počas valentínskeho podujatia pripravené romantické odmeny. Vo svojej zoo budete môcť privítať aj bociany!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurá! ZooMumba má nové úrovne! Teraz môžete dosiahnuť úroveň 200. So zavedením nových úrovní si niektorí všimnú, že sú na vyššej úrovni ako predtým. Veľa šťastia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Začnite zbierať kuriatka a vymeňte ich za skvelé ceny počas veľkonočnej akcie, ktorá trvá od 27. marca do 8. apríla. Potom spolu vylezte na plyšovú horu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nové zvieratá pre vašu zoo: krásne motýle a roztomilé malé vydry - teraz v obchode so zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Viac miesta vo vašej zoo! Konečne je tu: nové mesto so všetkými budovami, ktoré budete potrebovať! Kliknite na ponuku vľavo dole a prepracujte si svoju zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nové obchody v zoo: Doprajte návštevníkom vašej zoo lahodné jahody a chrumkavé churros! Neviete, čo s peniazmi zo zoo? Zriaďte si vo svojej zoo ruský výbeh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Všetkým záhradkárom: Zaobstarajte si záhradu na rekreáciu ako výbeh a doprajte krtkovi domov! Máte radi exotické zvieratá? Nenechajte si ujsť novinku: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Teraz ešte pohodlnejšie: Jarné upratovanie v zoo! Presuňte chodníky a odpadkové koše do inventára, jednotlivo alebo všetky naraz jedným kliknutím!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Od úrovne 90 si môžete odomknúť nové herné pole - zoologickú záhradu pri rieke. Pozdĺž rieky je dostatok miesta pre zvieratá, obchody a dekorácie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Leto v zoo: Rozmaznávajte svoje zvieratá v nebeskom prostredí a ponúknite svojim návštevníkom nový kvetinárstvo a vaflovú predajňu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Nech žije Francúzsko: Objavte francúzsky spôsob života vo svojej zoo! Od 11. do 24. júla bude v ZooMumba viať francúzska trikolóra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurá, ZooMumba má 3 roky! Poponáhľaj sa na strelecký festival, hádzaj šípky na balóny a hraj spoločenskú hru! Čakajú na teba skvelé narodeninové darčeky!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurá do Maďarska! Od 12. do 23. septembra pôjdeme do Maďarska zbierať papriky! Do 24. septembra si ich môžete vymeniť za odmeny zo zootastic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Starajte sa o svoje zvieratá a získajte dvojnásobok BZ! Od piatku 20:00 (SEČ) do pondelka 8:00 (SEČ) bude Zoomumba rozdávať dvojnásobok BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Novinka v obchode so zoo: Vlajky z ciest po celom svete - tentoraz z Maďarska, Austrálie a Indie. Objavte aj ďalší nový produkt: Búdka z mušlí! Pre všetkých milovníkov mušlí!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Októbrový výpredaj v zoo obchode! Chutné praclíky a bavorské domčeky sú teraz k dispozícii. Ďalšia novinka: nemecká vlajka!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Páni, Halloween je za rohom a tie bláznivé tučniaky vyčarovali strašidelné duchy! Je čas loviť duchov! Chyťte ich pomocou plazmových guličiek a vymeňte ich za strašidelné a zábavné ceny od 17. do 31. októbra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Deň vďakyvzdania v zoo! Tentoraz ideme oslavovať do Ameriky! Zbierajte farebné listy a vyhrajte skvelé ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Veselé Vianoce! Od 19. decembra do 7. januára budeme oslavovať Vianoce v zoo. Zvieratá milujú sladké maškrty - zbierajte farebné dekorácie a vyzdobte si svoju zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Vydajte sa s nami na Orient a objavte staroveký Egypt! Začnite vykopávkami pyramíd, sarkofágov a múmií. Zbierajte skarabeje a premeňte svoju zoologickú záhradu na orientálny raj!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Na oslavu Dňa svätého Valentína sa spolu vyšplhajme na vrchol kopy plyšových zvieratiek! Láska je vo vzduchu! Predávajte svoje zvieratká a vyhrajte skvelé ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Získajte všetky srdiečka: Zbierajte karty od 20. februára do 10. marca a vytvorte romantickú atmosféru pre svoje zvieratá a návštevníkov s červenými ružami a oázami zdravia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Novinka na kolese šťastia: Roztočte ho, či už prvýkrát alebo nie. Vyhrajte plachého a veľmi vzácneho leoparda obláčikového! Skúste svoje šťastie!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Fantastická veľkonočná udalosť sa môže začať: Zbierajte farebné veľkonočné vajíčka od 10. do 28. apríla a vymeňte ich za super jarné odmeny vo veľkonočnej stolovej hre.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nové priestory vo vašej zoo: čakajú na vás tri nové výbehy a rôzne zodpovedajúce dekoratívne predmety! Vytvorte si vo svojej zoo tematické priestory už teraz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Viac nových priestorov pre vašu zoo: ozdobte si zoo novými výbehmi a zodpovedajúcimi dekoratívnymi predmetmi. Vytvorte si vo svojej zoo tematické oblasti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Futbalová horúčka vo vašej zoo: Cestujte s nami do Brazílie od 19. júna do 1. júla. Čaká na vás samba, futbal a exotické nápoje. Zbierajte farebné kokteilové ovocie a vymeňte ho za super letné ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Nenechajte si ujsť veľkú narodeninovú oslavu v Zoomumbe: od 19. augusta do 2. septembra budeme oslavovať naše 4. narodeniny! Zbierajte balóny a vymeňte ich za zootastické narodeninové ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Túžia vaše zvieratká po sladkostiach? Staňte sa ešte dnes majiteľom Sugar Landu s 5 úrovňami výstavby a výberom obľúbených terás!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Nasledujte slizovce cez Halloweenske močiare! Vyhrajte strašidelné ceny počas halloweenskych slávností od 30. októbra do 10. novembra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Slávnostné otvorenie! Objavte úplne nové recyklačné zariadenie a dielňu v meste. Zbierajte odpadky, recyklujte ich a využite zdroje na výrobu nových dekorácií pre tematické oblasti vašej zoo.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Pomôžte tučniakom vyzdobiť zoo na Vianoce. Od 11. do 29. decembra budú z vašich výbehov padať maškrty. Vymeňte ich za vianočné odmeny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Pomôžte tučniakom vyzdobiť zoo na Vianoce. Od 11. do 29. decembra budú z vašich výbehov padať maškrty. Vymeňte ich za vianočné odmeny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Oslavujte s nami Deň indickej republiky 26. januára. Pre hráčov od úrovne 86 je teraz v obchode k dispozícii Indické bistro za zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Pobrežie volá: Od úrovne 15 máte možnosť odomknúť si zoo na pobreží a využiť výhody novej oblasti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Zahrajte si valentínsku spoločenskú hru od 12. do 23. februára a nájdite svoju pravú lásku!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Poďme spolu vyliezť na vrchol plyšovej hory: Potiahnite za jeden povraz a vyhrajte skvelé ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Novinka v obchode so zoo: Teraz je na výber množstvo chodníkov! Odteraz si môžete v dielni zoo postaviť aj vlastné krásne chodníky.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Poplach v kurníku! Pomôžte veľkonočnému zajačikovi zbierať vajíčka! Od 2. do 13. apríla sa počas veľkonočnej akcie s tabuľou bude v kurníku potulovať zvláštny tvor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Odomknite si nové zvieratá: Získajte vačicu Helenku (od úrovne 37) a medožravku (od úrovne 62). Od úrovne 100 na vás bude v obchode čakať pruhovaná hyena!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Pozor, fanúšikovia: V dielni sú teraz k dispozícii nové dekorácie pre ďalšie tematické svety. Vytvorte si vo svojej zoo ázijskú, močiarnu a džungľovú oblasť!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Vydajte sa s nami do Ázie na tanec drakov! Zbierajte farebné lampáše a vyhrajte skvelé ceny v ázijskej stolovej hre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba má 5 rokov! A oslavujeme v austrálskej divočine: Vydajte sa do austrálskej vnútrozemia a zabavte sa strieľaním zábavných balónov!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Kúzlo v zoo! Perry Schlotter sa premenil na obrovskú tekvicu! Zahrajte si našu halloweensku hru, pomôžte mu nájsť správne kúzlo, ktoré ho premení späť do jeho pôvodnej podoby a zbierajte magické elixíry!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Pomôžte tučniakom vyzdobiť zoo na veľkú vianočnú párty. Keď sa budete starať o svoje zvieratá, z ich výbehov budú vyskakovať farebné vianočné sviečky. Vymeňte ich za vianočné ceny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Láska sa šíri okolo! Zahrajte si spoločenskú hru s názvom Cesta lásky na ľaliách a spoznajte nového žíhaného munga!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Tieto Veľkonočné sviatky je okolo čokolády veľa! Máme pre vás veľkonočnú spoločenskú hru a nové prvky zo zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Ošetrovateľka Soňa a tučniaky našli starý aquapark za skrytou zoo! Vydajte sa do Podvodného sveta, postavte nové budovy a spoznajte nové morské živočíchy!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Je čas sa trochu okúpať! Zahrajte si našu spoločenskú hru „Vodná zábava“ a získajte množstvo nových predmetov do podmorského sveta vrátane roztomilého morského koníka!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Je čas na trochu šibalstva! Opice sa snažia nachytať surikáty na neplechu. Pomôžte im hrať našu novú stolovú hru. Čakajú na vás skvelé odmeny!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Chcete sa báť? Zahrajte si našu halloweensku spoločenskú hru „Hocus Pocus“ a získajte skvelé odmeny pre svoju zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Chcete nejaké bonusové perly? Tak máte šťastie! Po obmedzený čas budú z teráriumov v Podvodnom svete vyskakovať ďalšie perly! Prajem vám šťastný lov!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Vianoce sa blížia a tučniaky zdobia. Zahrajte si našu spoločenskú hru a vyhrajte skvelé odmeny pre vašu zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Naša valentínska spoločenská hra prichádza s dávkou romantiky! Zahrajte si ešte dnes a získajte skvelé odmeny pre podmorský svet! A ktovie, možno dokonca stretnete svoju pravú lásku!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Ste pripravení na dobrodružstvo? Vydajte sa s nami do Kambodže! Čakajú na vás tajomstvá starovekých khmérskych chrámov!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
