<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.tutorial">
    <category name="zoo.tutorial.tour">
      <item name="zoo.tutorial.tour.1"><![CDATA[Καλώς ήρθατε στο ZooMumba, τον αλλόκοτο ζωολογικό κήπο σας! Το όνομά μου είναι Sonja και θα σας καθοδηγήσω βήμα προς βήμα για το πώς λειτουργεί το παιχνίδι.<br><br>Στο κατάστημα, μπορείτε να αγοράσετε διάφορα περιβλήματα ζώων, τα οποία μπορείτε στη συνέχεια να τοποθετήσετε στο γήπεδο.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.2"><![CDATA[Κάντε κλικ στο περίβλημα και αγοράστε ένα ζώο. Δώστε προσοχή στο αν αγοράζετε αρσενικό ή θηλυκό.<br><br>Εάν έχετε και τα δύο στο περίβλημα, μπορείτε να περιμένετε σύντομα απογόνους!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.3"><![CDATA[Φροντίστε τα ζώα σας τακτικά, αγκαλιάστε τα και παίξτε μαζί τους. Με αυτόν τον τρόπο, θα είναι χαρούμενα και ικανοποιημένα. Δοκιμάστε το!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.4"><![CDATA[Πρέπει να συνδέσετε τους περιβόλους, τα κτίρια και τα αξιοθέατά σας με μονοπάτια που οδηγούν στην είσοδο, ώστε οι επισκέπτες να μπορούν να θαυμάσουν τα πάντα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.5"><![CDATA[Αποκτήστε τροφή και όλα όσα επιθυμούν τα ζώα σας στο κατάστημα: κρέας, φρούτα, γρασίδι - απλώς ρίξτε μια ματιά τριγύρω!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.6"><![CDATA[Από το επίπεδο 2, μπορείτε επίσης να αποκτήσετε κτίρια και πάγκους στο κατάστημα για να κάνετε τον ζωολογικό σας κήπο ακόμα πιο ελκυστικό για τους επισκέπτες. <br><br>Μπορείτε να εισπράττετε τακτικά τα έσοδα από τα τέλη εισόδου σας από το κεντρικό κτίριο.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.7"><![CDATA[Όσο περισσότερους επισκέπτες καλωσορίζετε στον ζωολογικό σας κήπο, τόσο περισσότερα σκουπίδια θα πρέπει να καθαρίσετε. <br><br>Διατηρήστε τον ζωολογικό σας κήπο καθαρό και μαζέψτε τα σκουπίδια για να είστε ευχαριστημένοι με τους επισκέπτες σας!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.tour.8"><![CDATA[Όσο περισσότερους ευχαριστημένους επισκέπτες έχει ο ζωολογικός σας κήπος, τόσο πιο ψηλά θα ανεβαίνει το Zoometer σας.<br><br>Προσπαθήστε και φτιάξτε τον πιο εκπληκτικό ζωολογικό κήπο στον κόσμο – στο ZooMumba! Καλή διασκέδαση!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.general">
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.title"><![CDATA[Παραλείπω]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.forgive.text"><![CDATA[Θέλετε πραγματικά να παραλείψετε αυτό το βήμα;]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.general.award"><![CDATA[Η εργασία %currentTask% ολοκληρώθηκε με επιτυχία. Σύνολο εργασιών: %totalTasks%]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.title">
      <item name="zoo.tutorial.title.0"><![CDATA[Καλώς ήρθατε στο παιχνίδι ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.1"><![CDATA[Πιάσε τους πιγκουίνους!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.2"><![CDATA[Ταΐστε τους πιγκουίνους!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.3"><![CDATA[Φροντίδα και αγκαλιά]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.4"><![CDATA[Κατασκευή περιφραγμένων χώρων]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.5"><![CDATA[Ζήτω, ας βάλουμε τα ζώα στα κλουβιά τους!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.6"><![CDATA[Δημιουργήστε μια νέα διαδρομή]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.7"><![CDATA[Ξεφορτωθείτε τα σκουπίδια!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.8"><![CDATA[Επιπλέον τάισμα]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.9"><![CDATA[Αναπαράγετε τους απογόνους]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.10"><![CDATA[Ευκαιρία κέρδους]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.11"><![CDATA[Σχεδόν το πήρες!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.12"><![CDATA[Ναι, τα κατάφερες!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.13"><![CDATA[Γιούπι! Τώρα προσκάλεσε τους φίλους σου!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.title.14"><![CDATA[Το Σαφάρι ξεκινάει!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.main">
      <item name="zoo.tutorial.main.0"><![CDATA[Μπορώ να συστηθώ; Ονομάζομαι Σόνια και θα σας εξηγήσω πώς λειτουργεί αυτό το τρελό παιχνίδι με τον ζωολογικό κήπο. Είστε έτοιμοι; Πάμε, διευθύντρια ζωολογικού κήπου!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.1"><![CDATA[Έγινε ένα μικρό ατύχημα! Οι πιγκουίνοι δραπέτευσαν από το περίβλημά τους! Βοηθήστε με να τους πιάσω γρήγορα και να τους επιστρέψω στο περίβλημά τους.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.2"><![CDATA[Τέλεια! Μετά από όλο αυτό το τρέξιμο, πεινάνε και διψάνε. Δώστε τους άφθονο νερό και ψάρι. Κάντε κλικ στο περίβλημα, μετά στο ψάρι και στον κουβά.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.3"><![CDATA[Κάντε κλικ στη βούρτσα και καθαρίστε το περίβλημα. Είδες; Τώρα είναι πεντακάθαρο! Και λίγη ακόμα αγκαλιά για αυτά τα τρελά πτερυγιόποδα - κάντε κλικ στο αρκουδάκι.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.4"><![CDATA[Αυτό είναι τέλειο! Ξέρεις πραγματικά πώς να φροντίζεις τα ζώα! Τώρα μπορείς να κατασκευάσεις περιβλήματα. Πήγαινε στο κατάστημα, κάνε κλικ στο περίβλημα και τοποθέτησέ το στον ζωολογικό κήπο σου.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.5"><![CDATA[Βάλε μερικούς φλύαρους παπαγάλους στο κλουβί. Κάνε κλικ στο κλουβί, επέλεξε ένα θηλυκό και ένα αρσενικό από το κατάστημα και τοποθέτησέ τους μέσα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.6"><![CDATA[Συνδέστε τα περιφραγμένα μέρη με μονοπάτια. Όσο καλύτερες είναι οι συνδέσεις, τόσο πιο ελκυστικός θα είναι ο ζωολογικός σας κήπος. Δημιουργήστε ένα μονοπάτι προς το πτηνοτροφείο παπαγάλων.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.7"><![CDATA[Με την εισροή τουριστών, θα έχετε επίσης πολλά σκουπίδια. Αντιμετωπίστε τα κάνοντας κλικ στο φτυάρι.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.8"><![CDATA[Πάρε λίγη τροφή για όλα τα ζώα σου στο μαγαζί. Σήμερα, θα χρειαστείς φρούτα για να ταΐσεις τους παπαγάλους.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.9"><![CDATA[Αν έχετε μαζί ένα αρσενικό και ένα θηλυκό, κάντε κλικ στο κουμπί "Αναπαραγωγή" και στη συνέχεια στο "Αγοράστε τώρα".]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.10"><![CDATA[Τα κτίρια στον ζωολογικό σας κήπο παράγουν ζόγκρο, οπότε φροντίστε να εισπράττετε τα κέρδη σας τακτικά. Απλώς κάντε κλικ στα ζόγκρο πάνω από το κτίριο.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.11"><![CDATA[Όλα έτοιμα. Έχετε ερωτήσεις; Αφιερώστε χρόνο για να διαβάσετε τις συμβουλές. Απλώς μετακινήστε το ποντίκι σας: θα γίνετε ακόμα πιο έξυπνοι!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.12"><![CDATA[Μπορούμε να σφίξουμε τα χέρια, συνάδελφε. Έχεις γίνει ένας αποδεδειγμένα επιτυχημένος διευθυντής ζωολογικού κήπου. Οι γνώσεις που έχεις συγκεντρώσει έχουν κάνει τον ζωολογικό κήπο σου πραγματικά διάσημο. Και αυτό είναι κάτι που πρέπει να γιορτάσουμε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.13"><![CDATA[Σσσς... Το ξέρατε; Τώρα μπορείτε να προσκαλέσετε τους φίλους σας στο παιχνίδι. Απλώς στείλτε ένα email και μπορείτε να ξεκινήσετε να παίζετε μαζί!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.main.14"><![CDATA[Ζήτω! Φτάσατε στο επίπεδο 7: Ο κόσμος του σαφάρι είναι τώρα στα πόδια σας. Πάτα γκάζι και κάνε κλικ στο τζιπ στο κέντρο ελέγχου ή δες το μενού στο κεντρικό κτίριο. Ξεκίνα!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.hint">
      <item name="zoo.tutorial.hint.0"><![CDATA[ΚΑΝΕΝΑΣ]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.1"><![CDATA[ΚΑΝΕΝΑΣ]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.2"><![CDATA[Ταΐστε τα ζώα σας με superfeed και κερδίστε επιπλέον πόντους εμπειρίας!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.3"><![CDATA[Μπορείς να καταλάβεις πόσο χαρούμενα είναι τα ζώα από την κυκλοθυμική γάτα. Όσο περισσότερο τα φροντίζεις, τόσο πιο χαρούμενα θα είναι.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.4"><![CDATA[Κάντε κλικ στο κτίριο για να μειώσετε τον χρόνο κατασκευής.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.5"><![CDATA[Αν θέλετε να αναπαράγετε μωρά, φροντίστε να τοποθετήσετε ένα αρσενικό και ένα θηλυκό στο περίβλημα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.6"><![CDATA[Βεβαιωθείτε ότι τα περιφραγμένα σας μέρη συνδέονται με μονοπάτια. Διαφορετικά, ο ζωολογικός σας κήπος θα χάσει την ελκυστικότητά του.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.7"><![CDATA[Φροντίστε τους κάδους απορριμμάτων για να διατηρείτε τον ζωολογικό κήπο σας καθαρό.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.8"><![CDATA[Ταΐστε τα ζώα σας με την καλύτερη τροφή πιο συχνά. Θα κερδίσετε πολλούς πόντους εμπειρίας για αυτό!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.9"><![CDATA[Η πιπίλα θα σας δείξει πότε θα ολοκληρωθεί η αναπαραγωγή.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.10"><![CDATA[Σας τελειώνουν τα χρήματα του παιχνιδιού; Αποκτήστε περισσότερα! Κάντε κλικ στη χρυσή τσάντα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.13"><![CDATA[Εισαγάγετε τη διεύθυνση email του φίλου που θέλετε να προσκαλέσετε στο παιχνίδι.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.hint.14"><![CDATA[Για να εισέλθετε σε διαφορετικές περιοχές σαφάρι, χρειάζεστε διαφορετικές ποσότητες καυσίμων. Ωστόσο, δεν μπορείτε να εισέλθετε σε κλειστές περιοχές.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.tutorial.success">
      <item name="zoo.tutorial.success.title"><![CDATA[Καλά!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.1"><![CDATA[Τέλεια! Οι πιγκουίνοι επέστρεψαν στο περίβλημά τους. Κάντε κλικ στο βέλος για να προχωρήσετε στο επόμενο βήμα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.2"><![CDATA[Νόστιμο! Οι πιγκουίνοι σας είναι πλέον γεμάτοι. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.3"><![CDATA[Μπράβο! Τα χαρούμενα πτερυγιόποδα είναι τώρα καθαρά και χαρούμενα. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.4"><![CDATA[Κορυφαία δουλειά! Το περίβλημά σας είναι έτοιμο. Κάντε κλικ στο βέλος για να προχωρήσετε στο επόμενο βήμα.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.5"><![CDATA[Τέλεια! Τώρα έχεις παπαγάλους στον ζωολογικό σου κήπο! Κάνε κλικ στο βέλος για να συνεχίσεις!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.6"><![CDATA[Συνεχίστε έτσι! Οι επισκέπτες θαυμάζουν τα νέα περιβλήματα. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.7"><![CDATA[Τέλεια! Από τώρα και στο εξής, τα μονοπάτια είναι πεντακάθαρα. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.8"><![CDATA[Τι υπέροχα! Οι παπαγάλοι είναι πλέον χορτάτοι. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.9"><![CDATA[Τι αξιολάτρευτο! Υιοθετήσατε με επιτυχία απογόνους παπαγάλου. Κάντε κλικ στο βέλος για να συνεχίσετε!]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.10"><![CDATA[Τέλεια! Τα μετρητά έρχονται! Σχεδόν τελειώσατε! Γρήγορα, κάντε κλικ στο βέλος άλλη μια φορά.]]></item>
      <item name="zoo.tutorial.success.step.11"><![CDATA[Τόσο εύκολο! Είστε σχεδόν επαγγελματίας στη συλλογή πόντων στο μενού. Ένα ακόμα κλικ και θα είστε στο τέλος του μικρού μας ταξιδιού.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
