<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Μακώ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Αυτοί οι χαρούμενοι παπαγάλοι είναι πολύ ομιλητικοί! Να τους κρατάτε πάντα ως ζευγάρι ή ομάδα. Οι επισκέπτες λατρεύουν αυτά τα έξυπνα παιδιά με τα έντονα χρωματιστά φτερά τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Σουρικάτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Δεν έχεις ακόμα αυτά τα μικρά αχινάκια στον ζωολογικό σου κήπο;! Όλοι αγαπούν αυτά τα ανήσυχα πλάσματα που κάνουν συνέχεια σκανταλιές. Ένας ζωολογικός κήπος χωρίς σουρικάτες πρέπει να είναι αρκετά βαρετός...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Οπόσσουμ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Ένα μικρό γούνινο ζώο που βρίσκεται συνεχώς σε κίνηση! Αυτά τα πόσουμ τρέχουν γύρω από το περίβλημα, καθαρίζονται, σέρνονται σε κάθε γωνιά και διασκεδάζουν το κοινό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Φοινικόπτερος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Αυτά τα όμορφα ροζ ζώα τραβούν την προσοχή των επισκεπτών. Η κύρια τροφή τους είναι το πλαγκτόν, αλλά απολαμβάνουν και το φρέσκο ​​ψάρι. Τι όμορφο ράμφος που έχουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Ζέβρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Ρίγες, ρίγες, ρίγες παντού! Είναι απίστευτο! Σε έναν κόσμο γεμάτο ρίγες ζέβρας, είναι καλό καμουφλάζ, αλλά στο δικό μας μέρος του κόσμου, οι ζέβρες φαίνονται αρκετά αστείες. Οι ζέβρες σίγουρα ανήκουν σε κάθε ζωολογικό κήπο, οπότε μην σας ξεγελάει αυτό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Κάστορας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Στην άγρια ​​φύση, αυτοί οι ειδικοί στο ξύλο είναι δύσκολο να εντοπιστούν. Αλλά στον ζωολογικό κήπο, ο καθένας μπορεί να παρακολουθήσει αυτούς τους ευκίνητους κατασκευαστές με μεγάλους κοπτήρες εν ώρα εργασίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Στο νερό είναι γρήγορα σαν σφαίρα και κομψά. Το θήραμά τους δεν έχει καμία τύχη. Αλλά στην ξηρά τρέχουν αδέξια και τραβούν την προσοχή και το γέλιο. Αλλά πάντα δείχνουν όμορφα με φράκο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Καγκουρώ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Επιτέλους κάποιος που του αρέσει να πηδάει μεγάλα άλματα! Τα καγκουρό το έχουν αυτό στο αίμα τους. Αλλά να είστε προσεκτικοί! Αν πλησιάσετε πολύ κοντά στο σάκο τους, μπορεί να δεχτείτε ένα δυνατό χτύπημα από την ουρά τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Ρινόκερως]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Αυτά τα μεγάλα παχύδερμα είναι μοναχικά. Δεν είναι περίεργο που φορούν τέτοια κέρατα! Παρά την ισχυρή τους εμφάνιση, σπάνια εμπλέκονται σε καβγάδες. Ωστόσο, είναι καλύτερο να έχετε μαζί μόνο ένα αρσενικό και ένα θηλυκό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Χιμπατζής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Οι χιμπατζήδες είναι τόσο παιχνιδιάρικοι. Η προσέλευση στο περίβλημα των χιμπατζήδων είναι τεράστια. Αυτές οι αστείες μαϊμούδες είναι πάντα σε κίνηση και προσφέρουν ψυχαγωγία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Λιοντάρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Ο βασιλιάς των θηρίων, που φοράει μια μαγευτικά όμορφη χαίτη αντί για στέμμα. Αλλά αυτή είναι μια πραγματική χαίτη! Προσοχή! Αυτό δεν είναι ζώο για χάιδεμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Ιπποπόταμος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Στην ξηρά μοιάζουν με βαριά κολοσσούς, αλλά η εμφάνιση απατά. Προσέξτε να μην τους θυμώσετε, καθώς από τη στιγμή που θα αρχίσουν να τρέχουν, δεν συνιστάται να μπείτε στο δρόμο τους. Ευτυχώς, είναι άνετα ζώα, εφόσον γίνεται σεβαστή η ιδιωτικότητά τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Καμηλοπάρδαλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Πάντα ψηλά στα σύννεφα! Οι καμηλοπαρδάλεις ψάχνουν για τα πιο γλυκά φρούτα στις κορυφές των δέντρων. Μην εκπλαγείτε λοιπόν αν κυριολεκτικά βόσκουν τα δέντρα. Με τους μακριούς λαιμούς τους, φτάνουν πολύ ψηλά και προτιμούν να τρώνε πράσινα φύλλα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Ελέφαντας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Αυτά τα ειρηνικά παχύδερμα αρέσκονται να ζουν σε αγέλες. Να τα φροντίζετε καλά και σίγουρα θα σας το ανταποδώσουν! Και να θυμάστε, ένας ελέφαντας δεν ξεχνά ποτέ όταν κάποιος τον θυμώνει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Πολική άρκτος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Μια πολική αρκούδα μπορεί επίσης να χτυπήσει δυνατά με τα γούνινα πόδια της. Αλλά προτιμά να κυλιέται στον πάγο της. Είναι επίσης εξαιρετική ψαράς, ακόμα και χωρίς καλάμι ψαρέματος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Αρκτοειδές ζώο της ασίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Τα πάντα αποτελούν το κύριο αξιοθέατο κάθε ζωολογικού κήπου. Όλοι θαυμάζουν αυτά τα θαμνώδη, εξωτικά ζώα με ασπρόμαυρη γούνα καθώς αγκαλιάζονται και κάθονται στο γρασίδι ή μασούν κλαδιά μπαμπού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Γορίλλας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Δεν συμβαίνει κάθε μέρα να βλέπεις από κοντά ένα τόσο εντυπωσιακό γορίλα με ασημοχώραφο. Το περίβλημα του γορίλα περιβάλλεται συνεχώς από περίεργους επισκέπτες. Ωστόσο, αποτελούν επίσης ένα μεγάλο αξιοθέατο σε κάθε ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Λαγός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Ζήτω ο ζωολογικός κήπος με τα χάδια! Εδώ μπορείτε να χαϊδέψετε κάθε ζώο! Αλλά αυτά τα χαριτωμένα κουνελάκια δεν είναι τόσο αθώα όσο νομίζουν όλοι. Αναπαράγονται σαν φυλή και θα φάνε τα πάντα γύρω τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Νωθρότητα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Μην ανησυχείτε! Δεν υπάρχει βιασύνη... Οι επισκέπτες γοητεύονται από αυτούς τους τετράποδους συντρόφους - και ίσως ζηλεύουν και λίγο. Οι βραδύποδες ξεκουράζονται μέχρι να πονέσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Κροκόδειλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Τι; Ξέρεις τους κροκόδειλους μόνο ως τσάντες; Λοιπόν, ήρθε η ώρα να πάτε μια εκδρομή στον ζωολογικό κήπο! Αλλά μην τους πλησιάσετε πολύ. Μόλις δαγκώσουν, δεν θα σας αφήσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Γιγαντιαία χελώνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Οι γιγάντιες χελώνες είναι γνωστές για τη μακροζωία τους. Μερικές ζουν πάνω από 100 χρόνια. Οι επισκέπτες θαυμάζουν τα μεγάλα κελύφη τους. Το σύνθημά τους: Μείνετε ψύχραιμοι και κρύψτε το κεφάλι σας σε περίπτωση προβλήματος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Κερκοπίθηκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Πόσο μοναδικό! Οι λεμούριοι ανήκουν στην υποτάξη των «πιθήκων με υγρή μύτη» και ζουν κυρίως σε δέντρα, όπου δεν μπορούν να δουν τίποτα με τα στρογγυλά μάτια τους. Ωστόσο, τους αρέσει να κλείνουν τα μάτια τους κατά τη διάρκεια της ημέρας και είναι ξανά δραστήριοι τη νύχτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Βουβάλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Στα λιβάδια και τα δάση της Βόρειας Αμερικής, πρέπει να είστε προσεκτικοί για να μην τρομάξετε τα κοπάδια των βισώνων. Ο αμερικανικός βίσωνας είναι ένα πραγματικά εξωτικό ζώο που επέζησε ακόμη και από την Εποχή των Παγετώνων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Meerkat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Ένα γκρι σουρικάτα με κεφάλι γεμάτο σκανταλιές. Λατρεύει το γκολφ και πάντα προσπαθεί να βρει τον δρόμο του. Στην πορεία, συχνά ξεχνάει τι είναι σημαντικό στη ζωή. Είναι καλό που φροντίζεις για το νερό και το φαγητό του. Διαθέσιμο μόνο για μικρό χρονικό διάστημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Ρόπαλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Οι νυχτερίδες είναι ντροπαλές και δραστήριες τη νύχτα. Πλοηγούνται στις σπηλιές τους χρησιμοποιώντας ηχητικά κύματα. Σπάνια εμφανίζονται στην άγρια ​​φύση, αλλά ακόμη και εδώ στον ζωολογικό κήπο μπορείτε να θαυμάσετε την εκλεπτυσμένη τεχνική κυνηγιού τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Βρυκόλακας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Αυτά τα ανατριχιαστικά αιμορουφηκτά είναι τα βαμπίρ των ζώων. Αποφεύγουν το φως της ημέρας και κάνουν ληστείες μόνο τη νύχτα. Ωωωωωωω! Διαθέσιμο μόνο για μικρό χρονικό διάστημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Ιερέας του βούδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Στις Άνδεις της Νότιας Αμερικής, η λάμα είναι ένα δημοφιλές ζώο έλξης. Φαίνεται χαριτωμένη, αλλά μην την αναστατώσετε, μπορεί να σας φτύσει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Δενδρόβιο ζώο της αυστραλίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Απλά πρέπει να λατρέψετε τα κοάλα. Είναι χαριτωμένα, σκαρφαλώνουν σε δέντρα και απολαμβάνουν να τρώνε φύλλα ευκαλύπτου, τα οποία οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου απολαμβάνουν να παρακολουθούν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Τίγρη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Αυτές οι μεγάλες γάτες αποτελούν το κύριο αξιοθέατο για πολλούς επισκέπτες ζωολογικών κήπων. Κινούνται στο περίβλημά τους με τα βελούδινα πόδια τους με ευκινησία και μεγαλοπρέπεια και περιστασιακά επιδεικνύουν τα δυνατά σαγόνια τους. Εμπνέουν σεβασμό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Λευκή τίγρη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Ένα πραγματικά βασιλικό ζώο με κατάλευκη γούνα που σπάνια βλέπει κανείς στην άγρια ​​φύση! Από απόσταση, μοιάζει με ένα χαριτωμένο γατάκι, αλλά αυτή η όμορφη λευκή τίγρη είναι ένα πολύ επικίνδυνο θηρίο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Λύκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Αγέλες λύκων περιφέρονται στα δάση κυνηγώντας θηράματα που δεν έχουν καμία ελπίδα μπροστά στις τακτικές αυτών των ζώων. Και τα ουρλιαχτά τους στην πανσέληνο ξυπνούν ένα παράξενο αίσθημα φόβου όχι μόνο στις κότες και τα πρόβατα. Γι' αυτό υπάρχουν πολλοί θρύλοι γι' αυτούς.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[τάρανδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Μακριά στο βορρά, ζουν σε αγέλες ταράνδων. Ακόμα και σε σκληρές αρκτικές συνθήκες, βρίσκουν ένα μέρος για να επιβιώσουν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Ρούντολφ ο τάρανδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Ξανά τα πράγματα: Ο Ρούντολφ ο τάρανδος με την κόκκινη, παγωμένη μύτη που λάμπει στο σκοτάδι. Όλοι αγαπούν τον Ρούντολφ, οπότε θα ξαναπεράσει από εδώ. Βιαστείτε, αγοράστε τον!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Μαύρος Πάνθηρας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Ένας πάνθηρας σέρνεται σιωπηλά στην επικράτειά του: Μόνο τα λαμπερά του μάτια λάμπουν στο σκοτάδι. Οι επισκέπτες θαυμάζουν τη λαμπερή μαύρη γούνα αυτού του ευγενούς και σπάνιου θηρίου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Αντιλόπη άλκης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Λόγω του χρώματός της, αυτή η αντιλόπη ονομάζεται και λευκός όρυξ. Είναι τέλεια προσαρμοσμένη στη ζωή στην έρημο. Δεν είναι εντυπωσιακά τα κέρατά της; Θα γίνει ένα πραγματικό στολίδι του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Υαινα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Ω...\n λίγος φόβος, αυτά τα τετράποδα άλαλα πρόσωπα είναι κάτι παραπάνω από τρομακτικά. Είναι θηρία άλλωστε. Μένουν κυρίως στο έδαφος και νιώθουν πιο δυνατά σε μια ομάδα. Προσέξτε τα..Βρρρ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Κάτι ακριβόν και δυσβάστακτον]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Ένα πραγματικά μοναδικό ζώο. Τόσο χαριτωμένο, τόσο μεγαλοπρεπές. Στην Ταϊλάνδη, ο λευκός ελέφαντας θεωρείται ακόμη και ιερός. Στον ζωολογικό σας κήπο, θα είναι ένας πραγματικός θησαυρός που πρέπει να φροντίσετε όσο το δυνατόν καλύτερα. Πόσο όμορφα διαλαλεί: Τρα-τρα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Μαύρη ζέβρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Η μαύρη ζέβρα είναι ένα μικρό εξωτικό ζώο. Είναι ακόμα ριγέ, αλλά εκπλήσσει με ένα σημαντικό ποσοστό μαύρου χρώματος. Οι επισκέπτες δεν θα βλέπουν ένα τέτοιο ζώο κάθε μέρα. Να έχετε έτοιμες τις φωτογραφικές σας μηχανές!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Αντιλόπη Ιμπάλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Αυτό το είδος αντιλόπης ονομάζεται επίσης «μαύρη φτέρνα». Αυτό συμβαίνει επειδή μια τούφα μαλλιών φυτρώνει πάνω από την οπλή τους σε κάθε πίσω πόδι. Φαίνεται περίεργο. Ζουν στις σαβάνες, όπου κινούνται με γρήγορα άλματα. Χοπ, χοπ, χοπ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Φαλακρός αετός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Ω... πόσο μαγευτικό είναι όταν αυτό το αρπακτικό ανοίγει τα φτερά του. Του αρέσουν οι περιοχές με άφθονο νερό όπου μπορεί να φτάσει γρήγορα στην αγαπημένη του τροφή - τα ψάρια. Και δείτε το τεράστιο κίτρινο ράμφος του - είναι μια πραγματική απόλαυση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Ψαρός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Γκρ, γκρ, γκρίζλι. Οφείλει το όνομά του στην ατημέλητη γούνα του, η οποία έχει μια γκριζωπή απόχρωση. Η αγγλική λέξη «grizzle» σημαίνει γκρι. Κάθε επισκέπτης μένει έκπληκτος όταν στέκεται στα πίσω πόδια του. Οι επισκέπτες μάλιστα σχηματίζουν μια μακριά ουρά για να δουν το γκρίζλι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Στρουθοκάμηλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Το μεγαλύτερο πουλί στον κόσμο, δυσκολεύεται πολύ να πετάξει. Αντίθετα, τρέχει πέρα ​​δώθε σε σαβάνες και ερημικές περιοχές, ασταμάτητο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Λευκό περιστέρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Καλύτερα ένα λευκό περιστέρι στο χέρι σου παρά ένα σπουργίτι στην οροφή ενός καταστήματος κατοικίδιων ζώων. Τα λαμπερά φτερά κάνουν αυτό το κομψό πουλί πραγματικά τραβάει την προσοχή. Όταν τα περιστέρια μαζεύονται, οι επισκέπτες συρρέουν για να τα δουν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Περιστέρι της αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Η αγάπη μας δίνει φτερά, και το περιστέρι της αγάπης είναι ό,τι πρέπει για την ρομαντική καρδιά του διευθυντή του ζωολογικού κήπου. Αλλά θα πρέπει να δράσετε γρήγορα: είναι διαθέσιμο μόνο για μικρό χρονικό διάστημα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Παγώνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Το παγώνι είναι σύμβολο ομορφιάς. Όταν το αρσενικό απλώνει τα φτερά του, όλοι στέκονται έκθαμβοι. Το αρσενικό μπορεί να επιδεικνύεται περήφανα μπροστά στο ταώνι του. Κουτσομπολιά, κουτσομπολιά: Δεν εκκολάπτεται ένα μωρό παγώνι από αυτό το αυγό;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Η Αλίκη στη Χώρα των Θαυμάτων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Χοπ, λαγουδάκι! Με την άσπρη γούνα της, η Αλίκη το λαγουδάκι είναι μια πραγματική σπεσιαλιτέ. Φέρνει μεγάλη χαρά στους επισκέπτες! Αλλά αυτό το περίεργο ζώο είναι διαθέσιμο μόνο για λίγο καιρό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Γιγάντιος σκορπιός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Είναι πραγματικά ο βασιλιάς των σκορπιών και μπορεί να αμυνθεί καλά με το ψαλίδι του. Αλλά μην ανησυχείτε, απλώς παίζει...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Αρμαντίλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Ένας αρμαδίλος έχει ζώνη, αλλά όχι γύρω από τη μέση του. Αντίθετα, έχει ένα σκληρό κέλυφος με κινητές ζώνες στην πλάτη του. Στα μικρά αρμαδίλος αρέσει επίσης να κρύβονται σε θάμνους. Και κοιτάξτε αυτή τη μακριά γλώσσα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Αγάμα με κολάρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Ο μασκοφόρος αγάμα είναι πραγματικά εκπληκτικός όταν ανοίγει ξαφνικά το όμορφο κολάρο του. Ωστόσο, το δείχνει μόνο όταν νιώθει απειλή. Κατά τα άλλα, είναι ντροπαλός και ειρηνικός και δεν θα έβλαπτε κανέναν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Αλεπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Μια αληθινή αλεπού δεν μπορεί να λείπει από έναν ζωολογικό κήπο. Είναι ένα εξαιρετικό αξιοθέατο για τους επισκέπτες. Και αν υπάρχει πολύς θόρυβος γύρω της, θα εξαφανιστεί στο καταφύγιό της. Ακριβώς τόσο πονηρή όσο... μια αλεπού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Γίββων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Αυτή η μαϊμού είναι λεπτή και ευκίνητη. Μπορεί να αιωρείται από δέντρο σε δέντρο με τα μακριά της χέρια - ψάχνοντας πάντα για νόστιμα φρούτα ή φύλλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Ρινόκερος της Ιάβας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Ένα πραγματικά σπάνιο είδος στον ζωολογικό κήπο και αρκετά βαρύ. Στη ζυγαριά του ζωολογικού κήπου, μπορείτε να δείτε ότι ένας ρινόκερος ζυγίζει έως και 2 τόνους. Αυτή είναι μια καλή μερίδα φρούτων και φύλλων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Ελένη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Κοίταξέ με στα μάτια, Ελένκα! Το πόσουμ με τα αλληθώρια μάτια είναι παγκοσμίως διάσημο - είναι αναμφίβολα το αστέρι του περιφραγμένου χώρου. Ελένκα, πόσο γλυκά στραβίζεις τα μάτια σου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Χαμαιλέοντας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Αυτά τα φολιδωτά πλάσματα έχουν πολλά ενδιαφέροντα κόλπα: Με την λαστιχένια γλώσσα τους, μπορούν να πιάσουν με αξιοπιστία μύγες εν πτήσει και επίσης να αλλάξουν το χρώμα τους κατά βούληση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Ρακούν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Όταν ένα ρακούν κρατάει φαγητό στα χέρια του, μοιάζει σαν να το πλένει. Γι' αυτό έχει τόσο αστείο όνομα. Ο μικρός κάτοικος του δάσους μόλις πλύθηκε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Ακανθόχοιρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[«Είναι ωραίο να βρίσκεσαι σε αυτόν τον κόσμο», λέει η μέλισσα-ακαντζόχοιρος. «Αλλά αν ο ακαντζόχοιρος ισιώσει τα αγκάθια του, οι επισκέπτες ας είναι προσεκτικοί!»]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Αλλιγάτορας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Οι αλιγάτορες ανήκουν στην οικογένεια των κροκοδείλων. Είναι λίγο πιο ήρεμοι από τους ίδιους τους κροκόδειλους. Αλλά αυτό δεν σημαίνει ότι δεν μπορούν να επιτεθούν απροσδόκητα. Το αγαπημένο τους μέρος είναι μια λασπώδης πεδιάδα στον ήλιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Παλιάνθρωπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Φτου! Το μυρίζεις κι εσύ; Το μικρό μας βρωμερό ψεκάζει ένα υγρό που μυρίζει άσχημα ως προειδοποίηση. Φύγε από μπροστά του, δεν θα μπορείς να το ξεπλύνεις εύκολα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Παρτίδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Το μεγαλύτερο της οικογένειας των ελαφιών - και πραγματικός μαγνήτης πλήθους. Τα μεγάλα κέρατά του αξίζουν σεβασμό. Κρίμα που δεν μπορείς απλώς να τα αγγίξεις... άρα είναι μαλακά τελικά;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Αγριόχοιρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Δύο πράγματα είναι σημαντικά για ένα αγριογούρουνο - το καταφύγιο και το νερό! Απλώς δεν μπορούν να τα βγάλουν πέρα ​​χωρίς αυτά. Α... και τους αρέσει επίσης να κυλούν στη λάσπη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Ινδικός ελέφαντας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Αυτό είναι κάτι! Το δεύτερο μεγαλύτερο χερσαίο ζώο στη Γη λατρεύει τα αειθαλή δάση και είναι αρκετά πονηρό σε αυτό! Κοιτάξτε προσεκτικά: Η άκρη του κορμού του χρησιμοποιείται ως δάχτυλο. Πόσο πρακτικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Κροταλίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Τι ήχοι είναι αυτοί; Είναι κροταλίας! Είναι ένα μάλλον ντροπαλό πλάσμα. Αλλά να είστε προσεκτικοί! Όποιος πλησιάσει μπορεί να τον δαγκώσει. Εκτός αυτού, είναι ένα δηλητηριώδες ερπετό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Χαρακτηριστικό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Ο λύγκας έχει εξαιρετική νυχτερινή όραση. Το οφείλει στα λαμπερά του μάτια που λάμπουν στη σκοτεινή νύχτα. Δεν είναι εκπληκτικό αυτό;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Πασχαλινό λαγουδάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Τι χαριτωμένο, το μικρό κουτσό είναι εδώ! Οι επισκέπτες θα ήθελαν πολύ να το αγκαλιάζουν για ώρες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Οπωροφάγο πτηνό με μέγα ράμφο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Οι επισκέπτες σας ενθουσιάζονται με την τεράστια μύτη του τουκάν. Αλλά αυτά τα πουλιά δεν ενδιαφέρονται και τόσο γι' αυτήν. Προτιμούν να απολαμβάνουν τα ζουμερά φρούτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Ίρμπις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Μην ξεγελιέστε! Η λεοπάρδαλη του χιονιού μοιάζει με μια χαριτωμένη γάτα, αλλά είναι ένα άγριο θηρίο! Η μακριά ουρά όχι μόνο φαίνεται κομψή, αλλά προστατεύει και από το κρύο. Απλώς τυλίγονται μέσα σε αυτήν και κοιμούνται.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Μεγάλο αποτύπωμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Κανείς δεν έχει ξαναδεί αυτό το πλάσμα. Το Μεγάλο Αποτύπωμα είναι πολύ, πολύ ντροπαλό, επομένως οι περισσότεροι άνθρωποι πιστεύουν ότι έχει εξαφανιστεί. Τα αποτυπώματά του είναι συχνά ψεύτικα, αποδεικνύοντας ότι όντως υπάρχει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Φενέκ αλεπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Ο μικρότερος εκπρόσωπος της οικογένειας των αλεπούδων δεν είναι μόνο πολύ χαριτωμένος, αλλά και ντροπαλός. Σπάνια θα τον συναντήσετε πρόσωπο με πρόσωπο. Κυνηγάει τη νύχτα και αν τον ενοχλήσετε, θα θάψει τον εαυτό του στην άμμο το συντομότερο δυνατό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Ιπτάμενος σκίουρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Ιπτάμενοι σκίουροι; Ναι, υπάρχουν! Αυτά τα μικρά τρωκτικά πηδούν από δέντρο σε δέντρο απλώνοντας το δέρμα τους ανάμεσα στα άκρα τους. Μπορούν να πηδήξουν έως και 50 μέτρα. Δεν είναι υπέροχο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Κύκνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Ευγένεια και αγνότητα - αυτά είναι τα χαρακτηριστικά του μεγαλοπρεπούς κύκνου. Η ομορφιά και οι χοροί ερωτοτροπίας του θαυμάζονται από όλους. Τα μικρά κύκνων είναι συχνά άσχημα, αλλά μεγαλώνουν και γίνονται όμορφοι κύκνοι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Καμήλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Τα διάσημα «πλοία της ερήμου» μπορούν να αποθηκεύσουν πολύ λίπος και νερό στις καμπούρες τους. Δεν είναι περίεργο που χρησιμοποιούνται συχνά για ταξίδια στην έρημο. Αλλά μια τέτοια βόλτα με καμήλα μπορεί να σας κάνει να νιώσετε αρκετά άρρωστοι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Θαλάσσιος ίππος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Σρρρκ! Οι θαλάσσιοι ίπποι χρησιμοποιούν τους μακριούς χαυλιόδοντές τους για να ξεθάβουν κοχύλια από τον βυθό, τα οποία στη συνέχεια απλώς ρουφούν. Για να χορτάσουν αρκετά, πρέπει να φάνε έως και 3.000-6.000 από αυτά. Αλλά μην ανησυχείτε, τους αρέσουν και τα ψάρια και δεν χρειάζονται τόσα πολλά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Φάντασμα γάτας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Αυτό το φάντασμα γάτας περπατάει στις μύτες των ποδιών του τη νύχτα του Χάλοουιν. Βλέπεις αυτά τα χαριτωμένα πράσινα μάτια; Του αφήνουν να σε δει στο σκοτάδι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Κόκκινο Πάντα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Αυτά τα σπάνια και ιδιαίτερα μικρά πλάσματα ψάχνουν για ένα νέο σπίτι. Τα κόκκινα πάντα (γνωστά και ως Μικρά Πάντα) μπορεί να είναι μικρότερα από τους ασπρόμαυρους συγγενείς τους, αλλά μπορούν εύκολα να τα βάλουν στην τσέπη σας όσον αφορά την χαριτωμένη τους εμφάνιση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Πιγκουίνος Αδάμικος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Ο πιγκουίνος Adamicus, ή Adam, είναι το πιο έξυπνο από τα πουλιά με φράκα. Οι επιστήμονες εξακολουθούν να συζητούν τι οδήγησε κάποιους από αυτό το είδος «Σούπερ Πιγκουίνου» να μιλήσουν καν. Είναι άραγε μια ιδιοτροπία της φύσης ή μήπως υπάρχει κάτι περισσότερο από πίσω;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Δράκος του Κομόντο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Ένας αληθινός γίγαντας ανάμεσα στις σαύρες: Αυτές οι φολιδωτές σαύρες φτάνουν σε μήκος έως και 3 μέτρα και ζυγίζουν 70 κιλά. Ένα τεράστιο αξιοθέατο για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Τάπιρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Οι τάπιροι λατρεύουν να κυλίζονται στη λάσπη - αλλά αυτοί οι αδέξι χοντροί δεν έχουν τίποτα κοινό με τα γουρούνια, κάτι που θα ήταν σαν να συγκρίνουμε άλογα με ρινόκερους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Στρατιωτικό μακώ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Άρα κανίντα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Ιπτάμενος τάρανδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Ο Ρούντολφ του Άγιου Βασίλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Χιονισμένη κουκουβάγια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Για να μην παγώνουν τα πόδια της χιονόκουκουβάγιας τον χειμώνα, η Μητέρα Φύση της έδωσε αφράτες, ζεστές κάλτσες από φτερά. Αυτές επίσης εμποδίζουν αυτό το παχουλό πουλί να κολλήσει στο χιόνι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Γκρίζος παπαγάλος Ζάκο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Ηλιακός σταθμός Aratinga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Ζέβρα των πεδιάδων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Ζέβρα του Γκρέβι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Καμηλοπάρδαλη του Ακρωτηρίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[καμηλοπάρδαλη Μασάι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Κουβανέζικο φλαμίνγκο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Μικρό φλαμίνγκο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Το φλαμίνγκο του Τζέιμς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Φλαμίνγκο των Άνδεων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Ροζ ιπποπόταμος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Λιβεριανός ιπποπόταμος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Οραγγουτάγγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Έλα στην αγκαλιά μου! Οι ήρεμοι πίθηκοι με την κόκκινη, πυκνή γούνα έχουν δύο εξαιρετικά μακριά χέρια με τα οποία μπορούν να αγκαλιάσουν υπέροχα νεαρούς ουρακοτάγκους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Ευρωπαϊκό ελάφι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Ένα μικρό βογκητό και η ντροπαλή ελαφίνα εξαφανίζεται μέσα στην πυκνή βλάστηση του δάσους με ένα ή δύο χαριτωμένα άλματα. Τα χαριτωμένα στικτά μικρά της θα ενθουσιάσουν τώρα τους επισκέπτες σας με τα μεγάλα μάτια τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Οκάπι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Θα εκπλαγείτε! Με τα μεγάλα αυτιά τους και το ασυνήθιστο χρώμα τους, αυτά τα ζώα του τροπικού δάσους είναι από τους πιο εντυπωσιακούς κατοίκους του ζωολογικού σας κήπου. Δεν είναι πανέμορφα;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Μελιόφαγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Για να φτάσει στο αγαπημένο του φαγητό - το μέλι, ο μελιτζής αφήνει το μικρό του πουλί-βοηθό, τον Ψιθυριστή του Μελιού, να του δείξει το δρόμο για την κυψέλη. Πόσο πρακτικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Χρυσό λιονταράκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Γεια σου, ξανθούλα! Είναι πραγματικά ένα θέαμα να βλέπεις τη μεταξένια χαίτη των Χρυσών Λιονταριών να λάμπει στον ήλιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Αρνάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Μμμμ! Αυτό είναι ένα χαριτωμένο αρνάκι! Αυτή η μπάλα από μαλλί λατρεύει να χουχουλιάζει τη μαμά του, αλλά όταν έρχεται η ώρα να πάει στο βοσκότοπο, του αρέσει να παίζει στο γρασίδι με τα άλλα πρόβατα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Λιοντάρι της Βερβερίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Ο βασιλιάς των θηρίων, που φοράει μια μαγευτικά όμορφη χαίτη αντί για στέμμα. Αλλά αυτή είναι μια πραγματική χαίτη! Προσοχή! Αυτό δεν είναι ζώο για χάιδεμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Λευκό λιοντάρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Ο βασιλιάς των θηρίων, που φοράει μια μαγευτικά όμορφη χαίτη αντί για στέμμα. Αλλά αυτή είναι μια πραγματική χαίτη! Προσοχή! Αυτό δεν είναι ζώο για χάιδεμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Κόκκινο καγκουρό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Αυτό το είδος καγκουρό έχει κερδίσει πολλά τρόπαια: Δεν είναι μόνο ο μεγαλύτερος εκπρόσωπος των καγκουρό, αλλά είναι και το μεγαλύτερο εν ζωή μαρσιποφόρο. Επιπλέον, έχει επίσης τη δυνατότητα να γίνει ο επόμενος παγκόσμιος πρωταθλητής πυγμαχίας. Ένας πραγματικός νικητής για τον ζωολογικό κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Γκρι καγκουρό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Μεγάλα σκούρα μάτια, απαλό τρίχωμα - το γκρι καγκουρό φαίνεται πολύ χαριτωμένο. Αλλά μην σας ξεγελάει αυτό! Όπως όλα τα καγκουρό, έτσι και το γκρι καγκουρό μπορεί πραγματικά να το δοκιμάσει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Μαύρο καγκουρό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Αυτά τα παράξενα ζώα κοιμούνται όλη μέρα και είναι ενεργά μόνο τη νύχτα. Ίσως παίζουν σε πάρτι όταν ο φύλακας του ζωολογικού κήπου δεν κοιτάζει;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Βασιλιάς Βάτραχος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Οι βάτραχοι του γένους Frog King είναι πολύ ξεχωριστοί. Κάθονται μεγαλοπρεπώς στα κλουβιά τους και αφήνονται να θαυμάζονται από τους επισκέπτες του ζωολογικού κήπου. Θα μετατραπούν σε πρίγκιπα ή πριγκίπισσα μετά από ένα φιλί;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Ινδικός ρινόκερος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Παρά την εντυπωσιακή τους εμφάνιση, οι ρινόκεροι είναι ήρεμα και ντροπαλά ζώα. Αλλά αυτό αλλάζει αν νιώσουν απειλή - μόλις αρχίσουν να κινούνται, γίνονται μια ασταμάτητη χιονοστιβάδα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Αρκούδα διάβολος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Το μεγαλύτερο μέλος της οικογένειας των μαρσιποφόρων είναι ένας πραγματικός διάβολος! Ενεργητικός, θορυβώδης, καθόλου ντροπαλός - αυτός ο διάβολος από την Τανζανία είναι μια συναρπαστική προσθήκη σε κάθε ζωολογικό κήπο! Απλώς δεν του αρέσει και πολύ να τον χαϊδεύουν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Μαμμούθ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Τα μαμούθ είναι από τα πιο διάσημα ζώα της Εποχής των Παγετώνων. Δεν είναι περίεργο! Τα τεράστια σώματα και οι χαυλιόδοντές τους είναι πραγματικά εντυπωσιακά! Όχι μόνο οι επισκέπτες αλλά και οι ελέφαντες εκπλήσσονται από την καμπούρα τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Ρινόκερος με λευκή μύτη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Ο λευκός ρινόκερος λατρεύει να συνομιλεί με άλλους ρινόκερους. Ειδικά τα αρσενικά είναι πολύ ομιλητικά! Αποκτήστε αυτά τα φλύαρα για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Ρινόκερος με δύο κέρατα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Ο δικέρατος ρινόκερος έχει πολύ κακή όραση, όπως ακριβώς και οι αδελφοί του ρινόκεροι. Το αν οι επισκέπτες σας το προσέχουν αυτό είναι ένα άλλο θέμα... μπορεί να χρειάζονται και αυτοί γυαλιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Αυστραλιανός κροκόδειλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Ο αυστραλιανός κροκόδειλος είναι ένα πολύ ντροπαλό ερπετό και προτιμά να κρύβεται, αλλά όποιος τον πλησιάσει θα το πληρώσει με τη ζωή του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Λευκός κροκόδειλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Ο λευκός κροκόδειλος δεν έχει καμία πιθανότητα επιβίωσης στην άγρια ​​φύση επειδή δεν μπορεί να ενσωματωθεί στο περιβάλλον του. Ωστόσο, αποτελεί αξιοθέατο για κάθε ζωολογικό κήπο και προσελκύει πολλούς επισκέπτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Βορειοαμερικανικός αλιγάτορας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Αυτό το ισχυρό, θωρακισμένο ερπετό βρίσκεται ακίνητο στο νερό. Κοιμάται; Ή μήπως σκέφτεται τη ζωή; Όχι, σίγουρα σκέφτεται το επόμενο γεύμα του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Λόρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Μην το μπερδεύετε με τον παπαγάλο που έχει το ίδιο όνομα! Η Λόρι είναι ένα μικρό, χνουδωτό προσιμιοειδές.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Κόμπρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Με κομψότητα, η κόμπρα σέρνεται σιωπηλά μέσα στο ψηλό χορτάρι, ψάχνοντας για κάτι να φάει. Τι κρίμα που ένα τόσο όμορφο ζώο είναι τόσο επικίνδυνο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Τσουγκράνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Αυτό το παράξενο ζώο ζει στην Αφρική και αγαπάει περισσότερο τους τερμίτες! Η μαρμότα είναι νυκτόβιο πλάσμα και απολαμβάνει επίσης να τρώει αγγούρια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Γάιδαρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Γιούπι! Ο γάιδαρος αρνείται πεισματικά να κουνηθεί και ξαπλώνει ακίνητος στο έδαφος. Τι θα λέγατε να τον δελεάσετε με ένα καρότο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Αετός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Ο αετός κοσμεί πολλά εμβλήματα και οικόσημα. Δεν είναι περίεργο! Κοιτάξτε πόσο μεγαλοπρεπώς πετάει στον αέρα: Ο αληθινός βασιλιάς του ουρανού!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Στεμματωμένος αετός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Με μήκος σώματος σχεδόν ενός μέτρου, αυτός ο αετός είναι ο μεγαλύτερος του είδους του. Δώστε σε αυτό το απειλούμενο αρπακτικό πτηνό ένα ζεστό σπίτι - ακόμη και οι επισκέπτες σας θα θαυμάσουν αυτό το χαριτωμένο ζώο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Άρπυιες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Μια καλή μερίδα: Το θηλυκό μπορεί επίσης να ζυγίζει έως και 9 κιλά. Είναι ένα απίστευτο θέαμα όταν το μεγαλύτερο από τα αρπακτικά πετάει με χάρη στον αέρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Αυτοκρατορικός πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Ζεστά πόδια: Μετά την εκκόλαψη, τα νεοσσοί πιγκουίνοι μένουν αγκαλιασμένα στα πόδια των γονιών τους για άλλους 9 μήνες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Βασιλικός πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Όπως υποδηλώνει και το όνομά τους, οι βασιλικοί πιγκουίνοι έχουν ένα φωτεινό φτέρωμα από πορτοκαλοκίτρινα φτερά στο κεφάλι τους. Μπορείτε να διαπιστώσετε μόνοι σας στον τοπικό ζωολογικό κήπο αν αυτό τους βοηθά να κολυμπούν πιο γρήγορα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Πιγκουίνος Χάμπολτ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Από πότε αγαπούν οι πιγκουίνοι τον χειμώνα; Ο πιγκουίνος Χάμπολντ ζει στις ακτές του Περού και του αρέσει ο ήλιος να λάμπει στην άσπρη κοιλιά του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Ιαγουάρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Ως ένα από τα μεγαλύτερα αιλουροειδή, αυτό το κιτρινομαύρο στικτό τζάγκουαρ δεν είναι καθόλου φιλικό γατάκι. Μην το αγγίξετε καν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Κολιμπρί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Τι μικρό πράγμα! Αυτό το μικρό πουλάκι τρέφεται με νέκταρ από τα λουλούδια. Τα φτερά του που φτερουγίζουν είναι συνήθως ορατά μόνο με μεγεθυντικό φακό, και το γρήγορο φτερούγισμά τους μοιάζει με αυτό ενός εντόμου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Αρκτικός λύκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Ο αρκτικός λύκος έχει ένα χιονισμένο τρίχωμα, το οποίο τον καμουφλάρει ιδανικά στο χιόνι. Η ζωή σε αγέλη είναι απαραίτητη για την επιβίωση σε αυτό το σκληρό περιβάλλον.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Ξυλόλυκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Κατά τη γέννηση, ο λύκος των δασών είναι ως επί το πλείστον μαύρος. Με κάθε πτερόρροια, το χρώμα γίνεται πιο ανοιχτό. Ζει σε μια αυστηρά ιεραρχική αγέλη, όπου ο λύκος άλφα είναι ο αρχηγός.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Ινδικός λύκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Αυτό το είδος λύκου είναι σπάνιο και σχεδόν εξαφανισμένο. Είναι ελαφρώς πιο λεπτό και μικρότερο από άλλα είδη λύκων. Το τρίχωμά του είναι κιτρινωπό-καφέ ή κοκκινωπό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Πλατύπους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Αυτός ο διασκεδαστικός σύντροφος μοιάζει με κάστορα, έχει ράμφος σαν πάπιας και τρέχει σαν σαύρα. Επιπλέον, αυτό το χαριτωμένο μικρό ζώο έχει μια δηλητηριώδη σπονδυλική στήλη, επομένως δεν επιτρέπεται να το χαϊδεύετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Μυρμηγκοφάγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Ο μυρμηγκοφάγος χρησιμοποιεί τη μακριά, κολλώδη γλώσσα του για να ψάχνει για μικροσκοπικά, νόστιμα μυρμήγκια, γι' αυτό και χρειάζεται τόσο μακρύ ρύγχος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Πράσινο ιγκουάνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Αυτή η σαύρα ζει κυρίως σε ψηλά δέντρα, όπου το πράσινο δέρμα της εναρμονίζεται καλύτερα με το περιβάλλον της. Είναι ένα αργό, ημερήσιο ζώο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Κουνέλι Αγκύρας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Το μαύρο κουνέλι Ανγκόρα είναι γνωστό για το μακρύ τρίχωμά του, το οποίο χρειάζεται τακτικό βούρτσισμα. Τα κουνέλια Ανγκόρα το λατρεύουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Γάτα με χνουδωτά αυτιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Αυτά τα σκυλιά με τα γλυκά αυτιά είναι πολύ ήμερα και ευγενικά. Ίσως επειδή έχουν μακριά αυτιά που επηρεάζουν την ακοή τους και δεν τρομάζουν εύκολα;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Λιοντάρι κουνέλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Αυτά τα κουνέλια έχουν μακριές χαίτες και μοιάζουν με λιονταράκια. Φαίνονται επίσης πολύ χαριτωμένα και λίγο αναιδή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Γκουανάκο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Το γκουανάκο είναι πολύ τριχωτό, γι' αυτό και συχνά το κυνηγούν. Είναι καλό που δεν έχουν εξαφανιστεί ακόμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Αλμπίνο Λάμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Αυτά τα λευκά λάμα είναι πραγματικά σπάνια. Με τα σχισμένα άνω χείλη τους, γεμίζουν τον εαυτό τους με γρασίδι και βότανα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Αιγοκάμηλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Όπως όλες οι λάμα, η αλπακά έχει μακριά, στενά πόδια και λεπτό λαιμό. Το αφράτο, απαλό μαλλί της σε κάνει να θέλεις να την αγκαλιάσεις.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Πίθηκος κυνοκέφαλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Με το κόκκινο και μπλε χρώμα του στο πρόσωπο και την πλάτη του, ο μανδρίλος είναι το πιο πολύχρωμο πρωτεύον θηλαστικό. Μετά τα ανθρωποειδή, οι μανδρίλοι είναι τα μεγαλύτερα πρωτεύοντα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Κοράκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Μαύρο σαν τη νύχτα, το κοράκι πετάει γύρω από τα δέντρα και τα χωράφια τις ομιχλώδεις, φθινοπωρινές νύχτες. Μερικές φορές πιάνει και μια κολοκύθα. Τρομερό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Ταράντουλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Αράχνη! Το δηλητηριώδες δάγκωμα αυτού του έρποντος πλάσματος μπορεί να οδηγήσει σε δυσάρεστες παρενέργειες, όπως έναν άγριο χορό. Αυτός ο τύπος χορού είναι γνωστός ως «ταραντούλα» και το όνομά του προέρχεται από αυτήν την αράχνη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Τούκαν με κόκκινο ράμφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Ο τοκάνος με το κόκκινο ράμφος βρίσκεται σε υψόμετρα άνω των 1400 μέτρων, με τα δάση των Άνδεων στη Νότια Αμερική να είναι το αγαπημένο του σπίτι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Οπωροφάγο πτηνό με μέγα ράμφο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Το κοκκινοκάτσικο τουκάν επιδεικνύει το μεγάλο μπλε-πράσινο ράμφος και την κόκκινη κοιλιά του στα δάση της Νότιας Αμερικής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Τούκαν με λευκά μάγουλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Ο λευκόπρόσωπος τουκάν είναι ένα πολύ μεγάλο πουλί με ύψος 48 εκ. Ο κίτρινος λαιμός του έρχεται σε έντονη αντίθεση με το μαύρο τρίχωμά του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Πάφινς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Τα puffins τραβούν πολλή προσοχή με τα αστεία ράμφη τους. Μοιάζουν λίγο με κλόουν και μπορούν να βρεθούν από τον Ατλαντικό Ωκεανό μέχρι τις πολικές περιοχές.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Τετράδακτυλο μυρμηγκοφάγο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Αυτό το μεσαίου μεγέθους μυρμηγκοφάγος βρίσκεται στο νότιο τμήμα των Άνδεων. Του αρέσει να τρέφεται με έντομα και μυρμήγκια και είναι επίσης καλό στην άμυνα - θα σταθεί στα πίσω πόδια του, θα ακουμπήσει σε ένα δέντρο και θα ταλαντευτεί προς τα εμπρός με τα αιχμηρά νύχια του!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Μεξικανός μυρμηγκοφάγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Αυτό το μυρμηγκοφάγο βρίσκεται στο βόρειο τμήμα των Άνδεων. Είναι ένα μοναχικό ζώο που σέρνεται στο έδαφος, λυγίζοντας τα νύχια του. Του αρέσει επίσης να αιωρείται από κλαδί σε κλαδί μερικές φορές, μπλιαχ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Δίδακτυλο μυρμηγκοφάγο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Αυτό το μικρόσωμο αρσενικό είναι το μόνο μυρμηγκοφάγο που ζει σε δέντρα. Δεν έχει μακρύ ρύγχος όπως άλλοι μυρμηγκοφάγοι, αλλά λατρεύει τα μυρμήγκια ή τα έντομα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Σκίουρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Οι σκίουροι είναι ιδιαίτερα δραστήριοι το φθινόπωρο, όταν μαζεύουν τροφή για τον χειμώνα. Κοιτάξτε πόσο χαριτωμένοι είναι με ξηρούς καρπούς στις πατούσες τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Πολική αλεπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Η αρκτική αλεπού έχει καφέ-μπεζ τρίχωμα το καλοκαίρι και λευκό τον χειμώνα. Εναρμονίζονται τέλεια με το χιόνι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Λευκό παγώνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Το λευκό παγώνι, γνωστό και ως νυφικό παγώνι, προέρχεται από μπλε παγώνια. Τα πανέμορφα λευκά φτερά του είναι τόσο όμορφα όσο ένα νυφικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[παγώνι του Κονγκό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Το παγώνι του Κονγκό προέρχεται από τη Λαϊκή Δημοκρατία του Κονγκό. Έχει ένα στέμμα από λευκά φτερά στο κεφάλι του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Χρυσό παγώνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Το χρυσό παγώνι είναι ένα είδος πράσινου παγωνιού. Κατά τη διάρκεια του ζευγαρώματος, ο λαιμός του λάμπει χρυσαφί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Σφραγίδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Οι φώκιες ζουν στις πολικές και υποπολικές περιοχές γύρω από τον ωκεανό. Κατοικούν σε παράκτιες περιοχές και ως εκ τούτου σπάνια εμφανίζονται σε ανοιχτά νερά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Κινκάτζου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Το χαριτωμένο μικρό κινκατζού είναι ένα νυκτόβιο δενδρόβιο ζώο που προέρχεται από την Κεντρική και Νότια Αμερική. Διαφέρει από άλλα μικρά είδη αρκούδων στο ότι έχει μια μακριά, πιάσιμη ουρά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Η σαύρα-οθόνη του Γκουλντ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Αυτή η σαύρα μπορεί να φτάσει σε μήκος έως και 1,40 μέτρα και να ζυγίζει έως και 5 κιλά. Είναι πολύ εντυπωσιακή, ειδικά όταν στέκεται όρθια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Η σαύρα του Μέρτενς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Αυτό το ιθαγενές αυστραλιανό πτηνό έχει υπερυψωμένα ρουθούνια που του επιτρέπουν να αναπνέει κάτω από το νερό. Αρκεί να σηκώσει ελαφρώς το κεφάλι του και να γλιστρήσει αβίαστα κάτω από την επιφάνεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Γιγαντιαία σαύρα παρακολούθησης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Ο γιγάντιος μεταξύ των αυστραλιανών σαυρών παρακολούθησης! Φτάνει σε μήκος έως και 2 μέτρα και έχει ένα μοναδικά σχεδιασμένο δέρμα. Ζει κυρίως στο έδαφος και σκάβει στο έδαφος τη νύχτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Κουνάβι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Τα κουνάβια ήταν επίσης γνωστά στους αρχαίους Έλληνες και Ρωμαίους, όταν τα χρησιμοποιούσαν για να πιάνουν ποντίκια, αρουραίους και άγρια ​​κουνέλια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Σκορπιός με παχιά ουρά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Ο σκορπιός με την παχιά ουρά είναι ένα από τα πιο δηλητηριώδη είδη σκορπιών στον κόσμο. Είναι ενδημικός στην έρημο Σαχάρα και περνάει το μεγαλύτερο μέρος της ημέρας του θαμμένος στην άμμο ή κρυμμένος κάτω από βράχους. Έχει αρκετά επιθετική φύση και ευθύνεται για αρκετούς θανάτους κάθε χρόνο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Αυτοκρατορικός σκορπιός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Ο αυτοκρατορικός σκορπιός, γνωστός στα λατινικά ως "Pandinus cavimanus", είναι ένα μάλλον ειρηνικό πλάσμα. Χάρη στην ευγενική του φύση και την ανεπιτήδευσή του, είναι πολύ κατάλληλος για αναπαραγωγή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Σκορπιός ο Θανατοφόρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Προσέξτε τα βήματά σας! Το δηλητήριο του θανατηφόρου σκορπιού είναι ένα θανατηφόρο όπλο. Ένα τσίμπημα από αυτόν τον σκορπιό μπορεί να αποβεί μοιραίο ακόμη και για έναν ενήλικα. Στη φύση, βρίσκεται σε ξηρές έως ημιερημικές περιοχές, όπου κρύβεται σε σχισμές και κάτω από βράχους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Μάργκεϊ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Το Margay, ή Long-tailed Ocelot, είναι ένα εξαιρετικό αναρριχώμενο δέντρο και μπορεί να κρεμαστεί από ένα κλαδί στο ένα πόδι. Ζει σε τροπικά και υποτροπικά δάση βροχής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Πελαργός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Όλοι γνωρίζουν ότι οι πελαργοί κουβαλούν μωρά. Γι' αυτό έχουν μακριά ράμφη - ώστε να μπορούν να φέρουν νεογέννητα σε νέους γονείς.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Είδος στρουθοκαμήλου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Το εμού είναι ένα πουλί που δεν πετάει. Αν και έχει αρκετά φτερά, το μέγεθος και το βάρος του το εμποδίζουν να πετάξει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Γκνου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Τα γκνου ζουν στη σαβάνα και μεταναστεύουν ετησίως, αναζητώντας νέα βοσκοτόπια μετά την περίοδο των βροχών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Τσακάλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Το τσακάλι είναι ένα είδος σκύλου. Έχει μακριά πόδια και είναι καλά προσαρμοσμένο για τρέξιμο σε μεγάλες αποστάσεις. Αυτό το βοηθά στο κυνήγι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Μυρμηγκοφάγος με αγκάθια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Αυτά τα εξωτικά αυστραλιανά μαρσιποφόρα έχουν ρίγες στο σώμα τους, μυτερό ρύγχος και μακριές κολλώδεις γλώσσες. Η αγαπημένη τους τροφή είναι οι τερμίτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Γεράκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Τα γεράκια συνοδεύουν τους ανθρώπους από αμνημονεύτων χρόνων. Χάρη στην οξεία όρασή τους, χρησιμοποιούνται συχνά στο κυνήγι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Λευκογενειοφόρος μαρμοζέτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Τα μωρά μαρμοζέτ είναι δραστήρια κατά τη διάρκεια της ημέρας. Πηδούν από το ένα κλαδί στο άλλο. Ανοίγουν τρύπες στο φλοιό των δέντρων και ρουφούν το χυμό τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Μαυροουρά μάρμοζετ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Αυτή η μικρή μαϊμού, που ανήκει στην οικογένεια των μαρμοζέτ, έχει μια μακριά, πυκνή ουρά που είναι μακρύτερη από το σώμα της. Αυτή είναι μια αρκετά μεγάλη χαίτη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Λευκόπρόσωπος μαρμοζέτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Μια ασπρόμαυρη, σγουρή ουρά και εντυπωσιακά λευκά, πυκνά αυτιά - έτσι θα αναγνωρίσετε αυτή την μαρμοζέτα καθώς αιωρείται από κληματαριά σε κληματαριά στο τροπικό δάσος της Βραζιλίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Αγριος ίππος της Αμερικής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Τα μάστανγκ είναι άγριοι απόγονοι αλόγων που έφεραν στην αμερικανική ήπειρο οι Ισπανοί κατακτητές. Είναι ανεπιτήδευτα και ανθεκτικά ζώα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Ακτινίδια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Το ακτινίδιο είναι το μικρότερο είδος πτηνού που δεν πετάει, ζει στη Νέα Ζηλανδία και αποτελεί επίσης εθνικό σύμβολο. Είναι μονογαμικό και μπορεί να ζήσει με έναν σύντροφο έως και 10 χρόνια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Πεταλούδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Τι είναι αυτό που πετάει τριγύρω; Η πεταλούδα ανέκαθεν συνδεόταν με την ευγενική ομορφιά και την ελευθερία. Πετάει όπου θέλει, από λουλούδι σε λουλούδι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Βίδρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Το βρεγμένο τρίχωμα δεν αποτελεί πρόβλημα για τις βίδρες. Έχουν το πιο παχύ τρίχωμα σε ολόκληρο το ζωικό βασίλειο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Πράσινη χελώνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Η πράσινη χελώνα ξεχωρίζει για το έντονα κυματιστό καβούκι της, που ονομάζεται καβούκι. Κάθε πλάκα έχει μια εμφανή κίτρινη κηλίδα στη μέση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Χελώνα με κεντρίσματα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Αυτό το είδος χελώνας χαρακτηρίζεται από τα προς τα πάνω καμπυλωτά, διχαλωτά σπιρούνια στο λαιμό της. Η ηλικία της μπορεί να αναγνωριστεί από τους χαρακτηριστικούς δακτυλίους ανάπτυξης στο καβούκι της.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Χρυσή αλμπίνο χελώνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Οι χελώνες συνήθως ζουν πολύ παλιά. Μερικές έχουν ζήσει ακόμη και 200 ​​χρόνια. Αυτό το δείγμα φαίνεται πολύ καλά διατηρημένο ακόμα και σε αυτή την ηλικία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Τυφλοπόντικας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Οι τυφλοπόντικες λατρεύουν να σκάβουν στους κήπους! Χαλαρώνουν το χώμα, αλλά αφήνουν και αντιαισθητικούς σωρούς στο γκαζόν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Σκωτσέζικα Βοοειδή Highland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Αυτό το βοοειδές μπορεί να φαίνεται επικίνδυνο λόγω των κέρατών του, αλλά ισχύει το αντίθετο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Μυθολογικό πτηνό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Αυτό το ψηλό πουλί που δεν πετάει ζούσε κάποτε στα νησιά του Μαυρικίου και της Ρεϋνιόν. Δυστυχώς, εξαφανίστηκε τον 17ο αιώνα. Ωστόσο, βρήκαμε μερικά αυγά και καταφέραμε να εκτρέφουμε κρυφά μερικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Ορνιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Αυτά τα μεγάλα αρπακτικά πουλιά τρέφονται με ψοφίμια και έχουν άνοιγμα φτερών έως και 3 μέτρα. Χαρακτηριστικό τους χαρακτηριστικό είναι οι άφτεροι λαιμοί τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Κολίβριο με πράσινο στέμμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Το κολίβριο με το πράσινο στεφάνι μπορεί να φτάσει σε μήκος έως και 13 εκατοστά. Η επίπεδη ουρά του είναι ιδιαίτερα όμορφη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Κολίβριο με μακριά λοφίο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Το Κολίβριο με τη Μακρύλοφιδα κινείται με χάρη στη ζωή του. Το κόκκινο λοφίο στο κεφάλι του αρσενικού του δίνει μια βασιλική εμφάνιση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Το καταπληκτικό κολίβριο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Αυτό το καταπληκτικό πλάσμα έχει δύο μακριές ουρές, στα άκρα των οποίων υπάρχουν μικροί ιριδίζοντες μπλε δίσκοι - σαν να είναι από άλλο κόσμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Γενειοφόρος δράκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Αυτή η σαύρα αναγνωρίζεται εύκολα από τα αιχμηρά λέπια της στο σώμα, τα πόδια, τα πλευρά και την ουρά της. Μοιάζει επίσης σαν να έχει γενειάδα στο κεφάλι της!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Είδος μυρμηκοφάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Ο παγκολίνος έχει καυτά λέπια σε όλο του το σώμα και όταν αισθάνεται απειλημένος, κουλουριάζεται σε μια μπάλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Αγρινό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Τα αγρινά είναι άγρια ​​πρόβατα και τα κοπάδια πλοηγούνται μέσα από ξεχωριστά ορόσημα στο τοπίο. Μπορούν να επιθεωρήσουν την περιοχή από ψηλά σημεία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Μανγκαλίκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Πόσο αφράτο! Η γούνα του γουρουνιού Μανγκαλίκα είναι τραχιά στην επιφάνεια, αλλά είναι αρκετά μαλακή από κάτω. Είναι ένα πολύ ήμερο ζώο. Έλα σε μένα, έλα. Κροκόδειλος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Πούλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Ο σκύλος Πούλι είναι μια ράτσα που αναπτύχθηκε στην Ουγγαρία και υπήρξε ο καλύτερος φίλος των τοπικών βοσκών εδώ και αιώνες. Το μαλακό τρίχωμά τους τους κρατά ζεστούς. Χαριτωμένος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Κουόκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Τα κουόκα είναι μαρσιποφόρα, μια κατηγορία ζώων που περιλαμβάνει και τα καγκουρό. Είναι επίσης γνωστά ως αρουραίοι καγκουρό. Πηδούν στα δικά τους μονοπάτια - hoppy hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Γεράκι με μακριά ουρά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Το ksukol με την λευκή ουρά είναι ένα μάλλον τρομακτικό προσιμιοειδές. Το εξωτερικό του τρίχωμα έχει λευκή άκρη, αλλά τα χέρια και τα πόδια του είναι μαύρα. Ένα άλλο διακριτικό χαρακτηριστικό: είναι αδύνατο και έχει αραχνοειδείς δάχτυλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Λυκάνθρωπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Καθώς η χλωμή πόλη του φεγγαριού ρίχνει μια απόκοσμη λάμψη πάνω από τον ζωολογικό κήπο σας, οι λυκάνθρωποι ζωντανεύουν και ουρλιάζουν απόκοσμα στο φεγγάρι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Τουρκία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Όταν ανακαλύφθηκαν, οι γαλοπούλες ταυτοποιήθηκαν λανθασμένα ως είδος φραγκόκοτας. Μεταφέρθηκαν στην Κεντρική Ευρώπη από τον Νέο Κόσμο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Σφυρίζω]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Οι τριχωτές μαρμότες τα πάνε καλύτερα σε ψυχρότερα κλίματα. Έχουν λίγους ιδρωτοποιούς αδένες και μπορούν εύκολα να υπερθερμανθούν σε θερμοκρασίες γύρω στους 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Νυφίτσα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Η κοινή νυφίτσα είναι συνήθως καφέ με λευκό τρίχωμα στην κοιλιά της. Ορισμένα είδη έχουν τρίχωμα που είναι λευκό σαν το χιόνι κατά τη διάρκεια του χειμώνα. Στον ζωολογικό κήπο μας την ονομάζουμε αρκτική νυφίτσα του χιονιού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Χάσκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Τα χάσκι είναι πιστοί σύντροφοι των νομάδων της Σιβηρίας που συχνά ταξιδεύουν με έλκηθρα. Μαζί αποτελούν μια ασυναγώνιστη ομάδα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Χόατζιν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Το πεπτικό σύστημα του hoatzin είναι παρόμοιο με αυτό των μηρυκαστικών. Τα πεπτικά βακτήρια διασπούν την τροφή κατά την πέψη, προκαλώντας την έντονη οσμή της. Γι' αυτό ονομάζεται βρωμερό πουλί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Μανουήλ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Με το μικρό της σώμα και το πυκνό τρίχωμα, αυτή η γάτα μοιάζει με ένα γενναίο αρκουδάκι. Το τρίχωμά της την προστατεύει από το κρύο, ειδικά όταν διασχίζει τις στέπες του Καυκάσου, της Μογγολίας και της Σιβηρίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Σφίγγα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Μια γάτα χωρίς τρίχωμα; Της αρέσει να αγκαλιάζει όπως οι άλλες γάτες; Φυσικά! Οι γάτες Σφίγγα λατρεύουν να αγκαλιάζονται και είναι απίστευτα ζωηρές και έξυπνες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Αλεπού της ερήμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Η αλεπού της ερήμου - γνωστή και ως αραβική αλεπού - περιπλανιέται στην έρημο Σαχάρα και είναι κοινή σε όλη την Αίγυπτο. Όπως τα πουλιά, οι σαύρες και τα τρωκτικά, σε αυτήν την αλεπού αρέσει να σκαρφαλώνει σε φοίνικες και να τρώει γλυκούς χουρμάδες. Ένα σκανταλιάρικο πλάσμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Λεοπάρδαλη με σύννεφα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Η συννεφιασμένη λεοπάρδαλη, που πήρε το όνομά της από τις σκούρες κηλίδες στη γούνα της, είναι μια πολύ ντροπαλή γάτα για την οποία λίγα είναι γνωστά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Κόκκινη κοιλιά Ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Το φτέρωμα της κόκκινης ίβιδας είναι εκπληκτικό με την πρώτη ματιά. Όταν αυτά τα κόκκινα πουλιά πετούν σε σμήνος πάνω από ένα καταπράσινο λιβάδι, είναι ένα πραγματικό θέαμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Πατημασιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Το αξιαγάπητο παγκ είναι ένας χαρούμενος και ήρεμος σύντροφος. Έχει την τάση να είναι υπέρβαρος, επομένως μια ισορροπημένη διατροφή είναι πολύ σημαντική. Πολλοί άνθρωποι τον βλέπουν ως σκύλο για σκυλάκια, αλλά μπορεί επίσης να είναι θαρραλέος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Γατόπαρδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Το τσιτάχ έχει εξαιρετικά μακριά πόδια και λεπτό σώμα, που το κάνουν να μοιάζει περισσότερο με λαγωνικό παρά με γάτα. Έχει επίσης πολύ μικρό κεφάλι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[με μύτη Καχάου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Αυτό είναι ρουθούνισμα! Το καγκουρό με τη μαύρη μύτη είναι γνωστό για τη μεγάλη, σε σχήμα αχλαδιού μύτη του, την οποία έχουν μόνο τα αρσενικά. Κανείς δεν ξέρει σε τι χρησιμεύει! Δεν τους δίνει καλύτερη αίσθηση όσφρησης, αλλά οι επιστήμονες πιστεύουν ότι όσο μεγαλύτερη είναι η μύτη, τόσο πιο ελκυστικά είναι τα θηλυκά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Πρόβατο Wallis με μαύρη μύτη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Αυτό το οικόσιτο πρόβατο ονομάζεται «Πρόβατο Wallis Blacknose». Έχει μαύρο κεφάλι και μαύρα πόδια. Μερικές φορές ακόμη και οι ουρές είναι μαύρες. Κάνει μια ωραία χρωματική αντίθεση με το λευκό μαλλί!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Ντικ-ντικ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Ντίκντικ; Ένα παράξενο όνομα! Αυτό το όνομα είναι στην πραγματικότητα ονοματοποιητικό και περιγράφει τους ήχους που κάνει όταν προειδοποιεί τους άλλους για τα αρπακτικά. Ως αντιλόπη, είναι πάντα σε εγρήγορση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Καπιμπάρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Η καπιμπάρα είναι το μεγαλύτερο τρωκτικό στον κόσμο και οι πιο στενοί συγγενείς της είναι τα ινδικά χοιρίδια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Φέλσουμα της Μαδαγασκάρης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Αυτό το πολύχρωμο γκέκο είναι ένα από τα μεγαλύτερα του είδους του, με μήκος έως και 24 εκατοστά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Αρκούδα με γυαλιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Η αρκούδα με τα γυαλιά είναι η τελευταία εν ζωή του είδους της. Είναι επίσης το μόνο είδος αρκούδας στη Νότια Αμερική και είναι γνωστή ως «αρκούδα των Άνδεων».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Μπάντικουτ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Αυτό το νυκτόβιο μαρσιποφόρο συχνά αποκαλείται «κουνέλι με αυτιά» και κατάγεται από την Αυστραλία. Στην πραγματικότητα, είναι διασταύρωση κουνελιού και μυρμηγκοφάγου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Νότιο καζουάριο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Αυτό το πολύχρωμο τροπικό πουλί χαρακτηρίζεται από τα αιχμηρά νύχια του και το κεφάλι του που μοιάζει με κράνος. Είναι ένα πουλί που δεν πετάει και μπορεί να πετάξει μακριά γρήγορα αν απειληθεί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Ντόουλ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Ο μεγαλύτερος και πιο άγριος σκύλος της Νότιας Αμερικής πήρε το όνομά του λόγω του χαρακτηριστικού σχεδίου του τριχώματος, το οποίο μοιάζει περισσότερο με χαίτη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Ανακόνδας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Αυτό το τεράστιο φίδι προσφέρει δωρεάν αγκαλιές! Αλλά μην κάνετε λάθος! Δεν προσπαθεί να είναι φιλικό! Αν και δεν είναι δηλητηριώδες, δεν φοβάται να στραγγαλίσει το θήραμά του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Πυγμαίος κουκουβάγια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Τα φτερά αυτής της τσούχτρας είναι λευκά στην επιφάνεια και φέρουν μαύρες κάθετες ρίγες. Πολύ κομψό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Σκίουρος ανεμόπτερο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Το ανεμόπτερο σκίουρου πήρε το όνομά του επειδή η συμπεριφορά του είναι παρόμοια με αυτή των σκίουρων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Φακόχοιρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Ο φακόχοιρος ζει στις σαβάνες και τα δάση της υποσαχάριας Αφρικής, γι' αυτό και πήρε αυτό το όνομα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Στικτή ύαινα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Η στικτή ύαινα έχει σχετικά μακρύ και πυκνό τρίχωμα. Η γκρίζα χαίτη εκτείνεται από το αυτί μέχρι την ουρά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Λύγκας του Καναδά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Ο καναδικός λύγκας πατάει σιωπηλά στα απαλά του πόδια. Προτιμά δασωμένες περιοχές και χιονισμένα τοπία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Αλκυόνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Η αλκυόνα έχει μια ανοιχτόχρωμη τιρκουάζ ρίγα στην πλάτη της που εκτείνεται από πάνω προς τα κάτω. Με τον λευκό λαιμό και την κοκκινωπή κοιλιά της, έχει αρκετά πολύχρωμο φτέρωμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Κουνάβι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Γάτα, σκύλος, κουνάβι – μπορεί να φαίνεται ότι και τα τρία αυτά είδη ζώων εκπροσωπούνται εδώ. Ωστόσο, το γατόμορφο κουνάβι δεν είναι ούτε γάτα, ούτε κουνάβι, ούτε σκύλος. Είναι ρακούν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Είδος ακρίδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Οι αλογάκια του γένους Mantise είναι πολύ καλές στο να καμουφλάρονται. Εναρμονίζονται τέλεια με το χορταριασμένο περιβάλλον και τα φύλλα, όπου κυνηγούν το θήραμά τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Μεταξωτό κοτόπουλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Τα κοτόπουλα Silkie διατίθενται σε μεγάλη ποικιλία χρωμάτων. Το λευκό κοτόπουλο Silkie είναι το κύριο αξιοθέατο για οικογένειες με παιδιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Μακάκος με λιοντάρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Ο μακάκος με την ουρά λιονταριού έχει ασημένια χαίτη, παρόμοια με αυτή ενός λιονταριού. Αυτός ο πίθηκος ανήκει στο γένος Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[βίσωνας της Βόρειας Αμερικής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Ο βορειοαμερικανικός βίσωνας αγαπά τον χειμώνα, αλλά είναι ευαίσθητος στην υγρασία. Δεν είναι περίεργο, με το βαρύ γούνινο τρίχωμά του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Ντίνγκο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Αν και το ντίνγκο είναι γνωστό ως άγριο σκυλί στην Αυστραλία, στην πραγματικότητα δεν γαβγίζει. Αντίθετα, ουρλιάζει και κλαψουρίζει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Πελεκάνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Οι πελεκάνοι είναι μοναδικοί, ειδικά επειδή έχουν μια μεγάλη θήκη κάτω από το ράμφος τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Φασκωλόμυς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Τα wombats μπορεί να φαίνονται χαριτωμένα, αλλά μπορούν να είναι πραγματικά μεγάλα! Είναι από τα μεγαλύτερα θηλαστικά που σκάβουν λαγούμια. Σκάβουν τα λαγούμια τους με τα κοφτερά τους νύχια και είναι ιδανικά για αγκαλιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Κοάτι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Το κοάτι είναι ένα μικρό σαρκοφάγο ζώο της οικογένειας των αρκούδων, γνωστό και ως «κοάτι».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Απληστος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Το όνομα «κορμοράνος» προέρχεται από την αρχαία γαλλική γλώσσα και σημαίνει κάτι σαν «θαλάσσιο κοράκι» ή «κοράκι του νερού».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Πράσινο σκαθάρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Αυτή η λιβελούλα πήρε το όνομά της λόγω των σμαραγδένιων ματιών της, τα οποία λάμπουν έντονα στον ήλιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Αιλουροπάρδαλις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Η οσελότ είναι επίσης γνωστή ως «νάνος λεοπάρδαλη» και μοιάζει λίγο με οικόσιτη γάτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Στρειδιόψαρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Οι στρειδοφάγοι ζουν στις ακτές, όπου η ζωή τους επηρεάζεται από τις παλίρροιες. Αναζητούν τροφή, όπως μαλάκια και σκουλήκια, στα ρηχά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Βους του Θιβέτ ή των ινδίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Λόγω των γρυλισμάτων του, ονομάζεται επίσης θιβετιανό βόδι που γρυλίζει. Ζει στην Κεντρική Ασία σε ακραίες κλιματολογικές συνθήκες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Δελφίνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Τα δελφίνια δεν είναι μόνο πολύ παιχνιδιάρικα, αλλά και ένα από τα πιο έξυπνα ζώα στον κόσμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Παπαγάλος με τριαντάφυλλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Στο τροπικό δάσος, αυτό το υπέροχο πουλί επιδεικνύει τα πολύχρωμα φτερά του και τον χορό ερωτοτροπίας του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Γλάρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Ο γλάρος ανήκει σε μια οικογένεια πτηνών που ονομάζονται μακρόπτερα, τα οποία είναι γνωστά για τις δυνατές κραυγές τους. Είναι πολύ κοινωνικά, αλλά ο θόρυβος μπορεί να είναι εκκωφαντικός!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Ακρωτήριο Κόμπρας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Αυτά τα χαριτωμένα φίδια έχουν μήκος μόνο 60 έως 80 εκατοστά και έχουν πορτοκαλί και μαύρες ρίγες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Φρύνος με φτερά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Αυτό το χαριτωμένο μικρό ζωάκι τρώει τη μπουκιά του σε χρόνο μηδέν - καλύτερα να μην του μπλέξετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Ριγέ μαγκούστα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Σε αντίθεση με τα περισσότερα άλλα είδη μαγκούστας, η ριγέ μαγκούστα είναι κοινωνικό ζώο και ζει σε μεγάλες αποικίες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Καβούρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Τα καβούρια βρίσκονται σε όλο τον κόσμο - στη θάλασσα, στο γλυκό νερό και στην ξηρά! Είναι καρκινοειδή με ισχυρό εξωσκελετό, τέσσερα ζεύγη ποδιών και ένα ζευγάρι νύχια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[κατσίκα του Κασμίρ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Οι κατσίκες του Κασμίρ έχουν πολύ αφράτο τρίχωμα που τις κάνει να πλένονται υπέροχα. Απλώς προσέξτε τα κέρατα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Ιπτάμενη αλεπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Μπορούν περιστασιακά να εντοπιστούν κατά τους σκοτεινούς χειμερινούς μήνες: οι κάλοι που πετούν από το σκοτάδι είναι σαν λυκάνθρωποι. Αυτό είναι τρομακτικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Γιγαντιαία φάλαινα φυσητήρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Οι φάλαινες είναι τα μεγαλύτερα θηλαστικά στον κόσμο. Η γιγάντια φάλαινα φυσητήρας μπορεί να φτάσει σε μήκος έως και 20 μέτρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Καμήλα Δρομάδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Αυτή η καμήλα με μία καμπούρα προέρχεται από την Ανατολική Σαχάρα και είναι ιδανική για το έδαφος εκεί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Μπλε-πόδαρος μπούφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Αυτό το θαλασσοπούλι, το οποίο έχει χαρακτηριστικές μπλε κύστεις κολύμβησης, είναι ενδημικό στα νησιά Γκαλαπάγκος και στις ακτές του Ειρηνικού της Κεντρικής Αμερικής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Μεγαλύτερο kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Το μεγαλύτερο kudu είναι ένα από τα μεγαλύτερα είδη αντιλόπης και οι ώμοι του μπορούν να φτάσουν έως και τα 160 εκατοστά σε ύψος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Στικτός γενετός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Αυτό το μικρό μαρσιποφόρο έχει περίπου το μέγεθος μιας οικόσιτης γάτας και συνήθως μπορεί να βρεθεί στην Τασμανία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Γιγάντιο καλαμάρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Αυτό το γιγάντιο καλαμάρι μπορεί να φτάσει τα 13 μέτρα σε μήκος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Μπλε μάρλιν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Το μπλε μάρλιν είναι ένα μεγάλο ψάρι του Ατλαντικού με ένα χαρακτηριστικό ακρωτήριο που μοιάζει με σπαθί και ένα μακρύ ραχιαίο πτερύγιο με λοφίο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Ψάρι-κλόουν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Το πολύχρωμο ψάρι-κλόουν προέρχεται από τον Ινδικό και τον Ειρηνικό Ωκεανό και είναι γνωστό κυρίως από ταινίες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Μέδουσα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Μπορούν να βρεθούν σε όλο τον κόσμο και τα πλοκάμια τους τσιμπούν έντονα, αλλά αυτή η ταπεινή μέδουσα είναι το παλαιότερο πολυόργανο ζώο στον κόσμο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Triggerfish]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Το σκανδαλόψαρο ανήκει στην οικογένεια Balistidae. Όταν απειλείται, φουσκώνει σε μπάλα και βγάζει τα αγκάθια του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Κράκεν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Το Κράκεν είναι ένα γιγάντιο μυθολογικό θαλάσσιο τέρας που σέρνει πλοία στον βυθό της θάλασσας. Αλλά το Κράκεν στον Υδάτινο Κόσμο είναι πιο φιλικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Σφραγίδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Οι φώκιες ζουν στις πολικές και υποπολικές περιοχές του ωκεανού. Βρίσκονται στις ακτές και σπάνια εμφανίζονται στο νερό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Πελεκάνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Οι πελεκάνοι είναι μοναδικοί, ειδικά επειδή έχουν μια μεγάλη θήκη κάτω από το ράμφος τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Γλάρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Ο γλάρος ανήκει στην οικογένεια των μακρυμπουλών πτηνών, γνωστών για τις δυνατές κραυγές τους. Είναι πολύ κοινωνικοί, αλλά οι ήχοι μπορεί να είναι εκκωφαντικοί!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Καβούρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Τα καβούρια βρίσκονται σε όλο τον κόσμο - στη θάλασσα, στο γλυκό νερό και στην ξηρά! Είναι καρκινοειδή με ισχυρό εξωσκελετό, τέσσερα ζεύγη ποδιών και ένα ζευγάρι νύχια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Μπλε-πόδαρος μπούφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Αυτό το θαλασσοπούλι, το οποίο έχει χαρακτηριστικούς μπλε ιστούς κολύμβησης, προέρχεται από τα Νησιά Γκαλαπάγκος και τις ακτές του Ειρηνικού στην Κεντρική Αμερική.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Ιππόκαμπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Παρά την εμφάνισή του και την όρθια κολύμβηση, ο ιππόκαμπος είναι θαλάσσιο ψάρι. Υπάρχουν 54 διαφορετικά είδη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Όρκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Η άκρως κοινωνική όρκα, γνωστή ως φάλαινα δολοφόνος, κυνηγά ψάρια, σαλάχια και μικρότερα θηλαστικά, αλλά δεν είναι επικίνδυνη για τον άνθρωπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[να κάνω]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[να κάνω]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Είδος ψιττακού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Το κακατού είναι ένα είδος παπαγάλου γνωστό για το επιδεικτικό λοφίο και το καμπυλωτό ράμφος του. Συνήθως έχουν λευκό, γκρι ή μαύρο χρώμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Μπονόμπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Ο Μπονόμπο είναι επίσης γνωστός ως ο νάνος χιμπατζής. Έχει μακριά πόδια, ροζ χείλη και μακριά χωρίστρα στο κεφάλι του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Κουκουβάγια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Οι κουκουβάγιες είναι νυκτόβια πλάσματα, κελαηδούν δυνατά και μπορούν να γυρίζουν το κεφάλι τους σχεδόν παντού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[σαλάχι μάντα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Τα σαλάχια μάντα είναι μεγάλα υδρόβια πλάσματα που ζουν σε τροπικά νερά. Είναι είδος υπό εξαφάνιση και μπορούν να ζήσουν έως και 50 χρόνια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Μαλαισιανή αρκούδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Η αρκούδα της Μαλαισίας ζει σε τροπικά δάση στη Νοτιοανατολική Ασία. Είναι εύκολο να την εντοπίσετε λόγω της κίτρινης κηλίδας στον λαιμό της που έχει σχήμα πετάλου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Κουκουβάγια Κακάπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Το κακάπο, γνωστό και ως παπαγάλος κουκουβάγια, είναι ένα πτηνό που δεν πετάει από τη Νέα Ζηλανδία. Είναι είδος που απειλείται με εξαφάνιση, με πληθυσμό περίπου 150 ζώντων ατόμων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Παπαγάλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Αυτά τα μικρά πολύχρωμα πουλιά είναι ιθαγενή της Νέας Γουινέας και είναι γνωστά για τις περίτεχνες τελετουργίες ερωτοτροπίας τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Δηλητηριώδης βάτραχος με βέλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Αυτά τα μικρά, πολύχρωμα βατράχια προέρχονται από την Κεντρική και Νότια Αμερική. Δεν είναι όλα δηλητηριώδη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Όρκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Η άκρως κοινωνική όρκα είναι γνωστή ως φάλαινα δολοφόνος. Κυνηγάει ψάρια, σαλάχια και μικρότερα θηλαστικά, αλλά δεν είναι επικίνδυνη για τον άνθρωπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Όρκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Η άκρως κοινωνική όρκα είναι γνωστή ως φάλαινα δολοφόνος. Κυνηγάει ψάρια, σαλάχια και μικρότερα θηλαστικά, αλλά δεν είναι επικίνδυνη για τον άνθρωπο.]]></item>
  </category>
</language>
