<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Πωλήσεις ζωοτροφών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Επιτρέπεται το τάισμα! Αλλά μόνο με σωστή σίτιση. Αντί για σοκολάτα και άλλα γλυκά, θα βρείτε υγιεινή τροφή για κάθε ζώο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Περίπτερο με τηγανητές πατάτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Τηγανητές πατάτες, λουκάνικο και ψητό κοτόπουλο; Νόστιμο! Μόνο η μυρωδιά είναι αρκετή για να κάνει τους επισκέπτες να αδημονούν για περισσότερο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Παιχνίδια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Όλοι θέλουν ένα σουβενίρ από τον ζωολογικό κήπο. Τα χαριτωμένα λούτρινα ζωάκια από το αυτόματο μηχάνημα πώλησης είναι πραγματικά μεγάλη επιτυχία!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Αναψυκτικά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, μπύρα ή καφές; Μερικές φορές χρειάζεται να αναζωογονηθείτε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Στάθμευση για χοτ ντογκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Ήρθα για το χοτ ντογκ! Η γεύση του είναι η καλύτερη. Το περίπτερο για χοτ ντογκ είναι πραγματικό χρυσωρυχείο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Παγωτό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Νόστιμο, νόστιμο! Τα παιδιά λατρεύουν το παγωτό. Δεν γίνεται χωρίς παγωτό στον ζωολογικό κήπο σας, απλά πρέπει να υπάρχει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Βάση για μπαλόνια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Πολύχρωμα μπαλόνια και πολλά μπιχλιμπίδια θα αυξήσουν τον αριθμό των επισκεπτών στον ζωολογικό κήπο σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Τσαγερί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Η αίθουσα τσαγιού είναι μια όαση γαλήνης στον ζωολογικό κήπο σας. Οι επισκέπτες εδώ ξεχνούν τη φασαρία της καθημερινής ζωής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Τουαλέτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Όλοι πρέπει να υποφέρουν από μια διαρροή κάποια στιγμή! Οι τουαλέτες είναι το επαγγελματικό σας χαρτί: Διατηρήστε τες καθαρές ανά πάσα στιγμή για να δώσετε στους επισκέπτες μια καλή εντύπωση για τον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Πολυτελής τουαλέτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Πολυτελείς τουαλέτες με επενδεδυμένα καθίσματα; Οι επισκέπτες το εκτιμούν αυτό και είναι πρόθυμοι να πληρώσουν επιπλέον για αυτήν την πολυτέλεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Δεξαμενή νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Βεβαιωθείτε ότι έχετε αρκετό νερό, ώστε τα ζώα σας να έχουν πάντα κάτι να πιουν. Και πρέπει να τα πλένετε περιστασιακά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Σιταποθήκη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Αποθηκεύστε την τροφή στον αχυρώνα για να τη διατηρήσετε φρέσκια για μεγάλο χρονικό διάστημα. Βεβαιωθείτε ότι έχετε πάντα αρκετή τροφή για τα ζώα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Πίτσα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Σαν μια πραγματική ιταλική πιτσαρία! Αυτή η πίτσα μυρίζει εξαιρετικά ωραία και σίγουρα θα προσελκύσει πεινασμένους επισκέπτες στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Τηγανίτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Λεπτές τηγανίτες με νουτέλα ή μαρμελάδα! Και οι αληθινοί καλοφαγάδες θα παραγγείλουν τηγανίτες με φράουλες και σαντιγί. Ή μήπως προτιμάτε αλμυρές τηγανίτες; Ίσως με τυρί και ζαμπόν, κι αυτός είναι ένας εξαιρετικός συνδυασμός.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Περίπτερο CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Αυτό το ξεχωριστό και αποκλειστικό περίπτερο, το οποίο αποκτάτε μόνο με τον κωδικό μπόνους σας, θα φροντίσει για μια μεγάλη ποικιλία περιοδικών στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Αμερικανικό μπαρ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Τζουκμποξ, μιλκσέικ, μπριζόλες και μπιφτέκια: το αμερικανικό μπαρ φέρνει την ατμόσφαιρα της δεκαετίας του 1950 στον ζωολογικό κήπο σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Λουκάνικα σε σουβλάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Σας αρέσουν τα αμερικάνικα λουκάνικα σε κουρκούτι; Τότε πάρτε τα για το ζωολογικό κήπο σας! Μόλις τα δοκιμάσετε, σίγουρα θα τα λατρέψετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Ζαχαροπλαστική]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Θα ζητούσα σαντιγί! Ένα φλιτζάνι ζεστό καφέ και ένα ωραίο επιδόρπιο αρέσουν σε ένα πραγματικό ταξίδι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Περίπτερο ηχητικών οδηγών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Το κοινό σας θέλει πραγματική ψυχαγωγία. Με τον ηχητικό οδηγό, λαμβάνει πληροφορίες για τα ζώα σας κατευθείαν στο αυτί του!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Ομάδα ζωολογικού κήπου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Θέλετε λίγη διασκέδαση; Τότε αυτός ο συνδυασμός μουσικών υψηλής ποιότητας είναι η ιδανική επιλογή για τη συναυλία σας στον ζωολογικό κήπο. Οι επισκέπτες τον λατρεύουν και είναι πρόθυμοι να δωρίσουν κάτι: η μπάντα θα σας δίνει 1 ζωοδολάριο την ημέρα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Μπαρ με ψησταριά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Οι επισκέπτες σας χρειάζονται ένα καλό κομμάτι κρέας πού και πού. Και αυτό ισχύει και για τους φίλους σας τα ζώα: το καλό κρέας από καλή εκτροφή έχει υπέροχη γεύση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Μελόψωμο Σπίτι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Όχι μόνο στον Χάνσελ και την Γκρέτελ αρέσουν τα σπιτάκια από μελόψωμο, αλλά και στους επισκέπτες σας. Περιμένετε, σύντομα θα γλεντήσουν στους τοίχους και την καμινάδα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Ψημένα αμύγδαλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Ζεστό, γλυκό και πραγματικά νόστιμο: τα καβουρδισμένα αμύγδαλα και τα ζεστά κάστανα θα ζεστάνουν τους επισκέπτες σας τον χειμώνα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Βάση για φρουτάκια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Ζεστό παντς φρούτων σε παγωμένο καιρό, αυτό είναι υπέροχο! Στήστε μια βάση για παντς στον ζωολογικό κήπο σας και σύντομα θα έχετε πλήθη επισκεπτών να στέκονται γύρω της! Τι υπέροχη προσφορά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Αναμνηστικών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Τι; Πήγες στον ζωολογικό κήπο και δεν αγόρασες αναμνηστικά για τα αγαπημένα σου πρόσωπα; Μπορείς να βρεις λούτρινα ζωάκια, λαστιχένιες πάπιες κ.λπ. στο κατάστημα με είδη δώρων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Μαλλί της γριάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Αυτό είναι κάτι! Πολύ κολλώδες, μαλακό βαμβάκι σε ξύλο!\nΥπάρχει μια γραμμή για αυτό το μαλλί της γριάς! Έχει υπέροχη γεύση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Μπάρα γάλακτος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Το γάλα θα αναζωογονήσει και θα δώσει ενέργεια στους επισκέπτες! Αυτά τα μιλκσέικ είναι υγιεινά και διάσημα πολύ πέρα ​​από τις πύλες του ζωολογικού σας κήπου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Ποπ κορν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Γλυκό ή αλμυρό; Αρκεί να είναι πεντανόστιμο ποπ κορν! Όλοι οι λάτρεις του φαγητού θα το απολαύσουν! Αλλά προσέξτε τα περίεργα περιστέρια...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Πύργος παρατήρησης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Αχόι! Χαιρετισμούς από πάνω! Αυτός ο πύργος παρατήρησης είναι πραγματικά υπέροχος! Όλες οι μάντρες φαίνονται καλύτερα από εδώ. Φέρνει ολόκληρο τον ζωολογικό κήπο στα πόδια του επισκέπτη. Περισσότερα κιάλια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Θαυματουργά Μπαλόνια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Ζήτω! Θα είναι μεγάλη χαρά! Αποκτήστε μια νέα γραμμή εργαλείων από το ZooMumba, λάβετε το καθημερινό σας μπόνους και ενθουσιάστε τους επισκέπτες σας με ένα χαρούμενο περίπτερο με θαυματουργά μπαλόνια. Και το καλύτερο: Θα κερδίσετε περισσότερους πόντους zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Γλυκά Μπαλόνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Γλειφιτζούρια, τσίχλες, γλειφιτζούρια, γλυκόριζας φίδια... αυτός είναι ο παράδεισος στη γη για όλους τους λάτρεις των γλυκών! Και τι θα ήταν ένας ζωολογικός κήπος χωρίς μια μπάλα γεμάτη γλυκά;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Οδηγώντας τη Φόρμουλα 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Μπροστά και πίσω - είναι διασκεδαστικό! Μετά από μια βόλτα με το κόκκινο αυτοκίνητο, όλοι οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου νιώθουν σαν επαγγελματίες της Φόρμουλα 1. Βρουμ, βρουμ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[ΝΑ ΚΑΝΩ: Πηγάδι Ευχών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Περιγραφή του Πηγαδιού Ευχών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Βάση για χυμό κολοκύθας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Χυμός κολοκύθας: ένα δυναμωτικό ποτό για μάγισσες και μάγους από όλο τον κόσμο. Χμμμ... αυτό είναι καλό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Το καζάνι της μάγισσας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Οι φθινοπωρινές μέρες θα είναι πιο σκοτεινές και κρύες. Τι θα ζέσταινε τις καρδιές και τα χέρια των επισκεπτών σας στην περιήγησή σας στον ζωολογικό κήπο περισσότερο από ένα φλιτζάνι σούπα κολοκύθας;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Στάση για κακάο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Τα ζώα σας ζεσταίνονται κατά τη διάρκεια του χειμώνα με το απαλό τρίχωμά τους. Βοηθάμε τους επισκέπτες σας με έναν διαφορετικό τρόπο: Με ζεστό κακάο και σαντιγί! Νόστιμο...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Στάθμευση για σούσι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Νόστιμο, υγιεινό και ελαφρύ: Δεν είναι μόνο οι πιγκουίνοι που αγαπούν το ωμό ψάρι. Οι επισκέπτες σας γνωρίζουν επίσης τι γεύση έχουν οι ιαπωνικές λιχουδιές όπως το Μάκι, το Νιγκίρι και το Σασίμι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Αυστραλιανή ενδοχώρα - κατάστημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Ακολουθήστε ένα καγκουρό σε ένα κατάστημα στην ενδοχώρα της Αυστραλίας ή προσθέστε ένα στον δικό σας ζωολογικό κήπο. Θα φέρει στον διευθυντή σας πολλά zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Βάση για πρέτσελ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Πρέπει να περάσετε για λίγο από αυτή τη βάση για πρέτσελ. Ο Ζέντζι, ο ζαχαροπλάστης, λέει ότι τα καλύτερα πρέτσελ είναι ζεστά με λίγο χοντρό αλάτι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Καραϊβικό μπαρ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Λίγη καραϊβική κομψότητα για τον ζωολογικό σας κήπο! Το μπαρ της Καραϊβικής πουλάει νόστιμα σνακ και κοκτέιλ σε μια τροπική ατμόσφαιρα. Θα θέλατε ένα κοκτέιλ ZooMumba Sunrise ή ένα Piña ZooMumba; Χωρίς αλκοόλ, φυσικά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Μεξικάνικο περίπτερο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Πικάντικο αλλά πολύ καλό: Το γεμιστό τάκος είναι πάντα χορταστικό και σερβίρεται με γέμιση κρέατος ή λαχανικών. Νόστιμο και υγιεινό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Γλοιώδης κώνος χιονιού - μπάρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Σλουρπ, σλουουρπ, σλουουρπ. Γλοιώδη ποτά για να ξεδιψάσετε. Μπορεί να έχουν περίεργη γεύση, αλλά κατά τα άλλα είναι υπέροχα! Μυστηριώδη, γλοιώδη παγωμένα κοκτέιλ για τους επισκέπτες σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Βάση για ντόνατς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Τόσα πολλά πολύχρωμα ντόνατς! Κάθε επισκέπτης έχει το αγαπημένο του χρώμα - μπλε, πράσινο ή ροζ ντόνατς - όλοι τα λατρεύουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Στάση για φοντί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Νόστιμο! Το ζεστό, λιωμένο τυρί θα σας κρατήσει ζεστούς αυτή την κρύα εποχή. Προσφέρονται σκληρά, μαλακά, τυριά που τρέχουν, δύσοσμα ή μουχλιασμένα - κάτι για όλους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Ρωσικό κατάστημα κούκλων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Πόσες από αυτές τις κούκλες χωράνε μεταξύ τους; Υπέροχο παιχνίδι και αναμνηστικό, συσκευασμένο σε ένα κομμάτι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Μήλα καραμέλας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Γλυκό, κολλώδες... και απίστευτα νόστιμο. Τα μήλα έχουν ιδιαίτερα ωραία γεύση όταν είναι ζαχαρωμένα. Και έχουν πολλές βιταμίνες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Θάλαμος με μπλουζάκια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Εδώ μπορείτε να αγοράσετε μπλουζάκια με οποιοδήποτε σχέδιο. Είτε πρόκειται για το λογότυπο του ζωολογικού κήπου είτε για μια εκτύπωση του αγαπημένου σας ζώου. Αυτά τα μπλουζάκια είναι ένας εξαιρετικός τρόπος για να θυμάστε την ημέρα σας στον ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Βάση για γροθιές]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Η τέλεια προσθήκη σε κάθε χριστουγεννιάτικη αγορά: μια βάση για μπουντς. Σερβίρετε τους επισκέπτες σας για να ζεσταθούν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Ινδικό μπιστρό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Θέλετε κάτι πιο πικάντικο; Ένα νόστιμο ινδικό κάρυ με λαχταριστό ρύζι θα ταξιδέψει τους επισκέπτες σας στον κόσμο της ινδικής κουζίνας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Φωτογραφικό στούντιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Μια ανοιξιάτικη εκδρομή στον ζωολογικό κήπο πρέπει να απαθανατιστεί με μια χαρούμενη οικογενειακή φωτογραφία. Χαμογελάστε, παρακαλώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Στάση Churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Τραγανά churros για όλους! Αυτό το επιδόρπιο, με καταγωγή από την Ισπανία, σερβίρεται πασπαλισμένο με ζάχαρη ή βουτηγμένο σε ζεστή σοκολάτα. Όπως και να 'χει, οι γευστικοί σας κάλυκες θα σας περιμένουν μια αξέχαστη απόλαυση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Δημόσια τουαλέτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Επιτέλους! Πολυτέλεια σε κάθε γωνιά! Αυτή η μοντέρνα δημόσια τουαλέτα είναι υγιεινή και ευχάριστη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Βάση για βάφλες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Φρέσκες βάφλες, φρέσκες βάφλες! Διάλεξε τι τις θέλεις με - κεράσια, σοκολάτα ή παγωτό. Νόστιμες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Στάση μπάρμπεκιου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Κατευθείαν από την ψησταριά - δοκιμάστε νόστιμες λιχουδιές όλο το χρόνο, που σερβίρονται από έναν ψησταριά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Βόλτες με πόνυ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Γεια! Πιάσε τα ηνία και προχώρα! Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου θα διασκεδάσουν στην πλάτη αυτών των χαριτωμένων πόνι! Γιούπι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Στάση για φράουλες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Η εποχή της φράουλας ξεκινάει! Τίποτα δεν συγκρίνεται με τις γλυκές, ζουμερές φράουλες! Μπορούν να καταναλωθούν σε κέικ, με παγωτό ή απλά έτσι. Μπορείτε επίσης να φάτε υγιεινά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Ανθοπώλης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου λατρεύουν τις όμορφες ανθοσυνθέσεις! Αγοράζουν ανθοδέσμες για τα αγαπημένα τους ζώα. Ελπίζω τα ζώα να μην τις περάσουν για σνακ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Στάση για μακαρόν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Αυτές οι πολύχρωμες αφρώδεις λιχουδιές δεν ψήνονται εύκολα. Αλλά έχουν υπέροχη γεύση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Γαλλικό καφέ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Ω, λα λα! Είναι σύνηθες για τους Γάλλους να πίνουν καφέ όρθιοι. Οι επισκέπτες μπορούν επίσης να απολαύσουν ένα κρουασάν και ένα καφέ με γάλα! Καλή όρεξη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Στάση μύδια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Μύδια, χτένια, στρείδια - σερβίρονται ως κυρίως πιάτο ή σε μια πραγματική γαλλική μπουγιαμπέσα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Περίπτερο δώρων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[Στο ZooMumba γιορτάζουμε όλοι γενέθλια! Εσείς, τα ζώα σας, οι βοηθοί μας... Όποιος χρειάζεται ένα δώρο μπορεί να επιλέξει εδώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Κουζίνα με γκούλας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Οι Ούγγροι λατρεύουν το παραδοσιακό γκούλας. Ένα ιδανικό γεύμα κατά τη διάρκεια μιας επίσκεψης στον ζωολογικό κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Κατασκευαστής καλαθιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Το παραδοσιακό ψάθινο καλάθι είναι ιδανικό αναμνηστικό από μια επίσκεψη στον ζωολογικό κήπο. Οι Ούγγροι καταλαβαίνουν τις χειροτεχνίες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Ιπτάμενος Ολλανδός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Σύμφωνα με έναν μύθο, ο καπετάνιος ενός πλοίου-φάντασμα που ονομαζόταν Ιπτάμενος Ολλανδός διέσχισε τις επτά θάλασσες. Θα σταματήσει στον ζωολογικό κήπο σας κατά τη διάρκεια του Χάλογουιν για να πουλήσει σάντουιτς με ψάρι. Νόστιμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Μπλάντι Μέρι Μπαρ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Χυμός ντομάτας Bloody και μπαχαρικά - Το Bloody Mary Bar έχει το τέλειο σνακ για βρικόλακες και παρόμοιους επισκέπτες. Μουχαχαχαχα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Μπαρ με σάντουιτς γαλοπούλας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Υπήρχε άφθονο φαγητό μετά από ένα τεράστιο γεύμα για την Ημέρα των Ευχαριστιών. Τι θα λέγατε να φτιάξετε ένα σάντουιτς με γαλοπούλα; Μμμμ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Στάση για μηλόπιτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Η αμερικανική μηλόπιτα είναι κλασική! Μια πρέζα κανέλα και σφολιάτα. Δεν υπάρχει τίποτα καλύτερο! Η γλυκιά γέμιση μήλου είναι η τέλεια απόλαυση κατά τους χειμερινούς μήνες. Μην ξεχάσετε το παγωτό βανίλια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Γνωρίστε τον Άγιο Βασίλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Είναι ένα όνειρο! Γνώρισε τον Άγιο Βασίλη από κοντά και πες του τις χριστουγεννιάτικες ευχές σου! Κοίτα, ένας μικρός πιγκουίνος πήδηξε στην αγκαλιά του. Ποιος ξέρει αν ήταν καλός όλη τη χρονιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Στάθμευση με γλυκά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Αυτό το γλυκό προέρχεται από την Ολλανδία και συνήθως απεικονίζει ανεμόμυλους ή αγροτόσπιτα. Μερικές φορές απεικονίζει εικόνες του Αγίου Νικολάου. Νόστιμο και εκπαιδευτικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Στάση μπακλαβ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Αυτό το γλυκό επιδόρπιο περιέχει αμύγδαλα, καρύδια, φιστίκια Αιγίνης, κανέλα, γαρίφαλο και μερικές φορές ροδόνερο και κάρδαμο. Συχνά σερβίρεται με δυνατό καφέ μόκα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Αγορά μπαχαρικών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Χμμ, αυτό μυρίζει ωραία! Ο κόλιανδρος, το κάρδαμο, το κύμινο, ο γλυκάνισος και φυσικά το ακριβό σαφράν είναι απαραίτητα σε κάθε ανατολίτικη αγορά. Ο συνδυασμός μετράει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Στάση με λούτρινα ζωάκια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Τα περισσότερα ζώα στον ζωολογικό κήπο είναι πολύ τριχωτά και επικίνδυνα. Αλλά κάθε επισκέπτης μπορεί να πάρει ένα λούτρινο ζωάκι σπίτι. Είναι τόσο χαριτωμένα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Στάση σοκολάτας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Ποιο είναι το κλειδί της ευτυχίας; Η σοκολάτα! Η μπομπονιέρα είναι μια πραγματική απόλαυση. Έτσι κερδίζετε καρδιές αμέσως. Θέλετε να τη δοκιμάσετε;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Ναός της Υγείας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Χαλαρώστε στον ζωολογικό κήπο - το μπάνιο, το μασάζ και οι θεραπείες ομορφιάς στον ναό της υγείας εγγυώνται απόλυτη χαλάρωση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Στάβλος με πασχαλινά αυγά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Όταν εμφανίζονται τα πρώτα λουλούδια την άνοιξη, τα πασχαλινά λαγουδάκια κρύβουν πολύχρωμα αυγά. Ευτυχώς, έχουν μια ωραία υπηρεσία, οπότε δεν χρειάζεται να τα βάψετε μόνοι σας - ένα περίπτερο με πασχαλινά αυγά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Βάση για χυμό καρότου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Σας αρέσουν τα καρότα; Τριμμένα, πιεσμένα, λιωμένα ή ολόκληρα - τα καρότα έχουν πολλή βιταμίνη Β και είναι καλά για τα μάτια. Τέλος, μόνο όσοι έχουν μάτια αετού θα βρουν πολύχρωμα πασχαλινά αυγά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco σχάρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Όπως πολλά ζώα στον ζωολογικό σας κήπο, οι επισκέπτες λατρεύουν το κρέας. Αλλά να είστε προσεκτικοί, καθώς ενώ το κρέας τσιτσιρίζει στη σχάρα, η μυρωδιά διαδίδεται σε όλα τα αρπακτικά ζώα του ζωολογικού κήπου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Βάση για μπάλες τυριού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Τραγανό απ' έξω και λιωμένο τυρί από μέσα. Μμμμμ, αυτές οι τυπικές βραζιλιάνικες μπαλίτσες τυριού είναι ιδανικές με φρέσκια σάλτσα με μυρωδικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Πωλητής μπαλονιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 κόκκινα μπαλόνια και όλα τα άλλα πιθανά χρώματα. Αν αγοράσετε αρκετά από αυτά, θα μπορείτε να αιωρείστε πάνω από τον ζωολογικό κήπο σας! Τι θέα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Γλοιώδης μπάρα γροθιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Widow's Kiss, Bloody Mary, Zombie Punch ή Hocus Pocus Punch - τι είναι; Αυτά είναι γλοιώδη χτυπήματα από ένα γλοιώδες πηδάλιο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Λίστα επιθυμιών - υπόστεγο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Τι θέλουν οι επισκέπτες σας για τα Χριστούγεννα; Μπορούν να γράψουν τις χριστουγεννιάτικες ευχές τους σε αυτό το περίπτερο. Θα πραγματοποιηθούν;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Εργοστάσιο Γλυκών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Όλοι θέλουν γλυκά τα Χριστούγεννα. Το εργοστάσιο καραμελών είναι ιδανικό για αυτές τις περιστάσεις. Τώρα δεν θα ξεμείνετε από λιχουδιές!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Κλείδωμα καρδιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Τώρα οι επισκέπτες σας μπορούν να επισφραγίσουν συμβολικά την αγάπη τους για τον άλλον σε αυτό το κάστρο. Μην ξεχάσετε τα αρχικά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Βάση για νουντλς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Η σούπα με νουντλς ράμεν προέρχεται από την Κίνα, αλλά είναι επίσης δημοφιλής στην Ιαπωνία και την Κορέα. Αυτή η σούπα είναι νόστιμη με φύκια που ονομάζονται νόρι, κοτόπουλο, λαχανικά ή ψάρι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Καλύβα Ντιτζεριντού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Το παραδοσιακό μουσικό όργανο των Αυστραλών Αβορίγινων θα δημιουργήσει εξωτικούς ήχους στον ζωολογικό σας κήπο. Συνήθως κατασκευάζεται από τον κορμό ενός ευκαλύπτου που έχει κουφαλιαστεί από τερμίτες. Ένα πραγματικό φυσικό προϊόν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Στάντ της Pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Αυτό το νόστιμο κέικ μους είναι γεμιστό με παγωτό και κρέμα γάλακτος. Είναι ελαφρύ και αφράτο, αλλά έχει πολλές θερμίδες. Πήρε το όνομά του από μια Ρωσίδα μπαλαρίνα που ονομάζεται Άννα Παύλοβα. Είναι επίσης το εθνικό πιάτο της Αυστραλίας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Βάση μανδραγόρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Ο μαγικός μανδραγόρας μπορεί να απογοητεύσει και να μεταμορφώσει τα καταραμένα πλάσματα στην αρχική τους μορφή. Αλλά να είστε προσεκτικοί: όταν τον ξεριζώνετε, κάνει έναν τρομερό ήχο που μπορεί να αποβεί μοιραίος! Φορέστε τα ακουστικά σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Μαγικά ραβδιά στηρίγματα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Αμπρακανταμπρά! Τρεις μαύρες γάτες! Ένα μαγικό ραβδί για να επικαλεστείτε τις μυστικές σας επιθυμίες και πολλά άλλα. Μάθετε να το χρησιμοποιείτε σωστά και σύντομα θα μπορείτε να επικαλεστείτε ένα κουνέλι από ένα καπέλο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Στάθμευση με γλυκά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Ψήστε, ψήστε! Κατά τη διάρκεια της Advent, είναι παραδοσιακό να ψήνουμε μπισκότα, οπότε ας το κάνουμε. Νόστιμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικες διακοσμήσεις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Όταν το χριστουγεννιάτικο δέντρο είναι γεμάτο με όμορφα στολίδια, είναι ξεκάθαρο ότι τα Χριστούγεννα έχουν φτάσει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Σέλφι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Χαλαρώστε με την αγαπημένη σας σε αυτό το περίπτερο και φωτογραφηθείτε! Οι επισκέπτες μπορούν να βγάλουν την αυθόρμητη selfie της ζωής τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Η πολιτεία της Μαντάμ Στάρζα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Τι σου επιφυλάσσει το μέλλον; Τον έρωτα; Μια νέα δουλειά; Η διάσημη μάντισσα Μαντάμ Στάρζα θα σου αποκαλύψει όλα τα μυστικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Φωλιά κοτόπουλου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Οι επισκέπτες μπορούν να αγοράσουν όχι μόνο πασχαλινά αυγά, αλλά και άλλα αγαθά που σχετίζονται με κοτόπουλα, τα οποία μπορούν να δωρίσουν στους συγγενείς τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Ψημένη πλεξούδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Ψήστε την πασχαλινή σας πλεξούδα! Οι επισκέπτες σας μπορούν να αγοράσουν ψωμάκια από όλο τον κόσμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Λιχουδιές για ψάρια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Σε αυτό το ξεχωριστό κατάστημα, οι επισκέπτες μπορούν να αγοράσουν τροφή για να ταΐσουν τα ψάρια στη λίμνη. Απλώς μην τα αφήσετε να παχύνουν πολύ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Ψάρι με πατάτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Αναψυκτικά για τους επισκέπτες σας! Τίποτα καλύτερο από το παραδοσιακό fish and chips περιχυμένο με ξύδι κρασιού και τυλιγμένο σε χαρτί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Αναψυκτικά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Φρέσκα ποτά για όλους - ανθρακούχα, μη αλκοολούχα ή υγιεινά smoothies. Οι επισκέπτες σας σίγουρα θα επιλέξουν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Στο βυθό της θάλασσας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Αναμνηστικά από το Underwater World για όλους! Ένα γιγάντιο μπρελόκ σε σχήμα κράκεν, ένα χαριτωμένο κράκεν ή μια γιγάντια γόμα σε σχήμα φυσητήρα - όλοι θα βρουν το ιδανικό δώρο εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Το πηγάδι των ευχών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Κάνε μια ευχή! Οι ευχές σου θα πραγματοποιηθούν - τουλάχιστον αυτές που μπορούν να εκπληρωθούν στο ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Στάβλος με λούτρινα ζωάκια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Λούτρινες φάλαινες, λούτρινα γιγάντια κρακάτα, ακόμη και λούτρινα κράκεν! Αποκτήστε χαριτωμένα λούτρινα παιχνίδια από το Underwater World εδώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Φάρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Οι επισκέπτες σας θα λατρέψουν αυτόν τον μοναδικό φάρο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Παραδοσιακό καρουζέλ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Ποιος χρειάζεται λούτρινα ζωάκια από το σκοπευτήριο; Οι μικροί σας επισκέπτες θα λατρέψουν να κάνουν βόλτες με αυτό το παλιό καρουζέλ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Κουνιστή βάρκα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Αγκαλιάστε το πολύτιμο άλλο σας μισό και χαλαρώστε όμορφα. Μην αρρωστήσετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Παϊδάκια Ντίνο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Απολαύστε παραδοσιακά ψημένα παϊδάκια από την εποχή του λίθου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Κεχριμπαρένια Όνειρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Τι κρύβεται μέσα σε ένα κομμάτι κεχριμπαριού; Ποιος ξέρει; Ίσως μπορείτε να δημιουργήσετε το δικό σας πάρκο δεινοσαύρων!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Σοκολα-λα-λα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Ζεσταθείτε με λαχταριστή σοκολάτα σε αυτό το σοκολατάδικο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Τσέστνατ Εξπρές]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Τα καλύτερα ψημένα κάστανα σε ολόκληρο τον ζωολογικό κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Τσάι χελώνας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Απολαύστε νόστιμα εξωτικά και φυτικά τσάγια σε αυτό το τροπικό τσαγερί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Ψάρι με πατάτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Σίγουρα θα το απολαύσετε. Προσθέστε αλάτι, κέτσαπ, ξύδι ή απλώς τυλίξτε το σε χαρτί χωρίς τίποτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Περίπτερο με χυμό ζαχαροκάλαμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Σε μια ζεστή μέρα στην Καμπότζη, τίποτα δεν δροσίζει καλύτερα από τον χυμό ζαχαροκάλαμου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Περίπτερο με αμόκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Τρέξτε έξω από το σπίτι! Αυτό το παραδοσιακό καμποτζιανό πιάτο είναι ένα κάρυ στον ατμό σε φύλλα μπανάνας. Φτιάχνεται με ψάρι, κρέας ή τόφου - σίγουρα θα το απολαύσετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Ειδικές λιχουδιές]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Θέλεις να κάνεις φίλους ανάμεσα στα ζώα του ζωολογικού κήπου; Τότε απόλαυσε αυτές τις ξεχωριστές λιχουδιές. Αλλά πρόσεχε, θα θέλουν κι άλλες!]]></item>
  </category>
</language>
