<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.advisor">
    <category name="zoo.advisor.buttons">
      <item name="zoo.advisor.buttons.1"><![CDATA[Είδη ζώων]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.2"><![CDATA[Ικανοποίηση]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.3"><![CDATA[Διακόσμηση]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.4"><![CDATA[Εκτροφή ζώων]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.5"><![CDATA[Σκουπίδια]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.descriptions">
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.A"><![CDATA[Τέλεια! Κανείς δεν μπορεί να παραπονεθεί για την έλλειψη ποικιλίας στον ζωολογικό σας κήπο. Συνεχίστε έτσι!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.B"><![CDATA[Στους επισκέπτες αρέσει όταν μπορούν να θαυμάσουν μια μεγάλη ποικιλία ζώων σε έναν ζωολογικό κήπο. Έχετε %currentspecies% διαφορετικών ειδών, αυτό είναι πολύ! Ρίξτε μια ματιά στο κατάστημα, θα βρείτε τουλάχιστον %missingspecies% περισσότερα εκεί μέσα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.C"><![CDATA[Οι θαμώνες του ζωολογικού κήπου θέλουν να δουν όσο το δυνατόν περισσότερα ζώα. Αλλά ο ζωολογικός σας κήπος αξίζει τον κόπο. Αυτήν τη στιγμή έχετε %currentspecies% ζώων. Μπορείτε να βρείτε τουλάχιστον %missingspecies% περισσότερα είδη στο pet shop.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.D"><![CDATA[Όποιος πηγαίνει στον ζωολογικό κήπο θέλει να δει ζώα! Ο ζωολογικός σας κήπος θα μπορούσε να έχει ακόμη μεγαλύτερη ποικιλία: Αυτήν τη στιγμή έχετε %currentspecies% είδη ζώων. Το pet shop προσφέρει τουλάχιστον %missingspecies% περισσότερα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.E"><![CDATA[Ω! Δεν υπάρχουν πολλά είδη ζώων στον ζωολογικό κήπο σας. Οι επισκέπτες μπορούν να θαυμάσουν %currentspecies% είδη, τα οποία μπορούν να χειριστούν αρκετά γρήγορα. Αγοράστε γρήγορα τουλάχιστον %missingspecies% περισσότερα ζώα στο κατάστημα του ζωολογικού κήπου.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.A"><![CDATA[Τα ζώα σας είναι απόλυτα ικανοποιημένα. Είστε ένας υποδειγματικός διευθυντής ζωολογικού κήπου.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.B"><![CDATA[Φροντίζετε πολύ τα ζώα σας, αλλά κοιτάξτε, μερικά από αυτά αξίζουν ακόμη περισσότερη προσοχή.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.C"><![CDATA[Ω! Τα ζώα σας βαριούνται λίγο. Δεν θα θέλατε να παίξετε λίγο μαζί τους, να τα ταΐσετε ή να τους δώσετε νερό; Αυτό θα ήταν υπέροχο για αυτά και θα ήταν πραγματικά χαρούμενα ξανά!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.D"><![CDATA[Ω, Θεέ μου! Τα ζώα σου είναι λυπημένα επειδή δεν τα έχεις φροντίσει. Παίξε λίγο μαζί τους! Λίγο φαγητό και νερό θα τους φτιάξουν τη διάθεση. Τότε ο ζωολογικός σου κήπος θα λάμψει ξανά και θα ενθουσιάσει τους επισκέπτες!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.E"><![CDATA[Ωχ όχι! Τα ζώα σας πεινάνε και διψάνε! Ελάτε, φροντίστε τα! Μόλις ταΐσουν και καθαρίσουν τα περιβλήματα, θα είναι διασκεδαστικό να παίξετε ξανά με τα ζώα!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.A"><![CDATA[Ουάου! Ο ζωολογικός σας κήπος είναι όμορφα διακοσμημένος! Υπάρχουν τόσα πολλά να δουν οι επισκέπτες. Συνεχίστε έτσι!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.B"><![CDATA[Τέλεια! Διακόσμησες όμορφα τον ζωολογικό σου κήπο! Ρίξε μια ματιά στο κατάστημα με τα είδη του ζωολογικού κήπου: θα βρεις πολλές άλλες ωραίες και αστείες διακοσμήσεις εκεί. Οι επισκέπτες σου λατρεύουν την αλλαγή!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.C"><![CDATA[Ο ζωολογικός σας κήπος είναι ωραίος, αλλά θα χρειαζόταν λίγο περισσότερο κέρμα! Μπορείτε να βρείτε πολλά ωραία και αστεία διακοσμητικά στο κατάστημα με ζωολογικούς κήπους.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.D"><![CDATA[Πρακτικό και λειτουργικό, αλλά λίγο βαρετό. Περισσότερες διακοσμήσεις θα εκτιμηθούν από τους επισκέπτες. Αφήστε όλους να δουν ότι μπορείτε να δείξετε περισσότερα!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.E"><![CDATA[Ο ζωολογικός σας κήπος θα χρειαζόταν λίγη περισσότερη διακόσμηση. Ενθουσιάστε τους επισκέπτες σας με νέες εντυπωσιακές διακοσμήσεις.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.A"><![CDATA[Τόσα πολλά χαριτωμένα μωράκια! Έχετε πραγματικά χρυσά χέρια και τα ζωάκια σας έχουν τόσους πολλούς απογόνους. Τέλεια!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.B"><![CDATA[Οι τίτλοι σε μικρογραφίες για τα μωρά ζώα του ζωολογικού κήπου προσελκύουν τους επισκέπτες. Αλλά κάθε διευθυντής ζωολογικού κήπου αναζητά πάντα τρόπους βελτίωσης. Δείτε το: Αυτήν τη στιγμή μπορείτε να μεγαλώσετε %missingbabies% περισσότερα μωρά ζώα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.C"><![CDATA[Τα νέα για τις νέες προσθήκες στον ζωολογικό κήπο διαδίδονται παντού. Οι επισκέπτες λατρεύουν τα μικρά αδέξια λιονταράκια! Προς το παρόν, μπορείτε να μεγαλώσετε %missingbabies% περισσότερα λιονταράκια.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.D"><![CDATA[Ο ζωολογικός σας κήπος θα μπορούσε να χρειαστεί περισσότερους απογόνους. Δείτε: %missingbabies% των ζευγαριών αναζητούν αυτήν τη στιγμή ένα μωρό. Προσπαθήστε να αναπαραχθείτε!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.E"><![CDATA[Υπάρχει μεγάλη ανησυχία για τους απογόνους σας στον ζωολογικό κήπο σας: %missingbabies% των ζευγαριών περιμένουν αυτήν τη στιγμή ένα μωρό. Προσπαθήστε να αναπαραχθείτε και να ενθουσιάσετε τους επισκέπτες σας με την θέα των αδέξι μικρών σας.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.A"><![CDATA[Τέλεια, ο ζωολογικός σας κήπος φαίνεται υπέροχος! Και οι επισκέπτες τον λατρεύουν. Συνέχισε έτσι!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.B"><![CDATA[Τα πας καλά, αλλά ο ζωολογικός σου κήπος θα ήταν ακόμα καλύτερος αν καθάριζες και τα υπόλοιπα σκουπίδια.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.C"><![CDATA[Τα σκουπίδια στον ζωολογικό κήπο σου σιγά σιγά συσσωρεύονται. Επιτέλους, καθάρισέ τα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.D"><![CDATA[Υπάρχουν πολλά σκουπίδια στον ζωολογικό κήπο σου. Σίγουρα πρέπει να τακτοποιήσεις και να καθαρίσεις τα πάντα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.E"><![CDATA[Ο ζωολογικός σας κήπος πνίγεται στα σκουπίδια! Καθαρίστε τα βουνά από τα σκουπίδια από τα μονοπάτια και αδειάστε τους κάδους.]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.help">
      <item name="zoo.advisor.help.1"><![CDATA[Στην κατηγορία "Είδη Ζώων", μπορείτε να δείτε αν όλα τα πιθανά είδη ζώων εκπροσωπούνται στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.2"><![CDATA[Η κατηγορία «Ικανοποίηση» δείχνει πόσο χαρούμενα είναι τα ζώα σας αυτήν τη στιγμή.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.3"><![CDATA[Στην κατηγορία "Διακόσμηση", μπορείτε να δείτε αν οι διακοσμήσεις στον ζωολογικό κήπο σας είναι ελκυστικές για τους επισκέπτες.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.4"><![CDATA[Οι επισκέπτες λατρεύουν τα χαριτωμένα μωρά! Το αντικείμενο "Αναπαραγωγή Ζώων" θα σας δείξει το επίπεδο επιτυχίας της αναπαραγωγής σας.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.5"><![CDATA[Το στοιχείο «Σκουπίδια» θα σας δείξει αν ο ζωολογικός σας κήπος είναι καθαρός ή αν οι επισκέπτες σκοντάφτουν σε βουνά από σκουπίδια.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.6"><![CDATA[Χρησιμοποιήστε τα πλήκτρα 1 έως 7 για να φτάσετε στο κατάστημα πιο γρήγορα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.7"><![CDATA[Χρησιμοποίησε τα γράμματα Q, W, E και R για να μετακινήσεις (W), να αναποδογυρίσεις (E), να πουλήσεις (R) ή να αλλάξεις αντικείμενα σε λειτουργία παιχνιδιού (Q).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.8"><![CDATA[Θυμηθείτε να χρησιμοποιήσετε έναν ασφαλή κωδικό πρόσβασης που δεν θα κοινοποιήσετε σε κανέναν!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.9"><![CDATA[Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τις συμβουλές παιχνιδιού και διάφορες άλλες λειτουργίες, όπως επισκέπτες, εφέ φόντου και ηχητικά εφέ, για να κάνετε το παιχνίδι να τρέχει πιο γρήγορα σε πιο αδύναμους υπολογιστές.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.10"><![CDATA[Αγοράστε Δολάρια Ζωολογικού Κήπου στην τράπεζα. Μερικές φορές μπορείτε να τα αποκτήσετε ως ανταμοιβή για την ολοκλήρωση καθημερινών εργασιών. Μπορείτε επίσης να τα αποκτήσετε αν ανεβείτε αρκετά επίπεδο.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.11"><![CDATA[Θα υπάρχουν επίσης προσφορές με κωδικούς μπόνους κατά καιρούς, οπότε μείνετε συντονισμένοι για επίσημες ανακοινώσεις στο φόρουμ.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.12"><![CDATA[Τα ζώα σας μπορεί να αρρωστήσουν κατά λάθος. Όσο καλύτερα τα φροντίζετε, τόσο περισσότερο καιρό θα παραμείνουν υγιή. Αλλά αν το ζώο σας δεν είναι άρρωστο, δεν μπορείτε καν να του κάνετε ένεση.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.13"><![CDATA[Τα ζώα σας αισθάνονται υπέροχα σε όλα τα καταλύματα. Και δεν έχει σημασία σε ποιο κατάλυμα τα βάζετε.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.14"><![CDATA[Προς το παρόν, δεν μπορείτε να μετακινήσετε ζώα σε άλλα καταλύματα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.15"><![CDATA[Αν πουλήσετε το περίβλημα, πουλάτε και το ζώο που βρίσκεται σε αυτό.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.16"><![CDATA[Υπάρχουν δύο είδη σουρικάτας στο παιχνίδι - η κανονική σουρικάτα και η γκρίζα σουρικάτα Μπέντα. Η Μπέντα εμφανίζεται μόνο κατά τη διάρκεια ορισμένων εκδηλώσεων και μπορεί να αγοραστεί μόνο σε ειδικές ημέρες.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.17"><![CDATA[Αν κάνετε κλικ στο "υιοθεσία για zoodollars", είστε 100% σίγουροι για μια νέα προσθήκη και δεν χρειάζεται να περιμένετε.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.18"><![CDATA[Μπορείτε να αποθηκεύσετε τους φίλους σας από το ZooMumba στο βιβλίο διευθύνσεών σας. Δυστυχώς, προς το παρόν δεν μπορείτε να προσκαλέσετε γείτονες.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.19"><![CDATA[Όσο περισσότερα καταστήματα έχετε, τόσο περισσότερα zoogros κερδίζετε.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.20"><![CDATA[Δεν έχετε χρόνο; Τότε προσλάβετε βοηθούς. Να θυμάστε ότι οι βοηθοί λειτουργούν μόνο όταν κάνετε κλικ πάνω τους (δεν λειτουργούν αυτόματα).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.21"><![CDATA[Αν προσλάβεις έναν ταμία, τον Κέσικ, θα αυξήσεις το εισόδημά σου.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.22"><![CDATA[Η χρήση βοηθών αξίζει τον κόπο: θα κερδίσετε περισσότερους πόντους εμπειρίας.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.23"><![CDATA[Αν έχετε όλους τους βοηθούς, ενεργοποιείτε τον εκπρόσωπο του Ντέιβιντ - μπορεί να κάνει όλους τους βοηθούς να λειτουργήσουν με ένα μόνο κλικ.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.24"><![CDATA[Όσο περισσότερα απόβλητα διαχωρίζετε στον ζωολογικό κήπο, τόσο λιγότερα θα καταλήγουν στους δρόμους.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.25"><![CDATA[Αγοράστε ένα αρσενικό και ένα θηλυκό του ίδιου είδους και σύντομα θα έχετε χαριτωμένα μωρά στον ζωολογικό κήπο.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.26"><![CDATA[Μπορείτε να αποθηκεύσετε μόνο ένα συγκεκριμένο ποσό από τα χρήματα εισόδου στο κεντρικό κτίριο, οπότε φροντίστε να τα εισπράττετε τακτικά.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.27"><![CDATA[Για να έχετε κέρδος από τα κτίριά σας, πρέπει πάντα να συνδέονται με ένα μονοπάτι. Πώς αλλιώς θα μπορούσαν οι επισκέπτες να τα προσεγγίσουν;]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.28"><![CDATA[Να έχετε τα μάτια σας ανοιχτά: Κατά καιρούς, εμφανίζονται στο κατάστημα ειδικά ζώα ή αντικείμενα που μπορείτε να αγοράσετε μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.29"><![CDATA[Ταΐστε τα ζώα σας με υπερτροφές, θα μείνουν χορτάτα για περισσότερο χρόνο!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.30"><![CDATA[Ω! Είναι τα ζώα σας άρρωστα; Δώστε τους σούπερ φάρμακα και θα είναι ξανά τόσο υγιή όσο τα ψάρια!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
