<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Θάμνοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Μερικοί θάμνοι θα φροντίσουν για το απαραίτητο πράσινο στον ζωολογικό σας κήπο και θα ομορφύνουν τους χώρους ανάμεσα στα μονοπάτια και τα πεζοδρόμια. Όσο πιο πράσινο είναι το πάρκο σας, τόσο καλύτερα αισθάνονται τα ζώα και οι επισκέπτες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Παγκάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Ωχ, ωχ, πόσο πονάνε τα πόδια μου! Μετά από μια ολόκληρη μέρα περπατήματος ανάμεσα σε αγρούς, τα πόδια μου έχουν χορτάσει. Ένα παγκάκι σαν κι αυτό σε προσκαλεί να ξεκουραστείς, και όσοι κάθονται σε αυτό μπορούν να παρακολουθήσουν τα εξωτικά ζώα από κοντά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Κρήνη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Προσοχή! Αυτός ο πορσελάνινος ελέφαντας είναι ένα πραγματικό έργο τέχνης και θα φέρει μια ευχάριστη ατμόσφαιρα στον ζωολογικό σας κήπο. Επιπλέον, ψεκάζει νερό από την προβοσκίδα του, καθιστώντας τον ένα διακοσμητικό σιντριβάνι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Αρκούδα της Ελευθερίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Ελευθερία Αρκούδα στον ζωολογικό κήπο σου! Ζώα όλων των ειδών ζουν εδώ ειρηνικά μαζί χωρίς να μπαίνουν εμπόδια το ένα στο δρόμο του άλλου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Λιμνούλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Μια τέτοια λίμνη είναι καταπραϋντική και χαλαρωτική, μια πραγματική όαση! Φιλοξενεί πολλά μικρά ζώα για τα οποία δεν χρειάζεστε περίβλημα. Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου λατρεύουν να χαλαρώνουν δίπλα στη λίμνη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Παιδική χαρά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Μια παιδική χαρά για όλα τα παιδιά, τους ταραχοποιούς και τους μικρούς απατεώνες. Πάντα κάτι συμβαίνει εδώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Έλατα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Αυτή είναι μια υπέροχη μυρωδιά! Έχετε νιώσει ποτέ τη μυρωδιά των ελάτων στην άγρια ​​φύση; Αυτό είναι υπέροχο! Τα έλατα είναι η ιδανική διακόσμηση για τον ζωολογικό σας κήπο επειδή παραμένουν πράσινα το χειμώνα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Υδατόπτωση]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Σαν στην άγρια ​​φύση! Ο καταρράκτης μετατρέπει τον ζωολογικό σας κήπο σε ένα πάρκο άγριων ζώων με μια πινελιά άγριας φύσης και περιπέτειας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Φοίνικες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Τι θα λέγατε για μια πινελιά Καραϊβικής; Τότε μην διστάσετε και αγοράστε φοίνικες! Μια επίσκεψη στον ζωολογικό σας κήπο θα είναι μια πραγματική γιορτή χάρη σε αυτούς τους όμορφους φοίνικες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Γέφυρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Μια γέφυρα πάνω από μια λίμνη σε ένα πάρκο, αυτό είναι καθαρός ρομαντισμός! Αυτή η μικρή όαση σας προσκαλεί να ονειρευτείτε και μετατρέπει μια επίσκεψη στον ζωολογικό κήπο σε μια εξαιρετική εμπειρία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Παρτέρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Σας αρέσουν τα φωτεινά λουλούδια και τα έντονα χρώματα; Τότε φτιάξτε ένα ωραίο παρτέρι. Δεν θα φαίνεται μόνο χαριτωμένο, αλλά θα προσελκύει και τις μέλισσες. Το χαρούμενο βουητό θα ζωντανέψει τον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Ντόντο - άγαλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Δημιουργήστε ένα μνημείο για το εξαφανισμένο ντόντο! Αυτό το άγαλμα από λευκό ιταλικό μάρμαρο είναι σύμβολο της προστασίας όλων των ζωικών ειδών και θα προκαλέσει αναστάτωση στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Ανθισμένα κεράσια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Αυτή η κερασιά είναι καλυμμένη με άνθη όλο το χρόνο, επομένως οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου σας μπορούν να νιώσουν σαν να βρίσκονται σε ένα φεστιβάλ ανθών κερασιάς στην Ιαπωνία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Λευκό φράχτη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Ο λευκός φράχτης με σχισμές φαίνεται ωραίος και τακτοποιημένος. Κάτι καλό αν αποφασίσετε να περιφράξετε ένα μέρος του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Τοτέμ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Τα Βινέτου, οι Απάτσι, τα φτερά αετών και τα άγρια ​​ινδιάνικα άλογα είναι το πάθος σας; Τότε ένα τοτέμ ανήκει και στον ζωολογικό σας κήπο. Σύμφωνα με την παράδοση των ιθαγενών Αμερικανών, είναι σύμβολο αρμονίας και σύνδεσης με τα ζώα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Λάμπα δρόμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Η λάμπα του δρόμου σε παλιό αγγλικό στιλ δίνει στον ζωολογικό σας κήπο μια υπέροχη ατμόσφαιρα. Ποιος δεν θα ένιωθε σαν να βρισκόταν στις παλιές βικτωριανές εποχές;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Μπαομπάμπ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Πολλά από τα ζώα σας γνωρίζουν το μπαομπάμπ από το φυσικό του περιβάλλον, τη Σαχάρα. Το μπαομπάμπ θα μετατρέψει τον ζωολογικό σας κήπο σε έναν κήπο της Εδέμ για αυτά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Ογκόλιθος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Αυτός ο καφέ, περιπλανώμενος βράχος είναι μια σπάνια κληρονομιά από την τελευταία Εποχή των Παγετώνων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Σωρός από γρασίδι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Θα θέλατε λίγο περισσότερο πράσινο; Με μερικά τσαμπιά γρασίδι, μπορείτε να μετατρέψετε τον ζωολογικό σας κήπο σε ένα άγριο λιβάδι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Θάμνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Για τους αληθινούς λάτρεις του πράσινου! Φυτέψτε μερικούς θάμνους και μετατρέψτε τον ζωολογικό σας κήπο σε ένα όμορφο πάρκο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Μουσικοί της Βρέμης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Δείξε ότι έχεις καρδιά για τα ζώα! Κατασκεύασε ένα μνημείο για τους τέσσερις μουσικούς από τη Βρέμη! Αυτό είναι ένα πολύ ωραίο άγαλμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Οβελίσκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Ένας τέτοιος οβελίσκος θα προκαλέσει σάλο στον ζωολογικό σας κήπο! Πλήθος επισκεπτών θα τον θαυμάσουν και θα φωτογραφηθούν μαζί του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Πάπυρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Αυτό το εξωτικό βότανο έχει μακρά ιστορία. Κάποτε χρησιμοποιούνταν για την κατασκευή γραφικής ύλης, ο πάπυρος είναι μια υπέροχη διακόσμηση στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Μικρή λίμνη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Οι υδάτινες περιοχές είναι δημοφιλείς! Μια χαρούμενη βουτιά, ένα ρομαντικό μέρος... μια τόσο όμορφη λίμνη σίγουρα θα τραβήξει την προσοχή των επισκεπτών του ζωολογικού κήπου σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Κορμός δέντρου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Ένας τόσο παλιός κορμός δέντρου είναι ένα ιδιαίτερα επιθυμητό διακοσμητικό αντικείμενο για τους λάτρεις της φύσης. Δεν χρειάζεται να γίνετε ξυλοκόπος, απλώς φέρτε τον κορμό εδώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Μικρό δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Μερικές φορές, το παν είναι να δείχνεις όμορφος! Ένα μικρό δεντράκι στη σωστή θέση είναι το κερασάκι στην τούρτα στις διακοσμήσεις του ζωολογικού κήπου σου. Δοκιμάστε το!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Κάκτος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Θέλετε να θυμηθείτε την ατμόσφαιρα της Άγριας Δύσης; Τότε έχουμε κάτι για εσάς! Αυτός ο αυθεντικός κάκτος θα σας κάνει να νιώσετε σαν να βρίσκεστε σε ταινία γουέστερν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Στρογγυλός κάκτος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Έχετε το μεράκι και χτίζετε τη δική σας δυτική πόλη; Ή μήπως απλώς σας αρέσουν οι κάκτοι; Δεν πειράζει, ένας στρογγυλός κάκτος είναι εύκολος στη φροντίδα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Θάμνοι της ερήμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Λίγο ξερό γρασίδι και μια πέτρα από την πραγματική έρημο θα φέρουν ένα δημοφιλές γουέστερν στοιχείο στον ζωολογικό σας κήπο. Οι επισκέπτες σίγουρα θα το λατρέψουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Τιπί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Τα τίπι φέρνουν την ατμόσφαιρα των ινδιάνικων φυλών και την αδάμαστη άγρια ​​φύση της εποχής του χρυσοθήρα στον ζωολογικό σας κήπο. Ο Βινέτου, ο Γέρος Σάτερχαντ και οι Απάτσι εξακολουθούν να εμπνέουν όλους, ανεξαρτήτως ηλικίας, σήμερα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Ένδειξη διαδρομής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Χαμένοι στην απέραντη πεδιάδα χωρίς κανένα ράντσο στον ορίζοντα; Μια ομάδα φυγάδων θα είχε δώσει τα πάντα για να έχει ένα τέτοιο σημάδι στην άγρια ​​φύση της Βόρειας Αμερικής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Μπάλα από άχυρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Μερικά δέματα άχυρου θα δώσουν στον ζωολογικό σας κήπο μια ατμόσφαιρα χωριού. Απλό και τόσο αποτελεσματικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Τραπέζι πικνίκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου λατρεύουν να κάνουν ένα διάλειμμα. Ένα τραπέζι για πικνίκ είναι κάτι υπέροχο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Τριαντάφυλλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Όμορφα τριαντάφυλλα προσδίδουν στον ζωολογικό κήπο σας μια μαγική ατμόσφαιρα και τα έντονα χρώματά τους θα γοητεύσουν τους περαστικούς.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Πεταλούδες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου δεν ενδιαφέρονται μόνο για τα άγρια ​​ζώα. Αυτές οι όμορφες πεταλούδες πετούν ανάμεσα στα περίφραξη και ενθουσιάζουν τόσο παιδιά όσο και ενήλικες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Περίπτερο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Τι όμορφο κιόσκι! Αυτό είναι το ιδανικό μέρος για μια ρομαντική συνάντηση! Είναι ιδανικό για ερωτευμένους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Κινγκ Κονγκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Δράση! Ουάου, Κινγκ Κονγκ στον ζωολογικό κήπο σου! Υπέροχη παράσταση και κραυγή στο Εμπάιρ Στέιτ Μπίλντινγκ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Λοιπόν για τα ζώα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Παιδική πισίνα! Αυτό το διακοσμητικό πέτρινο πηγάδι είναι διακοσμημένο με χαριτωμένα ζώα. Η όμορφη διακόσμηση θα δείξει στους επισκέπτες πόσο νοιάζεστε για την ατμόσφαιρα στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Χιονάνθρωπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Ζήτω! Χιονίζει! Φτιάξτε έναν χιονάνθρωπο και αφήστε τον να κάνει το χιόνι του ζωολογικού σας κήπου. Κάντε κλικ στον χιονάνθρωπο για να ξεκινήσετε ή να σταματήσετε τη λειτουργία χιονιού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Τι θα ήταν τα Χριστούγεννα χωρίς χριστουγεννιάτικο δέντρο; Με ένα όμορφα στολισμένο δέντρο, ο ζωολογικός σας κήπος θα δείχνει πραγματικά χριστουγεννιάτικος κατά τη διάρκεια της Advent. Διαθέσιμο μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Άνθρωπος με μελόψωμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Κανείς δεν μπορεί να αντισταθεί σε ένα τέτοιο μελόψωμο. Ω, κάποιος έχει ήδη χορτάσει! Είναι απλά πεντανόστιμο. Θέλετε να το δοκιμάσετε; Διαθέσιμο μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Λίμνη Κύκνων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Ο κύκνος κολυμπάει μεγαλοπρεπώς στη λίμνη, κάτι που είναι πολύ σπάνιο, και έτσι γίνεται αποκλειστική διακόσμηση του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Τζάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Ξεχάστε το καθημερινό γκρι, τολμήστε να αγκαλιάσετε και να απολαύσετε την άγρια ​​φύση! Δίπλα στη φωτιά, κάθε επισκέπτης μετατρέπεται σε έναν αδάμαστο βουσμάνο ή αμαζόνα. Είναι πραγματικά διασκεδαστικό για όλους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Μεγάλο δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Τι εκπληκτικός κορμός που ανήκει σε ένα δέντρο που δεν πρέπει να χάσετε με εντυπωσιακή κόμη. Θα ενθουσιάσει όλους τους επισκέπτες! Είναι ακριβώς το κατάλληλο μέρος για πικνίκ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Μπαμπούς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Αυτά τα πράσινα φυτά φυτρώνουν σαν μανιτάρια μετά τη βροχή. Μερικά από αυτά τα είδη είναι από τα ταχύτερα αναπτυσσόμενα φυτά στον κόσμο. Αναμφίβολα θα αποτελέσουν πόλο έλξης για τους επισκέπτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Ακακία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Μια περιέργεια γιγαντιαίων διαστάσεων... Υπάρχουν έως και 1.450 είδη ακακίας στον κόσμο! Θα φυτευτούν όλα σε περιφράξεις; Σε κάθε περίπτωση, η επιβλητική ακακία θα είναι το ομορφότερο στέμμα κάθε μονοπατιού προς τις περιφράξεις.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Κυπαρίσσι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Αυτά τα αειθαλή φυτά είναι πραγματικά αξιόπιστα. Από τα κρεμαστά, με ψηλό στέμμα μέχρι τα κιονοειδή και απλωμένα, υπάρχουν πολλές παραλλαγές. Το ένα είναι απλά πιο όμορφο από το άλλο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Φτέρες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Στις φτέρες αρέσει το σκοτάδι και η υγρασία. Ευδοκιμεί στο κλίμα του τροπικού δάσους. Αλλά όταν λάμπει ο ήλιος, οι μίσχοι της λάμπουν ιδιαίτερα ευχάριστα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Μυγοπαγίδα της Αφροδίτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Αρκετά αηδιαστικό όνομα για ένα όμορφο φυτό. Αλλά το όνομά του δεν είναι τυχαίο - είναι, άλλωστε, ένα σαρκοφάγο φυτό. Μύγες και μυρμήγκια, προσέξτε γύρω του!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Ηράνθεμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Η πρίμουλα ονομάζεται επίσης πρίμουλα. Πήρε το όνομά της από την ταξιανθία της, η οποία μοιάζει με ένα μάτσο κλειδιά. Απλώς κοιτάξτε την προσεκτικά! Δεν είναι καταπληκτική;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Καλάμια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Το καλάμι είναι ένα αγρωστώδες φυτό που είναι ευρέως διαδεδομένο σε όλο τον κόσμο. Με τα μακριά φύλλα του, φαίνεται ενδιαφέρον και δεν μπορεί να αγνοηθεί. Φύεται συχνότερα στις ακτές, όπου έχει τις καλύτερες συνθήκες για να αναπτύξει όμορφα άνθη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Μπάλα σε σχήμα καρδιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Καρδιές για τα ζώα! Χάρη σε αυτή την αγαπημένη διακόσμηση, πολλές καρδιές θα πετάξουν προς το μέρος σας ως διευθυντή του ζωολογικού κήπου. Πραγματικά δεν μπορείτε να τους αντισταθείτε, αλλά δυστυχώς είναι διαθέσιμες μόνο για λίγο. Κάντε κλικ στην μπάλα και θα σκορπιστούν σε όλο τον ζωολογικό κήπο. Κάνοντας ξανά κλικ θα σταματήσει η πλημμύρα των καρδιών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Ροζ κόπρανα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Εδώ, η αγάπη απλά ανθίζει! Ποιος δεν θα ήθελε να μείνει εδώ για λίγο; Αυτό το επιθυμητό σημείο είναι διαθέσιμο για λίγο στο pet shop. Ω, πόσο ρομαντικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Άγαλμα της Χρυσής Άρκτου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Κάτι αποκλειστικό και ξεχωριστό. Ως ένδειξη ευγνωμοσύνης, αυτή η αρκούδα μπορεί να δοθεί σε όλους τους ιδιαίτερα εργατικούς διευθυντές ζωολογικών κήπων. Θα γίνει το στολίδι του κήπου σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Ζεν κήπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Έμπνευση από την Άπω Ανατολή. Ένας κήπος Ζεν από την Ιαπωνία φέρνει αρμονία στον ζωολογικό σας κήπο. Οι επισκέπτες θα εκτιμήσουν αυτή την όαση ηρεμίας. Πάρτε μια βαθιά ανάσα και ο διαλογισμός ξεκινά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Πίκοκ Μπους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Θέλετε περισσότερα χρώματα στον ζωολογικό κήπο; Ένας πολύχρωμος συνδυασμός θάμνων και λουλουδιών σε σχήμα παγωνιού θα προσφέρει άφθονη διασκέδαση στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Κήπος με νάρκισσους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Τι ωραία μυρίζει η άνοιξη! Μια πλημμύρα από κίτρινα λουλούδια θα δώσει στον ζωολογικό σας κήπο μια πινελιά άνοιξης. Και οι επισκέπτες σας θα είναι ακόμα πιο χαρούμενοι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[άγαλμα του Πάσχα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Ένα μνημείο για το εργατικό Πασχαλινό Λαγουδάκι! Η ομοίωσή του σκαλισμένη σε πέτρα σίγουρα θα τον ευχαριστήσει – αλλά και τους επισκέπτες σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Κήπος με τουλίπες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Ένα όμορφο ροζ χαλί από τουλίπες θα ενθουσιάσει όχι μόνο την άνοιξη! Οι επισκέπτες σας θα εκπλαγούν με το πόσο όμορφα μυρίζουν τα λουλούδια και ακόμη και τα ζώα θα χαρούν να τα μυρίσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Νάρκισσοι του Πάσχα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Ένα εντυπωσιακό παρτέρι με νάρκισσους θα φτιάξει την πασχαλινή ατμόσφαιρα, αλλά είναι διαθέσιμο μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Άγαλμα αρκούδας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Οι μαμάδες αρκούδες λατρεύουν τα μικρά τους! Αυτό το χαριτωμένο γλυπτό είναι σύμβολο της μητρικής αγάπης. Οι επισκέπτες έρχονται κατά καιρούς για να δουν το μνημείο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Άγαλμα του Βούδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Ο Βούδας ακτινοβολεί ηρεμία και γαλήνη. Οι επισκέπτες λατρεύουν αυτό το γαλήνιο άγαλμα και επιστρέφουν σπίτι τους ικανοποιημένοι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Παγόδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Οι επισκέπτες λατρεύουν να χαλαρώνουν σε αυτή τη μικρή παγόδα και να παραδίδονται στην ασιατική ατμόσφαιρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Άγαλμα ενός παίκτη χόκεϊ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Το άγαλμα του λιονταριού παίκτη χόκεϊ είναι ένας φόρος τιμής στη φινλανδική ομάδα χόκεϊ "Leijonat", η οποία κέρδισε το Παγκόσμιο Πρωτάθλημα του 2011. Συγχαρητήρια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Αφρικανικό εξοχικό σπίτι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Μια πραγματική ατμόσφαιρα τροπικού δάσους στον ζωολογικό κήπο! Σε αυτό το εξοχικό σπίτι διακοσμημένο με μάσκες tiki, οι επισκέπτες σας θα νιώσουν σαν να βρίσκονται στη ζούγκλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Σφίγγα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Νομίζεις ότι οι σφίγγες έχουν ευαίσθητες μύτες; Μην ανησυχείς - η ιδιαίτερα μεγάλη μύτη αυτής της σφίγγας είναι ένα πραγματικό ραντάρ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Σχέδιο ζωολογικού κήπου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Ο ζωολογικός σας κήπος αναπτύσσεται ομαλά. Με τόσα πολλά αξιοθέατα, οι επισκέπτες μπορούν εύκολα να χάσουν τον προσανατολισμό τους. Αλλά χάρη στη διαρρύθμιση του ζωολογικού κήπου, τώρα ξέρουν ακριβώς πού να πάνε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Σπίτι για πουλιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Το ξέρεις κι εσύ; Τα πουλάκια κελαηδούν στο φωλιά πουλιών και χαίρονται να σου πουν ό,τι καινούργιο υπάρχει. Αξίζει λοιπόν να τα ακούσεις προσεκτικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Ο Βυθισμένος Ναός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Περιπέτεια κατευθείαν στον ζωολογικό κήπο! Όποιος δει ένα βυθισμένο ερείπιο ναού στο βάλτο δεν θα σταματήσει ποτέ να εκπλήσσεται.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Ξύλινη καλύβα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Το έχεις ακούσει; Η ξύλινη καλύβα είναι μια ωραία μικρή ξύλινη καλύβα και ένα ωραίο μέρος για μπάρμπεκιου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Άγαλμα γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Γιατί χαίρεται τόσο πολύ η αρκούδα; Αυτό είναι προφανές! Είναι τα γενέθλια του ZooMumba! Ένας ακόμη λόγος για να μπείτε σε πάρτι και να απολαύσετε ένα αποκλειστικό άγαλμα αρκούδας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Βραχόκηπος με κοάλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Λίγη Αυστραλία στον ζωολογικό σας κήπο! Αυτός ο όμορφος βραχόκηπος ταιριάζει ιδιαίτερα με το περίβλημα των κοάλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Μπαλόνι γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Ζήτω ο ZooMumba! Αυτό το όμορφο μπαλόνι θα τραβήξει τα βλέμματα όλων στον ζωολογικό σας κήπο! Και είναι ιδανικό για γενέθλια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Κανόνι με σαμπάνια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Ας ξεκινήσουν τα γυρίσματα! Το ZooMumba έχει ήδη 10 εκατομμύρια παίκτες! Μπράβο σε όλους εσάς!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Λάμπα δρόμου για το Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Αυτό το φωτιστικό δρόμου για το Halloween ρίχνει ένα ανατριχιαστικά όμορφο μωβ φως στα μονοπάτια του ζωολογικού κήπου σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Πάγκος για το Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Προσφέρετε στους καλεσμένους σας μια θέση σε αυτό το τρομακτικό παγκάκι - αν τολμήσουν...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Δέντρο του Χάλογουιν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Αυτό το στριφογυριστό δέντρο υψώνεται φρικτά πάνω από τα κεφάλια των καλεσμένων σας. Αυτή θα είναι η αρχή της τρομακτικής διασκέδασης του Χάλογουιν στην πόρτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Κολοκύθα του δρόμου για το Χάλογουιν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Όλα είναι έτοιμα: οι απόκοσμες κολοκύθες με τις χαρούμενες παραμορφωμένες γκριμάτσες τους στολίζουν το μονοπάτι προς το Χάλογουιν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Η καλύβα της μάγισσας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Χιχιχιχιχιχι, οι μάγισσες γελούν. Πετάνε με τις σκουπόξυλές τους γύρω από την καλύβα των μαγισσών και τρομάζουν τους επισκέπτες. Αυτό κάνει έναν από αυτούς να ανατριχιάσει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικη τσάντα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Ως ένας εξαιρετικός διευθυντής ζωολογικού κήπου, σου αξίζει και μια πολύ μεγάλη τσάντα δώρου. Απλώς μην πάθεις κήλη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Ζάχαρη σε στικ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Γλυκό, κολλώδες και όμορφο - όποιος φάει αυτή τη διακόσμηση θα τιμωρηθεί με πονόδοντο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Ζάχαρη σε στικ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Γλυκό, κολλώδες και όμορφο - όποιος φάει αυτή τη διακόσμηση θα τιμωρηθεί με πονόδοντο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Ζάχαρη σε στικ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Γλυκό, κολλώδες και όμορφο - όποιος φάει αυτή τη διακόσμηση θα τιμωρηθεί με πονόδοντο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Πάγκος πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Είναι τόσο όμορφη και λαμπερή, δεν σε πειράζει που τα οπίσθιά τους έχουν παγώσει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Λάμπα πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Αφήστε τα ζώα και τα χωράφια σας να λάμψουν με το χειμωνιάτικο φως.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Άγαλμα του Άγιου Βασίλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Ένα γλυπτό σκαλισμένο από πάγο κατά παραγγελία - εδώ είναι που ο Άγιος Βασίλης μπορεί να είναι πραγματικά περήφανος για τον εαυτό του!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Καρυοθραύστης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Δεν είναι μόνο οι ελέφαντες που τους αρέσουν τόσο πολύ οι ξηροί καρποί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Φωτισμένος τάρανδος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Χίλια μικρά φωτάκια κάνουν αυτόν τον τάρανδο ίσως τον πιο λαμπρό κάτοικο του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Ένα λεπτό έλατο μεγάλωσε...! Το όμορφο στολισμένο δέντρο σας θα κάνει ακόμη και τα ζώα της ερήμου σας να υποκύψουν στη χειμωνιάτικη διάθεση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Ένα λεπτό έλατο έχει μεγαλώσει...! Ακόμα και τα ζώα της ερήμου σας υποκύπτουν στη χειμωνιάτικη διάθεση στη θέα του όμορφα στολισμένου δέντρου σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Ένα λεπτό έλατο έχει μεγαλώσει...! Ακόμα και τα ζώα της ερήμου σας υποκύπτουν στη χειμωνιάτικη διάθεση στη θέα του όμορφα στολισμένου δέντρου σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Ένα λεπτό έλατο έχει μεγαλώσει...! Ακόμα και τα ζώα της ερήμου σας θα υποκύψουν στη χειμωνιάτικη διάθεση στη θέα του όμορφα στολισμένου δέντρου σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο δέντρο 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Ένα λεπτό έλατο έχει μεγαλώσει...! Ακόμα και τα ζώα της ερήμου σας υποκύπτουν στη χειμωνιάτικη διάθεση στη θέα του όμορφα στολισμένου δέντρου σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP βραβεία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Μοναδικό, ζωντανό και δοκιμασμένο σε πιγκουίνους - ένα ειδικό βραβείο για τον πιο αφοσιωμένο παίκτη Zoomumba. Ένα πραγματικό κόσμημα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Αυστραλιανή ενδοχώρα - κατάστημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Ακολουθήστε ένα καγκουρό σε ένα κατάστημα στην ενδοχώρα της Αυστραλίας ή προσθέστε ένα στον δικό σας ζωολογικό κήπο. Θα φέρουν στον ιδιοκτήτη σας πολλές zoopenny!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Πινιάτα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[Στο Μεξικό, αυτό το χαριτωμένο αλογάκι είναι γεμάτο με διάφορες καραμέλες και δεν λείπει από καμία γιορτή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Δώρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Υπάρχουν δώρα σε κάθε γενέθλια, αυτό είναι σίγουρο! Ομορφύνετε τον ζωολογικό σας κήπο με εορταστικά πακέτα για την κατάλληλη ατμόσφαιρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Δώρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Υπάρχουν δώρα σε κάθε γενέθλια, αυτό είναι σίγουρο! Ομορφύνετε τον ζωολογικό σας κήπο με εορταστικά πακέτα για την κατάλληλη ατμόσφαιρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Δώρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Υπάρχουν δώρα σε κάθε γενέθλια, αυτό είναι σίγουρο! Ομορφύνετε τον ζωολογικό σας κήπο με εορταστικά πακέτα για την κατάλληλη ατμόσφαιρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Τούρτα γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Χρόνια πολλά! Διοργανώστε ένα πάρτι γενεθλίων με μια υπέροχη τούρτα γενεθλίων! Κάθε ζώο παίρνει ένα κομμάτι. Νόστιμη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Προστατευόμενη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Ψηλά στις Άλπεις, περιτριγυρισμένο από τις ψηλότερες κορυφές, μπορείτε να δείτε αυτό το όμορφο λουλούδι - την ερυσιβώδη. Είναι πολύ δύσκολο να το βρείτε, αλλά είναι πολύτιμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Το Σπίτι του Άγιου Βασίλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Ξέρεις πού μένει ο Άγιος Βασίλης; Στον Βόρειο Πόλο, φυσικά! Μία φορά το χρόνο, πετάει σε όλο τον κόσμο με το έλκηθρό του και μοιράζει δώρα σε ανθρώπους και ζώα. Τα πήγες καλά φέτος;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Ρομαντικό πικνίκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Τι πιο ρομαντικό από ένα πικνίκ στη φύση; Ένα ευτυχισμένο τέλος εγγυημένο: οι καρδιές των επισκεπτών του ζωολογικού κήπου θα φωτιστούν από αγάπη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Μπαλόνι αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Η αγάπη εξαπλώνεται! Μερικές φορές είναι φευγαλέα, σαν αυτό το μπαλόνι. Όταν έρθει, μην την αφήσεις να φύγει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Κόκκινα τριαντάφυλλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Ένας θάμνος με κόκκινα τριαντάφυλλα! Το κόκκινο είναι σαν τον έρωτα! Γρήγορα, ξεσκεπάστε τα! Ίσως οι επισκέπτες μαζέψουν κρυφά μερικά για την αγαπημένη τους;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Ερωτευμένος βάτραχος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Κουακ, κκουακ! Τι βγαίνει από το στόμα αυτού του βατράχου; Ω! Είναι καρδιές! Ίσως ζητάει ένα φιλί;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Λεβάντα πεδίο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Το γλυκό άρωμα της λεβάντας πλημμυρίζει την εξοχή. Η λεβάντα είναι ιδανική για το μαγείρεμα και φαίνεται απλά πανέμορφη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Πύργος του Αΐφελ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Ο μεγαλοπρεπής Πύργος του Άιφελ υψώνεται πάνω από τα άλλα κτίρια. Αυτό το εμβληματικό κτίσμα είναι ένα από τα πιο διάσημα ορόσημα στη Γαλλία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Ο Καλλιτέχνης της Μονμάρτρης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Με δεξιοτεχνία και καλλιτεχνία, ο καλλιτέχνης μπορεί να δημιουργήσει γρήγορα καρικατούρες από τα μοντέλα του. Ποιος είναι ο επόμενος;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Κίτρινο μπλουζάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Αυτός ο μικρός πιγκουίνος έκανε ό,τι μπορούσε για να κερδίσει άλλο ένα στάδιο του Γύρου Γαλλίας. Πήρε ένα κίτρινο μπλουζάκι ως ανταμοιβή!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Γαλλική τρίχρωμη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Ζήτω η Γαλλία! Ας υψώσουμε τη γαλλική σημαία και ας φέρουμε λίγη γαλλική χαρά της ζωής στον ζωολογικό κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Ουγγρικό αγρόκτημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Αυτό το ουγγρικό αγρόκτημα έχει μια όμορφη αχυρένια στέγη και μια τυπική είσοδο επενδυμένη με τούβλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Λοιπόν]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Τα αποθέματα υπόγειων υδάτων σε αυτό το τοπίο είναι πολύ υψηλά και ως εκ τούτου τα πηγάδια είναι πολύ πρακτικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Γιορτή γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Διακοσμήστε όλα τα μονοπάτια στον ζωολογικό κήπο με γιρλάντες γενεθλίων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Σημαίες γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Ώρα για διακόσμηση - ας δημιουργήσουμε έναν όμορφο ζωολογικό κήπο με φωτεινά στολίδια γενεθλίων!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Πάγκος γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Υπάρχουν δώρα εδώ, υπάρχουν δώρα εκεί, υπάρχουν δώρα παντού! Υπάρχουν μερικά στο παγκάκι. Για ποιον είναι; Ίσως οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου να τα ανοίξουν;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Λάμπα γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Για αυτή την ξεχωριστή περίσταση, ακόμη και τα φωτιστικά είναι διακοσμημένα με το καλύτερο φως!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Τραπέζι γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Αυτό το τραπέζι γενεθλίων είναι γεμάτο με νόστιμο φαγητό και νόστιμα ποτά. Είναι μια γιορτή!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Δέντρα γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Κάτω από αυτό το δέντρο, οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου θα διασκεδάσουν διπλά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Φράχτης από ψάθα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Προσθέστε μια ρουστίκ πινελιά στον ζωολογικό σας κήπο. Ο χειροποίητος φράχτης από ψάθα θα ομορφύνει τον ζωολογικό σας κήπο και θα προσθέσει μια παραδοσιακή πινελιά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Βαρέλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Αυτό το ξύλινο βαρέλι περιέχει ουγγρικό κρασί από την περιοχή Balaton. Το ξύλο βοηθά στην επίτευξη της σωστής γεύσης.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Ουγγρική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Η Ουγγαρία είναι μια όμορφη χώρα με μια εύφορη περιοχή γύρω από τον Δούναβη. Οι ουγγρικές παραδόσεις είναι γνωστές σε όλο τον κόσμο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Αυστραλιανή σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Η αυστραλιανή σημαία συνδυάζει τη βρετανική σημαία, το επτάκτινο αστέρι και τον Σταυρό του Νότου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Ινδική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Υπάρχουν πολλοί κανόνες σχετικά με τον χειρισμό της ινδικής σημαίας. Για παράδειγμα - πρέπει να υψώνεται κατά την ανατολή του ηλίου και να κατεβαίνει κατά τη δύση του ηλίου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Ταφόπλακα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Αααααααα! Τρομακτικές σκηνές αρχίζουν να εμφανίζονται σε όλο τον ζωολογικό κήπο. Ποια τρομακτικά μυστικά περιμένουν τους πελάτες σας κάτω από αυτή την ταφόπλακα;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Εκτοπλασματική λακκούβα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Γλοιώδες πράσινο εκτόπλασμα βράζει σε αυτές τις λακκούβες. Αυτό το υλικό είναι φτιαγμένο από φαντάσματα και είναι απίστευτα ευαίσθητο στο φως.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Το Πηγάδι των Θρήνων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Ακούγονται φαντασματικοί ήχοι φαντασμάτων στον άνεμο... Ίσως προσπαθούν να μας πουν κάτι...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Άγαλμα πλοκαμιού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Είναι ζωντανή ή νεκρή; Το άγαλμα σε σχήμα πλοκαμιού είναι καλυμμένο με μια ουσία φτιαγμένη από ζελέ, την οποία εκκρίνει. Τα μικρά πλοκάμια σε αγγίζουν, μπλιαχ! Είναι σίγουρα ζωντανή!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Φέρετρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Ποιος κάνει αυτούς τους θορύβους στο πηγάδι; Είναι οι ψυχές των νεκρών επισκεπτών του ζωολογικού κήπου; Πώς βρέθηκαν εκεί; Προτιμώ να μην το σκέφτομαι καν...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Ανατριχιαστικές κολοκύθες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Ααααα! Αυτές οι κολοκύθες-τέρατα σίγουρα θα τρομάξουν τους επισκέπτες σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Γερμανική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Η γερμανική σημαία έχει τρεις οριζόντιες ρίγες μαύρου, κόκκινου και χρυσού. Από την επανένωση έχει γίνει επίσης η σημαία της Ανατολικής Γερμανίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Αμερικανική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Οι Ηνωμένες Πολιτείες Αμερικής είναι ένα λεγόμενο γιγάντιο καζάνι ανθρώπων και πολιτισμών διαφορετικών εθνών. Η σημαία των ΗΠΑ έχει το παρατσούκλι «Αστέρια και ρίγες». Τα αστέρια συμβολίζουν τις 50 σημερινές πολιτείες και οι ρίγες αντιπροσωπεύουν τις 13 ιδρυτικές πολιτείες. Ξέρετε ποια είναι τα ονόματά τους;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Χωράφι με καλαμπόκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Μια δημοφιλής καλοκαιρινή δραστηριότητα στις ΗΠΑ είναι η δημιουργία λαβυρίνθων από καλαμπόκι σε χωράφια με καλαμπόκι. Οι αγρότες δημιουργούν μονοπάτια με αφηρημένα σχέδια, όπως UFO, χάρτες ή μοτίβα παραμυθιών. Δημιουργήστε τον δικό σας λαβύρινθο από καλαμπόκι στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Χωράφι με καλαμπόκι με ένα σκιάχτρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Αν θέλετε να προστατεύσετε τα χωράφια με καλαμπόκι σας, θα χρειαστείτε ένα σκιάχτρο. Διαφορετικά, τα πουλιά θα κλέψουν όλο το καλαμπόκι σας και θα σας λείψουν τα συνοδευτικά για το δείπνο των Ευχαριστιών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Ιδρυτής Πατέρας - άγαλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Εκεί βλέπετε τον ιδρυτή του ζωολογικού σας κήπου - τους πιγκουίνους! Φαίνονται τόσο μεγαλοπρεπείς με τα καπέλα τους στο κεφάλι τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Μάρκα "Διαδρομή 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Η Οδός 66 είναι γνωστή ως η Κεντρική Οδός της Αμερικής επειδή διασχίζει σχεδόν ολόκληρο το μήκος της χώρας. Αποτελεί σύμβολο ελευθερίας και περιπέτειας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Τζουκμποξ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Τα τζουκ μποξ και η ροκ εν ρολ πάνε χέρι-χέρι. Για τους Αμερικανούς θαυμαστές, αυτά τα νοσταλγικά τζουκ μποξ είναι συλλεκτικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Άγγελοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Οι εργατικοί άγγελοί μας στο φόρουμ θα σας βοηθήσουν σε κάθε περίσταση. Είναι πολύ δημοφιλείς μεταξύ των παικτών. Βοηθούν πάντα την κοινότητά μας, όχι μόνο τα Χριστούγεννα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Πριγκίπισσα του Πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Πόσο ωραία γυρίζει η πριγκίπισσα του πάγου! Είναι πολύ δημοφιλής στους επισκέπτες σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Παγωμένο δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Μπρρ, αυτό το δέντρο πρέπει να είναι πολύ κρύο - έχει ακόμη και παγοκρύσταλλους που κρέμονται από αυτό! Αλλά αστράφτει και λάμπει στον χειμωνιάτικο ήλιο. Πανέμορφο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Χιονόμπαλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Ανακάτεψέ το λίγο... και δες το να χιονίζει! Γιούπι! Ο χιονάνθρωπος στη χιονόμπαλα είναι πολύ χαρούμενος με τις νιφάδες χιονιού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικες κάλτσες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Οι κάλτσες παραδοσιακά κρεμιούνται πάνω από το τζάκι και γεμίζονται μέχρι το χείλος με κάθε είδους καλούδια... αν έχετε υπάρξει καλοί. Όσοι έχουν υπάρξει άτακτοι παίρνουν κάλτσες γεμάτες κάρβουνα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Χορεύτρια της κοιλιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Χορέψτε σαν την όμορφη Σαλώμη! Η οριεντάλ χορεύτρια μας είναι αληθινή καλλιτέχνιδα: σαγηνεύει το κοινό της με τις σαγηνευτικές της κινήσεις. Ακόμα και οι πιγκουίνοι μένουν άναυδοι σε αυτό το θέαμα! Είναι συγκλονιστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Αιγυπτιακή σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Ο αετός του Σαλαντίν κοσμεί την κόκκινη, λευκή και μαύρη σημαία της Αιγύπτου. Είναι επίσης γνωστός ως ο αραβικός αετός και τοποθετείται ακριβώς στη μέση της λευκής λωρίδας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Σαρκοφάγος φέρετρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Οι αιγυπτιακές σαρκοφάγοι δεν είναι διακοσμημένες με ασυνήθιστα ιερογλυφικά ή ανάγλυφα, αλλά προσέξτε, αν ανοίξετε μία, η κατάρα των Φαραώ μπορεί να πέσει πάνω σας! Ποιος ξέρει, μπορεί να κρύβεται μέσα μια μούμια-φάντασμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Αιγυπτιακός οβελίσκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Οβελίσκοι τοποθετούνταν μπροστά από τις πυραμίδες ως σύμβολο της δύναμης του θεού του ήλιου Ρα. Ως απολιθωμένες ακτίνες, συμβολίζουν τον θεό του ήλιου και τη σύνδεσή του με τον ηγεμόνα του γήινου βασιλείου - τον Φαραώ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Πυραμίδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Αυτά τα μεγαλοπρεπή νεκροταφεία των βασιλιάδων έχουν πολλούς ταφικούς θαλάμους και λαβύρινθους. Σκοτεινά ξόρκια τα προστατεύουν από τους τυμβωρύχους - όποιος ανοίξει έναν ταφικό θάλαμο θα είναι καταραμένος! Οι ταφόπλακες και οι επιγραφές το μαρτυρούν. Αν είναι αλήθεια! Προσοχή!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Έρωτας Αδάμικος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Αποτίστε φόρο τιμής στον αγγελιοφόρο της αγάπης με αυτό το μαρμάρινο άγαλμα. Όποιον κι αν πυροβολήσει με το βέλος του, θα τον ερωτευτεί παράφορα. Πολύ ρομαντικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Δέντρο καρδιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Αυτό το όμορφο δέντρο-καρδιά θα κάνει κάθε επισκέπτη να χαμογελάσει και κάθε ζώο θα τον κοιτάζει με θαυμασμό. Πόσο όμορφο είναι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Ροζ πέργκολα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Η ροζ πέργκολα προσθέτει μια πινελιά ρομαντισμού σε κάθε ζωολογικό κήπο. Οι επισκέπτες σας θα περπατούν από το ένα περίβλημα στο άλλο σαν να βρίσκονται σε έναν κήπο αγάπης.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Ερωτευμένοι Κύκνοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Χτίστε ένα μνημείο στο όνομα της αγάπης! Το άγαλμα των ερωτευμένων κύκνων είναι η επιτομή της ομορφιάς. Ένα μόνο βλέμμα και οι καρδιές ανθίζουν από χαρά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Σιντριβάνι καρδιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Το Σιντριβάνι της Καρδιάς είναι το ιδανικό μέρος για έναν ρομαντικό όρκο αγάπης.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Άνοιξη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Όλα είναι πράσινα! Αυτή η ανοιξιάτικη διακόσμηση θα προσθέσει πασχαλινή χαρά στον ζωολογικό σας κήπο - ένα όμορφο καταπράσινο ανοιξιάτικο λιβάδι γεμάτο ανθισμένα λουλούδια και πουλιά που κελαηδούν. Απόλυτη ευδαιμονία!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Πασχαλινό δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Πολλά πολύχρωμα πασχαλινά αυγά! Σύμφωνα με μια παράδοση, τα δέντρα στολίζονται με χρωματιστά αυγά. Αυτό είναι ένα αξιοθέατο που οι επισκέπτες σας δεν θα θέλουν να χάσουν. Θα στέκονται τριγύρω σαν σμήνος πάπιες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Πασχαλινό αυγό με αυτιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Ω, όχι! Ένα πασχαλινό αυγό με αυτιά; Θα αποδειχθεί ότι είναι το Πασχαλινό Λαγουδάκι; Ή μήπως είναι φτιαγμένο από σοκολάτα; Κάτι που θα τραβήξει την προσοχή για τον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Σοκολατένιο λαγουδάκι του Πάσχα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Ω! Ποιος δάγκωσε τα αυτιά του σοκολατένιου λαγουδάκι; Πρέπει να ήταν είτε κάποιος πεινασμένος επισκέπτης ζωολογικού κήπου είτε κάποιος λάτρης της σοκολάτας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Πράσινος φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Άψογη φύση! Ξύλινοι στύλοι και πυκνοί θάμνοι - αυτός ο φυσικός φράχτης εναρμονίζεται με το περιβάλλον των Άλπεων, τα λιβάδια και τα δάση. Το ιδανικό όριο για έναν φυσικό περίφραξη σε έναν ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Ξύλινος φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Αυτός ο ξύλινος φράχτης έχει ρουστίκ εμφάνιση και εντάσσεται τέλεια στη φύση. Οριοθετεί διακριτικά διαφορετικές περιοχές στον ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Βουνίσιος πίνακας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Με αυτήν την σανίδα βουνού, οι περιφραγμένοι χώροι σας σε δάση, βουνά και λιβάδια θα εναρμονιστούν τέλεια με το περιβάλλον τους και θα δημιουργήσουν το πιο μαγικό περιβάλλον για τα ζώα σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Πλάκα βράχου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Σας λείπει η ευχάριστη ατμόσφαιρα του σπηλαίου; Κανένα πρόβλημα! Διακοσμήστε τον περιβάλλοντα χώρο των σπηλαίων με πέτρινες πλάκες και δημιουργήστε μια μοναδική ατμόσφαιρα σε κάθε λεπτομέρεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Σιδερένιος φράχτης με πέτρες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Οι σπηλαιολόγοι χρησιμοποιούν θραύσματα πέτρας και ξύλινους πασσάλους για να φτιάξουν φράχτες. Ταιριάζει τέλεια στο περιβάλλον, έτσι δεν είναι;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Πάγκος στο ορεινό λιβάδι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Η θέα από τα βουνά υποτίθεται ότι είναι εκπληκτική. Κάντε ένα διάλειμμα και απολαύστε το!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[ορεινό βοσκότοπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Μόνο σε ένα ορεινό λιβάδι μπορείς να αναπνεύσεις τον πιο φρέσκο ​​αέρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Βουνό κώνειο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Ακούς αυτό το κελάηδημα από τα έλατα; Ποια ζώα κρύβονται εκεί και απολαμβάνουν την όμορφη θέα;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Αφρικανικός πάγκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Οι ιθαγενείς πήγαιναν για κυνήγι στη σαβάνα οπλισμένοι με ασπίδα και δόρυ, αλλά αυτά τα κυνηγετικά εργαλεία τώρα αποτελούν πολύ καλύτερη διακόσμηση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Δηλητηριώδες ναμιβιανό γαλακτόχορτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Αυτά τα παχύφυτα των δέντρων φτάνουν σε ύψος τα 150 εκ. Το γάλα τους είναι δηλητηριώδες και χρησιμοποιούνταν από τους κυνηγούς για να δηλητηριάζουν τα βέλη τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Αφρικανικός φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Οι φράχτες είναι σπάνιο θέαμα στους ανοιχτούς χώρους της σαβάνας, αλλά όταν βρίσκονται, συνήθως είναι κατασκευασμένοι από φυσικά υλικά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Πύλη των δοράτων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Οι οικισμοί στη σαβάνα πρέπει να προστατεύονται καλά. Μια είσοδος φτιαγμένη από λυγισμένα δόρατα δείχνει ποιος είναι το αφεντικό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Δάδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[Στις σαβάνες, τα κύρια στοιχεία είναι η γη, ο αέρας και η φωτιά. Ο πυρσός παρέχει φως και κρατά τα άγρια ​​ζώα μακριά από την πύρινη λάμψη του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Ξύλινο παγκάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Πάρτε μια βαθιά ανάσα και κατευθυνθείτε στο τοπίο της σπηλιάς. Αρχικά, κάντε ένα σύντομο διάλειμμα σε αυτό το παγκάκι και ελέγξτε τον εξοπλισμό σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Φράχτης σπηλαίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Η περιοχή του σπηλαίου πρέπει πάντα να είναι περιφραγμένη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Δάπεδο σπηλαίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Οι χώροι των σπηλαίων έχουν μια ιδιαίτερη δύναμη πάνω στους επισκέπτες του ζωολογικού κήπου. Δημιουργήστε μια ξεχωριστή ατμόσφαιρα και τοποθετήστε ένα δάπεδο γύρω από το σπήλαιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Στέλεχος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Οι εξερευνητές σπηλαίων αρέσκονται να σκάβουν ένα ή δύο φρεάτια σε μέρη όπου περιμένουν κάτι ξεχωριστό. Α, τι είναι αυτό εκεί κάτω;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Πικνίκ στο δάσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Τι θα ήταν μια βόλτα στο δάσος χωρίς ένα πικνίκ κάτω από τα δέντρα; Βγάλτε τα σάντουιτς!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Δασικός φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Ένα κούφιο δέντρο σαν φράχτης; Όλα είναι πιθανά σε ένα δάσος - αλλά δεν είναι τόσο κούφιο όσο φαίνεται - έντομα ζουν εκεί, μανιτάρια φυτρώνουν εκεί και μικρά ζώα φωλιάζουν εκεί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Όρια δασών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Σημειώστε με σαφήνεια τα όρια του δάσους σας: οι μεγάλες σανίδες είναι ιδανικές για αυτό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Δασική γη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Λίγη βλάστηση, λίγη βλάστηση, μερικοί θάμνοι και βράχοι - το δασικό έδαφος φιλοξενεί πολλά μικρά πλάσματα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Αλσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Οι λάτρεις της φύσης νιώθουν σαν στο σπίτι τους μέσα στο καταπράσινο άλσος. Απολαύστε την εντελώς παρθένα φύση με μια μικρή λιμνούλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Δεντρόσπιτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Τι είδους ξωτικό έχει βρει καταφύγιο εδώ; Τα παιδιά θα ζήσουν πολλές περιπέτειες στο δεντρόσπιτο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Κολοβώματα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Δεν φυτρώνουν πια φυτά στην ερημιά. Αλλά πάντα μπορείς να βρεις μερικά κούτσουρα. Χρησιμοποίησε τα για να οριοθετήσεις την ερημιά σου στον ζωολογικό κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Σάπιος φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Μερικές σάπιες σανίδες και μερικά κομμάτια σκουριασμένου μετάλλου - και ο φράχτης στην ερημιά τελείωσε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Άγονη γη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Τίποτα δεν φυτρώνει πια εδώ! Αλήθεια; Τολμηροί μικροοργανισμοί εξακολουθούν να σέρνονται στην άγονη γη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Ακαλλιέργητη γη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Παρόλο που η γη είναι νεκρή, μπορείτε ακόμα να βρείτε θάμνους, χόρτα και ζώα να ευδοκιμούν εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Πάγκος θραυσμάτων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Ποιος καλλιτέχνης απαθανάτισε τον εαυτό του με αυτό το γλυπτό; Ω, δεν είναι γλυπτό, είναι ένα παγκάκι! Γρήγορα, καθίστε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Πύλη στην ερημιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Κοίτα πού πατάς στην ερημιά! Κανείς δεν ξέρει γιατί αυτή η περιοχή είναι τόσο έρημη, αλλά υπάρχουν τοξίνες στο γρασίδι, τη λάσπη και τους βάλτους. Μην ξεχνάς λοιπόν να πλένεις τα χέρια σου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Λιμνούλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Δείτε πώς ευδοκιμούν τα φυτά του βάλτου σε αυτή τη λίμνη! Μην πλησιάσετε πολύ, είναι πολύ λασπωμένη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Πάγκος νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Ένα παγκάκι με νερό; Τι είναι; Είναι σαν στρώμα νερού. Θα σε κάνει να νιώθεις σαν να καβαλάς τα κύματα! Αυτό είναι τόσο διασκεδαστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[φράχτη νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Αυτός ο γυαλισμένος γυάλινος φράχτης, διαυγής σαν καθαρό νερό, αποτελεί την ιδανική προσθήκη σε κάθε υδάτινο τοπίο. Πόσο όμορφα λάμπει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Ηφαιστειακός βράχος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Ένας τοίχος από ηφαιστειακό βράχο είναι καλός για την προστασία ενός υδάτινου σώματος. Κατά τη διάρκεια των πλημμυρών βοηθά στην απορρόφηση νερού και στην προστασία του ζωολογικού κήπου σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Ποτίστρα πουλιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Εδώ τα πουλιά μπορούν να πιτσιλίζουν και να λούζονται χαρούμενα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Φωτιζόμενο σιντριβάνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Πρέπει να πάτε στην τουαλέτα στο σκοτάδι; Αυτό το φωτιζόμενο σιντριβάνι είναι η κατάλληλη λύση. Ιδανικό για όσους κοιμούνται τη νύχτα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Υδάτινος Κόσμος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Δημιουργήστε έναν φανταστικό υδάτινο κόσμο στον ζωολογικό σας κήπο - ένα τοπίο γεμάτο σιντριβάνια, λίμνες και λιμνούλες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Πύλη προς τον υδάτινο κόσμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Από εδώ, παρακαλώ! Διάλεξε αυτή την όμορφη πύλη νερού ως είσοδο στον υδάτινο κόσμο σου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Ρείκι στην τούνδρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Τα φυτά και τα ζώα που ζουν στο εχθρικό κλίμα των ερεικώνων στην τούνδρα χρειάζονται μια καλή στρατηγική επιβίωσης.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Βραχώδης έρημος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Το μόνιμα παγωμένο έδαφος δεν αφθονεί στην τούνδρα. Αντίθετα, παράξενα βράχια της ερήμου κοσμούν το τοπίο της.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Ένα σωρό από κέρατα ελαφιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Οι τούνδρες αυτού του κόσμου κατοικούνται από ταράνδους. Μόλις ξεπαγώσει το μόνιμα παγωμένο έδαφος, μπορούν να βρεθούν σωροί από κέρατα ελαφιών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Τύρφη House]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[Στη Λαπωνία, προσάρμοσαν τις κατοικίες τους στο εχθρικό περιβάλλον. Υπάρχει μια μικρή τρύπα στην κορυφή από όπου βγαίνει ο καπνός από το τζάκι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Πάγκος οξιάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Αυτό το μέρος ανάπαυσης ήταν φτιαγμένο από ξύλο οξιάς. Από εδώ η θέα του ερείκου και των λιβαδιών αξίζει πραγματικά τον κόπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Χιονισμένος πάγκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Ουάου, αυτό είναι βρεγμένο! Αυτό το χιονισμένο παγκάκι μπορεί να φαίνεται άνετο, αλλά μόλις καθίσετε, θα βραχούν όλα τα οπίσθιά σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Χιονισμένος φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Αυτό είναι πανέμορφο! Οι θάμνοι που είναι καλυμμένοι με ένα στρώμα χιονιού μοιάζουν με απαλά μαξιλάρια. Όνειρα γλυκά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Χειμερινός φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Μικρές νιφάδες χιονιού βρήκαν τον δρόμο τους πάνω σε αυτό το μικρό φράχτη. Το τέλειο αξεσουάρ για το πιο όμορφο χιονισμένο τοπίο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Χιόνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Το μαγικό χειμωνιάτικο τοπίο προσκαλεί όλους σε μια βόλτα. Απλώς κοιτάξτε τα ίχνη στο φρεσκοπεσμένο χιόνι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Χιονισμένη καλύβα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Αναρωτιέμαι ποιος ζει μέσα σε αυτή τη χιονισμένη καλύβα; Ένας χιονάνθρωπος; Ή μήπως είναι ένα μέρος ανάπαυσης για κουρασμένους σκιέρ;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Πάγοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Όλα τα ζώα που ζουν σε ψυχρά κλίματα λατρεύουν να παίζουν με κατεψυγμένα καβούρια πάγου - είτε πρόκειται για πιγκουίνους είτε για πολικές αρκούδες. Αλλά τα μικρά αρέσουν περισσότερο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Πάγκος πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Είναι έργο τέχνης ή κάποιο τέρας της φύσης; Ο πάγκος του μέλλοντος φτιαγμένος από πάγο είναι σαφώς ένα έργο τέχνης! Ωστόσο, αυτό το χειροποίητο κομμάτι θα διαρκέσει μόνο την κρύα εποχή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Πύλη πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Δεν είναι μόνο τα ιγκλού φτιαγμένα από πάγο! Μπείτε σε αυτήν την πύλη πάγου και ανακαλύψτε έναν παγωμένο χειμερινό παράδεισο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Παγωμένο Τριαντάφυλλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Αυτό το ντελικάτο τριαντάφυλλο καλυμμένο με λαμπερό πάγο είναι απλά πανέμορφο. Κοιτάξτε πώς το φως λάμπει μέσα από τα ντελικάτα πέταλά του!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Φράχτης πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Περιφράξτε το παγωμένο τοπίο με αυτόν τον φράχτη. Ο παχύς πάγος είναι πολύ ανθεκτικός στις μικρές αλλαγές θερμοκρασίας, επομένως δεν θα λιώσει αμέσως.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Χλοώδεις αμμόλοφοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Οι καταιγίδες αποτελούν μέρος της παράκτιας ζωής. Χρησιμοποιήστε χορταριασμένους αμμόλοφους για να προστατεύσετε τον ζωολογικό κήπο σας από τις πλημμύρες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Παραθαλάσσιο έδαφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Πλωτά αντικείμενα, γρασίδι, κοχύλια - το πραγματικό παραθαλάσσιο τοπίο. Αμμόλοφοι τριγύρω - ετοιμαστείτε για διακοπές στην παραλία!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Μαγικές Οχυρώσεις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Καταπλήξτε τους επισκέπτες σας περικυκλώνοντας τον ζωολογικό σας κήπο με αυτό το μαγικό οχυρό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Μαγικά πλακίδια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Βυθίστε τους επισκέπτες σας σε έναν μαγικό κόσμο φαντασίας καλύπτοντας ολόκληρο τον ζωολογικό κήπο με μαγικά πλακίδια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Δέντρο από μαλλί της γριάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Αφράτο μαλλί της γριάς είναι τυλιγμένο γύρω από αυτό το δέντρο - όχι μόνο τα ζώα, αλλά και οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου θα το απολαύσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Νόστιμη γλώσσα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Αυτό το μικρό αγόρι έχει πολύ πεινασμένη γλώσσα! Φαίνεται σαν να έφαγε πάρα πολύ πουτίγκα σοκολάτας! Κοιτάξτε πόσο νευρικός είναι, μόλις που αναπνέει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Μαγικό παγκάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Μαγικά λαμπερές ρίζες τυλίγονται γύρω από λαμπερούς βράχους. Κάθισε, βρίσκεσαι σε ένα μαγεμένο δάσος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Μαγικός Φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Αυτά τα πολύχρωμα οστά δεινοσαύρων περιβάλλουν το φανταστικό πάρκο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Λαμπερό Πεδίο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Παράξενη χλωρίδα φωτίζει αυτό το λαμπερό πεδίο. Τι μυστικά μπορεί να κρύβουν;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Άγρια μανιτάρια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Τα καπέλα των άγριων μανιταριών φαίνονται πολύ χαριτωμένα. Αλλά μην τα αγγίζετε, μπορεί να είναι δηλητηριώδη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Πάγκος φτιαγμένος από άμμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Άνετος πάγκος φτιαγμένος από άμμο. Αν αντέχει κάτω από το βάρος σας... θα πρέπει να το δοκιμάσετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Αμμόλοφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Μην εισέρχεστε! Η προστασία των παράκτιων αμμόλοφων είναι ιδιαίτερα σημαντική! Άλλωστε, βοηθούν στην αποτροπή πλημμυρών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Κυνήγι θησαυρού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Σας αρέσει να τρέχετε στην παραλία; Ψάχνετε για θησαυρούς; Τα ξεβρασμένα συντρίμμια μπορούν να κρύψουν πολύτιμα αντικείμενα. Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου περιμένουν μια συναρπαστική περιπέτεια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Κάστρο από άμμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Θα σου χτίσω ένα κάστρο σαν παραμύθι! Τι θα ήταν ένα παράκτιο τοπίο χωρίς ένα υπέροχο κάστρο από άμμο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Φράχτης πρέτσελ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Νόστιμο, νόστιμο... μην το φάτε! Ο φράχτης από πρέτσελ είναι το τέλειο σύνορο για τον νόστιμο παράδεισό σας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Κήπος από μαλλί της γριάς]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Πόσο όμορφα αφράτη είναι! Νόστιμο μαλλί της γριάς σε ένα μαλακό κρεβάτι. Παραδεισένια και απόλυτα νόστιμη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Πικνίκ με γλυκόριζα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Ωχ όχι, κολλάει! Αν οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου κάθονται σε αυτά τα σκαμπό για πολύ ώρα, δεν θα βγουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Τερματοφύλακας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Μπάλες ποδοσφαίρου κλωτσούνται σε όλη τη Βραζιλία - τι θα λέγατε να παίξετε ποδόσφαιρο στον ζωολογικό σας κήπο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Χορεύτρια σάμπα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Είστε έτοιμοι για το Καρναβάλι του Ρίο; Οι χορευτές σάμπα θα ξεσηκώσουν τον ζωολογικό σας κήπο με τις κινήσεις τους. Όχι μόνο οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου θα χορέψουν μαζί της, αλλά και τα ζώα σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Μπανανιά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Οι μπανάνες καλλιεργούνται επίσης στη Βραζιλία. Αποτελούν εξαιρετική πηγή ενέργειας και είναι πολύ δημοφιλείς στους αθλητές.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Παπαγάλος Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Ο ευγενής παπαγάλος Ζούμουμπορ βασιλεύει στον θρόνο του ψηλά στα κλαδιά. Με τα φτερά του απλωμένα, θα ήταν το τέλειο άγαλμα για τον Ζάχαρη Λοάφ, έτσι δεν είναι;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Βραζιλιάνικη σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Ένα κίτρινο διαμάντι σε πράσινο φόντο με έναν μπλε δίσκο δείχνει τον έναστρο ουρανό πάνω από το Ρίο ντε Τζανέιρο. Τα 27 αστέρια σηματοδοτούν τις 26 πολιτείες συν την Ομοσπονδιακή Περιφέρεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Ιαπωνική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Η ιαπωνική σημαία ονομάζεται ηλιακή σημαία επειδή απεικονίζει έναν κόκκινο δίσκο ως σύμβολο του ήλιου σε λευκό φόντο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Φουσκωτό κάστρο καμηλοπάρδαλης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Χοπ, χοπ, χοπ! Διασκέδαση για όλες τις ηλικίες. Απλώς βεβαιωθείτε ότι οι επισκέπτες σας δεν χοροπηδούν με γεμάτες κοιλιές!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Πάγκος βασάλτη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Οι πάγκοι από βασάλτη σχηματίζονται όταν η καυτή λάβα παγώνει στην επιφάνεια της γης - έτσι σχηματίζονται οι παράξενοι σχηματισμοί!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Πράσινο δίπλα στη λίμνη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Βάτραχοι, ψάρια, λιβελούλες και άλλα μικρά ζώα συγκεντρώνονται γύρω από όμορφες λιμνούλες σαν κι αυτή! Ωραίος βιότοπος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Υγρότοποι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Βάλτε τις λαστιχένιες μπότες σας, μπαίνουμε στη λάσπη. Στα μικρά αρέσει να παίζουν στη λάσπη - μια διασκεδαστική δραστηριότητα που θα δείτε σε πολλά περιφραγμένα σπίτια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Φράχτης από παγοκρύσταλλο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Τα αιχμηρά παγοκρύσταλλα εμποδίζουν τους επισκέπτες να σκαρφαλώσουν στους φράχτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Παγωμένο γρασίδι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Ξέρεις αυτόν τον ήχο όταν περπατάς σε παγωμένο γρασίδι; Είναι κρύσταλλοι πάγου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Ψάρεμα στον πάγο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Αυτός ο μικρός ψαράς που κάθεται μπροστά στο χειμερινό του σπίτι θα προσθέσει μια πινελιά σκανδιναβικής γοητείας στο παγωμένο τοπίο σας. Φρέσκο ​​ψάρι από μια παγωμένη τρύπα! Μια απόλυτη λιχουδιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Χιονοστιβάδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Προσοχή! Όταν πέφτει χιονοστιβάδα, μεγάλες ποσότητες πάγου και χιονιού αποκολλώνται από τις πλαγιές του βουνού και παίρνουν μαζί τους τα πάντα στο πέρασμά τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Σταλαγμίτης πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Αυτά τα παγοκρύσταλλα που αναπτύσσονται προς τα πάνω είναι πολύ αιχμηρά και μπορείτε ακόμη και να κοπείτε. Οι ανεστραμμένοι σταλακτίτες βρίσκονται πολύ συχνά σε σπήλαια όπου στάζει νερό από την οροφή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Εξοχικό σπίτι με αχυρένια σκεπή]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Αυτά τα μικρά εξοχικά σπίτια με αχυρένια σκεπή είναι πολύ άνετα. Είναι ιδανικά για τη σαβάνα - προστατεύουν από τον ήλιο, τη βροχή, τον άνεμο και τις κρύες νύχτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Σαβάνα με θάμνους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Τα ποώδη φυτά και οι γυμνοί βράχοι παρέχουν καταφύγιο και τροφή για κάθε είδους ζώα που ζουν στη σαβάνα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Αμμόπετρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Αυτός ο χρυσαφί ψαμμίτης είναι ιδανικός για περιβάλλοντα σαβάνας. Το καλό καμουφλάζ είναι σημαντικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Δάση σαβάνας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Οι ακακίες και τα μπαομπάμπ είναι χαρακτηριστικά δέντρα στη σαβάνα. Τα μεγάλα φυτοφάγα της στέπας συχνά δαγκώνουν κλαδιά ή τσιμπολογούν τον φλοιό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Πικνίκ στην έρημο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Ένα ιπτάμενο χαλί, μια καράφα με νόστιμο χυμό κάκτων και ένα μικρό ανατολίτικο σνακ - τι περισσότερο θα μπορούσε κανείς να ζητήσει;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Παγκάκι στην έρημο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Ένα μέρος για να χαλαρώσετε στον ήλιο; Τότε καθίστε σε αυτό το παγκάκι στην έρημο και απολαύστε τη ζέστη. Απλώς μην ξεχάσετε το αντηλιακό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Πύλη προς την έρημο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Η έρημος είναι ένα επικίνδυνο περιβάλλον για τα ζώα. Δεν υπάρχει νερό πουθενά. Τα μεγάλα ζώα εδώ είναι μόνο κόκαλα και δέρμα. Σκεφτείτε προσεκτικά πριν μπείτε: Έχετε αρκετό νερό;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Ανθίζοντας κάκτος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Κοίτα τι μπορεί να κάνει λίγο νερό! Αυτό το αγκαθωτό πλασματάκι έχει βγάλει ροζ λουλούδια. Τι όμορφα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Κάκτος της ερήμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Ο κάκτος της ερήμου ξέρει πώς να αποθηκεύει νερό. Οι μικρές του βελόνες τσιμπούν όποιον τις πλησιάσει! Πολύ έξυπνο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Μετακινούμενος αμμόλοφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Γνωρίζατε ότι οι αμμόλοφοι όχι μόνο μεταναστεύουν, αλλά και τραγουδούν; Όταν η άμμος γλιστράει προς τα κάτω, υπάρχουν δυνατοί και βαθιοί ήχοι. Ακούστε αυτό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Φράχτης της ερήμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Αυτός ο φράχτης εμπνευσμένος από τη Δύση θα είναι ιδανικός για ένα ζοφερό αμμώδες τοπίο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Όρια της ερήμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Δύο ξύλινοι πάσσαλοι, ένα σχοινί και το περίγραμμα της ερήμου σας είναι έτοιμο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Οαση]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Πολλοί προσκυνητές της ερήμου θα νομίζουν ότι είναι αντικατοπτρισμός, αλλά στην πραγματικότητα είναι μια όαση! Ζήτω!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Ηλιακό πανί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Η σκιά είναι πολύ σπάνια στην έρημο! Κρυφτείτε γρήγορα πίσω από αυτό το ηλιακό σεντόνι και απολαύστε το όμορφο άρωμα εξωτικών μπαχαρικών στο απαλό περσικό χαλί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Πέτρινο παγκάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Μασίφ πέτρινοι ογκόλιθοι με μασίφ ξύλινες σανίδες: απλοί, άνετοι και πρακτικοί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Πέτρινη καρέκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Η πέτρινη καρέκλα μπορεί να είναι λίγο σκληρή, αλλά σίγουρα είναι ένα γλυπτό έργο τέχνης!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Πέτρινος τοίχος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Μια ακόμη πέτρα στον τοίχο: Αυτός ο τοίχος είναι πολύ ανθεκτικός χάρη στη συμπαγή πέτρινη θεμελίωσή του. Μπορείτε να κατασκευάσετε διάφορες διακοσμήσεις πάνω του ή να πηδήξετε από πάνω του.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Πέτρινος φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Αυτός ο φράχτης έχει ένα πολύ ενδιαφέρον σχήμα! Φαίνεται ότι ο λιθοξόος ήταν πολύ δημιουργικός αυτή τη φορά... κάπως μινιμαλιστικός, αλλά παρόλα αυτά κολοσσιαίος!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Πέτρινη Πύλη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Τι ρομαντικό! Όπως ακριβώς στην εποχή του Ρωμαίου και της Ιουλιέτας - οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου λατρεύουν να περπατούν κάτω από αυτή την τεράστια πέτρινη πύλη. Ιδανικό για ένα πέτρινο περιβάλλον.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Κυπαρίσσια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Τα κυπαρίσσια είναι πολύ διακοσμητικά δέντρα και ευδοκιμούν σε ένα περιβάλλον γύρω από βράχους. Δείχνουν πανέμορφα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Πλακόστρωτα κυβόλιθοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Οι ανώμαλες πλάκες πλακόστρωσης προσθέτουν μια μοναδική πινελιά στον ζωολογικό σας κήπο. Όπως παλιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Πέτρινο Μνημείο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Πολύ ενδιαφέρον... σε αυτόν τον γλύπτη πρέπει να άρεσε η γλυκόριζα. Δεν έχετε ξαναδεί κάτι τέτοιο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Σχηματισμός λίθων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Η φύση ως γλύπτης! Αυτός ο τεράστιος βραχώδης σχηματισμός είναι ένα παράδειγμα τεκτονικών κινήσεων πλακών. Οι βράχοι που στοιβάζονται ο ένας πάνω στον άλλον είναι ιδανικοί για αναρρίχηση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Πάγκος από σημύδα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Αυτό το ξύλο με σχέδια από βαμμένο ξύλο έχει μετατραπεί σε ένα απλό, κομψό παγκάκι για χαλάρωση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Έδαφος Τούνδρας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Η τούνδρα αποτελείται από ερεικώνες, στρώματα αργίλου και βρύων, όπως ακριβώς και η ορεινή τούνδρα. Χωρίς σχεδόν καθόλου ανθρώπινη κατοίκηση, λόγω του αφιλόξενου κλίματος, εδώ θα βρείτε το αυθεντικό φυσικό περιβάλλον.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Φράχτης στην τούνδρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Η τούνδρα δεν μπορεί να χρησιμοποιηθεί για γεωργία λόγω του κλίματος, αλλά εδώ περιφέρονται κοπάδια ταράνδων και νομάδων. Ο φράχτης θα σας δείξει πού τελειώνει και πού αρχίζει η τούνδρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Σημύδα στην τούνδρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[Σε περιοχές με αραιή βλάστηση, συνήθως συναντώνται μόνο βρύα, λειχήνες και θάμνοι. Και γι' αυτό σε ένα άγονο τοπίο, η σημύδα μοιάζει με ένα σπάνιο κόσμημα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Λίμνη Τούνδρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Η καλλιεργητική περίοδος στην τούνδρα διαρκεί έναν έως τρεις μήνες. Αλλά πόσο όμορφη είναι όταν αρχίζει να μεγαλώνει και να ανθίζει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Ξέφωτο στο χειμερινό δάσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Δελεάστε τους επισκέπτες σας σε αυτό το ρομαντικό χειμερινό τοπίο. Ένας ωραίος τρόπος να απολαύσετε ένα εντελώς διαφορετικό κλίμα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Χιονισμένο έδαφος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Λεπτό, παχύρρευστο χιόνι πέφτει πάνω σε γρασίδι, πέτρες και θάμνους. Ελαφρύ σαν φτερό και κρύο σαν πάγος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Κολλώδες χιόνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Τέλεια! Το βαρύ, κολλώδες χιόνι είναι το καλύτερο για τον σωστό χιονοπόλεμο! Ή μήπως... να φτιάξετε έναν χιονάνθρωπο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Παγετώδη βουνά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Οι παγετώνες είναι αρχαίες μάζες πάγου που σχηματίζονται από τη συμπίεση του χιονιού. Στα βουνά, στη συνέχεια διαμορφώνουν το έδαφος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Καλύβη από πάγο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Το άνετο χιονοσπίτι χρησιμοποιείται ως καταφύγιο κατά το κυνήγι στη γη του μόνιμα παγωμένου εδάφους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Αλπικό παγκάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Σε ένα απομονωμένο σημείο, ένας αλπικός βοσκός έχει ραντεβού με την γαλατά του σε αυτό το παγκάκι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Παγετώδης λίμνη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Μια λίμνη γλυκού νερού στα βουνά που τροφοδοτείται από το νερό των παγετώνων. Το νερό είναι καθαρό, διαυγές και δροσιστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Τουαλέτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Όλοι θα αναγνωρίσουν την μικρή καρδιά στην πόρτα! Ένα ήσυχο μέρος για όλους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Παγετώδη βότσαλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Οι παγετώνες κινούνται με τεράστια δύναμη πάνω από τα βουνά και αλέθουν τους βράχους σε μικρά βότσαλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Πέτρες σπηλαίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Μπορεί να συναντήσετε ένα σωρό από πέτρες κατά τη διάρκεια της εξερεύνησής σας στο σπήλαιο. Αυτοί οι βράχοι ανεβαίνουν σταδιακά στην επιφάνεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Γραμμή ορυχείου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Η τροχιά του ορυχείου χρησιμοποιείται για τη μεταφορά λίθων σε όλο το ορυχείο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Πύλη προς το ορυχείο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Αυτή είναι η είσοδος σε μια σπηλιά που κρύβει εντυπωσιακούς σταλακτίτες και σταλαγμίτες, καθώς και σημεία εξόρυξης ορυκτών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Σταλαγμίτης σπηλαίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Όταν στάζει νερό από την οροφή, αφήνει άλατα και σωματίδια άμμου στο έδαφος. Όσο παλαιότερος είναι ο σταλαγμίτης, τόσο μακρύτερος είναι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Το φλεγόμενο βαρέλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Ακόμα και οι πρόγονοί μας το γνώριζαν αυτό: οι σπηλιές προσφέρουν προστασία από τα άγρια ​​ζώα και ζεστασιά τον χειμώνα. Η φωτιά μέσα στη σπηλιά βοηθά να μην μπαίνουν τα ζώα έξω και να μην μπαίνει το κρύο μέσα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Γέφυρα του Δάσους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου μπορούν να περπατήσουν κατά μήκος τριζόμενων ξύλινων δοκαριών σε ένα εντελώς φυσικό περιβάλλον - τι όμορφα σχεδιασμένη δασική περιοχή - οι πράσινοι πνεύμονες του ζωολογικού σας κήπου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Δασικές καλύβες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Φτιαγμένη από ξύλο και καλυμμένη με πράσινο - αυτή η άνετη ξύλινη καλύβα είναι τόσο ζεστή εσωτερικά! Απλώς μην ανάψετε φωτιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Δασική λίμνη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Κουακ, κκουακ! Αυτή η μικρή λιμνούλα είναι γεμάτη βατράχια και γυρίνους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Φυσική πισίνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Καιρός για κολύμπι; Εδώ επιτρέπονται οι καταδύσεις! Αυτή η φυσική πισίνα θα προσελκύσει πολλούς λάτρεις του νερού! Αυτό είναι διασκεδαστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Λονγκ Χάνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Αυτή η τεράστια πέτρινη κολόνα στη μέση του νερού ονομάζεται συνήθως «Λονγκ Χάνα». Κοιτάξτε τις όμορφες καμπύλες της!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Σπίτι σε πασσάλους]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Καλά προετοιμασμένοι για τις παλίρροιες: αυτό το σπίτι θα παραμείνει στεγνό υπό οποιεσδήποτε συνθήκες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Καλάθι παραλίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Αυτό το καλάθι θαλάσσης θα σας προστατεύσει από τους δυνατούς ανέμους και τον καυτό ήλιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Αβαθής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Ένα θαύμα της φύσης: κατά την άμπωτη, το νερό υποχωρεί από την ακτή και αποκαλύπτει τι έκρυβε. Μπορείτε να βρείτε πολλά πράγματα στα ρηχά - ειδικά διάφορα συντρίμμια και σκουλήκια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Μαγικό Φρύνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Αυτό το μαγικό μανιτάρι λάμπει στο μαγεμένο δάσος του ζωολογικού σας κήπου. Θέλετε να το αγγίξετε; Ποιος ξέρει τι θαύμα μπορεί να συμβεί!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Λουλούδι βεντάλιας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Αυτά τα λουλούδια-βεντάλια ξεπροβάλλουν από τις τρύπες. Είναι απίστευτο τι συμβαίνει στο θαυμαστό δάσος της φαντασίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Πύλη της φαντασίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Ένας μαγευτικός κόσμος εκπλήξεων περιμένει τους επισκέπτες σας - περπατήστε στην πύλη και ανακαλύψτε τη χλωρίδα και την πανίδα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Μαγικός μονόλιθος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Πολλοί πολιτισμοί πιστεύουν ότι οι μονόλιθοι έχουν μαγικές δυνάμεις. Στη τρεμάμενη λάμψη των μανιταριών, φαίνεται ότι όντως ισχύει αυτό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Φράχτης Ζάχαρης Γης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Ένας γλυκός και κολλώδης φράχτης ανήκει σε κάθε Ζαχαρένια Χώρα. Έχει όμορφα ποικίλα χρώματα και είναι απολύτως πεντανόστιμος. Νόστιμο, λαχταριστό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Πύλη προς τη Ζαχαρένια Χώρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Γλυκά μπαστούνια από καραμέλες παρατάσσονται στο μονοπάτι προς τη Ζάχαρη Χώρα: μια γλυκιά απόλαυση για μικρούς και μεγάλους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Ποταμός Χάνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Χρυσό μέλι ρέει στην κοίτη ενός ποταμού φτιαγμένου από σοκολάτα και γλυκόριζα. Απλώς πηδήξτε το βέλος! Ουάου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Γλειφιτζούρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Δεν είναι μόνο τα ζώα σας που αισθάνονται σαν στο σπίτι τους στη γη του γάλακτος και του μελιού. Οι επισκέπτες του ζωολογικού κήπου απολαμβάνουν επίσης μια λιχουδιά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Δέντρο παγωτού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Νόστιμο, νόστιμο, νόστιμο! Ένα δέντρο από λαχταριστό παγωτό σε γεύσεις βανίλιας και φράουλας. Γρήγορα, γλείψτε το πριν λιώσει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Ποτιστήρι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Μια τέτοια τρύπα άρδευσης έχει ήδη σώσει μερικές ζωές στην άνυδρη έρημο. Είναι επίσης αγαπημένο στέκι διαφόρων ειδών ζώων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Σχηματισμός βράχων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Θάμνοι και μικρά δέντρα πλαισιώνουν όμορφα αυτή τη βραχώδη γωνιά. Επιτρέπεται η αναρρίχηση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Πινακίδα κτιρίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Γίνονται κατασκευαστικές εργασίες στον ζωολογικό σας κήπο; Σημειώστε τις περιοχές που βρίσκονται υπό κατασκευή με έναν μαρκαδόρο. ΣΥΜΒΟΥΛΗ: Διακοσμείτε τον ζωολογικό σας κήπο τακτικά, ώστε οι επισκέπτες σας να έχουν πάντα κάτι νέο να ανακαλύψουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Καταστροφή αγωγού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Πετρελαϊκή καταστροφή; Χημικό ατύχημα; Ή απλώς ραδιενεργό υλικό; Ό,τι και να είναι, αυτό που βγαίνει από τον αγωγό δεν φαίνεται καλό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Νεκρό δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Τα δέντρα μπορούν να ζήσουν μέχρι πολύ μεγάλης ηλικίας, αλλά πεθαίνουν επίσης. Ωστόσο, ακόμη και τότε οι κορμοί τους χρησιμεύουν ως κατάλληλο σπίτι για πολλά φυτά. Απλώς κοιτάξτε τους βλαστούς που φυτρώνουν από αυτά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Πιράνχα - φυτό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Παράξενα φυτά φυτρώνουν στην άγρια ​​φύση, όπως αυτό το πιράνχα. Είναι μια μετάλλαξη, φυσικά, αλλά μην πλησιάσετε πολύ γιατί θα σας δαγκώσει το χέρι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Ο Μαθητευόμενος Μάγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Καλώ όλα τα πνεύματα... ωχ όχι, τι σέρνεται έξω από αυτό το κανάλι... αααααααααααααα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Το Στοιχειωμένο Βάλτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Προσοχή! Φαντάσματα που πετούν χαμηλά! Αποφύγετέ τα όταν περνούν, αλλιώς θα έχει άσχημη κατάληξη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικες διακοσμήσεις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Τι θα ήταν τα Χριστούγεννα χωρίς χριστουγεννιάτικες διακοσμήσεις; Λίγες διακοσμήσεις θα ομορφύνουν κάθε χριστουγεννιάτικο σπίτι - πολύ ωραία!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Η αίθουσα χορού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Ουάου! Ντύσου καλά και βγες έξω για έναν αγώνα! Ναι, πολύ διασκεδαστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Κέρλινγκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Όταν έξω κάνει παγωνιά, τι θα λέγατε να βγείτε στον πάγο και να δοκιμάσετε το curling; Δώστε του μια καλή κίνηση, κάντε το να γλιστράει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Ροδόλφος - άγαλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Αφήστε τα Χριστούγεννα να είναι η πραγματική τρέλα: τοποθετήστε τον τάρανδο Ρούντολφ ως μνημείο στον ζωολογικό κήπο σας. Δεν φαίνεται ζωντανός;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Λαβύρινθος βάλτου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Αυτό το σπάνιο φωτεινό φαινόμενο έχει ύψος μόνο λίγα εκατοστά και λάμπει μόνο για λίγα δευτερόλεπτα σε βάλτους ή έλη. Συχνά θεωρείται ότι είναι φάντασμα. Χουουου!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Πύλη προς το βάλτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Τι χρειάζεται σε έναν σκοτεινό βάλτο; Ένα καλό φανάρι! Η πύλη του βάλτου φωτίζει την είσοδο, αν το φανάρι είναι σωστά αναμμένο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Βυθισμένο ναυάγιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Αυτή η βάρκα από λάσπη ήταν κάποτε πραγματικά όμορφη! Τώρα βρίσκεται στον πάτο του βάλτου, καλυμμένη με φύκια και λάσπη. Πιστεύετε ότι μπορεί να ανακτηθεί και να επαναχρησιμοποιηθεί για να πλεύσει κανείς μέσα από τον βάλτο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Λασπόλουτρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Μια απόλαυση για σώμα και ψυχή! Το καταπραϋντικό λασπόλουτρο ζεσταίνει ολόκληρο το σώμα και το θεραπεύει χάρη στις αντιφλεγμονώδεις επιδράσεις του. Σας κάνει να νιώθετε καλά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Τέλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Ποιος ξέρει τι κρύβεται στον πάτο αυτού του βάλτου; Τα παλιά ελαστικά είναι το τέλειο αξεσουάρ εδώ και προσφέρουν υπέροχη θέα στα γελαστά πλάσματα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Βυθισμένος πάγκος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Αυτό το τεράστιο παγκάκι είναι πιθανώς πολύ βαρύ για αυτό το λασπωμένο έδαφος. Φύκια και βρύα το έχουν καλύψει παντού - και φαίνεται αρκετά άνετο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Ομίχλη στο βάλτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Η γκρίζα ομίχλη απλώνεται αργά πάνω στο ζοφερό βάλτο, δημιουργώντας μια πολύ μυστηριώδη ατμόσφαιρα. Μπρρρ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Σύνορα βάλτου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Αυτό το βάλτο έχει πλούσια βλάστηση λόγω του υγρού εδάφους από όπου διασχίζονται μικρά ρυάκια. Απλώς προσέξτε τα συρματοπλέγματα για να μην σας τσιμπήσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Δέντρο στο βάλτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Αυτό το νεκρό δέντρο αναδύεται από τον βάλτο σαν σκελετός. Σε κάνει να ανατριχιάζεις!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Υπερυψωμένο κάθισμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Οι κυνηγοί παλιά κρύβονταν σε αυτή την κούρνια, αλλά τώρα είναι μισοσάπια και βυθίζεται σιγά σιγά στο βάλτο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Κάλαντα Χριστουγέννων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Κάθε χρόνο, αρκετά συνηθισμένοι παίκτες μετατρέπονται σε χρήσιμους συντονιστές που χαίρονται να βοηθούν άλλους παίκτες με συμβουλές και κόλπα όλο το χρόνο. Δείτε πόσο όμορφα στολίζουν το χριστουγεννιάτικο δέντρο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[φράχτη από τεχνουργήματα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Αυτός ο φράχτης από τεχνούργημα είναι διακοσμημένος με μαγικές πέτρες από την αρχαία κουλτούρα των Μάγια και χρησιμοποιείται για να οριοθετήσει τη ζούγκλα από τον πολιτισμό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Πύλη φιδιού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Μυστηριώδη φίδια σέρνονται έξω από τα πυκνά δάση της αδιαπέραστης ζούγκλας. Είσοδος μόνο για τους τολμηρούς!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Έδαφος στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Μεγάλα φύλλα, εξωτικά και αναρριχώμενα φυτά καλύπτουν αντικείμενα αρχαίων πολιτισμών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Κρεμαστή γέφυρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Κουνιέται πέρα ​​δώθε! Διασχίστε αυτή τη γέφυρα βήμα βήμα - αλλά μπορεί να είναι ήδη σάπια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Πάγκος στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Τα λιοντάρια λατρεύονται από πολλούς πολιτισμούς από αμνημονεύτων χρόνων. Καθίστε σε αυτό το παγκάκι και νιώστε την αίσθηση ότι είστε βασιλιάς της ζούγκλας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Πύργος Φοίνικα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Ο κόσμος της αδιαπέραστης ζούγκλας, γεμάτος κελαηδήματα και κραυγές πιθήκων, παρατηρείται καλύτερα από ύψος. Δώστε μου τα κιάλια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Κατασκήνωση στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Όσοι έχουν πολεμήσει γενναία μέσα από τη ζούγκλα, με το μαχαίρι στο χέρι, πάνω στο ανώμαλο έδαφος, χρειάζονται λίγη ξεκούραση αφού φτάσουν στο στρατόπεδο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Πύλη στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Μπείτε σε έναν μυστηριώδη κόσμο γεμάτο εξωτικά ζώα. Υπάρχουν ακόμα πολλά ανεξερεύνητα είδη ζώων στη ζούγκλα. Πηγαίνετε στην αποστολή σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Φράχτης στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Δαμάστε την άγρια ​​ζωή με αυτόν τον φράχτη και οριοθετήστε τη ζούγκλα στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Κακαόδεντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Η καλύτερη σοκολάτα στον κόσμο φτιάχνεται από αυτούς τους κόκκους. Οι κόκκοι κακάο φυτρώνουν ψηλά στο θόλο αυτού του μεγαλοπρεπούς δέντρου.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Γέφυρα των ερωτευμένων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Σύμφωνα με έναν μύθο, η αγάπη θα διαρκέσει για πάντα αν κλειδώσεις την κλειδαριά στη γέφυρα και μετά πετάξεις το κλειδί στο ποτάμι, ώστε κανείς να μην την ξαναξεκλειδώσει ποτέ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Πρίγκιπας των Ονείρων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Ακόμα περιμένετε τον πρίγκιπα των ονείρων σας; Αυτός ο όμορφος εργένης θέλει να βρει τον δρόμο του στην καρδιά σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Πάγκος στο βάλτο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Η διάσχιση του βάλτου είναι κουραστική. Σε αυτό το συμπαγές ξύλινο παγκάκι μέσα στον βάλτο, μπορείτε να βάλετε τα πόδια σας ψηλά και να ξεκουραστείτε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Η γυναικεία δύναμη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Γιορτάζοντας την Παγκόσμια Ημέρα της Γυναίκας! Κατασκευάστε ένα μνημείο στον ζωολογικό σας κήπο που θα συμβολίζει την ισότητα και την παγκόσμια ειρήνη. Μαζί θα τα καταφέρουμε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Ασιατικός φράχτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Οριοθετήστε την περιοχή με ασιατικό θέμα στον ζωολογικό σας κήπο με αυτόν τον πολύχρωμο φράχτη και δημιουργήστε μια ατμόσφαιρα αρμονίας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Η Πύλη της Τόρια]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Η πύλη της Τόρια είναι διακοσμημένη με όμορφα κινέζικα φανάρια. Είναι μια συμβολική πύλη προς τους βουδιστικούς ναούς.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Κινεζική Γέφυρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Αυτή η γέφυρα κινεζικού στιλ ταιριάζει υπέροχα σε ένα πάρκο με ασιατική αρχιτεκτονική.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Πάγκος από μπαμπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Αυτό το παγκάκι από πραγματικό ξύλο μπαμπού φαίνεται άνετο και φιλόξενο. Κάντε ένα διάλειμμα και χαλαρώστε στα μαλακά μαξιλάρια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Σιντριβάνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Οι απαλοί ήχοι από αυτό το σιντριβάνι είναι χαλαρωτικοί. Όχι μόνο θα ενθουσιάσουν τους επισκέπτες σας, αλλά και τα ζώα σας θα λατρέψουν τους ήχους του νερού στο βάθος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Φράχτης από μπαμπού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Το εύκαμπτο και εύκαμπτο μπαμπού είναι ιδανικό για πλέξιμο και κατασκευή φράχτων από μπαμπού όπως αυτός.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Κύβος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Διακοσμήστε τον ζωολογικό σας κήπο με κομψό σχεδιασμό και αρχιτεκτονική και ομορφύνετε την ασιατική σας γωνιά με απλά σχήματα που θυμίζουν μινιμαλισμό της Άπω Ανατολής.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Τελετή τσαγιού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Το καλυμμένο με δροσιά μονοπάτι οδηγεί στην αίθουσα τσαγιού. Εδώ, οι επισκέπτες αφήνουν πίσω τους όλες τις ανησυχίες τους και απολαμβάνουν μια ποικιλία τσαγιών. Είναι μια τελετουργία διαλογισμού που απαιτεί χρόνο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Γάτα που κυματίζει]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Η γάτα που κυματίζει ή αλλιώς Maneki Neko είναι ένα γούρι. Είναι πολύ δημοφιλές στην Ιαπωνία, την Κίνα και την Ταϊλάνδη. Κουνάει το αριστερό της πόδι και προσκαλεί τους επισκέπτες να μπουν μέσα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[κινεζική σημαία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Η σημαία της Λαϊκής Δημοκρατίας της Κίνας έχει ένα κόκκινο πεδίο με κίτρινα αστέρια. Το κόκκινο είναι το τυχερό χρώμα της Κίνας.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Σημαία της Ταϊλάνδης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Η σημαία της Ταϊλάνδης ονομάζεται επίσης «Thong Trairong», που σημαίνει «τρίχρωμη» σημαία.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Γέλοουκαπ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Το κίτρινο φίδι υπάρχει μόνο στην Αυστραλία. Ανήκει στην τάξη των κροταλιών, είναι μακρόβιο και μπορεί να επιβιώσει από δασική πυρκαγιά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Τοτέμ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Η τέχνη των Αβορίγινων της Αυστραλίας επηρεάζεται από τη φύση και τις θρησκευτικές τελετουργίες. Αυτό το ζώο έχει πάρα πολλές κηλίδες για να είναι τίγρη της Τασμανίας. Τι αντιπροσωπεύει λοιπόν; Έναν θεό, ίσως;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Πισίνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Υπάρχουν πολλά είδη καρχαριών που ζουν γύρω από τις ακτές της Αυστραλίας. Γι' αυτό είναι καλύτερο να κολυμπάς στην πισίνα, σωστά;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Μπόξερ Ματίλντα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Υπάρχει μια διάσημη καγκουρό πυγμάχος στην Αυστραλία που ονομάζεται «Μπόξερ Ματίλντα». Έχει ένα μωρό στο σάκο της που την ενθαρρύνει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Πλωτό κερί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Αιωρούμενα κεριά αιωρούνται απόκοσμα στην ομιχλώδη σκοτεινή νύχτα. Η χλωμή λάμψη τους προκαλεί σε όλους ανατριχίλα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Ο Ακέφαλος Καβαλάρης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Ποιος οδηγεί τόσο αργά τη νύχτα και με τον αέρα; Το άγαλμα του Ακέφαλου Καβαλάρη χρησιμεύει ως προειδοποίηση για τα τρομακτικά πλάσματα που στοιχειώνουν τον ζωολογικό κήπο τις τρομακτικές νύχτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Μαγικός Προστάτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Αυτό το ξόρκι καλεί ένα μαγικό πλάσμα που ταιριάζει με τον χαρακτήρα του ρίπτη. Σε αυτήν την περίπτωση, είναι ένα μαγικό... ψωμάκι με ψάρι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Ιπτάμενη σκούπα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Ένας μάλλον άβολος τρόπος πτήσης που χρησιμοποιείται από αδέξι μάγους που εκτελούν άγριους ελιγμούς στον αέρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Εκχιονιστικό μηχάνημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Μπουμ! Αυτό το εξαιρετικά χρήσιμο εκχιονιστικό είναι ένα καταπληκτικό παιχνίδι για επαγγελματίες και πιγκουίνους που λατρεύουν να φτυαρίζουν το χιόνι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Ομοίωμα καπνίσματος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Τα ομοιώματα καπνίσματος από τα Όρη Ore αρχικά χρησίμευαν ως δοχεία για το κάψιμο αρωματικών κώνων. Τώρα χρησιμοποιούνται ως παραδοσιακά χριστουγεννιάτικα στολίδια και τοποθετούνται κοντά σε δώρα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Φοίνικες πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Λαμπερός πάγος στον παράδεισο: όταν ακόμη και οι φοίνικες παγώνουν, μπορείς να ακούσεις το τρέμουλο των δοντιών των ζώων που αγαπούν τη ζέστη.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Σνόουμπορντ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Κατάβαση στον ζωολογικό κήπο: το snowboarding είναι εξαιρετικά διασκεδαστικό όχι μόνο για πιγκουίνους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Μετρητής Αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Πόσο ρομαντικός είσαι; Ανακάλυψε το με αυτό το διασκεδαστικό μηχάνημα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Σκάφος Swan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Μόνο εσύ και η αγαπημένη σου σε μια ήρεμη λίμνη. Αγνόησε τα πάντα γύρω σου και απόλαυσε τη μαγεία της στιγμής!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Άγαλμα της Αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Είναι σίγουρα ενδιαφέρον και μοναδικό. Αλλά είναι αληθινή τέχνη; Εσείς αποφασίζετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Φωλιά αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Τα πουλιά το κάνουν αυτό. Οι μέλισσες το κάνουν. Ακόμα και οι μορφωμένοι ψύλλοι το κάνουν. Σε όλους αρέσει να χουχουλιάζουν σε μια ερωτική φωλιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Πασχαλινό γρασίδι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Το ψηλό γρασίδι είναι ιδανικό για να κρύψετε πασχαλινά αυγά. Ή ακόμα και παιχνίδια, λιχουδιές για σκύλους και χαμένες κάλτσες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Σταθμός: βάψιμο αυγών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Μάθετε πώς να βάφετε παραδοσιακά πασχαλινά αυγά με μπογιά και κόλλα. Τα παιδιά θα γυρίσουν σπίτι βαμμένα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Σταθμός: φυσώντας αυγά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Το φύσημα αυγών είναι η παραδοσιακή τέχνη της αφαίρεσης του περιεχομένου ενός αυγού χωρίς να σπάσει ή να σπάσει το κέλυφος. Αν δεν το κάνετε αυτό, μπορεί να προκληθεί μεγάλο χάος.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Εκκόλαψη Πασχαλινών Αυγών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Κρακ* Τι έχει μέσα; Ένα γιγάντιο σοκολατένιο κοτόπουλο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Ποσειδώνας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Ζήτω ο αρχαίος θεός της θάλασσας! Παρά την τρομακτική του εμφάνιση, είναι πολύ συναισθηματικός και του αρέσει να ταΐζει τα ψάρια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Υποβρύχιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Καμία επίσκεψη στον Υποβρύχιο Κόσμο δεν μπορεί να θεωρηθεί ολοκληρωμένη χωρίς μια υποβρύχια εκδρομή. Σύντομα όλοι θα ζουν σε ένα κίτρινο υποβρύχιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Αποχέτευση]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Όταν το νερό είναι βρώμικο, απλώς τραβήξτε έξω το πώμα και ξαναγεμίστε τη δεξαμενή. Μην αφήσετε να σας παρασύρει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Φουσκωτό νησί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Πάρτε μαζί σας την Καραϊβική σας! Απλώς θυμηθείτε να φέρετε κάποιον με δυνατούς πνεύμονες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Νησί της Φαντασίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Αν νόμιζες ότι θα κοιμόσουν σε αιώρα, είναι πολύ αργά. Οι πιγκουίνοι σε πρόλαβαν.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Σημαδούρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Λέγεται ότι αυτές οι σημαδούρες ηχούν στον άνεμο για να δείξουν την αγάπη τους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Φούσκα κατάδυσης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Ανακαλύψτε τα βάθη του ωκεανού με στυλ! Αυτή η φούσκα παρατήρησης έχει βραχίονες πιασίματος που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε για να πιάσετε οποιονδήποτε θησαυρό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Ναυαγοσωστική λέμβος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Όταν βρεις κάτι πολύτιμο στον βυθό της θάλασσας, απλώς δέσε το σε αυτή τη βάρκα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Ναυάγιο πειρατών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Είναι εκπληκτικό τι μπορεί να βγει στην επιφάνεια. Ποιος ξέρει τι κρύβεται στον βυθό της θάλασσας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Η Φωλιά του Κορακιού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Είναι λίγο ξεπερασμένο πια, αλλά οι επισκέπτες σας συνεχίζουν να μιλάνε γι' αυτό. Είναι επίσης ένα δημοφιλές μέρος για παίκτες κρυφτού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Ναυάγιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Στον υδάτινο κόσμο, το αρχαίο ναυάγιο που αντιπροσωπεύει τη δύναμη των ωκεανών δεν πρέπει να χάσετε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Παγετώνας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Μην υποτιμάτε ένα φαινομενικά ακίνδυνο παγόβουνο. Υπάρχουν πολύ περισσότερα κάτω από την επιφάνεια από ό,τι φαίνεται με την πρώτη ματιά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Πάγοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Αυτά τα μικρότερα κομμάτια πάγου είναι τα υπολείμματα μιας παγωμένης μάζας που μας προειδοποιούν για την κλιματική αλλαγή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Παγάκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Μην ανησυχείς για τον πιγκουίνο. Σε μερικές χιλιάδες χρόνια, θα ξυπνήσει σε έναν πολύ καλύτερο κόσμο. Το υποσχόμαστε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Δύτες κοραλλιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Φορέστε τον αναπνευστήρα σας και ανακαλύψτε τη μοναδική ζωή που κρύβεται κάτω από την επιφάνεια του νερού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Νησί Κοραλλιών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Σε αυτό το απομακρυσμένο νησί θα ανακαλύψετε σφουγγάρια και αστερίες. Μαζί μπορείτε να κάνετε το πάρτι του αιώνα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Σελίν Πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Η καρδιά σας θα χτυπάει ασταμάτητα με αυτή την όμορφη διακόσμηση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Πειρατική σχεδία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Κάθε πειρατής πρέπει να ξεκινήσει από κάπου! Ξεκίνα μια περιπέτεια και σύντομα θα επιστρέψεις με ένα πειρατικό πλοίο, πλήρωμα και θησαυρό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Βραχώδης εμφάνιση]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Πηδήξτε από τον βράχο που αναδύεται κατευθείαν στα βάθη. Διάφορα είδη μαλακίων και εντόμων βρίσκουν το σπίτι τους εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Επιζών πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Θα ήταν όντως τόσο άσχημη η ζωή σε ένα έρημο νησί; Ρωτήστε τον Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Κανό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Ποιος χρειάζεται κανό για κουπί; Απλώς πάρτε κάτι που επιπλέει και βγείτε στο νερό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Εξερευνητής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Οι σημαδούρες είναι απαραίτητες για την ασφάλεια στη θάλασσα για τα πλοία, τους ανθρώπους και τα ζώα. Ποιος δεν έχει δει μια σημαδούρα να λικνίζεται στο νερό και δεν έχει κολυμπήσει προς αυτήν;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Δύτης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Βουτιές ανάμεσα στα ψάρια. Τι καλύτερο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Σημάδι χελώνας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Ανυπομονείτε για τον Υποβρύχιο Κόσμο; Παρουσιάστε τον σε όλους τους επισκέπτες σας και βάλτε αυτήν την πινακίδα στο νέο σας ταμπλό παιχνιδιού!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Ενεργό ηφαίστιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Κάνει ζέστη εδώ μέσα; Οι περιστασιακές εκρήξεις κάνουν καλό στο περιβάλλον!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Μικρή Γοργόνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Μπορεί να είναι λίγο ήσυχη, αλλά μπορεί να είναι μέρος του κόσμου σου. Η αληθινή αγάπη σπάει κάθε κατάρα...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Άγαλμα της Ατλαντίδας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Βρίσκεται κάτω από το νερό εδώ και αιώνες, αλλά τώρα μπορείτε να το έχετε σε έκθεση στον Υποβρύχιο Κόσμο σας! Ίσως θελήσετε να αφαιρέσετε τα φύκια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Μαγικοί Καθρέφτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Οι επισκέπτες σας θα γελούν με τον εαυτό τους όταν βλέπουν τον εαυτό τους χοντρό, αδύνατο, κοντό ή ψηλό σε αυτούς τους τρελούς καθρέφτες.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Λατέρνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Παίξτε μερικές κλασικές μελωδίες σε αυτό το φλάουτο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Ισχυρός άνδρας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Δοκιμάστε τη δύναμή σας! Εδώ θα δείτε τη διαφορά μεταξύ ανδρών και αγοριών!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Ακριβής βολή]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Μπορείς να το πετάξεις καλά; Μπορείς να το δοκιμάσεις εδώ. Είναι εύκολο, έτσι δεν είναι...;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Τρελό Εργαστήριο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Τι μπορεί να δημιουργηθεί σε αυτό το εργαστήριο; Μην ξεχνάτε ότι θα χρειαστείτε αστραπές για να επαναφέρετε τα πλάσματά σας στη ζωή!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Σκελετός δεινοσαύρου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Μπες στη μάχη με αυτόν τον δεινόσαυρο και δες τα φαντάσματα να φεύγουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Κολοκυθόκαρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Θέλετε να κάνετε μια στοιχειωμένη βόλτα; Ταξιδέψτε με άνεση με αυτό το ξεχωριστό όχημα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Ένας γιγάντιος ιστός αράχνης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Προσέξτε μην μπλεχτείτε σε έναν από αυτούς τους ιστούς! Κανείς δεν μπορεί να σας βγάλει από αυτούς!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Ρομπότ ταράνδων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Η μύτη του λάμπει πιο κόκκινη και φωτεινή από οτιδήποτε άλλο στον νυχτερινό ουρανό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Χειμερινός ήλιος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Ποιος θέλει να ανησυχεί για δώρα και συσκευασία; ας πάει χειμερινές διακοπές!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Λίστες της τελευταίας στιγμής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Έχετε όλα όσα χρειάζεστε για τις γιορτές; Εντάξει, ούτε εμείς έχουμε.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικη στοίβα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Τόσα πολλά δώρα! Και πόσα από αυτά κρύβουν κάλτσες;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Βάρκα της Αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Κάνε σερενάτα στην αγάπη σου ακριβώς στη μέση της λίμνης.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Αγάπη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Με αυτό το υδροπλάνο, ο Έρωτας μπορεί να φτάσει σε οποιαδήποτε κατάσταση έκτακτης ανάγκης!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Μισός λογαριασμός]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Βγείτε έξω με το αγαπημένο σας πρόσωπο για ένα ρομαντικό δείπνο. Τι θα μπορούσε να συμβεί;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Σπα στο νησί]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Αποδράστε από το κρύο και περιποιηθείτε τον εαυτό σας σε αυτό το τροπικό σπα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Το Ξεχασμένο Μέρος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Αν οι πέτρες μπορούσαν να μιλήσουν, θα μαθαίναμε για παλιούς και ξεχασμένους ναούς. Αυτά τα ερείπια έχουν πλέον γίνει το σπίτι πολλών ζώων που ζουν στην άγρια ​​φύση.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Προστάτης Λιονταριών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Ο εύσωμος προστάτης στέκεται περήφανα στην είσοδο των παλιών παλατιών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Το Χαμένο Άγαλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Στον ναό Άνγκορ, ένα άγαλμα δεν έχει το κεφάλι του. Ήταν του βασιλιά; Ή κάποιου θεού; Ποιος ξέρει;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Ιππότης του Ναού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Υπάρχει ένας αναβάτης του ναού με αλογοουρά και οπλισμένος με μπανάνες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Τουίτι, ο πιγκουίνος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Είναι ωδικό πουλί; Είναι πιγκουίνος; Όλα είναι πιθανά την άνοιξη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Πάρτι γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Γιορτάστε την επέτειο της επιλογής σας με πιγκουίνους. Ποιος χρειάζεται έναν λόγο για να γιορτάσει; Ας ξεκινήσουμε!]]></item>
  </category>
</language>
