<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.eventValentine">
    <category name="zoo.eventValentine.comic">
      <item name="zoo.eventValentine.comic.1"><![CDATA[Καλώς ορίσατε στην εκδήλωση για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου! Από τις 8 έως τις 15 Φεβρουαρίου, θα υπάρχει μια ρομαντική ατμόσφαιρα! Διασκεδάστε παίζοντας το παιχνίδι μας για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου και περιμένετε πολλά υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.comic.1.1"><![CDATA[Δείτε πώς να το κάνετε:]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.comic.2"><![CDATA[Φροντίστε τα ζώα σας και συλλέξτε αντικείμενα για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου: Καρδιές, Σημειώματα Αγάπης και το Τόξο και τα Βέλη του Έρωτα. Χρησιμοποιήστε τα για να κερδίσετε αξιολάτρευτες εκπλήξεις κατά τη διάρκεια του ρομαντικού παιχνιδιού της Ημέρας του Αγίου Βαλεντίνου!]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.comic.3"><![CDATA[Με τα αντικείμενα που έχεις συλλέξει, μπορείς να κινηθείς στο γήπεδο και να συλλέξεις βραβεία: Μεγαλοπρεπή ελάφια και προμήθειες ουσίας Tolija και φίλτρων ανάπτυξης σε περιμένουν!]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.comic.3.1"><![CDATA[Ρίξε μια ματιά επίσης στο κατάστημα - θα βρεις εκεί χρήσιμα boosters που θα σου εξασφαλίσουν ακόμα μεγαλύτερη επιτυχία και διασκέδαση στο παιχνίδι!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.eventValentine.tooltip">
      <item name="zoo.eventValentine.tooltip.powerUp"><![CDATA[Διπλασιάζει τον αριθμό των αντικειμένων της Ημέρας του Αγίου Βαλεντίνου για 1 ώρα.]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.tooltip.restart"><![CDATA[Επανεκκινήστε το επιτραπέζιο παιχνίδι]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.eventValentine.layer">
      <item name="zoo.eventValentine.layer.end"><![CDATA[Η εκδήλωσή μας για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου σχεδόν τελείωσε! Δεν θα λαμβάνετε πλέον φιόγκους, γράμματα ή καρδιές. Αλλά μην τα παρατάτε! Έχετε ακόμα τόσο χρόνο για να κερδίσετε δώρα για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου:]]></item>
      <item name="zoo.eventValentine.layer.restart"><![CDATA[Τώρα που κέρδισες το ελάφι και την ελαφίνα, μπορείς να ξεκινήσεις ξανά το επιτραπέζιο παιχνίδι! Απλώς κάνε κλικ στο πράσινο σημάδι επιλογής ή στο κουμπί "νέο" στο ταμπλό!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
