<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Λιβάδι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Πλούσιες, πράσινες τούφες χόρτου σε ένα ευχάριστο καλοκαιρινό λιβάδι. Όλα τα ζώα που τους αρέσει το γρασίδι και χαλαρώνουν στον ήλιο αισθάνονται καλά εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Νερό]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Πιτσιλιές! Ο περίβολος με την πισίνα είναι ζωντανός. Όχι μόνο φλαμίνγκο, αλλά και άλλα υδρόβια ζώα και διάφορα είδη ψαριών κάνουν το δικό τους πάρτι εκεί. Ο περίβολος με την επιφάνεια του νερού είναι το σημείο πάρτι ανάμεσα στους περιβολάδες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Πάγος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Οι πιγκουίνοι, οι πολικές αρκούδες και οι συνάδελφοί τους αισθάνονται πολύ καλά στο τεχνητά δημιουργημένο παγετώδες τοπίο στο χειμερινό περίβλημα. Μπρρρ, φροντίστε να έχετε φρέσκο ​​ψάρι και μια ζεστή κουβέρτα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Σαβάνα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Οι υψηλές θερμοκρασίες που επικρατούν στη σαβάνα παρέχουν εξαιρετικές συνθήκες για τα ζώα από την αφρικανική ήπειρο. Απολαμβάνουν τη ζέστη!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Ερημος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Πού βρίσκεται η πλησιέστερη όαση; Η έρημος ζεσταίνεται πολύ κατά τη διάρκεια της ημέρας και δροσίζει γρήγορα τη νύχτα. Τα ζώα της ερήμου είναι χαρούμενα, αλλά τι γίνεται με τους επισκέπτες;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Βράχοι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Τα μικρά ζώα μπορούν να κρυφτούν όμορφα ανάμεσα στους βράχους. Τα μεγαλύτερα ζώα δυσκολεύονται περισσότερο. Τουλάχιστον μπορούν να βρουν νόστιμη λεία ανάμεσα στους βράχους.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Μπαμπού άλσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Το σπίτι των ζώων σας είναι πλέον ένα κομψό μπαμπού άλσος. Αυτό το περίβλημα θα σας κερδίσει ακόμη περισσότερους πόντους εμπειρίας από το συνηθισμένο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Τέλμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Ένας βάλτος σαν κι αυτόν σφύζει από διάφορα ζώα. Σε μερικά αρέσει να κυλούν στη λάσπη, άλλα κυνηγούν έντομα και σκουλήκια από τη γλοιώδη ουσία. Αυτός ο περίβολος θα σας κερδίσει ακόμη περισσότερους πόντους εμπειρίας από το συνηθισμένο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Τούντρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Η ζωή στην τούνδρα είναι σκληρή, αλλά τα ζώα έχουν προσαρμοστεί με τον βέλτιστο τρόπο. Κάνει κρύο εδώ, αλλά τα βρύα και οι λειχήνες από την τούνδρα έχουν υπέροχη γεύση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Χιόνι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Χειμώνας, χειμώνας, χιονίζει! Ειδικά τα ζώα με πολύ πυκνό τρίχωμα αισθάνονται πολύ καλά σε ένα χιονισμένο περίβλημα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Έρημος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Δύσκολα θα το πιστέψετε: Πολλά ζώα αισθάνονται καλά και στην έρημο, και δεν χρειάζεται πάντα να είναι όμορφη η φύση. Τα ζώα που επιβιώνουν στην έρημο έχουν προσαρμοστεί τέλεια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[31 Οκτώβρη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Γλοιώδες, κολλώδες και τρομακτικό: Τις νύχτες τρόμου, η ερημιά μετατρέπεται σε ένα αφιλόξενο τοπίο όπου περιφέρονται τρομακτικοί χαρακτήρες. Ποτέ πριν δεν υπήρξαν τόσοι πολλοί πόντοι εμπειρίας: Αυτός ο περίβολος βρίσκεται στο υψηλότερο επίπεδο από την αρχή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Χριστούγεννα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Δεν λάμπουν μόνο τα μάτια των παιδιών, αλλά και οι εορταστικά διακοσμημένοι περιφραγμένοι χώροι. Τα ζώα απολαμβάνουν επίσης τα πολύχρωμα φώτα και τα γλυκά γλειφιτζούρια. Ποτέ δεν υπήρξαν τόσοι πολλοί πόντοι εμπειρίας: Αυτός ο περιφραγμένος χώρος ήταν στο υψηλότερο επίπεδο από την αρχή.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Ειδύλλιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Η αγάπη είναι στον αέρα... αλλά και στα περιβόλια σας. Όλα προσκαλούν ρομαντικές στιγμές. Αν έχετε ένα αρσενικό και ένα θηλυκό στο περιβόλι, τότε κάθε νέα προσπάθεια προσθήκης ενός νέου ζώου διαρκεί μόνο το μισό χρόνο από ό,τι σε άλλα περιβόλια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Πρωτόγονο δάσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Ακούς πώς είναι η ζωή εδώ; Η ζούγκλα είναι γεμάτη ήχους. Μεγάλα και μικρά ζώα ζουν αρμονικά εδώ. Μια μεγάλη οικογένεια! Αυτός ο περίβολος θα σου φέρει ακόμη περισσότερους πόντους εμπειρίας από το συνηθισμένο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Ζωοτροφείο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Ένα μέρος όπου τα ερπετά αισθάνονται υπέροχα. Οι επισκέπτες μπορούν επίσης να τα θαυμάσουν από κοντά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Πασχαλινό περίβλημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Δεν είναι μόνο τα κουνέλια που βρίσκονται στο στοιχείο τους εδώ. Ειδικά το Πάσχα, το γρασίδι είναι πραγματική απόλαυση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Τρέξιμο γενεθλίων]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Παραδοσιακό! Δεν υπάρχει πιο πολύχρωμο από αυτό! Αυτό το νέο περίβλημα θα σας βάλει στην κατάλληλη ατμόσφαιρα γενεθλίων! Χρόνια πολλά! Το πάρτι ξεκινά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Κρύπτη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Όλα τα μικρά φαντάσματα του Χάλοουιν θα νιώσουν σαν στο σπίτι τους σε αυτό το τρομακτικό νεκροταφείο. Φέρτε λίγο τρόμο στον ζωολογικό σας κήπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Χριστουγεννιάτικο θαύμα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Αυτά θα είναι τα πρώτα Χριστούγεννα με ζώα! Οι εορταστικά διακοσμημένοι χώροι θα φέρουν χαμόγελα στα πρόσωπα τόσο των ανθρώπων όσο και των ζώων.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Παραμυθένιο περίβλημα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Τέλεια! Αυτό το φανταστικό περίβλημα θα δώσει στον ζωολογικό σας κήπο μια παραμυθένια ατμόσφαιρα και θα αυξήσει την ελκυστικότητά του. Ας ελπίσουμε ότι δεν θα πέσουν χρυσές μπάλες στο πηγάδι!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Αυστραλιανή ενδοχώρα - περιοχή εμβέλειας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Αυτό το βιότοπο είναι ένα πιστό αντίγραφο της αυστραλιανής ενδοχώρας - μυστηριώδες, ξηρό και ήσυχο. Τα ζώα σας θα γυρίσουν τα βλέφαρά τους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ερείπια στη ζούγκλα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Αυτά τα εγκαταλελειμμένα ερείπια καλύπτονται από μυστήριο. Τα ζώα που ζουν εκεί προσφέρουν πολύ καλή προστασία!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Περίφραξη για πάρτι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Έτοιμοι για ένα πάρτι σε ζωολογικό κήπο με άγρια ​​ζώα: Τα δεύτερα γενέθλια του Zoomumba πρέπει να γιορταστούν με στυλ - και στον περίβολο του πάρτι! Χορός, χορός, ζήτω!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Περίβλημα μπονσάι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Είναι πολύ θορυβώδης ο ζωολογικός σας κήπος; Τότε ήρθε η ώρα για λίγο διαλογισμό Ζεν με ένα φλιτζάνι τσάι στο περίβλημα με τα μπονσάι.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Οκτόμπερφεστ - Πάρκο ψυχαγωγίας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Το Οκτόμπερφεστ μόλις ξεκίνησε! Υπέροχοι κήποι μπύρας και η ρουστίκ ατμόσφαιρα της Βαυαρίας - ήρθε η ώρα να αρχίσετε να διασκεδάζετε! Φορέστε τα δερμάτινα παντελόνια σας και αφήστε την μπύρα να ρέει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Ηφαιστειακή οροσειρά]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Η καυτή λάβα κάνει αυτό το περίβλημα ένα ιδιαίτερα ζεστό μέρος, και ορισμένα ζώα τα καταφέρνουν απόλυτα με αυτό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Χειμερινή μαγεία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Μετατρέψτε τον ζωολογικό σας κήπο σε μια χειμερινή χώρα των θαυμάτων. Είτε έχουν φτερά, νύχια είτε πατούσες, τα ζώα σας λατρεύουν να φτιάχνουν χιονάνθρωπους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[ξόρκι αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Γίνε ο Βαλεντίνος μου! Η αγάπη έχει εξαπλωθεί στα καταφύγια ζώων. Ω, αυτό είναι πανέμορφο!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Χαρούμενη αγάπη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Το τέλειο μέρος για ρομαντισμό! Τα κατοικίδιά σας μπορούν να τραγουδήσουν σερενάτα το ένα στο άλλο εδώ! Ωστόσο, αν υπάρχουν νέα μέλη που εντάσσονται στην οικογένεια, αυτό θα πρέπει να περιμένει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Φιόρδ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Η επαφή με τη φύση είναι η ουσία της άνοιξης. Το περιβάλλον του φιόρδ έχει αγνή φύση - καθαρό αέρα και παγετώδη νερά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Ουράνιο βιότοπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Αυτός είναι ένας πραγματικός παράδεισος - τα δέντρα μοιάζουν με γλειφιτζούρια και το ποτάμι ρέει γεμάτο μέλι! Μια τέλεια απόλαυση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Λιβάδι του Πάσχα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Σας αρέσει να κυνηγάτε αυγά το Πάσχα; Αυτό το λιβάδι είναι γεμάτο με μικρά πολύχρωμα αυγά.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Θερμούς χαιρετισμούς από τη Ρωσία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Τα ζώα σας λατρεύουν να παίζουν φέρετρο ανάμεσα στους τρούλους από κρεμμύδια ενός ρωσικού ναού. Ζεσταίνονται τόσο πολύ που δεν τους πειράζει καν ο σκληρός ρωσικός χειμώνας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Κήπος για αναψυχή]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Ένα ωραίο καταφύγιο για τα ζώα σας. Σίγουρα υπάρχει χώρος για έναν νάνο κήπου ανάμεσα σε αυτά τα δέντρα και τα λουλούδια, σωστά;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Αμπέλι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Τα εξαιρετικά γαλλικά κρασιά είναι γνωστά σε όλο τον κόσμο. Τα ζώα σας θα νιώσουν σαν στο σπίτι τους στο ήπιο κλίμα αυτών των ειδυλλιακών πλαγιών.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Πάρτι γενεθλίων - paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Ζήτω το ZooMumba! Ήρθε η ώρα να αρχίσουμε να γιορτάζουμε: έχουμε τούρτα, μπαλόνια και πολλή διασκέδαση για μικρούς και μεγάλους - και για τα ζωάκια σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Πούστα - μάντρα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Ένα βοσκότοπος με βλάστηση αποτελεί ένα φανταστικό καταφύγιο για πολλά ζώα. Στην Ουγγαρία, αυτό το τοπίο είναι διάσπαρτο με βοσκούς, χαριτωμένα αγροτόσπιτα και τυπικά πηγάδια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Άλπεις]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Γιούπι! Τα ζώα σας έλκονται από τα πράσινα λιβάδια και τα βότανα στα βουνά και στις κοιλάδες. Τα βουνά θα γίνονται ψηλότερα και πιο βραχώδη με κάθε επίπεδο! Πόσο συναρπαστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Τρέξιμο τρόμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ααα! Ένα αδηφάγο, πεντάκεφο φυτό περιβάλλει τα ζώα σε αυτό το μικρό, φρικιαστικό περίβλημα. Πεινάει, αλλά μην ανησυχείτε, τα ζώα δεν υπάρχουν στο μενού του. Αλλά οι επισκέπτες σας θα πρέπει να είναι προσεκτικοί.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Περίβολος ζώων σε εξοχικό σπίτι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Γιορτάστε την Ημέρα των Ευχαριστιών σε ένα άνετο εξοχικό σπίτι που περιβάλλεται από χωράφια με καλαμπόκι. Το ιδανικό μέρος για να χαλαρώσετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Κάτω από το δέντρο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Ένα πολύχρωμο χριστουγεννιάτικο δέντρο με δώρα για τα ζωάκια σας - θα τα ανοίξουν με τα νύχια, τα ράμφη ή τα δόντια τους; Ό,τι κι αν χρησιμοποιήσουν, σίγουρα θα το χαρούν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Σπήλαιο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Σε πολλά ζώα αρέσει να σκάβουν τις δικές τους φωλιές. Με κάθε επίπεδο, αυτός ο περίβολος θα γίνεται όλο και πιο βαθύς. Τι μπορεί να κρύβεται εκεί κάτω; Σταλακτίτες; Ζωγραφιές σε σπήλαια; Ίσως ακόμη και πολύτιμοι λίθοι;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 νύχτες]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Περιποιηθείτε τα ζώα σας σε αυτή τη σκηνή, όπου θα νιώθουν σαν να βρίσκονται στις Χίλιες και Μία Νύχτες. Είναι μια πραγματική ανατολίτικη όαση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Όαση υγείας]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Χρειάζεστε ένα μασάζ; Η υγεία και η ευημερία των ζώων σας αποτελούν ύψιστη προτεραιότητα σε αυτή την όαση. Ένα αφρόλουτρο και κεριά; Τι θα μπορούσε να είναι καλύτερο;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Δάσος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Πολλά ζώα προτιμούν να ζουν στο δάσος. Με κάθε επίπεδο, όλο και περισσότερα δέντρα θα φυτρώνουν. Κωνοφόρα και φυλλοβόλα δέντρα, θάμνοι και θάμνοι θα δημιουργήσουν το ιδανικό μέρος για να κρυφτούν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Άνοιξη τρέξιμο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Φρέσκα ανοιξιάτικα αρώματα και μπουμπούκια λουλουδιών παντού: Στον ανοιξιάτικο περίβολο, τα ζώα σας θα απολαμβάνουν φρέσκα φύλλα και βλαστάρια. Και υπάρχει ακόμη και ένα ρυάκι που φυσάει!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Παράκτιος περίφραξη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Φρέσκος αέρας και θαλασσινό αεράκι! Πολλά ζώα αισθάνονται πολύ άνετα στις παράκτιες περιοχές - ο ήχος του ωκεανού και οι βραχώδεις βράχοι προσφέρουν ένα ειδυλλιακό περιβάλλον.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Μαγικό περίβλημα μανιταριών]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Προσφέρετε στους επισκέπτες σας έναν ζωντανό κόσμο γεμάτο φαντασία. Με κάθε επίπεδο, αυτό το μανιτάρι θα μεγαλώνει προς τα πάνω.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Ζάχαρη Γη]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Μπορείτε να χαλαρώσετε όλη μέρα σε μια χώρα γεμάτη μαλλί της γριάς και marshmallows. Οι διακοσμήσεις με πέρλες και τα ζαχαρωμένα φρούτα κάνουν αυτή τη διαδρομή ακόμα πιο γλυκιά!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Στάβλος σάμπα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Πολύχρωμα σπίτια και γκράφιτι διακοσμούν τις πόλεις της Βραζιλίας. Σε αυτό το περίβλημα, τα ζώα σας θα περιβάλλονται από οικιστικά κτίρια.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Τροπικό δάσος του Αμαζονίου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Το τροπικό δάσος του Αμαζονίου κυριαρχεί σε ένα μεγάλο μέρος της Βραζιλίας. Τα ζώα σας μπορούν να κάνουν μπάνιο στον Αμαζόνιο ανάμεσα στα τροπικά φυτά. Σσσς! Λένε ότι υπάρχουν πολλά ανεξερεύνητα ζώα εκεί. Πόσο συναρπαστικό!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Λιβάδι για πικνίκ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Μια κουβέρτα, πιάτα, ποτήρια... αυτά είναι τα βασικά εξαρτήματα για ένα καλάθι πικνίκ. Κατευθυνθείτε στο λιβάδι για πικνίκ και απολαύστε ένα σνακ γενεθλίων στη φύση!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Ώρα Φαντάσματος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Η δωδέκατη ώρα χτύπησε και φαντάσματα αναδύονται από τις κατακόμβες για να στοιχειώσουν παντού.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Χιονισμένο τοπίο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Το φρεσκοχιονισμένο χιόνι και ένα μικρό εξοχικό στο βάθος δημιουργούν ένα όμορφο χειμερινό τοπίο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Χαβανέζικη κατοικία]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Αλόχα! Μια πινελιά Νότιου Ειρηνικού με φοίνικες και λευκές παραλίες. Στείλτε τα κατοικίδιά σας σε μια ρομαντική απόδραση στον παράδεισο: με τους ήχους των κυμάτων και τις διακοσμητικές γιρλάντες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Καρλ Καρλ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Το Karlu Karlu είναι ένα ιερό μέρος για τους ιθαγενείς και μεταφράζεται ως «στρογγυλοί βράχοι». Συνήθως ονομάζονται «μπάλες του διαβόλου».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Ιτιά που Πηδάει]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Τα κλαδιά της κλαίγουσας ιτιάς κρέμονται στο χλωμό φως του φεγγαριού τις απόκοσμες νύχτες. Νεαροί μάγοι κρύβονται σε μυστηριώδεις σπηλιές.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Αναγκαστική προσγείωση]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Το έλκηθρο του Άγιου Βασίλη προσγειώθηκε με δύναμη στο χιόνι, αλλά τα ζωάκια σας ανυπομονούν ήδη για τα δώρα που είναι σκορπισμένα τριγύρω. Ζήτω!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Ένα μέρος αγάπης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Πάντα υπάρχει αγάπη που επιπλέει πάνω από αυτή την όμορφη λίμνη. Είναι το ιδανικό μέρος για να χουχουλιάσουν τα κατοικίδιά σας και να παρακολουθήσουν το ηλιοβασίλεμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Μικρή μάζα πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Μπρρ... κάνει κρύο! Οι λάτρεις του πάγου θα νιώσουν σαν στο σπίτι τους εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Μεγάλη δεξαμενή νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Πάμε για μια βουτιά! Εδώ τα υδρόβια ζώα σας θα βρουν άφθονο χώρο για κολύμπι, βουτιές και πλατσουρίσματα!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Κήπος του Πάσχα]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Υπάρχει άφθονος χώρος για να κρύψετε πασχαλινά αυγά σε αυτό το ανοιξιάτικο περίβλημα και τα ζώα σας θα διασκεδάσουν ψάχνοντάς τα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Μικρή δεξαμενή νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ιδανικό βιότοπο για μικρότερα ψάρια. Οι επισκέπτες μπορούν να περιμένουν ένα πραγματικό θέαμα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Μεσαία δεξαμενή νερού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Πιτσιλιές! Τα υδρόβια ζώα σας θα περάσουν καλά κολυμπώντας σε αυτό το ενυδρείο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Μεσαίου μεγέθους μάζα πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Γρήγορα, βάλτε άλλο ένα πουλόβερ! Τα ζώα σας μπορούν να περιμένουν με ανυπομονησία θερμοκρασίες υπό το μηδέν σε αυτό το παγωμένο βιότοπο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Τεράστια μάζα πάγου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Ετοιμαστείτε για το κρύο! Τα ζώα που αγαπούν τις θερμοκρασίες υπό το μηδέν θα είναι ευγνώμονες για αυτόν τον παγωμένο παράδεισο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Μικρός πειρατικός κόλπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Τα ψάρια σας θα λατρέψουν να κολυμπούν σε αυτόν τον κόλπο! Τι θησαυροί μπορεί να κρύβονται εδώ;]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Μεσαίο πειρατικό κόλπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Σε αυτόν τον κόλπο, υπάρχει αρκετός χώρος για ψάρια όλων των σχημάτων και μεγεθών!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Μεγάλος πειρατικός κόλπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Σίγουρα υπάρχει ένας πειρατικός θησαυρός κρυμμένος στον πάτο αυτού του κόλπου! Τα ζώα σας μπορεί να τον ανακαλύψουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Μικρό τανκ αποστολής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Ετοιμαστείτε να βουτήξετε στα βάθη. Βρήκατε κάτι; Βιαστείτε! Διαφορετικά, τα ζώα θα σας προσπεράσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Μικρός κοραλλιογενής ύφαλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Κοιτάξτε τα ζωντανά χρώματα του κοραλλιογενούς υφάλου! Αυτό το εξωτικό περιβάλλον είναι ιδανικό για τα τροπικά ψάρια!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Μεσαίου μεγέθους κοραλλιογενής ύφαλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Αυτός ο τροπικός ύφαλος είναι γεμάτος με κοράλλια όλων των χρωμάτων και μεγεθών! Κάθε ζώο θα βρει ένα ευτυχισμένο σπίτι εδώ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Μεγάλος Κοραλλιογενής Ύφαλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Αυτός ο κοραλλιογενής ύφαλος σφύζει από ζωή και προσφέρει άφθονο χώρο για όλα τα υδρόβια ζώα. Παρακολουθήστε τα να διασκεδάζουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Μικρό νησί της Καραϊβικής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Ήλιος και νερό - ο τέλειος συνδυασμός. Τα ζώα σας θα λατρέψουν αυτό το καλοκαιρινό καταφύγιο.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Κεντρικό νησί της Καραϊβικής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Τίποτα δεν συγκρίνεται με το περπάτημα στην λευκή άμμο κάτω από τη σκιά των φοινίκων. Τα ζώα σας θα λατρέψουν αυτό το νησί!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Μεγάλο νησί της Καραϊβικής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Δεν θα μπορείτε να πάρετε τα ζώα σας από αυτό το νησί! Τι θα λέγατε να μαζέψετε τα πράγματά σας και να μετακομίσετε κι εσείς!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Μεσαίο ρυάκι Τίκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Ξαπλώστε σε μια αιώρα, πιείτε χυμό μάνγκο και απολαύστε το Tiki Bay στο έπακρο. Δεν υπάρχει καλύτερος τρόπος για να χαλαρώσετε!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Μεσαία δεξαμενή αποστολής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Οι επισκέπτες σας θα είναι περίεργοι να δουν τι θα βγάλετε από αυτό το ενυδρείο! Τα ζώα σας θα απολαύσουν επίσης το κολύμπι ανάμεσα στα μηχανήματα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Μεγάλο τανκ αποστολής]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Αυτή η δεξαμενή είναι τόσο μεγάλη που θα μπορούσε να χωρέσει μέσα ο Τιτανικός! Τα μεγαλύτερα ζώα και ψάρια σας θα έχουν επίσης άφθονο χώρο για να εξερευνήσουν τις σχισμές και τις ρωγμές.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Μικρό ρυάκι Τίκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Τα ζωντανά χρώματα και τα καθαρά νερά θα προσελκύσουν όχι μόνο διαφορετικά είδη ψαριών και ζώων, αλλά και νέους επισκέπτες!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Μεγάλο ρυάκι Τίκι]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Χαλαρώστε σε ένα τροπικό περιβάλλον, απολαύστε την ηρεμία και παρακολουθήστε τα ζώα να παίζουν στο νερό.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Μοντέλο σιδηροδρόμου]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Τα ζώα σας θα λατρέψουν να σκαρφαλώνουν σε αυτό το τρένο και τον σιδηρόδρομο! Μην ξεχάσετε να πάρετε μια βόλτα με τους επισκέπτες σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Σπηλιά αράχνης]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Είσαι αρκετά γενναίος για να μπεις σε αυτή τη σκοτεινή σπηλιά; Μην ανησυχείς. Η αράχνη που ζει εκεί είναι πολύ φιλική και θέλει απλώς να σε αγκαλιάσει.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[βόρειος πόλος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Επισκεφθείτε το σπίτι του Άγιου Βασίλη στον Βόρειο Πόλο! Τα ζώα σας θα διασκεδάσουν πολύ φτιάχνοντας χιονάνθρωπους και χιονάγγελους!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Ρομαντική δεξαμενή]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Ακόμα και τα ψάρια λαχταρούν την αγάπη! Τοποθετήστε αυτό το ρομαντικό ενυδρείο στον Υποβρύχιο Κόσμο και κάντε τα υδρόβια πλάσματά σας χαρούμενα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Ερείπια ναού]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Κατευθυνθείτε στο τροπικό δάσος της Καμπότζης και καθίστε κάτω από ένα δέντρο τετράμελης. Αν είστε τυχεροί, μπορεί να εντοπίσετε ακόμη και μια ηλιακή αρκούδα.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Ανοιξιάτικος κήπος]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Η άνοιξη είναι εδώ! Βάλτε τα παπούτσια σας, πάρτε το ποτιστήρι σας, ήρθε η ώρα να φροντίσετε τον κήπο σας!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Κομψό βιότοπο]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Δώστε στα ζώα σας αυτό το πολυτελές περιβάλλον. Θα δείτε πόσο θα το λατρέψουν!]]></item>
  </category>
</language>
