<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Μετρητής Ζωολογικού Κήπου]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Στο κατάστημα]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Αποθήκη ζωολογικού κήπου]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Σαφάρι]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Αρχή]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Στην τράπεζα]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Ξεκινήστε το σαφάρι]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Αγορά]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[λήψη]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Τιτίβισμα!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Νέα]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Καλώς ήρθες πίσω, %username%!<br> Ο ζωολογικός σας κήπος είναι ξανά πολύ απασχολημένος!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Γεια σου %username%!<br> Ο ζωολογικός σου κήπος είναι τόσο απασχολημένος όσο ποτέ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Με τα πόδια, μπορείτε να ομορφύνετε τα περιβλήματά σας και να τα κάνετε ακόμα πιο πολύτιμα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Μπες κατευθείαν στην άγρια ​​φύση: από το επίπεδο 7, η βόλτα με το σαφάρι είναι εδώ για σένα! Ανακάλυψε ασυνήθιστα ζώα και κέρδισε υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Αποκλειστικά από 11-18.2.11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% έκπτωση σε απόπειρα προσθήκης]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Πολλές, πολλές εκπλήξεις]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[περισσότερες πατούσες για υπερτροφές, το καλύτερο φαγητό και για υπεριατρική!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[περισσότερες πατούσες για τάισμα, πότισμα και θεραπεία!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Επιτέλους περισσότερος χώρος! Επεκτείνετε τον χώρο αποθήκευσης νερού και ζωοτροφών - νέες δεξαμενές είναι τώρα διαθέσιμες! Από δεξαμενές νερού έως υπόγειες αποθήκες, υπάρχει άφθονος χώρος παντού. Αυτό θα σας γλιτώσει από πολλά ταξίδια.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Από τώρα και στο εξής, όλοι οι φίλοι σας από το βιβλίο διευθύνσεών σας θα εμφανίζονται ακριβώς δίπλα στο γήπεδο. Μπορείτε να επισκεφθείτε κάθε έναν από τους ζωολογικούς κήπους τους. Στη συνέχεια, μπορείτε να ελέγξετε τις ιδιότητες του ζωολογικού κήπου και του διευθυντή του με φιλικό τρόπο. Καλή διασκέδαση!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Μεγάλα premium προνόμια σας περιμένουν τώρα στην τράπεζα ζωολογικών κήπων! Είτε πρόκειται για πατούσες είτε για ένα πακέτο BZ, ο ζωολογικός σας κήπος θα λάμψει. Και θα είστε ακόμα πιο επιτυχημένοι. Παραγγείλτε υπέροχα πακέτα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[ΝΕΟ για παίκτες επιπέδου 8 και άνω! Μια νέα ήπειρος βρίσκεται στα πόδια σας: Κατευθυνθείτε στην Ασία! Ζήστε το υπέροχο ασιατικό σαφάρι και ανακαλύψτε νέες περιοχές.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[ΝΕΟ: Πακέτα Paw! Ασημένια, Χρυσά ή Πλατινένια - Οι μερίδες Paw θα ομορφύνουν τα καταφύγιά σας! Επωφεληθείτε από τα οφέλη: Διατίθενται μόνο για περιορισμένο χρονικό διάστημα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Οι φυσαλίδες σκέψης θα σας δείξουν τις επιθυμίες των επισκεπτών σας. Εκπληρώστε τες και το πορτοφόλι σας θα αρχίσει να χτυπάει. Μπορείτε να επανασυσκευάσετε τις επιθυμίες στις ρυθμίσεις.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Τέλεια προσφορά! Θέλετε να επεκτείνετε τον ζωολογικό σας κήπο στο μέγιστο άμεσα; Τότε αγοράστε την 100% maxi επέκταση ζωολογικού κήπου μόνο με 400 zoodollars. Μην διστάσετε και αγοράστε τώρα! Η προσφορά ισχύει μόνο για μικρό χρονικό διάστημα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Νέο: Προεπισκόπηση πλήρους οθόνης! Ζήστε τον Ζωολογικό Κήπο σας σε όλο του το μεγαλείο με όλες τις λεπτομέρειες!<br> <br>Κάντε κλικ στο σύμβολο με τα 4 βέλη για να δείτε τον Ζωολογικό Κήπο σας σε πλήρη οθόνη.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Ανακαλύψτε το μονοπάτι προς τον κρυμμένο ζωολογικό κήπο<br>με την 3η επέκταση ζωολογικού κήπου σας.<br> <br>Επιτέλους, θα υπάρχει ακόμη περισσότερος χώρος για περισσότερα ζώα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Μόνο στις 16 και 17 Απριλίου!<br>Αγοράστε Zoodollars και συλλέξτε διπλά BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Κερδίστε ζωοδολλάρια στην τράπεζα του ζωολογικού κήπου από τις 16 έως τις 17 Απριλίου.<br>Θα επωφεληθείτε από την αγορά σας για 24 ώρες.<br>Θα λάβετε αυτό το υπέροχο μπόνους:<br><br>Κάθε ενέργεια που σχετίζεται με το περίβλημα θα σας φέρει διπλό BZ!<br> <br>Επωφεληθείτε από την προσφορά 5 φορές και αξιοποιήστε στο έπακρο.<br>5 ημέρες μεγάλου μπόνους BZ!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Εξαιρούνται οι πληρωμές μέσω τραπεζικής μεταφοράς.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Το Πασχαλινό Λαγουδάκι είναι εδώ!<br>Από τις 21 Απριλίου έως τις 27 Απριλίου, θα υπάρχουν πολλά πασχαλινά αυγά διαθέσιμα.<br><br>Ανταλλάξτε τα με πασχαλινά στολίδια, πασχαλινά λαγουδάκια και πασχαλινά περιβλήματα. Καλό Πάσχα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Υπάρχει μια νέα γραμμή εργαλείων στο Zoomumba! Κατεβάστε τη γραμμή εργαλείων και θα αποκτήσετε μια βάση με μαγικά μπαλόνια, καθημερινά μπόνους POI και ολοκαίνουργιες πληροφορίες για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Νέο στον τροχό της τύχης:<br> Μπόνους BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Τώρα μπορείτε να αυξήσετε το BZ σας κατά 30% ή ακόμα και κατά 100% για 8 ολόκληρες ώρες!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Η αύξηση ισχύει για το τυπικό κέρδος από τις δραστηριότητές σας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Νέο σαφάρι από το επίπεδο 9! Εξερευνήστε τη Βόρεια Αμερική και ζήστε μια συναρπαστική περιπέτεια!<br>Ανακαλύψτε τα μυστικά της ηπείρου και βρείτε εξωτικά ζώα για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Το κύριο κτίριό σας τώρα λάμπει με μια εντελώς νέα λάμψη.<br>Και το καλύτερο είναι ότι τώρα βελτιώνεται με<br>κάθε 10ο επίπεδο αύξησης έως το επίπεδο 40!<br>Με κάθε επιπλέον 10ο επίπεδο αποκτάτε ένα νέο σχέδιο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Από την επόμενη εβδομάδα - αντί για περίπλοκα μπόνους για τη σίτιση των ζώων με τις καλύτερες και υπερτροφές, αυτά τα σαφή μπόνους:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Ξεκινώντας από αυτήν την εβδομάδα! Αντί για περίπλοκα μπόνους, λαμβάνετε αυτά τα σαφή μπόνους για να ταΐζετε τα ζώα σας με εξαιρετική και καλύτερη τροφή:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Μεγάλη προσφορά έως τις 7 Ιουνίου: 3 διαφορετικά πακέτα υπερτροφών! Με το μεγαλύτερο πακέτο, μπορείτε να επιλέξετε 5 ακόμη φίλους που θα λάβουν δώρο 5x υπερτροφές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Αποκτήστε τώρα το πακέτο εκκίνησης "Black Panther" και κερδίστε πολλά οφέλη!<br>Προσοχή - αυτό το πακέτο είναι διαθέσιμο μόνο μία φορά για κάθε διευθυντή ζωολογικού κήπου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Ζευγαρώστε χαριτωμένα μωράκια σήμερα (Σάββατο 0 π.μ. - Κυριακή 23:59 μ.μ.) με έκπτωση 50% στο zoogroš!<br>Έχουμε επίσης νέες διακοσμήσεις - δείτε τες στο κατάστημα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Από τώρα και στο εξής θα λαμβάνετε υπέροχα νέα μπόνους για σούπερ και καλύτερη τροφή. Διπλό BZ για σούπερ τροφή και τετραπλά πόδια για καλύτερη τροφή. Μην διστάσετε και κακομάθετε τα ζώα σας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Νέο! Λίστα με τους καλύτερους! Κάντε κλικ στο τρόπαιο και δείτε ποιοι παίκτες βρίσκονται στους 100 κορυφαίους σε διαφορετικές κατηγορίες! Θα δείτε επίσης αμέσως τις τιμές BZ των φίλων σας.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Κράτα τα μάτια σου ανοιχτά! Από τώρα και στο εξής θα βλέπεις στη δική σου λίστα φίλων! Και έχεις μια συνολική εικόνα για τα πάντα - φίλους, εσένα και τον BZ. Ποιος είναι ο πιο επιμελής σκηνοθέτης;]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Νέο! Το ZooMumba έχει ένα νέο άλμπουμ συλλογής! Βρείτε όλα τα σύμβολα συλλογής στις κατηγορίες περιβλήματα, ζώα και βοηθοί. Ανταλλάξτε τις ολοκληρωμένες συλλογές σας με υπέροχες ανταμοιβές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Από τώρα και στο εξής μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το "Cash for action"! Χρειάζεστε zoodollars; Στη συνέχεια, πηγαίνετε στην τράπεζα, κάντε κλικ στο "Cash for action" και επιλέξτε μία από τις προσφορές από διαφορετικούς παρόχους! Δοκιμάστε το!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Ο Τροχός της Τύχης γιορτάζει τα νέα του εγκαίνια στο πάρκινγκ του ζωολογικού κήπου! Από το επίπεδο 3 θα έχετε τον δικό σας Τροχό της Τύχης με ακόμη μεγαλύτερες πιθανότητες να κερδίσετε καλύτερες ανταμοιβές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Χρόνια πολλά, Διευθυντή Ζωολογικού Κήπου!<br> Κάνουμε ένα τεράστιο πάρτι γενεθλίων! Ανυπομονούμε για υπέροχες εκδηλώσεις και πολλές εκπλήξεις γενεθλίων στο κατάστημα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Ελάτε μαζί μας στο Twitter και κερδίστε ένα "Σπίτι για Πουλιά"! Θα κληρώσουμε 10 τυχερούς που θα "τιτιβίζουν" 2-3 φορές την εβδομάδα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Νέο! Δοκιμάστε διαφορετικούς συνδυασμούς ζώων και περιφραγμένων χώρων για να βρείτε περισσότερα σημεία ενδιαφέροντος και να κερδίσετε περισσότερα ζωολογικά πάρκα. Ξεκινήστε! Όλο και περισσότεροι συνδυασμοί σας περιμένουν!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Νέο! Δημιουργήστε το δικό σας avatar στο κύριο μενού του κτιρίου! Προσκαλέστε φίλους στη λίστα φίλων σας και δείτε τα avatar τους!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Το τσίρκο έφτασε στην πόλη! Επισκεφθείτε το περιοδεύον τσίρκο στην αγορά και δείτε τη μεγάλη ποικιλία ζώων. Έχετε την ευκαιρία να κερδίσετε ένα αποκλειστικό ζώο.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Προσφορά περιορισμένης διάρκειας! Αποκτήστε μερικούς εξαιρετικούς ενισχυτές Paw και BZ στο κατάστημα. Με τον σωστό συνδυασμό μπορείτε να αποκτήσετε έως και 130% περισσότερο Paw ή BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Νέο στο κατάστημα! Τώρα ακόμα πιο βολικό: Προσλάβετε τους βοηθούς σας όχι μόνο για 1 ημέρα, αλλά και για 7 ή ακόμα και 28 ημέρες. Με αυτόν τον τρόπο, η καθημερινή εργασία θα γίνεται πάντα αξιόπιστα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Απόκριες στον ζωολογικό σας κήπο: από το μεσημέρι της 25ης Οκτωβρίου έως το μεσημέρι της 1ης Νοεμβρίου, θα είναι αρκετά τρομακτικά στον ζωολογικό σας κήπο! Να είστε εκεί!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Το Χάλογουιν σχεδόν τελείωσε. Δεν υπάρχουν άλλα γλυκά από τώρα και στο εξής. Αλλά έχετε προθεσμία μέχρι τις 2.11. 18:00 (CET) για να ενεργοποιήσετε ανταμοιβές και να αναπαράγετε μικρά νυχτερίδες.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Το Halloween τελείωσε. Ελπίζουμε να περάσατε καλά! Σας ευχαριστούμε για τη συμμετοχή σας και τα λέμε του χρόνου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Το Animal Mobile είναι εδώ! Ελέγξτε γρήγορα το πάρκινγκ σας και εκμεταλλευτείτε την ευκαιρία να δείτε τη συμπεριφορά πραγματικά σπάνιων ζώων! Τι έχουν μαζί τους αυτή τη φορά;]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Αποκτήστε έναν νέο σταθμό αναπαραγωγής και ένα φυτώριο ζώων. Μεγαλώστε σπάνια, χαριτωμένα μωρά και παρακολουθήστε τα να μεγαλώνουν στο φυτώριο ζώων. Ξεκινήστε με έναν παπαγάλο, για παράδειγμα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Από την 1η Δεκεμβρίου έως τις 24 Δεκεμβρίου, σας περιμένει μια έκπληξη κάθε μέρα! Κάθε πρωί από τις 10 π.μ., αναζητήστε τον κωδικό μπόνους μας στο Facebook, το Twitter ή στα φόρουμ μας. Καλή τύχη!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Βοήθησε τον Άγιο Βασίλη - οι τάρανδοί του δραπέτευσαν! Χρησιμοποίησε τον σταθμό αναπαραγωγής από τις 21 Δεκεμβρίου έως τις 2 Ιανουαρίου (12 το μεσημέρι, ώρα Κεντρικής Ευρώπης) για να τους αντικαταστήσεις και περίμενε πολλές εκπλήξεις!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Νέα ζώα για τον σταθμό αναπαραγωγής σας! Μπορείτε πλέον να μεγαλώσετε νέα %species% μωρά στον σταθμό αναπαραγωγής σας και να τα παρακολουθήσετε να μεγαλώνουν στο φυτώριο ζώων.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Διπλή η διασκέδαση! Για τις επόμενες 5 ημέρες, τα ζώα σας στον σταθμό αναπαραγωγής μπορούν να περιμένουν με ανυπομονησία δίδυμα! Μην χάνετε λοιπόν χρόνο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Η διαχείριση του ζωολογικού κήπου έγινε εύκολη! Το Zoometer δείχνει πλέον την κατάσταση του κύριου και των κρυφών ζωολογικών κήπων σας ταυτόχρονα. Τα τέλη εισόδου και στους δύο ζωολογικούς κήπους θα εισπράττονται πλέον μόνο στην κύρια είσοδο.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Ένα ποικίλο μείγμα: Ζήτω! Τώρα μπορείτε να διατηρείτε διαφορετικά υποείδη των ίδιων ζώων σε ένα περίβλημα. Τα ζώα σας θα χαρούν να έχουν νέους συγκάτοικους!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Θα είναι ένα ρομαντικό ταξίδι με ζώα! Από τις 8 έως τις 15 Φεβρουαρίου, συλλέξτε γλυκά αντικείμενα για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου και κερδίστε πολλά γλυκά δώρα στο μεγάλο επιτραπέζιο παιχνίδι μας για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Βοήθεια Γειτόνων: Ο διευθυντής του ζωολογικού κήπου Λούκας σας επισκέφθηκε για λίγο και θα ανταλλάξει μαζί σας πολύ σπάνια, ειδικά χαριτωμένα δείγματα ζώων, με τα δικά σας. Πάμε λοιπόν!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Ελάτε να κυνηγήσετε μαζί μας πασχαλινά αυγά! Το λαγουδάκι έχει κρύψει πολλά από αυτά στα κλουβιά σας. Συλλέξτε τα όλα και κερδίστε φανταστικές ανταμοιβές και εκπλήξεις!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Ζήτω! Περισσότερος χώρος για να παίξουν οι τετράποδοι φίλοι σας! Υπάρχουν τρεις νέες παιδικές χαρές για όλα τα ζώα του ζωολογικού κήπου σας.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Από τις 17 έως τις 23 Μαΐου, ο ζωολογικός σας κήπος θα είναι ένα παραμύθι. Πολλή διασκέδαση και υπέροχα δώρα σας περιμένουν κατά τη διάρκεια της εκδήλωσης Royal Frog!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Στις 30 Μαΐου 2012, ο παίκτης FernoNr.1 ολοκλήρωσε μια αρκετά εξαντλητική μάχη και έφτασε στο επίπεδο 100. Η παίκτρια Chrissie76 ήταν από κοντά πίσω του και έφτασε στο επίπεδο 100 στις 31 Μαΐου 2012 λίγο πριν τη 1:00 μ.μ. Θα θέλαμε να συγχαρούμε επίσημα τους νικητές! Ελπίζουμε να απολαύσετε τις οικογένειες των λεοπαρδάλεων του χιονιού.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Ήλιος, κυματιστά νερά και μαρσιποφόρα - από τις 25 Ιουνίου έως τις 3 Ιουλίου, παίξτε το αυστραλιανό παιχνίδι στον ζωολογικό κήπο σας! Συμμετέχετε και κερδίστε υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Από τις 19 έως τις 26 Ιουλίου, ο ζωολογικός κήπος θα σας δείξει την ινδική του πλευρά! Ετοιμαστείτε για ένα ινδικό παιχνίδι με κόμπρες και συναρπαστικά ερείπια ζούγκλας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Χρόνια πολλά ZooMumba! Το ZooMumba θα γιορτάσει τα 2α γενέθλιά του στις 19 Αυγούστου - και από τις 17 Αυγούστου έως τις 26 Αυγούστου θα το γιορτάσουμε με διασκεδαστικά παιχνίδια και είδη για πάρτι. Ελάτε μαζί μας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Νέο: Κτηνίατρος! Η Δρ. Λιν έχει το κατάλληλο φάρμακο για κάθε ασθένεια! Τα ζώα σας θα είναι γρήγορα ξανά υγιή: Βρείτε έναν κτηνίατρο για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Ας ξεκινήσει το πάρτι! Βγάλτε το δερμάτινο παντελόνι και το φόρεμά σας και ξεκινήστε να γιορτάζετε το παραδοσιακό Oktoberfest στον ζωολογικό σας κήπο! Συλλέξτε κουλούρια, μοκασίνια και παραδοσιακά βαυαρικά καπέλα. Αποκτήστε ζώα από τη νότια γερμανική περιοχή και μια υπέροχη, εορταστική κατοικία!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Ουάου, έρχονται τρομακτικοί καιροί. Η Μάχη της Κολοκύθας πρόκειται να ξεκινήσει! Κερδίστε υπέροχα δώρα! Νέο: Συλλέξτε τα όλα για ακόμα περισσότερη διασκέδαση!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Ο Άγιος Βασίλης χρειάζεται τη βοήθειά σου! Παραδώστε τα μικρά και τα γλυκά μήλα από τις 18 Δεκεμβρίου 2012 έως τις 3 Ιανουαρίου 2013 και βοηθήστε τον Άγιο Βασίλη! Αν όλοι συνεργαστούμε, σύντομα θα ανάβουμε τα φώτα στο μεγάλο δέντρο με όλα τα ζωάκια! Καλά Χριστούγεννα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Η 14η Φεβρουαρίου είναι η Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου! Και από τις 14 έως τις 25, θα υπάρχουν ρομαντικές ανταμοιβές κατά τη διάρκεια της εκδήλωσης για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου. Θα μπορείτε επίσης να καλωσορίσετε πελαργούς στον ζωολογικό κήπο σας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Ζήτω! Το ZooMumba έχει νέα επίπεδα! Μπορείτε πλέον να φτάσετε στο επίπεδο 200. Με την εισαγωγή νέων επιπέδων, κάποιοι θα παρατηρήσουν ότι βρίσκονται σε υψηλότερο επίπεδο από πριν. Καλή τύχη!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Ξεκινήστε να μαζεύετε κοτοπουλάκια και ανταλλάξτε τα με υπέροχα δώρα κατά τη διάρκεια της πασχαλινής εκδήλωσης, η οποία διαρκεί από τις 27 Μαρτίου έως τις 8 Απριλίου. Στη συνέχεια, ανεβείτε μαζί στο βελούδινο βουνό!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Νέα ζώα για τον ζωολογικό σας κήπο: όμορφες πεταλούδες και χαριτωμένες μικρές βίδρες - τώρα στο κατάστημα του ζωολογικού κήπου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Περισσότερος χώρος στον ζωολογικό σας κήπο! Είναι επιτέλους εδώ: μια νέα πόλη με όλα τα κτίρια που θα χρειαστείτε! Κάντε κλικ στο μενού κάτω αριστερά και επανασχεδιάστε τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Νέα καταστήματα στον ζωολογικό κήπο: Κεράστε τους επισκέπτες του ζωολογικού σας κήπου με νόστιμες φράουλες και τραγανά churros! Δεν ξέρετε τι να κάνετε με τα χρήματα του ζωολογικού σας κήπου; Στήστε ένα ρωσικό περίβλημα στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Προς όλους τους κηπουρούς: Αποκτήστε έναν κήπο για αναψυχή ως περίφραξη και δώστε ένα σπίτι σε έναν τυφλοπόντικα! Σας αρέσουν τα εξωτικά ζώα; Μην χάσετε τα νέα: Ακτινίδια!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Τώρα ακόμα πιο βολικό: Εαρινό καθάρισμα στον ζωολογικό κήπο! Μετακινήστε μονοπάτια και κάδους απορριμμάτων στο απόθεμά σας, μεμονωμένα ή όλα μαζί με ένα κλικ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Από το επίπεδο 90 μπορείτε να ξεκλειδώσετε ένα νέο πεδίο παιχνιδιού - έναν ζωολογικό κήπο δίπλα στο ποτάμι. Υπάρχει άφθονος χώρος για ζώα, καταστήματα και διακοσμητικά κατά μήκος του ποταμού!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Καλοκαίρι στον Ζωολογικό Κήπο: Περιποιηθείτε τα ζώα σας σε ένα παραδεισένιο περιβάλλον και προσφέρετε στους επισκέπτες σας ένα νέο ανθοπωλείο και μια μπουτίκ με βάφλες!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Ανακαλύψτε τον γαλλικό τρόπο ζωής στον ζωολογικό σας κήπο! Από τις 11 έως τις 24 Ιουλίου, η γαλλική τρίχρωμη σημαία θα κυματίζει στο ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Ζήτω, ο ZooMumba γίνεται 3 ετών! Βιαστείτε για το φεστιβάλ σκοποβολής, πετάξτε βελάκια σε μπαλόνια και παίξτε ένα επιτραπέζιο παιχνίδι! Υπέροχα δώρα γενεθλίων σας περιμένουν!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Ζήτω η Ουγγαρία! Από τις 12 έως τις 23 Σεπτεμβρίου, θα πάμε στην Ουγγαρία για να μαζέψουμε πιπεριές! Μπορείτε να τις ανταλλάξετε με ανταμοιβές Zootastic μέχρι τις 24 Σεπτεμβρίου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Φροντίστε τα ζώα σας και κερδίστε διπλάσια BZ! Από τις 8 μ.μ. την Παρασκευή (CET) έως τις 8 π.μ. τη Δευτέρα (CET), το Zoomumba θα χαρίζει διπλάσια BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Νέο στο κατάστημα του ζωολογικού κήπου: Σημαίες από ταξίδια σε όλο τον κόσμο - αυτή τη φορά από την Ουγγαρία, την Αυστραλία και την Ινδία. Ανακαλύψτε επίσης ένα ακόμη νέο προϊόν: Μια καλύβα με αχιβάδες! Για όλους τους λάτρεις των αχιβάδων!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Προσφορές Οκτωβρίου στο κατάστημα του ζωολογικού κήπου! Νόστιμα πρέτσελ και βαυαρικά σπιτάκια είναι τώρα διαθέσιμα. Ένα ακόμη νέο αντικείμενο: η γερμανική σημαία!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Ουάου, το Χάλογουιν είναι προ των πυλών και αυτοί οι τρελοί πιγκουίνοι έχουν δημιουργήσει τρομακτικά φαντάσματα! Ήρθε η ώρα να κυνηγήσετε φαντάσματα! Πιάστε τα με τις σταγόνες πλάσματος σας και ανταλλάξτε τα για τρομακτικά διασκεδαστικά δώρα από τις 17 έως τις 31 Οκτωβρίου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Ημέρα των Ευχαριστιών στον ζωολογικό κήπο! Αυτή τη φορά θα πάμε στην Αμερική για να γιορτάσουμε! Συλλέξτε πολύχρωμα φύλλα και κερδίστε υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Καλά Χριστούγεννα! Από τις 19 Δεκεμβρίου έως τις 7 Ιανουαρίου, θα γιορτάσουμε τα Χριστούγεννα στον ζωολογικό κήπο. Τα ζώα λατρεύουν τις γλυκές λιχουδιές - συλλέξτε πολύχρωμα διακοσμητικά και διακοσμήστε τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Ταξιδέψτε μαζί μας στην Ανατολή και ανακαλύψτε την αρχαία Αίγυπτο! Ξεκινήστε ανασκάπτοντας πυραμίδες, σαρκοφάγους και μούμιες. Συλλέξτε σκαραβαίους και μετατρέψτε τον ζωολογικό σας κήπο σε έναν ανατολίτικο παράδεισο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Για να γιορτάσουμε την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου, ας σκαρφαλώσουμε μαζί στην κορυφή της στοίβας με τα βελούδινα! Η αγάπη είναι στον αέρα! Πουλήστε τα ζωάκια σας και κερδίστε υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Αποκτήστε όλες τις καρδιές: Συλλέξτε κάρτες από τις 20 Φεβρουαρίου έως τις 10 Μαρτίου και δημιουργήστε μια ρομαντική ατμόσφαιρα για τα ζώα και τους επισκέπτες σας με κόκκινα τριαντάφυλλα και οάσεις υγείας.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Νέο στον τροχό της τύχης: Γυρίστε τον, είτε είναι η πρώτη σας φορά είτε όχι. Κερδίστε μια ντροπαλή και πολύ σπάνια λεοπάρδαλη με σύννεφα! Δοκιμάστε την τύχη σας!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Η φανταστική πασχαλινή εκδήλωση μπορεί να ξεκινήσει: Συλλέξτε πολύχρωμα πασχαλινά αυγά από τις 10 έως τις 28 Απριλίου και ανταλλάξτε τα με σούπερ ανοιξιάτικες ανταμοιβές στο επιτραπέζιο παιχνίδι του Πάσχα.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Νέες περιοχές στον ζωολογικό σας κήπο: τρία νέα περιβλήματα και διάφορα διακοσμητικά αντικείμενα που ταιριάζουν σας περιμένουν! Δημιουργήστε θεματικές περιοχές στον ζωολογικό σας κήπο τώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Περισσότερες νέες περιοχές για τον ζωολογικό σας κήπο: διακοσμήστε τον ζωολογικό σας κήπο με νέα περιβλήματα και ασορτί διακοσμητικά αντικείμενα. Δημιουργήστε θεματικές περιοχές στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Ποδοσφαίρου στον ζωολογικό σας κήπο: Ταξιδέψτε μαζί μας στη Βραζιλία από 19 Ιουνίου έως 1 Ιουλίου. Σάμπα, ποδόσφαιρο και εξωτικά ποτά σας περιμένουν. Συλλέξτε πολύχρωμα φρούτα κοκτέιλ και ανταλλάξτε τα με σούπερ καλοκαιρινά δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Μην χάσετε το μεγάλο πάρτι γενεθλίων στο Zoomumba: από τις 19 Αυγούστου έως τις 2 Σεπτεμβρίου, θα γιορτάσουμε τα 4α γενέθλιά μας! Συλλέξτε μπαλόνια και ανταλλάξτε τα με δώρα γενεθλίων από το Zootastic!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Λαχταρούν τα ζώα σας γλυκά; Τότε γίνετε ιδιοκτήτης της Ζαχαρένιας Χώρας σήμερα με 5 επίπεδα κατασκευής και μια επιλογή από τα αγαπημένα σας περιβλήματα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Ακολουθήστε τα βλεννογόνα στον βάλτο του Χάλοουιν! Κερδίστε τρομακτικά δώρα κατά τη διάρκεια των εορτασμών του Χάλοουιν από τις 30 Οκτωβρίου έως τις 10 Νοεμβρίου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Εγκαίνια! Ανακαλύψτε μια ολοκαίνουργια εγκατάσταση ανακύκλωσης και εργαστήριο στην πόλη. Συλλέξτε σκουπίδια, ανακυκλώστε τα και χρησιμοποιήστε τους πόρους για να δημιουργήσετε νέες διακοσμήσεις για τις θεματικές περιοχές του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Βοηθήστε τους πιγκουίνους να στολίσουν τον ζωολογικό κήπο για τα Χριστούγεννα. Από τις 11 Δεκεμβρίου έως τις 29 Δεκεμβρίου, λιχουδιές θα ξεφυτρώνουν από τα κλουβιά σας. Ανταλλάξτε τες με χριστουγεννιάτικες ανταμοιβές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Βοηθήστε τους πιγκουίνους να στολίσουν τον ζωολογικό κήπο για τα Χριστούγεννα. Από τις 11 Δεκεμβρίου έως τις 29 Δεκεμβρίου, λιχουδιές θα ξεφυτρώνουν από τα κλουβιά σας. Ανταλλάξτε τες με χριστουγεννιάτικες ανταμοιβές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Γιορτάστε την Ημέρα της Ινδικής Δημοκρατίας μαζί μας στις 26 Ιανουαρίου. Για παίκτες επιπέδου 86 και άνω, το Indian Bistro είναι τώρα διαθέσιμο στο κατάστημα για το zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Η ακτή σας καλεί: Από το επίπεδο 15 έχετε την ευκαιρία να ξεκλειδώσετε τον ζωολογικό κήπο στην ακτή και να επωφεληθείτε από τη νέα περιοχή!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Παίξτε το επιτραπέζιο παιχνίδι για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου από τις 12 έως τις 23 Φεβρουαρίου και βρείτε την αληθινή σας αγάπη!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Ας ανέβουμε μαζί στην κορυφή του βελούδινου βουνού: Ας τραβήξουμε μαζί και ας κερδίσουμε υπέροχα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Νέο στο κατάστημα του ζωολογικού κήπου: Υπάρχει πλέον μια ποικιλία μονοπατιών για να διαλέξετε! Από τώρα και στο εξής, μπορείτε επίσης να φτιάξετε τα δικά σας όμορφα μονοπάτια στο εργαστήριο του ζωολογικού κήπου.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Συναγερμός για κοτέτσι! Βοηθήστε το Πασχαλινό Λαγουδάκι να μαζέψει αυγά! Από τις 2 έως τις 13 Απριλίου, ένα παράξενο πλάσμα θα παραμονεύει γύρω από το κοτέτσι κατά τη διάρκεια της εκδήλωσης του Πασχαλινού Ταμπλό!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Ξεκλείδωσε νέα ζώα: Αποκτήστε την Ελένκα το πόσουμ (από το επίπεδο 37) και τον μελιτοφάγο (από το επίπεδο 62). Από το επίπεδο 100, μια ριγέ ύαινα θα σας περιμένει στο κατάστημα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Προσοχή στους θαυμαστές: Νέες διακοσμήσεις για επιπλέον θεματικούς κόσμους είναι τώρα διαθέσιμες στο Εργαστήριο. Δημιουργήστε μια περιοχή Ασιατικής, Βάλτου και Ζούγκλας στον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Ταξιδέψτε μαζί μας στην Ασία για έναν χορό δράκων! Συλλέξτε πολύχρωμα φαναράκια και κερδίστε υπέροχα δώρα σε ένα ασιατικό επιτραπέζιο παιχνίδι!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Το Zoomumba γίνεται 5 ετών! Και γιορτάζουμε στην άγρια ​​φύση της Αυστραλίας: Κατευθυνθείτε στην αυστραλιανή ενδοχώρα και διασκεδάστε πετώντας αστεία μπαλόνια!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Μαγεία στον Ζωολογικό Κήπο! Ο Πέρι Σλότερ έχει μεταμορφωθεί σε μια γιγάντια κολοκύθα! Παίξτε το παιχνίδι μας για το Χάλογουιν, βοηθήστε τον να βρει το σωστό ξόρκι για να τον επαναφέρετε στην αρχική του μορφή και συλλέξτε μαγικά φίλτρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Βοήθησε τους πιγκουίνους να στολίσουν τον ζωολογικό κήπο για ένα μεγάλο χριστουγεννιάτικο πάρτι. Καθώς φροντίζεις τα ζώα σου, πολύχρωμα χριστουγεννιάτικα κεριά θα ξεπροβάλλουν από τα κλουβιά τους. Ανταλλάξ' τα με χριστουγεννιάτικα δώρα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Η αγάπη εξαπλώνεται! Παίξτε το επιτραπέζιο παιχνίδι που ονομάζεται Love's Path on Lily Pads και γνωρίστε τη νέα Μαγκούστα Μπρίντλ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Υπάρχει πολλή σοκολάτα αυτό το Πάσχα! Έχουμε ένα επιτραπέζιο παιχνίδι του Πάσχα και νέες λειτουργίες ζωολογικού κήπου για εσάς!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Η φύλακας Σόνα και οι πιγκουίνοι βρήκαν ένα παλιό υδάτινο πάρκο πίσω από έναν κρυφό ζωολογικό κήπο! Κατευθυνθείτε στον Υποβρύχιο Κόσμο, χτίστε νέα κτίρια και γνωρίστε νέα θαλάσσια ζώα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Ήρθε η ώρα να βραχείς λίγο! Παίξε το επιτραπέζιο παιχνίδι μας "Water Fun" και απόκτησε πολλά νέα αντικείμενα για τον Υποθαλάσσιο Κόσμο, συμπεριλαμβανομένου ενός χαριτωμένου ιππόκαμπου!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Ήρθε η ώρα για λίγη μαϊμού! Οι μαϊμούδες θέλουν να βάλουν τις σουρικάτες σε μπελάδες. Βοηθήστε τες να παίξουν το νέο μας επιτραπέζιο παιχνίδι. Σας περιμένουν μεγάλες ανταμοιβές!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Θέλεις να φοβάσαι; Παίξε το επιτραπέζιο παιχνίδι μας για το Χάλογουιν "Hocus Pocus" και κέρδισε ωραίες ανταμοιβές για τον ζωολογικό σου κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Θέλεις μερικά επιπλέον μαργαριτάρια; Τότε είσαι τυχερός! Για περιορισμένο χρονικό διάστημα, επιπλέον μαργαριτάρια θα ξεπροβάλλουν από τα περίβλημα στον Υποβρύχιο Κόσμο! Καλό κυνήγι!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Τα Χριστούγεννα έρχονται και οι πιγκουίνοι στολίζουν. Παίξτε το επιτραπέζιο παιχνίδι μας και κερδίστε υπέροχες ανταμοιβές για τον ζωολογικό σας κήπο!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Το επιτραπέζιο παιχνίδι μας για την Ημέρα του Αγίου Βαλεντίνου έρχεται με μια δόση ρομαντισμού! Παίξτε σήμερα και κερδίστε υπέροχες ανταμοιβές για τον Υποθαλάσσιο Κόσμο! Και ποιος ξέρει, μπορεί να συναντήσετε κι εσείς τον αληθινό σας έρωτα!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Είστε έτοιμοι για μια περιπέτεια; Ταξιδέψτε μαζί μας στην Καμπότζη! Τα μυστικά των αρχαίων ναών των Χμερ σας περιμένουν!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
