<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.minitutorial">
    <item name="zoo.window.minitutorial.title"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.1"><![CDATA[Καλώς ήρθατε στο ZooMumba, την τρελή σας περιπέτεια στον ζωολογικό κήπο! Το όνομά μου είναι Sonja και θα σας καθοδηγήσω βήμα προς βήμα για το πώς λειτουργεί το παιχνίδι.<br><br>Στο κατάστημα, μπορείτε να αγοράσετε διάφορα περιβλήματα ζώων και να τα τοποθετήσετε στο χώρο του ζωολογικού σας κήπου.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.2"><![CDATA[Κάντε κλικ στο περίβλημα και αγοράστε ένα ζώο. Βεβαιωθείτε ότι έχετε ελέγξει αν αγοράζετε αρσενικό ή θηλυκό.<br><br> Αν έχετε και τα δύο στο περίβλημα, σύντομα μπορείτε να περιμένετε μωρά ζώα!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.3"><![CDATA[Φροντίστε τα ζώα σας τακτικά, αγκαλιάστε τα και παίξτε μαζί τους. Με αυτόν τον τρόπο, θα είναι χαρούμενα και ικανοποιημένα. Δοκιμάστε το!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.4"><![CDATA[Πρέπει να συνδέσετε τους περιβόλους, τα κτίρια και τα αξιοθέατά σας με μονοπάτια που οδηγούν στην είσοδο, ώστε οι επισκέπτες να μπορούν να θαυμάσουν τα πάντα.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.5"><![CDATA[Αποκτήστε τροφή και όλα όσα επιθυμούν τα ζώα σας στο κατάστημα: κρέας, φρούτα, γρασίδι - απλώς ρίξτε μια ματιά τριγύρω!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6"><![CDATA[Από το επίπεδο 2, μπορείτε επίσης να αποκτήσετε κτίρια και πάγκους στο κατάστημα, κάνοντας τον ζωολογικό κήπο σας ακόμα πιο ελκυστικό για τους επισκέπτες. <br><br>Μπορείτε να εισπράττετε τακτικά τα έσοδα από τα τέλη εισόδου σας από το κεντρικό κτίριο.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.6b"><![CDATA[Θα ξεκινήσετε με μερικά ZooDollars. Χρησιμοποιήστε τα για να αποκτήσετε υπέροχα ζώα και ειδικά αξιοθέατα ή προσλάβετε βοηθούς. Θα σας βοηθήσουν με τη συντήρηση και τη φροντίδα του ζωολογικού σας κήπου. <br><br>Και αν σας τελειώσουν τα ZooDollars, μην ανησυχείτε! Μπορείτε να τα ανανεώσετε οποιαδήποτε στιγμή στο ZooBank.]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.7"><![CDATA[Όσο περισσότερους επισκέπτες καλωσορίζετε στον ζωολογικό σας κήπο, τόσο περισσότερα σκουπίδια θα χρειαστεί να καθαρίσετε. <br><br>Διατηρήστε τον ζωολογικό σας κήπο καθαρό και μαζέψτε τα σκουπίδια. Οι επισκέπτες σας θα το εκτιμήσουν!]]></item>
    <item name="zoo.window.minitutorial.infopage.8"><![CDATA[Όσο περισσότερους ικανοποιημένους επισκέπτες έχει ο ζωολογικός σας κήπος, τόσο πιο ψηλά θα ανεβαίνει το ζουμόμετρο σας. <br><br>Ξεκινήστε τη δουλειά και φτιάξτε τον καλύτερο ζωολογικό κήπο στον κόσμο - στο ZooMumba! Καλή διασκέδαση!]]></item>
  </category>
</language>
