<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.genus">
    <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
      <item name="zoo.genus.title.1"><![CDATA[Αρακάνγκα Μακάο]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.1"><![CDATA[Αυτοί οι χαρούμενοι παπαγάλοι είναι πολύ ομιλητικοί! Να τους κρατάτε πάντα ως ζευγάρι ή ομάδα. Οι επισκέπτες λατρεύουν αυτά τα έξυπνα παιδιά με τα έντονα χρωματιστά φτερά τους!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.4"><![CDATA[Ροζ φλαμίνγκο]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.4"><![CDATA[Αυτά τα όμορφα ροζ ζώα τραβούν την προσοχή των επισκεπτών. Η κύρια τροφή τους είναι το πλαγκτόν, αλλά απολαμβάνουν και φρέσκο ​​ψάρι. Μια λιχουδιά για τα πουλιά που αγαπούν τα γλυκά!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.5"><![CDATA[Ορεινή ζέβρα]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.5"><![CDATA[Ρίγες, ρίγες, ρίγες παντού! Είναι απίστευτο! Σε έναν κόσμο γεμάτο ρίγες ζέβρας, είναι καλό καμουφλάζ, αλλά στο δικό μας μέρος του κόσμου, οι ζέβρες φαίνονται αρκετά αστείες. Οι ζέβρες σίγουρα ανήκουν σε κάθε ζωολογικό κήπο, οπότε μην σας ξεγελάει αυτό!]]></item>
      <item name="zoo.genus.titel.9"><![CDATA[Ρινόκερως]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.9"><![CDATA[Αυτά τα μεγάλα παχύδερμα είναι μοναχικά. Δεν είναι περίεργο που φορούν τέτοια κέρατα! Παρά την ισχυρή τους εμφάνιση, σπάνια εμπλέκονται σε καβγάδες. Ωστόσο, είναι καλύτερο να έχετε μαζί μόνο ένα αρσενικό και ένα θηλυκό.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.12"><![CDATA[Αμφίβιος ιπποπόταμος]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.12"><![CDATA[Στην ξηρά μοιάζουν με βαριά κολοσσούς, αλλά η εμφάνιση απατά. Προσέξτε να μην τους θυμώσετε, καθώς από τη στιγμή που θα αρχίσουν να τρέχουν, δεν συνιστάται να μπείτε στο δρόμο τους. Ευτυχώς, είναι άνετα ζώα, εφόσον γίνεται σεβαστή η ιδιωτικότητά τους.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.13"><![CDATA[Μαρμάρινη καμηλοπάρδαλη]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.13"><![CDATA[Πάντα ψηλά στα σύννεφα! Οι καμηλοπαρδάλεις φτάνουν τα πιο γλυκά φρούτα μέχρι τις κορυφές των δέντρων. Δεν είναι περίεργο λοιπόν που τα δέντρα βοσκούνται καλά. Με τους μακριούς λαιμούς τους, φτάνουν πολύ ψηλά και τους αρέσει να τρώνε περισσότερο τα νεαρά πράσινα φύλλα!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.32"><![CDATA[Αρκτικός τάρανδος]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.32"><![CDATA[Οι τάρανδοι ζουν σε αγέλες πολύ βόρεια. Ακόμα και στις σκληρές αρκτικές συνθήκες, οι ατρόμητοι τάρανδοι βρίσκουν ένα μέρος για να επιβιώσουν.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
