<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Hayvanat Bahçesi Ölçer]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Mağazaya]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Hayvanat bahçesi deposu]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Başlangıç]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Bankaya]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Safariye başlayın]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Satın almak]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[indirmek]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Cıvıldamak!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Haberler]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Tekrar hoş geldiniz, %username%!<br> Hayvanat bahçeniz yine çok hareketli!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Merhaba %username%!<br> Hayvanat bahçeniz her zamanki gibi hareketli!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Pati şeklindeki süslerle kafeslerinizi güzelleştirebilir ve değerlerini daha da artırabilirsiniz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Yaşasın! Doğrudan vahşi doğaya dalın: 7. seviyeden itibaren Safari yolculuğu sizi bekliyor! Sıradışı hayvanları keşfedin ve harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Sadece 11-18.2.11 tarihleri ​​arasında (CET) geçerlidir.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[Ekleme girişiminde %50 indirim]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Bir sürü, bir sürü sürpriz]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Süper gıdalar, en iyi besinler ve süper ilaçlar için daha fazla destek!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[Besleme, sulama ve iyileştirme için daha fazla pati!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Sonunda daha fazla alan! Su ve yem depolama alanınızı genişletin - yeni tanklar artık mevcut! Su tanklarından yer altı depolama alanlarına kadar her yerde bolca yer var. Bu, size birçok seferden tasarruf sağlayacak.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Bundan böyle, adres defterinizdeki tüm arkadaşlarınız oyun alanının hemen yanında görüntülenecek. Her birinin hayvanat bahçesini ziyaret edebilirsiniz. Ardından hayvanat bahçesinin ve müdürünün niteliklerini dostane bir şekilde değerlendirebilirsiniz. İyi eğlenceler!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Hayvanat bahçesi bankasında sizi harika premium avantajlar bekliyor! İster patiler olsun ister BZ paketi, hayvanat bahçeniz parlayacak. Ve siz de daha başarılı olacaksınız. Harika paketler sipariş edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[8. seviye ve üzeri oyuncular için YENİ! Ayaklarınızın altında yepyeni bir kıta uzanıyor: Asya'ya doğru yola çıkın! Muhteşem Asya safarisini deneyimleyin ve yeni bölgeler keşfedin.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[YENİ: Pati Paketleri! Gümüş, Altın veya Platin - Pati mamaları kafeslerinizi renklendirecek! Avantajlardan yararlanın: Sadece sınırlı bir süre için geçerlidir.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Düşünce baloncukları ziyaretçilerinizin isteklerini gösterecek. Bunları yerine getirin ve cüzdanınız çalmaya başlayacak. Ayarlar bölümünden istekleri yeniden paketleyebilirsiniz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Harika fırsat! Hayvanat bahçenizi hemen maksimum seviyeye genişletmek mi istiyorsunuz? O zaman %100 maxi hayvanat bahçesi genişletme paketini sadece 400 zoodolara satın alın. Tereddüt etmeyin ve şimdi satın alın! Bu teklif kısa bir süre için geçerlidir.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Yeni: Tam ekran önizleme! Hayvanat bahçenizi tüm ayrıntılarıyla, tüm ihtişamıyla deneyimleyin!<br><br>Hayvanat bahçenizi tam ekranda görmek için 4 oklu sembole tıklayın.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[3. hayvanat bahçesi genişletmenizle gizli hayvanat bahçesine giden yolu keşfedin.<br> <br>Sonunda, daha fazla hayvan için daha da fazla yer olacak.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Sadece 16 ve 17 Nisan'da!<br>Zoodollar satın alın ve iki kat BZ kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[16-17 Nisan tarihleri ​​arasında hayvanat bahçesi bankasında zoodolar kazanın.<br>Satın alımınızdan 24 saat boyunca faydalanacaksınız.<br>Bu harika bonusu alacaksınız:<br><br>Hayvanat bahçesiyle ilgili her işlem size iki kat BZ kazandıracak!<br><br>Tekliften 5 kez yararlanın ve en yüksek kazancı elde edin.<br>5 gün boyunca büyük BZ bonusu!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Banka havalesiyle yapılan ödemeler kapsam dışındadır.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Paskalya Tavşanı burada!<br>21 Nisan'dan 27 Nisan'a kadar çok sayıda Paskalya yumurtası satışta olacak.<br><br>Bunları Paskalya süsleri, <br>Paskalya tavşanları ve Paskalya kutuları ile takas edin. Mutlu Paskalyalar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Zoomumba'da yeni bir araç çubuğu var! Araç çubuğunu indirin ve sihirli balonlar, günlük POI bonusları ve hayvanat bahçeniz için yepyeni bilgiler içeren bir stant elde edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Çarkıfelek oyununda yeni:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Artık BZ seviyenizi %30 hatta tam 8 saat boyunca %100 artırabilirsiniz!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Bu artış, faaliyetlerinizden elde ettiğiniz standart kâra uygulanır!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[9. seviyeden itibaren yepyeni safari! Kuzey Amerika'yı keşfedin ve heyecan verici bir macera yaşayın!<br>Kıtaların sırlarını keşfedin ve hayvanat bahçeniz için egzotik hayvanlar bulun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Ana binanız artık tamamen yeni bir parlaklığa kavuştu.<br>Ve en iyi yanı, 40. seviyeye kadar her 10. seviye artışında daha da gelişmesi!<br>Her 10. seviye artışında yeni bir tasarım elde ediyorsunuz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Gelecek haftadan itibaren, hayvanları en iyi ve süper besinlerle beslemenin karmaşık bonusları yerine, şu açık ve net bonuslar geçerli olacak:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Bu haftadan itibaren! Karmaşık bonuslar yerine, hayvanlarınızı en iyi ve en kaliteli yiyeceklerle beslediğiniz için bu net bonusları alacaksınız:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[7 Haziran'a kadar geçerli harika kampanya: 3 farklı süper gıda paketi! En büyük paketi seçerseniz, 5 arkadaşınıza daha 5'er adet süper gıda hediye edebilirsiniz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA["Kara Panter" başlangıç ​​paketini şimdi alın ve birçok avantajdan yararlanın!<br>Dikkat - bu paket her hayvanat bahçesi müdürü için yalnızca bir kez mevcuttur!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Bugün (Cumartesi 00:00 - Pazar 23:59) zoogroš'ta %50 indirimle sevimli bebekler yetiştirin!<br>Ayrıca yeni dekorasyonlarımız da var - mağazamızda inceleyin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Bundan böyle süper ve en iyi mamalar için harika yeni bonuslar kazanacaksınız. Süper mama için çift BZ, en iyi mama için dört kat pati. Tereddüt etmeyin ve hayvanlarınızı şımartın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Yeni! En iyilerin listesi! Kupaya tıklayın ve farklı kategorilerde ilk 100'de hangi oyuncuların olduğunu görün! Ayrıca arkadaşlarınızın BZ değerlerini de anında göreceksiniz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Gözlerinizi dört açın! Bundan böyle kendi arkadaş listenizde her şeyi göreceksiniz! Ve her şeyin genel bir görünümüne sahip olacaksınız - arkadaşlarınız, siz ve BZ. En çalışkan yönetmen kim?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Yeni! ZooMumba'da yeni bir koleksiyon albümü var! Tüm koleksiyon sembollerini kafesler, hayvanlar ve yardımcılar kategorilerinde bulun. Tamamladığınız koleksiyonları harika ödüllerle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Bundan böyle "Harekete Geçme Nakiti"ni kullanabilirsiniz! Zoodolar'a mı ihtiyacınız var? O zaman bankaya gidin, "Harekete Geçme Nakiti"ne tıklayın ve farklı sağlayıcılardan bir teklif seçin! Deneyin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Şans Çarkı, hayvanat bahçesi otoparkındaki yeni açılışını kutluyor! 3. seviyeden itibaren, daha yüksek ödüller kazanma şansıyla kendi Şans Çarkınıza sahip olacaksınız!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Hayvanat Bahçesi Müdürü, Doğum Günün Kutlu Olsun!<br> Muhteşem bir doğum günü partisi düzenliyoruz! Harika etkinlikler ve mağazada birçok doğum günü sürprizi sizi bekliyor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Bize Twitter'da katılın ve "Kuş Evi" kazanın! Haftada 2-3 kez tweet atan 10 şanslı kişiyi belirleyeceğiz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Yeni! Daha fazla ilgi noktası (POI) elde etmek ve daha fazla zoogros kazanmak için farklı hayvan ve kafes kombinasyonlarını deneyin. Hadi başlayalım! Daha birçok kombinasyon sizi bekliyor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Yeni! Ana bina menüsünden kendi avatarınızı oluşturun! Arkadaşlarınızı arkadaş listenize davet edin ve avatarlarını görüntüleyin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Sirk şehre geldi! Pazaryerindeki seyyar sirki ziyaret edin ve birbirinden güzel hayvanları görün. Özel bir hayvan kazanma şansınız da var.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Sınırlı süreli teklif! Mağazamızda harika Paw ve BZ güçlendiricileri bulabilirsiniz. Doğru kombinasyonla %130'a kadar daha fazla Paw veya BZ elde edebilirsiniz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Mağazamızda yeni ürün! Artık daha da kullanışlı: Yardımcılarınızı sadece 1 günlüğüne değil, 7 hatta 28 günlüğüne de kiralayabilirsiniz. Böylece rutin işler her zaman güvenilir bir şekilde tamamlanacak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Hayvanat bahçenizde Cadılar Bayramı: 25 Ekim öğlen 12:00'den 1 Kasım öğlen 12:00'ye kadar hayvanat bahçenizde oldukça korkutucu bir etkinlik olacak! Orada olun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Cadılar Bayramı neredeyse sona erdi. Artık şekerleme bulmak mümkün değil. Ancak ödülleri etkinleştirmek ve yavru yarasalar yetiştirmek için 2 Kasım 18:00'e (CET) kadar vaktiniz var.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Cadılar Bayramı sona erdi. Umarım eğlendiniz! Katılımınız için teşekkür ederiz ve gelecek yıl görüşmek üzere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Hayvan Mobil Aracı burada! Otoparkınızı hızlıca kontrol edin ve gerçekten nadir hayvanların davranışlarını görme şansını yakalayın! Bu sefer yanlarında ne getirdiler?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Yeni bir üreme istasyonu ve hayvan kreşi edinin. Nadir, sevimli yavrular yetiştirin ve hayvan kreşinde büyümelerini izleyin. Örneğin, bir papağanla başlayın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[1 Aralık'tan 24 Aralık'a kadar her gün sizi bir sürpriz bekliyor! Her sabah saat 10'dan itibaren Facebook, Twitter veya forumlarımızda bonus kodumuzu arayın. Bol şans!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Noel Baba'ya yardım edin - geyikleri kaçtı! Onları yerine koymak için 21 Aralık'tan 2 Ocak'a (Orta Avrupa Saatiyle öğlen 12:00) kadar üreme istasyonunu kullanın ve birçok sürprize hazır olun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Üreme istasyonunuz için yeni hayvanlar! Artık üreme istasyonunuzda yeni %species% yavruları yetiştirebilir ve hayvan kreşinde büyümelerini izleyebilirsiniz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[İki kat daha fazla kucaklaşma keyfi! Önümüzdeki 5 gün boyunca, üreme istasyonundaki hayvanlarınız ikizlere kavuşmanın mutluluğunu yaşayacaklar! Bu yüzden vakit kaybetmeyin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Hayvanat bahçesi yönetimi artık çok kolay! Zoometer, ana ve gizli hayvanat bahçelerinizin durumunu aynı anda gösteriyor. Her iki hayvanat bahçesine giriş ücretleri artık sadece ana girişten tahsil edilecek.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Çeşitli bir karışım: Yaşasın! Artık aynı hayvanın farklı alt türlerini tek bir kafeste tutabilirsiniz. Hayvanlarınız yeni oda arkadaşlarına sahip oldukları için mutlu olacaklar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Hayvanlar arasında bir aşk hikayesi olacak! 8 Şubat'tan 15 Şubat'a kadar, büyük Sevgililer Günü masa oyunumuzda sevimli Sevgililer Günü eşyaları toplayın ve birbirinden güzel ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Komşuluk Yardımı: Hayvanat bahçesi müdürü Lukáš sizi kısa bir süreliğine ziyaret etti ve özellikle sevimli, çok nadir hayvan örneklerini sizinle takas etmek istiyor. Hadi gidelim!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Gelin ve bizimle Paskalya yumurtası avına çıkın! Tavşan, kafeslerinize bir sürü yumurta sakladı. Hepsini toplayın ve harika ödüller ve sürprizler kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Yaşasın! Tüylü dostlarınızın oynaması için daha fazla alan! Hayvanat bahçenizdeki tüm hayvanlar için üç yeni oyun alanı var.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[17-23 Mayıs tarihleri ​​arasında hayvanat bahçeniz bir peri masalına dönüşecek. Kraliyet Kurbağası Etkinliği boyunca sizi bol eğlence ve harika ödüller bekliyor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[30 Mayıs 2012'de oyuncu FernoNr.1 oldukça zorlu bir mücadeleyi tamamlayarak 100. seviyeye ulaştı. Oyuncu Chrissie76 da hemen arkasından gelerek 31 Mayıs 2012'de saat 13:00'ten kısa bir süre önce 100. seviyeye ulaştı. Kazananları resmen tebrik ediyoruz! Kar leoparı ailelerinin tadını çıkarmanızı umuyoruz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Güneş, sörf ve keseli hayvanlar - 25 Haziran - 3 Temmuz tarihleri ​​arasında hayvanat bahçenizde Avustralya oyununu oynayın! Katılın ve harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[19-26 Temmuz tarihleri ​​arasında hayvanat bahçesi size Hindistan'ın güzelliklerini gösterecek! Kobra yılanlarıyla oynanan bir Hint oyununa ve büyüleyici orman kalıntılarına hazır olun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[ZooMumba'nın doğum günü kutlu olsun! ZooMumba, 19 Ağustos'ta 2. yaş gününü kutlayacak ve 17-26 Ağustos tarihleri ​​arasında eğlenceli parti oyunları ve ürünleriyle kutlama yapacağız. Bize katılın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Yeni: Veteriner Hekim! Dr. Lynn her hastalığa uygun ilaca sahip! Hayvanlarınız hızla tekrar sağlığına kavuşacak: Hayvanat bahçeniz için bir veteriner hekim edinin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Parti başlasın! Deri pantolonlarınızı ve elbiselerinizi çıkarın ve hayvanat bahçenizde geleneksel Oktoberfest'i kutlamaya başlayın! Simit, mokasen ve geleneksel Bavyera şapkaları toplayın. Güney Almanya bölgesinden hayvanlar ve harika, şenlikli bir yaşam alanı edinin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Vay canına, ürkütücü zamanlar geliyor. Balkabağı Savaşı başlamak üzere! Harika ödüller kazanın! Yeni: Daha da fazla eğlence için hepsini toplayın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Noel Baba'nın yardımınıza ihtiyacı var! 18 Aralık 2012'den 3 Ocak 2013'e kadar ayı yavrularını ve şeker elmalarını teslim edin ve Noel Baba'ya yardım edin! Hep birlikte çalışırsak, yakında büyük ağacın üzerindeki ışıkları tüm hayvanlarla birlikte yakacağız! Mutlu Noeller!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14 Şubat Sevgililer Günü! Ve 14-25 Şubat tarihleri ​​arasında Sevgililer Günü etkinliği boyunca romantik ödüller olacak. Ayrıca hayvanat bahçenize leylekleri de ağırlayabileceksiniz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Yaşasın! ZooMumba'ya yeni seviyeler eklendi! Artık 200. seviyeye ulaşabilirsiniz. Yeni seviyelerin eklenmesiyle, bazı oyuncular eskisinden daha yüksek bir seviyede olduklarını fark edecekler. Bol şans!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[27 Mart - 8 Nisan tarihleri ​​arasında gerçekleşecek Paskalya etkinliği boyunca civciv toplamaya başlayın ve onları harika ödüllerle takas edin. Ardından birlikte peluş dağa tırmanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Hayvanat bahçeniz için yeni hayvanlar: güzel kelebekler ve sevimli küçük su samurları - şimdi hayvanat bahçesi mağazasında!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Hayvanat bahçenizde daha fazla alan! Sonunda geldi: İhtiyacınız olan tüm binalara sahip yeni bir şehir! Sol alt köşedeki menüye tıklayın ve hayvanat bahçenizi yeniden tasarlayın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Hayvanat bahçesine yeni dükkanlar: Ziyaretçilerinize lezzetli çilekler ve çıtır churros ikram edin! Hayvanat bahçesi paralarınızla ne yapacağınızı bilmiyor musunuz? Hayvanat bahçenizde bir Rus kafesi kurun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Tüm bahçıvanlara: Dinlenme amaçlı bir bahçe edinin ve bir köstebek için yuva sağlayın! Egzotik hayvanları sever misiniz? Haberleri kaçırmayın: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Artık çok daha kolay: Hayvanat bahçesinde bahar temizliği! Yolları ve çöp kutularını tek tek veya hepsini birden tek tıklamayla envanterinize taşıyın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[90. seviyeden itibaren yeni bir oyun alanı olan nehir kenarı hayvanat bahçesini açabilirsiniz. Nehir boyunca hayvanlar, dükkanlar ve dekorasyonlar için bolca yer var!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Hayvanat Bahçesinde Yaz: Hayvanlarınızı cennet gibi bir ortamda şımartın ve ziyaretçilerinize yeni bir çiçekçi ve waffle büfesi sunun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Yaşasın Fransa: Hayvanat bahçenizde Fransız yaşam tarzını keşfedin! 11-24 Temmuz tarihleri ​​arasında, Fransız üç renkli bayrağı ZooMumba'da dalgalanacak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Yaşasın, ZooMumba 3 yaşında! Atıcılık festivaline koşun, balonlara dart atın ve masa oyunları oynayın! Harika doğum günü hediyeleri sizi bekliyor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Yaşasın Macaristan! 12-23 Eylül tarihleri ​​arasında Macaristan'a gidip biber toplayacağız! Topladığınız biberleri 24 Eylül'e kadar harika ödüllerle takas edebilirsiniz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Hayvanlarınıza iyi bakın ve iki kat BZ kazanın! Cuma (CET) saat 20:00'den Pazartesi (CET) saat 08:00'e kadar Zoomumba iki kat BZ hediye edecek!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Hayvanat bahçesi mağazasında yeni ürünler: Dünyanın dört bir yanından gelen bayraklar - bu sefer Macaristan, Avustralya ve Hindistan'dan. Ayrıca başka bir yeni ürünü de keşfedin: Bir istiridye kulübesi! Tüm istiridye severler için!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Hayvanat bahçesi dükkanında Ekim ayı indirimi! Lezzetli simitler ve Bavyera evleri artık satışta. Yeni bir ürün daha: Alman bayrağı!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Vay canına, Cadılar Bayramı yaklaşıyor ve o çılgın penguenler ürkütücü hayaletler ortaya çıkardı! Hayalet avlama zamanı! 17-31 Ekim tarihleri ​​arasında Plazma Blob'larınızla onları yakalayın ve ürkütücü eğlenceli ödüllerle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Hayvanat bahçesinde Şükran Günü! Bu sefer kutlamak için Amerika'ya gidiyoruz! Renkli yapraklar toplayın ve harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Mutlu Noeller! 19 Aralık'tan 7 Ocak'a kadar hayvanat bahçemizde Noel kutlamaları yapacağız. Hayvanlar tatlıları çok sever - renkli süsler toplayın ve hayvanat bahçenizi dekore edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Bizimle birlikte Doğu'ya yolculuk yapın ve antik Mısır'ı keşfedin! Piramitleri, lahitleri ve mumyaları kazarak başlayın. Böcekleri toplayın ve hayvanat bahçenizi bir oryantal cennete dönüştürün!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Sevgililer Günü'nü kutlamak için, hep birlikte peluş yığınının tepesine tırmanalım! Aşk havada! Hayvanlarınızı satın ve harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Tüm kalpleri toplayın: 20 Şubat - 10 Mart tarihleri ​​arasında kartlar toplayın ve kırmızı güller ve şifalı bitkilerle hayvanlarınız ve ziyaretçileriniz için romantik bir atmosfer yaratın.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Şans çarkında yeni bir ürün: İster ilk kez çevirin ister daha önce çevirmiş olun, ürkek ve çok nadir bulunan bir bulutlu leoparı kazanma şansı yakalayın! Şansınızı deneyin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Muhteşem Paskalya etkinliği başlayabilir: 10 Nisan ile 28 Nisan tarihleri ​​arasında rengarenk Paskalya yumurtaları toplayın ve Paskalya masa oyununda harika bahar ödülleriyle takas edin.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Hayvanat bahçenizde yeni alanlar: üç yeni kafes ve çeşitli uyumlu dekoratif eşyalar sizi bekliyor! Hayvanat bahçenizde temalı alanlar oluşturun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Hayvanat bahçeniz için daha fazla yeni alan: Hayvanat bahçenizi yeni kafesler ve uyumlu dekoratif eşyalarla süsleyin. Hayvanat bahçenizde temalı alanlar oluşturun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Hayvanat bahçenizde futbol ateşi: 19 Haziran - 1 Temmuz tarihleri ​​arasında bizimle Brezilya'ya seyahat edin. Samba, futbol ve egzotik içecekler sizi bekliyor. Renkli kokteyl meyveleri toplayın ve bunları muhteşem yaz ödülleriyle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Zoomumba'daki büyük doğum günü partisini kaçırmayın: 19 Ağustos - 2 Eylül tarihleri ​​arasında 4. yaş günümüzü kutlayacağız! Balonları toplayın ve onları harika doğum günü ödülleriyle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Hayvanlarınız tatlılara mı düşkün? O zaman 5 katlı yapısı ve en sevdiğiniz kafes seçenekleriyle Sugar Land'in sahibi olun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[30 Ekim - 10 Kasım tarihleri ​​arasında gerçekleşecek Cadılar Bayramı etkinliklerinde, sümük böceklerini takip ederek Cadılar Bayramı Bataklığı'nda ürkütücü ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Büyük Açılış! Şehirde yepyeni bir geri dönüşüm tesisi ve atölyesi keşfedin. Çöp toplayın, geri dönüştürün ve kaynakları kullanarak hayvanat bahçenizin temalı alanları için yeni dekorasyonlar üretin.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Penguenlerin hayvanat bahçesini Noel için süslemelerine yardım edin. 11 Aralık'tan 29 Aralık'a kadar, kafeslerinizden ikramlar çıkacak. Bunları Noel ödülleriyle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Penguenlerin hayvanat bahçesini Noel için süslemelerine yardım edin. 11 Aralık'tan 29 Aralık'a kadar, kafeslerinizden ikramlar çıkacak. Bunları Noel ödülleriyle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[26 Ocak'ta Hindistan Cumhuriyet Bayramı'nı bizimle birlikte kutlayın. 86. seviye ve üzeri oyuncular için Indian Bistro artık Zoogrosh mağazasında mevcut!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Sahil sizi çağırıyor: 15. seviyeden itibaren sahil bölgesindeki hayvanat bahçesinin kilidini açma ve yeni bölgenin avantajlarından yararlanma fırsatınız var!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[12-23 Şubat tarihleri ​​arasında Sevgililer Günü masa oyununu oynayın ve gerçek aşkınızı bulun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Gelin hep birlikte o muhteşem dağın zirvesine tırmanalım: Hep birlikte çalışalım ve harika ödüller kazanalım!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Hayvanat bahçesi dükkanında yeni ürün: Artık çeşitli yol seçenekleri mevcut! Ayrıca, hayvanat bahçesi atölyesinde kendi güzel yollarınızı da oluşturabilirsiniz.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Tavuk kümesinde alarm! Paskalya Tavşanı'nın yumurta toplamasına yardım edin! 2 Nisan'dan 13 Nisan'a kadar, Paskalya etkinliği sırasında tavuk kümesinin etrafında garip bir yaratık dolaşacak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Yeni hayvanların kilidini açın: Helenka adlı keseli sıçanı (37. seviyeden) ve bal özü yiyen kuşu (62. seviyeden) edinin. 100. seviyeden itibaren, dükkanda çizgili bir sırtlan sizi bekliyor olacak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Hayranların dikkatine: Atölyede artık ek temalı dünyalar için yeni dekorasyonlar mevcut. Hayvanat bahçenizde Asya, Bataklık ve Orman alanları oluşturun!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Bizimle birlikte Asya'ya bir ejderha dansı yolculuğuna çıkın! Renkli fenerler toplayın ve Asya temalı bir masa oyununda harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba 5 yaşında! Ve bunu Avustralya vahşi doğasında kutluyoruz: Avustralya'nın iç bölgelerine gidin ve komik balonları vurarak eğlenin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Hayvanat Bahçesinde Sihir! Perry Schlotter dev bir balkabağına dönüştü! Cadılar Bayramı oyunumuzu oynayın, onu eski haline döndürecek doğru büyüyü bulmasına yardım edin ve sihirli iksirler toplayın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Penguenlerin hayvanat bahçesini büyük bir Noel partisi için süslemelerine yardım edin. Hayvanlarınızla ilgilenirken, kafeslerinden rengarenk Noel mumları çıkacak. Bunları Noel ödülleriyle takas edin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Aşk her yere yayılıyor! Nilüfer Yaprakları Üzerinde Aşkın Yolu adlı masa oyununu oynayın ve yeni Mongoose Brindle ile tanışın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Bu Paskalya'da bol bol çikolata var! Sizler için bir Paskalya masa oyunu ve yeni hayvanat bahçesi özellikleri hazırladık!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Bakıcı Soňa ve penguenler, gizli bir hayvanat bahçesinin arkasında eski bir su parkı keşfettiler! Sualtı Dünyasına gidin, yeni binalar inşa edin ve yeni deniz hayvanlarıyla tanışın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Biraz ıslanma zamanı! "Su Eğlencesi" masa oyunumuzu oynayın ve sevimli bir denizatı da dahil olmak üzere Denizaltı Dünyası için birçok yeni eşya kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Maymunların yaramazlık yapma zamanı geldi! Maymunlar, mirketleri kızdırmak için harekete geçti. Yeni masa oyunumuzda onlara yardım edin. Harika ödüller sizi bekliyor!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Korkmak mı istiyorsunuz? Cadılar Bayramı temalı masa oyunumuz "Hocus Pocus"u oynayın ve hayvanat bahçeniz için harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Ekstra inci mi istiyorsunuz? O zaman şanslısınız! Sınırlı bir süre için, Sualtı Dünyası'ndaki bölmelerden ekstra inciler çıkacak! İyi avlar!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Noel yaklaşıyor ve penguenler hayvanat bahçelerini süslüyor. Masa oyunumuzu oynayın ve hayvanat bahçeniz için harika ödüller kazanın!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Sevgililer Günü masa oyunumuz romantizm dolu! Hemen oynayın ve Denizaltı Dünyası için harika ödüller kazanın! Kim bilir, belki de gerçek aşkınızla bile tanışabilirsiniz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Maceraya hazır mısınız? Bizimle Kamboçya'ya seyahat edin! Antik Khmer tapınaklarının sırları sizi bekliyor!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
