<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papağan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Bazı papağanların oldukça konuşkan olduğu bilinmektedir. Hatta bazıları tam cümleler kurarak konuşur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingolar ördekler gibi göllerde yüzmezler. Ancak uzun bacaklarını suya batırmayı severler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Zebraların ve kar tanelerinin ortak noktası nedir? Her zebranın vücudundaki çizgiler benzersiz bir desen oluşturur. Tıpkı kar taneleri gibi, hiçbir zebra birbirine benzemez.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Penguen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Penguenler uçamasalar da deniz kuşlarıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Kanguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kangurular Avustralya'da yaşar ve bozkırlarda saatte 50 km'ye varan hızlarda zıplayarak ilerlerler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Gergedan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Etkileyici görünümlerine rağmen, gergedanlar sakin ve ürkek hayvanlardır. Ancak kendilerini tehdit altında hissettiklerinde bu durum değişir; harekete geçtiklerinde durdurulamaz bir çığa dönüşürler!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Şempanze]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Şempanzeler ağaçlara tırmanmayı severler, ama aynı zamanda ağaçlardan düşen şeyleri yakalamaktan da hoşlanırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Aslan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Aslanlar, kaplanlardan sonra dünyanın en büyük ikinci kedigiller türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Su aygırı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Bir su aygırı, 4,5 tona kadar ağırlığıyla küçük bir kamyon kadar ağır olmasına rağmen, gününü hiçbir şey yapmadan geçirmeyi tercih eder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Zürafa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Uzun boyunları sayesinde zürafalar yüksek ağaç tepelerine ulaşabilirler. En sevdikleri ağaçlar ise akasya ağaçlarıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Fil]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Bir fil su içerken hortumuna sekiz ila on litre su alır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Dev panda, Çin'e özgü siyah beyaz bir ayı türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[tavşan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Tavşanlar çöllerden ormanlara, soğuk kutup bölgelerine kadar çeşitli alanlarda yaşarlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Dev kaplumbağa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Kaplumbağalar ve deniz kaplumbağaları sürüngenlerdir. Çoğunlukla suyun yakınında veya içinde yaşarlar. En büyük kaplumbağalar su kaplumbağalarıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamalar, nazik ve uysal doğalarıyla bilinirler. İnsanları severler ve çok meraklıdırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Koalalar keseli hayvanlardır, bu nedenle kelimenin gerçek anlamıyla ayı değillerdir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Kurt]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Kurtlar sürüler halinde yaşar ve kendilerine ait sabit avlanma alanlarına sahiptirler. İnsanlar kurt avlamaya başlamadan önce, dünyadaki en yaygın yırtıcı hayvanlardı.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Ren geyiği]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Kuzey Amerika'da karibu olarak da bilinen ren geyiği, en kuzeyde yaşayan büyük memeliler arasındadır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Beyaz güvercin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Beyaz güvercin barışın sembolüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Tavus kuşu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Tavus kuşları etkileyici egzotik kuşlardır. Birçok hayvanat bahçesi ve parkta özgürce dolaşırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Dev akrep]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Bu akrep türü çoğunlukla gece aktiftir. Avlarını pusuya düşürmeyi seven bir avcıdır. Ancak, avını pençeleriyle yakalayamadığı takdirde zehir kullanır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Timsah]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Aligatörler, krokodilgiller ailesine aittir. Timsahlardan biraz daha sakindirler. Ancak bu, beklenmedik bir şekilde saldıramayacakları anlamına gelmez. En sevdikleri yer güneşli bir çamur düzlüğüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Vaşak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Vaşakların büyük pençeleri vardır. Bu, kışın kara saplanmasını önler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukanlar uzun ve parlak renkli gagalarıyla tanınırlar. Subtropikal ve tropikal yağmur ormanlarında yaşarlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Komodo ejderi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Genç bireyler çok iyi tırmanıcıdır: ağaçlarda yiyecek ararlar, ağaç tepelerinde saklanırlar ve güneşlenirler. Yaşlandıkça daha iri hale gelirler ve yere daha yakın dururlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Yavaş loris]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[O kadar hızlı değil! Yavaş tırmanma, loris için bir olimpik disiplindir. Ayaklarını birbiri ardına çok yavaş bir şekilde hareket ettirir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Tırmık]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Akbabalar çok ürkek hayvanlardır ve kendilerinin kazdığı büyük yuvalarda yaşarlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Eşek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Yaaaaa!! Baskı altında eşek duruyor ve hiç kıpırdamıyor.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Kartal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Geniş kanatlarıyla bu yırtıcı kuş, havada görkemli bir şekilde süzülen, etkileyici bir avcıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguar Güney ve Orta Amerika'da yaşar, ancak eskiden yaşam alanı çok daha genişti. Hayvanat bahçenizde egzotik bir görüntü olarak yer alması, ziyaretçilerin görmekten çok mutlu olacağı bir durumdur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Sinek kuşu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Sinek kuşları dünyanın en küçük kuşlarıdır. Küçük periler gibi havada uçarlar ve uzun dillerini kullanarak çiçeklerden nektar emerler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Ornitorenk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Hem memeli, hem kuş, hem sürüngen: Yumurta bırakan bir memeli olan platipus, bilim insanlarını ve hayvanseverleri şaşırtıyor.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Karınca yiyen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Uzun burnu sayesinde karıncayiyen, böcek yakalamada uzmandır; uzun dilini kullanarak en derin saklanma yerlerine bile ulaşabilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Yeşil iguana]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Bu kertenkeleler gruplar halinde güneşlenmeyi çok severler! En ufak bir tehlike belirtisinde bile çevreleriyle uyum sağlayabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Erkek mandrillerin kendine özgü yüz rengi, mandril grubunda liderliğin bir işaretidir. Çağrı ne kadar yüksek sesliyse, yüz rengi de o kadar belirginleşir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Kuzgun]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Kargalar çok zeki hayvanlardır ve bilgelik ile zekanın sembolüdürler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantula]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Bu korkutucu tırmanıcı çok tüylüdür. Ayrıca son derece zehirlidir; ondan uzak durun!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Deniz papağanları]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Bu küçük dostlar genellikle Kuzey Atlantik kıyılarında bulunur. Sesleri, boğuk bir motorlu testere sesine benzer, yüksek sesli bir hırıltıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Sincap]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Sincaplar çoğu zaman yağmaladıkları hazinelerine geri dönmenin yolunu bulamazlar, bu da ormanın korunmasına katkıda bulunur. Neden mi? Çünkü fındıklar filizlenmeye başlıyor!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Kutup tilkisi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Kutup tilkileri aile grupları halinde yaşar ve çiftler ömür boyu birlikte kalır. Üreme yuvalarında gerçekleşir ve bu yuvalar bazen karmaşık tünel sistemlerine sahip olabilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Fok]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Foklar, hava almak için su yüzüne çıkmak zorunda kalsalar bile, harika dalgıçlardır. Torpido şeklindeki vücutları, suyun içinde kolaylıkla ilerlemelerini sağlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kinkaju, gündüzleri oyuk bir ağacın içinde kıvrılarak uyuyan gececil bir hayvandır. Gözleri ışığa karşı çok hassastır, bu yüzden onları pençeleriyle örter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Gelincik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Gelinciklerin muhtemelen sansarın soyundan geldiği düşünülmektedir. Avrupa'dan mı yoksa Kuzey Amerika'dan mı geldiği bilinmemektedir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margay kuşu zamanının çoğunu ağaç tepelerinde geçirir ve nadiren yerde görülür. Avlanırken görülebilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Leylek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Leylekler yuvalarının yükseklerinde olduklarından çevreyi çok iyi görebilirler. Bir yuva inşa ettikten sonra, yavrularıyla birlikte orada yaşarlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Devekuşu uçamaz, ancak uzun bacakları sayesinde hızla kaçabilir. İki metreye kadar uzayabilen boyu, onu yırtıcılardan korumaya yardımcı olur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Vahşi sığır]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Vahşi sığır göçü, hayvan göçünün en ünlü biçimlerinden biridir. Masai Mara rezervinde yiyecek ararlar, ancak timsahlar da bu bölgeyi kendi yaşam alanları olarak kullanmaktadır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Çakal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Bu çevik koşucular vahşi köpeklerdir. Tek eşlidirler, yani ömür boyu sadece tek bir eşle çiftleşirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Halkalı karınca yiyen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Karıncayiyen, sivri burnunu ve keskin koku alma duyusunu kullanarak yiyecek bulur ve bir termit yuvasından diğerine koşar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Şahin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Şahinler uçarken av ararlar. Avlarını havadan uzun mesafeler boyunca takip edebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Beyaz sakallı marmoset]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[Doğada bu maymunlar büyük gruplar halinde yaşarlar ve yalnızca baskın dişiler üreme yeteneğine sahiptir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Vahşi mustang atları, cesur kovboylar ve Kızılderililer tarafından yaygın olarak kullanılıyordu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kivi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Yumurtadan çıktıktan sonra kivi yavruları, ebeveynlerinin minyatür versiyonlarına benzerler. Nispeten hareketli ve olgun oldukları için geceleri yuvalarını kendi başlarına terk edebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Kelebek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Kelebeklerin koku, tat, sıcaklık algılama ve hatta bazen hissetme için kullandıkları güzel antenleri vardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Su samuru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Su samurları su kenarlarında yaşarlar, ancak karada da bulunurlar. Uzman dalgıçlardır ve su altında 8 dakikaya kadar nefeslerini tutabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Mol]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Bazı insanlar "köstebek" kelimesinin kökeninin Girit'ten geldiğine inanıyor. Ancak bu bir yanılgı!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[İskoç Highland Sığırları]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Bu sağlam ırk İskoçya ve Hebrid Adaları kökenlidir. Uzun, kabarık tüyleri onları rüzgardan korur. Vay canına!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Bu inanılmaz! Bu kuş yüzyıllardır nesli tükenmiş olsa da, dodo tekrar hayvanat bahçesinde! Ama dikkatli olun, çok çabuk şişmanlıyor. Fazla beslemeyin!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Akbaba]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Akbabalar daireler çizerek uçuyorsa, ölü bir hayvanın leşini bekliyor demektir. Akbabalar en ünlü leş yiyicilerdir!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Sakallı ejderha]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Bu Avustralya kertenkeleleri kıtanın büyük bir bölümünde bulunur. Ağaçlarda ve çalılarda yaşarlar, çöl güneşinde ısınırlar veya çalılıkların arasında saklanırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Pangolinler gece aktif olan ve yerde veya ağaçlarda yaşayan hayvanlardır. Böcekleri çok severler ve burunlarını bir böcek yuvasına soktuklarında kulaklarını ve burunlarını kapatabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Muflon]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Yaban koyunu sürüleri bölgelerini sık sık değiştirmezler. Değiştirdiklerinde ise uzun bir sıra halinde, birbiri ardına seyahat ederler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalika]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA["Yünlü domuz" olarak da bilinen Mangalica, Macaristan kökenli bir domuz cinsidir. 1890'dan 1950'ye kadar çok popülerdi. Günümüzde ise nadir bir cins olarak kabul edilmektedir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli, cesur ve kararlı bir köpektir. Macar çoban köpekleri, mükemmel sürü gütme becerileri nedeniyle onları çok sever. Tüyleri ıslandığında biraz kötü kokabilir. İğrenç!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokkalar gece aktif olan hayvanlardır. Gündüzleri çalılıkların arasında saklanırlar. Rottnest Adası'ndaki hayata uyum sağlamışlar, turistlere yaklaşıp yiyecek dileniyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Uzun kuyruklu şahin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Kuyruklu ksukol gececi bir yaratıktır ve genellikle bölgesinin farklı yerlerinde yaşar. Her ksukol 7'ye kadar yuva yapar ve bunlar arasında dolaşır. Gezgin bir hayvandır!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Kurtadam]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Eğer efsaneler doğruysa, kurt adam yarı insan, yarı kurttur. İnsanlarda korku ve nefret uyandırırlar, ancak çoğu durumda ayda ulumaya mahkum, acınası yaratıklardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Türkiye]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Hindiler 1 metreye kadar uzayabilir. Erkeklerin tüyleri çok güzeldir, ancak dişiler sade görünür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Dahi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Marmotlar koloniler halinde yaşar ve birbirlerini burunlarını birbirine sürterek selamlarlar. Yakınlarda bir tehdit varsa, başlarını bir araya getirip diğerlerini uyarmak için yüksek sesle ıslık çalarlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Gelincik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Bayağı gelincik ürkek bir hayvandır ve genellikle karanlıkta aktiftir. Oyuk ağaçlara, kayalardaki çatlaklara veya diğer hayvanların yuvalarına girmeyi sever. Hatta eski fare yuvalarına bile sokulur. Çok zeki!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskyler]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Sibirya kurtları, iki kat kürke sahip oldukları için her zaman çok sıcaktırlar. Dış tüylerin altında, Sibirya kurdunun yumuşak bir iç kürkü bulunur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoatzin kuşları son derece sosyaldir ve büyük gruplar halinde yaşarlar. Yüksek ağaç tepelerinde güneşin ve yağmurun tadını çıkarırlar. Ayrıca kanatlarını açıp hayatın keyfini sürmeyi de severler. Sevimli ama pis kokulu kuşlar!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Dünya genelinde sayıları 50.000'den az olan bu kediler, nesli tükenmekte olan bir tür. Neyse ki, onları hayvanat bahçenizde hayranlıkla izleyebilirsiniz. Onlara iyi bakın ve üremelerine yardımcı olun!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfenks]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Görünürde çok olmasa da, Sfenks kedileri tüysüz değildir. Tüyleri çok yumuşak ve hafiftir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Çöl tilkisi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Çöl tilkisi kızıl renkte kürkle doğar, ancak yaşlandıkça kürkü açılır. Yaşlı tilkilerin kürkü neredeyse beyazdır!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Bulutlu leopar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Büyük bir kedinin mırıltısını hiç duydunuz mu? Eğer duyduysanız, muhtemelen bulutlu leoparın mırıltısıydı! Bu büyük kedilerin küçük kedilerle akraba olduğu söyleniyor. Ama bu sadece bir söylenti. Bugüne kadar çok az araştırma yapıldı, bildiğimiz tek şey utangaç olduğu ve ağaç dallarında yaşadığı.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Kırmızı karınlı ibis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Bu sosyal kuş, yüzlerce hayvandan oluşan büyük gruplar halinde yaşar. Dişileri ve erkekleri ayırt etmek zordur çünkü neredeyse aynı görünürler!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Boksör]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Pug cinsi köpek, 2000 yıl önce Çin'de benzer köpek ırklarından üretilmiştir. Pug her zaman imparatorluk köpeği olarak kabul edilmiş ve sadece imparator tarafından sevilebilirdi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Çita]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Çitanın başında, gözlerinden burnuna doğru uzanan ve "gözyaşı" gibi görünen iki siyah çizgi bulunur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau burunlu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Doğal yaşam alanının ormansızlaştırılması nedeniyle kahau, nesli tehlike altında olan bir tür haline gelmiştir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Wallis Siyah Burunlu Koyunu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Sevimli Galli Kara Burunlu Koyunlar tamamen yünle kaplıdır. Onları kucaklayıp okşamak isterdiniz, değil mi?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dik-dikler hayatları boyunca tek eşlidirler. Çiftler zamanlarının yaklaşık üçte ikisini birlikte geçirirler - ne kadar romantik! Birbirlerini sevgiyle gözetlerler ve herhangi bir tehlike gördüklerinde birbirlerini her zaman uyarırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Kapibara]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapibaralar su kenarında yaşarlar. Perdeli ayakları vardır ve avcılar tarafından görülmemek için başlarını neredeyse tamamen suyun altına gömebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Bu koyu yeşil kertenkele türünün burnundan gözüne ve kulağına kadar uzanan kırmızımsı kahverengi bir çizgisi vardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Gözlüklü ayı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Gözlüklü ayının yüzünde, alnından başlayıp yanaklarından geçerek boynuna kadar uzanan beyaz veya krem ​​rengi çizgiler bulunur. Sanki gözlük takıyormuş gibi görünüyor, değil mi?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandikut]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Bu neşeli, gececi keseli hayvanlar, Avustralya taşrasının eşsiz cazibesini doğrudan hayvanat bahçenize getirecek!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Güney kasuari]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Güney kazuvarı, miğfer şeklindeki kafası nedeniyle miğferli kazuvar olarak da adlandırılır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Yeleli köpek]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Yeleli köpek, tipik kurdun yalnızca uzak bir akrabasıdır. Orman köpeği ve yalancı tilkilerle birlikte, yeleli köpek Güney Amerika'daki köpeklerin üçüncü soyunu temsil eder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Sürünerek ilerleyen, obur bir anakonda hem ziyaretçilerinizin hem de diğer hayvanat bahçesi hayvanlarının dikkatini çekecektir!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Beyaz yanaklı sumru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Beyaz yüzlü baykuş, güzel ve iri tüyleri olan ve yüzü siyah kenarlı beyaz bir baykuştur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Sincap benzeri yuvarlanan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Bu neşeli maymunlar ağaçtan ağaca atlıyorlar. Kuyrukları dengelerini korumalarına yardımcı oluyor. Tıpkı sincaplar gibi!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Çöl yaban domuzu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Kim tahmin ederdi ki: Yaygın yaban domuzunun boynundan başlayıp tüm sırtı boyunca uzanan uzun bir yelesi var. Tehlike anında bu yele kabarıyor.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Çizgili sırtlan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Çizgili sırtlanın yelesi hepsinin en uzunudur. Yelesi çizgilerle kaplıdır, bu yüzden bu adı almıştır!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Kanada vaşağı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Kanada vaşağının kulaklarında uzun püsküller bulunur. Bu püsküller aslında siyah tüylerdir. Çok şirin görünmüyorlar mı?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Yalıçapkını]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Yalıçapkınlarının birbirlerini anlama konusunda karmaşık bir yöntemleri vardır. Yaşlı kuşlar, genç kuşların çağrılarına yanıt vererek onlarla iletişim kurar. Yüksek sesli bip sesleri tüm ormanı doldurur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Halka kuyruk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Tüylü ve kabarık kuyruğunda siyah beyaz çizgiler bulunur. Gelincik kedisi ayı ailesine aittir ve kedilerle pek ortak noktası yoktur.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Peygamber devesi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Bu böcek avını yakalamak için ön bacaklarını kullanır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[İpekböceği]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[İpek tüylü tavuklar uçamazlar çünkü tüyleri birbirine bağlı değildir ve tek bir kanat oluşturmaz.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Aslan kuyruklu makak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makaklar, nesli tükenmekte olan en tehlikeli primatlar arasındadır. Yaşam alanlarının kademeli olarak yok edilmesi nedeniyle popülasyonları tehdit altındadır ve insanlarla temastan kaçınırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Misk öküzü]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Misk öküzlerinin olduğu her yerde mutlaka bir misk öküzü yünü dalgası da vardır. Bu yumuşak yün her yere uçuşur ve tundradaki kuşlar yuvalarını doldurmak için bunu kullanırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingolar gece aktif olan hayvanlardır. Bu süre zarfında ya avlarını avlarlar ya da çevrelerini keşfederek aynı türden hayvanları ararlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikanlar çok iyi uçucudurlar. 24 saate kadar uçabilirler ve bu süre zarfında 500 km'ye kadar yol kat edebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Vombat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Vombatların dışkıları, memeliler arasında en kuru olanıdır ve küp şeklindedir. Her sabah, bölgelerini işaretlemek için dışkılarını yuvalarının etrafına serperler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Burun]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Burun, çene ve boyun genellikle beyazdır. Ayrıca çok sevimli bir burnu vardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Karabatak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Karabataklar yuvalarının dışında fazla ses çıkarmazlar. Ancak kolonilerinde oldukça gürültülüdürler ve birbirleriyle "çro-çro-çro" veya "çroho-çroho-çroho" gibi yüksek sesli gırtlak çağrılarıyla rekabet ederler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Yusufçuk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Yeşil balığın larvaları suda büyür. Bu yüzden yuvalarının suya yakın olması şaşırtıcı değil.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Ocelotlar Güney Amerika kökenlidir ve evcil bir kedinin yüz hatlarına sahip minyatür bir leoparı andırırlar. Ressam Salvador Dalí'nin de evcil hayvan olarak böyle bir oselotu vardı.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Deniz kırlangıcı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Koyunlar veya diğer deniz kırlangıçları yavrularına yaklaşırsa, deniz kırlangıcı yüksek sesle cıvıldamaya ve ıslık çalmaya başlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Yabani yak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Kamburu ve hafif dik sırtı sayesinde daha zorlu arazilerde bile yürüyebilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Yunus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Dünyada 40 farklı yunus türü bulunmaktadır. Bunlardan en bilinenleri arasında şişe burunlu yunus ve katil balina yer almaktadır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Erkek kuş önce dikkat çekmek için sesler çıkarır, sonra da muhteşem tüylerini sergiler. Ne kadar güzel!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Martı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Martıların çoğu kıyıya yakın yerlerde yaşar ve güçlü rüzgarlara alışkındır. Uzun ve sivri kanatları sayesinde her türlü rüzgar ve hava koşulunda uçabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Cape merdiveni]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Cape merdiven yengecinin burnunda ve gözlerinin altında siyah benekler ve çizgiler bulunur, bu da onu gerçekten çok güzel kılar!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Fil faresi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun'un koku alma duyusu mükemmeldir ve burnunun altına giren her şeyi koklayabilir!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Çizgili firavun faresi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Çizgili firavun faresi esas olarak böcekler, küçük sürüngenler ve kuşlarla beslenir. Avını yerde ve ağaçlarda bulmak için koku alma duyusunu kullanır, ardından uzun pençeleriyle avını yakalar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Yengeç]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Dünyada yaklaşık 5.000 yengeç türü bulunmaktadır, ancak bunların 500'ü, örneğin münzevi yengeç ve kral yengeç, "gerçek yengeç" değildir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Keşmir keçisi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Dünyada 20'ye yakın Keşmir keçisi türü bulunmaktadır. Farklı renk ve tonlarda olsalar da, hepsi de kabarık tüylüdür!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Meyve yarasası]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Meyve yarasaları, 1,7 metreye kadar kanat açıklığıyla en büyük yarasa türüdür. Başları 40 cm uzunluğa kadar ulaşabilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[İspermeçet balinası]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[İspermeçet balinasının çok belirgin bir şekli vardır. Kare şeklindeki başı, tüm uzunluğunun üçte birine kadar ulaşır!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Deve]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Devenin başlıca özellikleri uzun, kavisli bir boyun, tek bir hörgüç ve boyun, omuzlar ve hörgüç üzerindeki uzun tüylerdir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Mavi ayaklı sümsük kuşu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Ayaklarındaki mavi renk, her gün belirli bir tür taze balık yemesinden kaynaklanıyor. Ayakları ne kadar parlaksa, o kadar sağlıklı demektir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Büyük kudu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Büyük kudu, etkileyici spiral boynuzları, gövdesindeki karakteristik çizgileri ve kalın sakalıyla bilinen bir antilop türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Benekli kokarca]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Benekli kedi, aslında bir kedigil değil, keseli bir hayvan olmasına rağmen, doğu kedisi olarak bilinir!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Dev kalamar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Yüzyıllardır ahtapot hakkında çeşitli hikayeler anlatılmış olsa da, ahtapotun ilk fotoğrafı 2004 yılına, ilk videosu ise 2012 yılına aittir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Mavi marlin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Mavi marlin, 5 metreye kadar uzunluğa ulaşabilen, dünyanın en büyük balıklarından biridir! Genellikle yalnız yaşayan bir balıktır, ancak çiftler halinde de bulunabilir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Palyaço balığı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Palyaço balığı, yumurtalarını da bıraktığı deniz anemonuyla simbiyotik bir yaşam sürer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Denizanası]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Denizanası, çan şeklinde veya yassı biçimli omurgasız hayvanlardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Dört dişli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Dört ayaklı hayvanlar, avcıları korkutmak için vücutlarını şişirebilme yetenekleriyle bilinirler.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken, yüzyıllardır çeşitli öykülerde yer alan efsanevi bir deniz canavarıdır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Denizatı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Denizatını tanımak çok kolaydır; kendine özgü şekilli bir kafası, segmentli kemikli bir gövdesi, kıvrık bir kuyruğu ve dik bir duruşu vardır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Jib]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Katil balina, avcı doğası nedeniyle genellikle yunus olarak da bilinir. Ancak bu isim yanlıştır, çünkü katil balinalar balina değil, yunus türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[Tümü]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[Tümü]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Kakaduların çoğu orta veya büyük boydadır, ancak bir türü çok daha küçüktür.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonobolar insanlarla çok yakın akrabadır ve DNA'larının %98'ine kadarını paylaşırlar!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Baykuş]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Dünyanın dört bir yanında yaklaşık 200 baykuş türü bulunmaktadır. Boyutları farklılık gösterse de, hepsinin şekil ve özellikleri benzerdir.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[İki türü vardır; daha büyük olan Alfredi türü Hint ve Pasifik Okyanuslarında ve doğu Atlantik'te bulunurken, daha küçük olan Birostris türü tropikal okyanuslarda yaşar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Güneş ayısı]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Malezya güneş ayısı, Güneydoğu Asya'nın tropikal ormanlarında yaşar. Balı o kadar çok sever ki, "bal ayısı" lakabını almıştır.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo baykuşu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Yeni Zelanda'ya özgü bu büyük, uçamayan kuşlar kritik derecede tehlike altında. Yaklaşık 150 tane kaldı.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Güzel cennet kuşu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Bu küçük Güney Asya kuşları, renkli tüyleri ve ayrıntılı kur yapma ritüelleriyle tanınırlar.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Ok kurbağası]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Bu parlak renkli kurbağaların hepsi zehirli değil!]]></item>
  </category>
</language>
