<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Papağan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Bu neşeli papağanlar çok konuşkandır! Onları her zaman çift veya grup halinde tutun. Ziyaretçiler, parlak renkli tüyleriyle bu zeki papağanlara bayılıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Mirket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Hayvanat bahçenizde bu küçük yaramazlar hâlâ yok mu?! Herkes bu sürekli yaramazlık peşinde koşan hareketli yaratıkları sever. Mirketlerin olmadığı bir hayvanat bahçesi oldukça sıkıcı olmalı...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Sürekli hareket halinde olan küçük, tüylü bir hayvan! Bu keseli sıçanlar kafesin içinde koşuşturuyor, kendilerini temizliyor, her köşeye giriyor ve izleyicileri eğlendiriyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Bu güzel pembe hayvanlar ziyaretçilerin dikkatini çekiyor. Başlıca besinleri plankton olsa da, taze balık yemeyi de severler. Ne kadar da güzel bir gagaları var!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Her yerde çizgiler, çizgiler, çizgiler! Akıl almaz! Zebra çizgileriyle dolu bir dünyada iyi bir kamuflaj, ama bizim bölgemizde zebralar oldukça komik görünüyor. Zebralar kesinlikle her hayvanat bahçesinde olmalı, bu yüzden bu sizi yanıltmasın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Kunduz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Doğada bu ağaç ustalarını görmek zordur. Ancak hayvanat bahçesinde herkes, iri kesici dişlere sahip bu çevik inşaatçıların çalışmalarını izleyebilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Penguen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Suda kurşun gibi hızlı ve zarifler. Avlarının hiç şansı yok. Ama karada beceriksizce koşuştururlar, dikkat çekerler ve alay konusu olurlar. Ancak frak içinde her zaman şık görünürler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kanguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Sonunda büyük sıçramaları seven biri daha! Kanguruların gerçekten de bu yeteneği var. Ama dikkatli olun! Keselerine çok yaklaşırsanız, kuyruklarından sert bir darbe alabilirsiniz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Gergedan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Bu iri filler yalnız yaşamayı severler. Bu yüzden böyle boynuzlara sahip olmaları şaşırtıcı değil! Güçlü görünümlerine rağmen, nadiren kavga ederler. Bununla birlikte, yalnızca bir erkek ve bir dişiyi bir arada tutmak en iyisidir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Şempanze]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Şempanzeler çok oyuncudur. Şempanze barınağına gelen ziyaretçi sayısı çok fazla. Bu komik maymunlar sürekli hareket halindedir ve eğlence sunarlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Aslan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Taç yerine görkemli ve güzel bir yele taşıyan hayvanların kralı. Ama bu gerçek bir yele! Dikkatli olun! Bu okşanacak bir hayvan değil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Su aygırı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Karada hantal devlere benziyorlar, ama görünüş aldatıcı olabilir. Onları kızdırmamaya dikkat edin, çünkü koşmaya başladıklarında yollarına çıkmak tavsiye edilmez. Neyse ki, mahremiyetlerine saygı gösterilirse uysal hayvanlardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Zürafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Her zaman bulutların arasında! Zürafalar ağaç tepelerindeki en tatlı meyvelere uzanırlar. Bu yüzden ağaçları otlamalarına şaşırmayın. Uzun boyunlarıyla çok yükseğe ulaşırlar ve yeşil yaprakları yemeyi tercih ederler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Fil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Bu barışsever filler sürüler halinde yaşamayı severler. Onlara iyi bakın, karşılığını mutlaka vereceklerdir! Ve unutmayın, bir fil kendisini kızdıran birini asla unutmaz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Kutup ayısı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Kutup ayısı tüylü pençeleriyle de sertçe vurabilir. Ama buz kütlesinin üzerinde yuvarlanmayı tercih eder. Ayrıca, olta kullanmadan bile harika bir balıkçıdır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandalar, herhangi bir hayvanat bahçesinin en büyük cazibe merkezidir. Herkes, siyah beyaz kürklü, tüylü bu egzotik hayvanları, çimenlerde oturup kucaklaşırken veya bambu dallarını kemirirken hayranlıkla izler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Goril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Böylesine etkileyici bir gümüş sırtlı gorili yakından görmek her gün karşınıza çıkacak bir şey değil. Goril barınağı sürekli olarak meraklı ziyaretçilerle çevrili. Ancak, goriller aynı zamanda her hayvanat bahçesinin de büyük bir cazibe merkezidir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[tavşan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hayvanat bahçesine bayılıyorum! Burada her hayvanı sevebilirsiniz! Ama o sevimli tavşanlar herkesin sandığı kadar masum değiller. Bir ırk gibi ürüyorlar ve çevrelerindeki her şeyi yiyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Tembel hayvan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Merak etmeyin! Acele etmenize gerek yok... Ziyaretçiler bu tüylü dostlara hayran kalıyorlar - hatta belki biraz da kıskanıyorlar. Tembel hayvanlar canları acıyana kadar dinlenirler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Timsah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Ne? Timsahları sadece el çantası olarak mı biliyorsunuz? O zaman hayvanat bahçesine bir gezi yapmanın tam zamanı! Ama onlara çok yaklaşmayın. Bir kere ısırdılar mı, bırakmazlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Dev kaplumbağa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Dev kaplumbağalar uzun ömürleriyle bilinir. Bazıları 100 yıldan fazla yaşar. Ziyaretçiler onların büyük kabuklarına hayran kalırlar. Onların sloganı: Sakin olun ve başınızı tehlike anında saklayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Ne kadar eşsiz! Lemurlar "ıslak burunlu maymunlar" alt takımına aittir ve çoğunlukla ağaçlarda yaşarlar; yuvarlak gözleriyle hiçbir şey göremezler. Ancak gündüzleri gözlerini kapatmayı severler ve geceleri tekrar aktif hale gelirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Bufalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Kuzey Amerika'nın ovalarında ve ormanlarında, bizon sürülerini korkutmamaya dikkat etmelisiniz. Amerikan bizonu, Buz Çağı'nı bile atlatmış gerçekten egzotik bir hayvandır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Meerkat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Kafası yaramazlıkla dolu gri bir mirket. Golfü çok seviyor ve sürekli bir şeyler peşinde. Bu süreçte hayatta önemli olan şeyleri sık sık unutuyor. Suyuna ve yemeğine dikkat etmeniz iyi olur. Sadece kısa bir süreliğine sahiplendirilebilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Yarasa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Yarasalar ürkek ve gece aktif olan canlılardır. Mağaralarında ses dalgalarını kullanarak yönlerini bulurlar. Doğada nadiren görülürler, ancak burada, hayvanat bahçesinde bile onların gelişmiş avlanma tekniklerine hayran kalabilirsiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Bu ürkütücü kan emiciler, hayvanların vampirleridir. Gündüz ışığından kaçınırlar ve sadece geceleri ortalığı kasıp kavururlar. Uuuuaaaahhh! Sadece kısa bir süreliğine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Güney Amerika And Dağları'nda lama, popüler bir yük hayvanıdır. Sevimli görünür, ama onu kızdırmayın, üzerinize tükürebilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Koalaları sevmemek mümkün değil. Çok sevimliler, ağaçlara tırmanıyorlar ve okaliptüs yapraklarını yemeyi seviyorlar; hayvanat bahçesi ziyaretçileri de onları izlemekten keyif alıyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Kaplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Bu büyük kediler, birçok hayvanat bahçesi ziyaretçisi için başlıca ilgi odağıdır. Kadifemsi patileri üzerinde çeviklik ve ihtişamla kafeslerinde hareket ederler ve zaman zaman güçlü çenelerini sergilerler. Saygı uyandırırlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Beyaz kaplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Doğada nadiren görülen, kar beyazı kürküyle gerçekten asil bir hayvan! Uzaktan bakıldığında sevimli bir kedi yavrusuna benziyor, ancak bu güzel beyaz kaplan çok tehlikeli bir canavar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Kurt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Kurt sürüleri, bu hayvanların taktiklerine karşı hiçbir şansı olmayan avların peşinde ormanlarda dolaşır. Dolunayda ulumaları ise sadece tavuklar ve koyunlar arasında değil, birçok hayvanda tuhaf bir korku duygusu uyandırır. Bu yüzden onlar hakkında birçok efsane vardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[ren geyiği]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Kuzeyin en uç noktalarında, ren geyiği sürüleri halinde yaşarlar. Zorlu Arktik koşullarında bile hayatta kalabilecekleri bir yer bulurlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolph adlı ren geyiği]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[İşte yine karşımızda: Kırmızı, buzlu ve karanlıkta parlayan burnuyla Rudolph. Herkes Rudolph'u sever, bu yüzden tekrar uğrayacak. Acele edin, onu satın alın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Kara Panter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Bir panter, bölgesinde sessizce ilerliyor: Karanlıkta sadece parlak gözleri parlıyor. Ziyaretçiler, bu asil ve nadir hayvanın parıldayan siyah kürküne hayran kalıyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[geyik antilobu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Rengi nedeniyle bu antilopa beyaz oriks de denir. Çöl yaşamına mükemmel bir şekilde uyum sağlamıştır. Boynuzları etkileyici değil mi? Hayvanat bahçenizin gerçek bir incisi olacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Sırtlan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Ah... biraz korkun, bu dört ayaklı dilsiz suratlar biraz korkutucu olmaktan da öte. Sonuçta onlar birer canavar. Çoğunlukla yerde kalırlar ve grup halindeyken kendilerini en güçlü hissederler. Onlara dikkat edin... Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Beyaz fil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Gerçekten eşsiz bir hayvan. Çok zarif, çok görkemli. Tayland'da beyaz fil kutsal bile sayılır. Hayvanat bahçenizde, en iyi şekilde bakmanız gereken gerçek bir hazine olacak. Ne güzel bir şekilde ötüyor: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Siyah zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Siyah zebra küçük, egzotik bir hayvandır. Çizgili olmasına rağmen, önemli oranda siyah rengiyle dikkat çeker. Ziyaretçiler böyle bir hayvanı her gün görmezler. Kameralarınızı hazır tutun!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[İmpala antilobu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Bu antilop türüne "kara topuk" da denir. Bunun nedeni, her arka bacağında toynaklarının üzerinde bir tutam kıl çıkmasıdır. Komik görünür. Savanlarda yaşarlar ve hızlı sıçramalarla hareket ederler. Hop, hop, hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Kel kartal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Ah... bu yırtıcı hayvan kanatlarını açtığında ne kadar nefes kesici bir görüntü sergiliyor. Bol su bulunan bölgeleri seviyor çünkü böylece en sevdiği yiyeceğe, yani balıklara, hızla ulaşabiliyor. Ve kocaman sarı gagasına bakın - gerçekten de görülmeye değer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, boz ayı. Adını, grimsi bir tonu olan kabarık kürkünden alıyor. İngilizce "grizzle" kelimesi gri anlamına geliyor. Her ziyaretçi, arka ayakları üzerinde durduğunda şaşkına dönüyor. Ziyaretçiler, boz ayıyı görmek için uzun kuyruklar bile oluşturuyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Devekuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Dünyanın en büyük kuşu olan bu hayvanın uçması çok zordur. Bunun yerine, savan ve çöl bölgelerinde durdurulamaz bir şekilde ileri geri koşar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Beyaz güvercin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Elinizde beyaz bir güvercin tutmak, bir evcil hayvan dükkanının çatısındaki serçeden daha iyidir. Parlak tüyleri bu zarif kuşu gerçekten göz alıcı kılıyor. Güvercinler bir araya toplandığında, ziyaretçiler de onları görmek için akın eder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[aşk güvercini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Aşk bize kanat verir ve aşk güvercini, hayvanat bahçesi müdürünün romantik kalbi için tam da aradığı şey. Ama hızlı hareket etmeniz gerekecek: Sadece kısa bir süre için mevcut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Tavus kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Tavus kuşu güzelliğin sembolüdür. Erkek tavus kuşu tüylerini açtığında herkes hayranlıkla bakar. Erkek, dişi tavus kuşunun önünde gururla gösteriş yapabilir. Dedikodu: Bu yumurtadan bir tavus kuşu yavrusu mu çıkıyor acaba?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice Harikalar Diyarında]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Haydi tavşan, zıpla! Beyaz tüyleriyle Alice adlı tavşan gerçekten özel bir hayvan. Ziyaretçilere büyük neşe getiriyor! Ama bu ilginç hayvan sadece kısa bir süreliğine burada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Dev akrep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[O gerçekten de akreplerin kralı ve makaslarıyla kendini çok iyi savunabiliyor. Ama merak etmeyin, sadece oyun oynuyor...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Armadillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Zırhlı hayvanların gerçekten de bir kemeri vardır, ancak belinde değil. Bunun yerine, sırtında hareketli kemerleri olan sert bir kabuğu vardır. Küçük zırhlı hayvanlar ayrıca çalılıkların arasında saklanmayı severler. Ve şu uzun dile bakın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Yakalı agama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Maskeli agama, aniden güzel yakasını açtığında gerçekten nefes kesici bir görüntü sunuyor. Ancak bunu yalnızca tehdit altında hissettiğinde gösteriyor; aksi takdirde utangaç ve barışçıldır ve kimseye zarar vermez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Tilki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Bir hayvanat bahçesinde gerçek bir tilki olmazsa olmazdır. Ziyaretçiler için büyük bir cazibe merkezidir. Ve eğer etrafında çok fazla gürültü olursa, saklandığı yere kaybolur. Tıpkı bir tilki gibi kurnazdır...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Bu maymun ince ve çeviktir. Uzun kollarıyla ağaçtan ağaca sallanabilir; her zaman lezzetli meyveler veya yapraklar arar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Cava gergedanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Hayvanat bahçesinde gerçek bir nadirlik ve üstelik oldukça ağır bir hayvan. Hayvanat bahçesindeki terazide bir gergedanın 2 tona kadar ağırlığa sahip olduğunu görebilirsiniz. Bu da güzel bir porsiyon meyve ve yaprak demek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Gözlerime bak, Helenka! Şaşı gözlü keseli sıçan dünyaca ünlü; şüphesiz ki buranın yıldızı o. Helenka, ne tatlı göz kırpıyorsun!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Bukalemun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Bu pullu yaratıkların birkaç ilginç özelliği var: Kauçuk dilleriyle uçan sinekleri güvenle yakalayabiliyorlar ve ayrıca istedikleri zaman renk değiştirebiliyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Rakun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Rakun elinde yiyecek tuttuğunda, sanki onu yıkıyormuş gibi görünür. Bu yüzden böyle komik bir ismi var. Bu küçük orman sakini kendini yıkamış oluyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Kirpi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA["Bu dünyada olmak güzel," diyor kirpi arısı. Ama eğer kirpi dikenlerini düzeltirse, ziyaretçiler dikkatli olmalı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Timsah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Aligatörler, krokodilgiller ailesine aittir. Timsahlardan biraz daha sakindirler. Ancak bu, beklenmedik bir şekilde saldıramayacakları anlamına gelmez. En sevdikleri yer güneşli bir çamur düzlüğüdür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Kokarca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Vay canına! Siz de kokusunu alabiliyor musunuz? Küçük yaramazımız uyarı olarak kötü kokulu bir sıvı püskürtüyor. Yolundan çekilin, bunu kolayca yıkayamazsınız!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Pay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Geyik ailesinin en büyüğü ve gerçekten de insanları kendine çeken bir tür. Büyük boynuzları saygıyı hak ediyor. Keşke onlara dokunabilseydiniz... demek ki yumuşaklarmış?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Yaban domuzu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Yaban domuzu için iki şey çok önemlidir: barınak ve su! Bunlar olmadan yaşayamazlar. Ha bir de çamurda yuvarlanmayı severler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Hint fili]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Bu gerçekten şaşırtıcı! Dünyanın en büyük ikinci kara hayvanı, her daim yeşil ormanları çok seviyor ve bu konuda oldukça kurnaz! Yakından bakın: Hortumunun ucu parmak gibi kullanılıyor. Ne kadar pratik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Çıngıraklı yılan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Bu sesler ne? Çıngıraklı yılan! Oldukça ürkek bir yaratık. Ama dikkatli olun! Ona yaklaşan herkes ısırılabilir. Ayrıca zehirli bir sürüngen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Özellik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Vaşakların gece görüşü mükemmeldir. Bunu karanlık gecede parıldayan parlak gözlerine borçludur. Bu inanılmaz değil mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Paskalya tavşanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Ne kadar sevimli, bu minik seksek oyunu burada! Ziyaretçiler saatlerce onunla kucaklaşmayı çok seveceklerdir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Ziyaretçileriniz devasa tukan burnuna hayran kaldılar. Ama bu kuşlar burunla pek ilgilenmiyorlar. Onlar daha çok sulu meyvelerin tadını çıkarmayı tercih ediyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[İrbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Aldanmayın! Kar leoparı sevimli bir kediye benziyor ama vahşi bir hayvan! Uzun kuyruğu sadece şık görünmekle kalmıyor, aynı zamanda soğuktan da koruyor. Kendilerini kuyruğuna sarıp uyuyabiliyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Büyük ayak izi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Bu yaratığı daha önce kimse görmedi. Büyük Ayak İzi çok, çok ürkek, bu yüzden çoğu insan neslinin tükendiğini düşünüyor. Ayak izleri sıklıkla sahte olarak üretiliyor, bu da onun gerçekten var olduğunu kanıtlıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Çöl tilkisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Tilki ailesinin en küçük üyesi sadece çok sevimli değil, aynı zamanda çok utangaçtır. Onunla nadiren yüz yüze karşılaşırsınız. Gece avlanır ve rahatsız edilirse, olabildiğince çabuk kuma gömülür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Uçan sincap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Uçan sincaplar mı? Evet, gerçekten varlar! Bu küçük kemirgenler, derilerini uzuvları arasında gererek ağaçtan ağaca atlıyorlar. 50 metreye kadar zıplayabiliyorlar. Harika değil mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Kuğu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Asalet ve saflık; bunlar görkemli kuğunun özellikleridir. Güzelliği ve kur yapma dansları herkes tarafından hayranlıkla izlenir. Kuğu yavruları genellikle çirkin olur, ancak büyüdüklerinde güzel kuğular haline gelirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Deve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Ünlü "çöl gemileri" hörgüçlerinde bol miktarda yağ ve su depolayabiliyor. Bu yüzden çöl yolculuklarında sıkça kullanılmaları şaşırtıcı değil. Ancak böyle bir deveye binmek insanı oldukça hasta hissettirebilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Mors]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Şşş! Morslar uzun dişlerini kullanarak deniz dibinden kabuklar çıkarır ve sonra bunları emerler. Yeterince doymak için 3.000 ila 6.000 arası kabuk yemeleri gerekir. Ama merak etmeyin, balık da severler ve o kadar çok balığa ihtiyaç duymazlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kedi hayaleti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Bu kedi hayaleti Cadılar Bayramı gecesinde sessizce dolaşıyor. Şu sevimli yeşil gözlere bakın? Karanlıkta sizi görmesini sağlıyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Kırmızı Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Bu nadir ve özel küçük yaratıklar yeni bir yuva arıyor. Kırmızı pandalar (küçük pandalar olarak da bilinir) siyah beyaz akrabalarından daha küçük olabilirler, ancak sevimlilik söz konusu olduğunda onları kolayca cebe sığdırabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Penguen Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Adamicus pengueni veya kısaca Adam, frak giyen kuşların en zekisidir. Bilim insanları, bu "Süper Penguen" türünün bazılarının neden konuşabildiği konusunda hala tartışıyorlar. Bu doğanın bir cilvesi mi yoksa bunun ardında daha fazlası mı var?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodo ejderi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Kertenkeleler arasında gerçek bir dev: Bu pullu kertenkeleler 3 metreye kadar uzayabilir ve 70 kg ağırlığa ulaşabilir. Hayvanat bahçeniz için büyük bir ilgi odağı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapirler çamurda yuvarlanmayı severler - ancak bu beceriksiz şişman hayvanların domuzlarla hiçbir ortak noktası yoktur; bu, atları gergedanlarla kıyaslamaya benzerdi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Askeri papağan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Uçan Ren Geyiği]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Noel Baba'nın Rudolph'u]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Kar baykuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Doğa Ana, kar baykuşunun ayaklarının kışın donmasını önlemek için ona tüylerden yapılmış kabarık, sıcak çoraplar vermiştir. Bu çoraplar aynı zamanda bu tombul kuşun kara saplanmasını da engeller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Gri papağan Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga güneş enerjisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Ova zebrası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévy zebrası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Cape zürafası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai zürafası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Küba flamingosu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Küçük flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James'in flamingosu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[And flamingosu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Pembe su aygırı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberya su aygırı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Kollarımın arasına gel! Kırmızı, kabarık tüylü sakin maymunların, genç orangutanları harika bir şekilde kucaklayabilecekleri iki olağanüstü uzun kolu vardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Avrupa geyiği]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Utangaç dişi geyik hafif bir iniltiyle bir iki zarif sıçrayışla orman çalılıklarının arasına kaybolur. Sevimli benekli yavrusu şimdi iri geyik gözleriyle ziyaretçilerinizi büyüleyecektir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Hayran kalacaksınız! Büyük kulakları ve sıra dışı renkleriyle bu yağmur ormanı hayvanları, hayvanat bahçenizin en çarpıcı sakinleri arasında yer alıyor. Çok güzel değiller mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Bal yiyen kuş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[En sevdiği yiyeceğe, yani bala ulaşmak için, bal yiyen kuş, küçük kuş yardımcısı Bal Fısıldayıcısı'nın ona kovanın yolunu göstermesine izin verir. Ne kadar pratik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Altın aslan yavrusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Merhaba sarışın! Altın Aslanların ipeksi yelelerinin güneş ışığında parlaması gerçekten görülmeye değer bir manzara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Kuzu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Meeee! Ne kadar sevimli bir kuzu! Bu yün yumağı annesine sokulmayı çok seviyor, ama otlağa gitme zamanı geldiğinde diğer koyunlarla birlikte çimenlerde oynamayı çok seviyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Berberi aslanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Taç yerine görkemli ve güzel bir yele taşıyan hayvanların kralı. Ama bu gerçek bir yele! Dikkatli olun! Bu okşanacak bir hayvan değil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Beyaz aslan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Taç yerine görkemli ve güzel bir yele taşıyan hayvanların kralı. Ama bu gerçek bir yele! Dikkatli olun! Bu okşanacak bir hayvan değil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Kırmızı kanguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Bu kanguru türünün birçok ödülü var: Sadece kanguruların en büyük temsilcisi olmakla kalmıyor, aynı zamanda yaşayan en büyük keseli hayvan olma özelliğini de taşıyor. Ayrıca, bir sonraki dünya boks şampiyonu olma potansiyeline de sahip. Hayvanat bahçesi için gerçek bir kazanç!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Gri kanguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Büyük, koyu renkli gözler, pürüzsüz tüyler - gri kanguru çok sevimli görünüyor. Ama bu sizi yanıltmasın! Tüm kangurular gibi, gri kanguru da gerçekten de çok hırslı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Siyah kanguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Bu garip hayvanlar bütün gün uyuyor ve sadece geceleri hareket ediyorlar. Belki de hayvanat bahçesi görevlisi bakmadığı zamanlarda partilerde eğleniyorlardır?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Kurbağa Kral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Kral Kurbağa cinsi kurbağalar çok özeldir. Kafeslerinde görkemli bir şekilde otururlar ve hayvanat bahçesi ziyaretçilerinin kendilerini hayranlıkla izlemesine izin verirler. Bir öpücükten sonra prens veya prensese dönüşecekler mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Hint gergedanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Etkileyici görünümlerine rağmen, gergedanlar sakin ve ürkek hayvanlardır. Ancak kendilerini tehdit altında hissettiklerinde bu durum değişir; harekete geçtiklerinde durdurulamaz bir çığa dönüşürler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Ayı şeytanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Keseli hayvanların en büyük üyesi tam bir şeytan! Enerjik, gürültülü, hiç de çekingen olmayan bu Tanzanyalı şeytan, herhangi bir hayvanat bahçesi için heyecan verici bir ekleme! Sadece okşanmaktan pek hoşlanmıyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mamutlar, Buz Çağı'nın en ünlü hayvanları arasında yer alıyor. Hiç de şaşırtıcı değil! Devasa gövdeleri ve dişleri gerçekten etkileyici! Sadece ziyaretçiler değil, filler de kambur sırtlarına hayran kalıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Beyaz burunlu gergedan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Beyaz gergedan diğer gergedanlarla sohbet etmeyi çok sever. Özellikle erkekler çok konuşkandır! Bu geveze hayvanları hayvanat bahçeniz için edinin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[İki boynuzlu gergedan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[İki boynuzlu gergedanın, diğer gergedan türleri gibi, görme yeteneği çok zayıftır. Ziyaretçilerinizin bunu fark edip etmeyeceği ise ayrı bir konu... Belki onların da gözlüğe ihtiyacı olabilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Avustralya timsahı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Avustralya timsahı çok ürkek bir sürüngendir ve saklanmayı tercih eder, ancak ona yaklaşan herkes hayatıyla bedel öder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Beyaz timsah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Beyaz timsahın vahşi doğada hayatta kalma şansı yoktur çünkü çevresiyle uyum sağlayamaz. Ancak her hayvanat bahçesi için bir merak konusu olup birçok ziyaretçiyi kendine çekmektedir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Kuzey Amerika timsahı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Bu güçlü, zırhlı sürüngen suda hareketsiz yatıyor. Uyuyor mu? Yoksa hayatı mı düşünüyor? Hayır, kesinlikle bir sonraki yemeğini düşünüyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Aynı adı taşıyan papağanla karıştırmayın! Lori, küçük, kabarık tüylü bir yarı maymun türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Yılan, zarif bir şekilde uzun otların arasında sessizce ilerleyerek yiyecek arıyor. Böylesine güzel bir hayvanın bu kadar tehlikeli olması ne yazık!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Tırmık]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Bu garip hayvan Afrika'da yaşıyor ve en çok termitleri seviyor! Gece aktif olan bu hayvan aynı zamanda salatalık yemeyi de çok seviyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Eşek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Yaşasın! Eşek inatla yerinden kımıldamayı reddediyor ve yerde hareketsiz yatıyor. Peki ya onu bir havuçla cezbetsek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Kartal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Kartal birçok amblem ve armayı süsler. Şaşırmamak gerek! Gökyüzünde ne kadar görkemli bir şekilde süzüldüğüne bakın: Gökyüzünün gerçek kralı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Taçlı kartal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Yaklaşık bir metre uzunluğundaki gövdesiyle bu kartal, türünün en büyüğüdür. Nesli tehlike altında olan bu yırtıcı kuşa rahat bir yuva sağlayın; ziyaretçileriniz bile bu zarif hayvana hayran kalacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpiler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Önemli bir nokta: Dişi de 9 kg'a kadar ağırlığa ulaşabiliyor. En büyük yırtıcılardan birinin havada zarifçe süzülmesi inanılmaz bir manzara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[İmparator penguen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Sıcak ayaklar: Yumurtadan çıktıktan sonra penguen yavruları 9 ay boyunca anne ve babalarının ayaklarının dibinde sıcak bir şekilde kalırlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Kral penguen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Adlarından da anlaşılacağı gibi, kral penguenlerin başlarında parlak turuncu-sarı tüylerden oluşan bir tüy demeti bulunur. Bu tüyün yüzmelerini hızlandırıp hızlandırmadığını yerel hayvanat bahçenizde kendiniz de görebilirsiniz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt pengueni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Penguenler ne zamandan beri kışı seviyor? Peru kıyılarında yaşayan Humboldt pengueni, beyaz karnına vuran güneş ışınlarından hoşlanıyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[En büyük kedigillerden biri olan bu sarı-siyah benekli jaguar, hiç de dost canlısı bir kedi değil. Sakın ona dokunmayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Sinek kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Ne kadar da küçük bir şey! Bu minik kuş çiçeklerden nektar emiyor. Kanatlarının çırpınışı genellikle sadece büyüteç altında görülebiliyor ve hızlı çırpınışı bir böceğinkine benziyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Kutup kurdu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Kutup kurdu, karda en iyi şekilde kamufle olmasını sağlayan bir kar postuna sahiptir. Bu zorlu ortamda hayatta kalabilmek için sürü halinde yaşamak şarttır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Orman kurdu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Doğduğunda kurt çoğunlukla siyahtır. Her tüy dökümüyle rengi açılır. Alfa kurdun lider olduğu, katı bir hiyerarşik yapıya sahip bir sürüde yaşar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Hint kurdu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Bu kurt türü nadirdir ve neredeyse nesli tükenmiştir. Diğer kurt türlerine göre biraz daha ince ve küçüktür. Kürkü sarımsı kahverengi veya kırmızımsıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ornitorenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Bu eğlenceli arkadaş kunduz gibi görünüyor, ördek gibi gagası var ve kertenkele gibi koşuyor. Ayrıca, bu sevimli küçük hayvanın zehirli bir omurgası var, bu yüzden okşanmasına izin verilmiyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Karınca yiyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Karıncayiyen, uzun ve yapışkan dilini kullanarak minik ve lezzetli karıncaları arar; bu yüzden bu kadar uzun bir burna ihtiyacı vardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Yeşil iguana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Bu kertenkele çoğunlukla uzun ağaçlarda yaşar; yeşil derisi bu ağaçlarda çevresiyle en iyi şekilde uyum sağlar. Yavaş hareket eden, gündüz aktif bir hayvandır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angora tavşanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Siyah Angora tavşanı, düzenli olarak fırçalanması gereken uzun tüyleriyle bilinir. Angora tavşanları fırçalamayı çok sever!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Tüylü kulaklı kedi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Bu tatlı kulaklı köpekler çok uysal ve naziktir. Belki de uzun kulaklarının işitme duyularını etkilemesinden ve kolay kolay ürkmemelerinden kaynaklanıyordur?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Aslan tavşanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Bu tavşanların uzun yeleleri var ve aslan yavrularına benziyorlar. Ayrıca çok sevimli ve biraz da yaramaz görünüyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanako çok tüylüdür, bu yüzden sık sık avlanır. Neyse ki henüz nesli tükenmemiş.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Bu beyaz lamalar gerçekten nadir bulunur. Yarık üst dudaklarıyla kendilerini ot ve bitkilerle beslerler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Tüm lamalar gibi alpakaların da uzun, ince bacakları ve ince bir boynu vardır. Kabarık, yumuşak yünleri insanı ona sarılmak istemesine neden olur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Yüzündeki ve sırtındaki kırmızı ve mavi renkleriyle mandril, en renkli primattır. İnsangillerden sonra en büyük primatlardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Kuzgun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Sisli sonbahar gecelerinde, karga gece kadar kara, ağaçların ve tarlaların etrafında uçar. Bazen bir balkabağı yakalar. Korkunç!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Örümcek! Bu sürünen yaratığın zehirli ısırığı, vahşi bir dans gibi hoş olmayan yan etkilere yol açabilir. Bu dans türü 'tarantula' olarak bilinir ve adı bu örümcekten gelir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Kırmızı gagalı tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Kırmızı gagalı tukan, 1400 metrenin üzerindeki rakımlarda bulunur ve Güney Amerika'daki And Dağları'nın ormanları tercih ettiği yaşam alanıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Güney Amerika ormanlarında kızıl karınlı tukan, iri mavi-yeşil gagası ve kızıl karnıyla göz kamaştırır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Beyaz yanaklı tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Beyaz yüzlü tukan, 48 cm boyuyla oldukça büyük bir kuştur. Sarı boynu, siyah kürküyle canlı bir kontrast oluşturur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Deniz papağanları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Deniz papağanları, komik gagalarıyla çok ilgi çekiyorlar. Biraz palyaçoya benziyorlar ve Atlantik Okyanusu'ndan kutup bölgelerine kadar çeşitli yerlerde bulunabiliyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Dört parmaklı karıncayiyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Bu orta boy karıncayiyen, And Dağları'nın güney kesiminde bulunur. Böcekler ve karıncalarla beslenmeyi sever ve kendini savunmada da iyidir; arka ayakları üzerinde durur, bir ağaca yaslanır ve keskin pençeleriyle öne doğru hamle yapar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Meksika karıncayiyeni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Bu karıncayiyen, And Dağları'nın kuzey kesiminde bulunur. Yalnız yaşayan bir hayvandır ve pençelerini bükerek yerde sürünür. Bazen de daldan dala sallanmayı sever, iğrenç!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[İki parmaklı karıncayiyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Bu küçük canlı, ağaçlarda yaşayan tek karıncayiyen türüdür. Diğer karıncayiyenler gibi uzun bir burnu yok ama karıncaları ve böcekleri çok seviyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Sincap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Sincaplar özellikle sonbaharda kış için yiyecek toplarken çok aktif olurlar. Pençelerinde fındıklarla ne kadar sevimli görünüyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Kutup tilkisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Kutup tilkisinin kürkü yazın kahverengi-bej, kışın ise beyazdır. Karla mükemmel bir şekilde kamufle olurlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Beyaz tavus kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Beyaz tavus kuşu, aynı zamanda gelin tavus kuşu olarak da bilinir ve mavi tavus kuşlarından üretilir. Muhteşem beyaz tüyleri, bir gelinlik kadar güzeldir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Kongo tavus kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Kongo tavus kuşu, Demokratik Kongo Cumhuriyeti kökenlidir. Başında beyaz tüylerden oluşan bir taç bulunur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Altın tavus kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Altın tavus kuşu, yeşil tavus kuşu türlerinden biridir. Çiftleşme sırasında boynu altın renginde parlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Fok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Deniz fokları okyanus çevresindeki kutup ve kutup altı bölgelerinde yaşarlar. Kıyı bölgelerinde bulunurlar ve bu nedenle açık sularda nadiren görülürler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Sevimli küçük kinkaju, Orta ve Güney Amerika'ya özgü, gece aktif olan ve ağaçlarda yaşayan bir hayvandır. Diğer küçük ayı türlerinden uzun, kavrayıcı bir kuyruğa sahip olmasıyla ayrılır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Gould'un monitör kertenkelesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Bu kertenkele 1,40 metreye kadar uzunluğa ve 5 kg'a kadar ağırlığa ulaşabilir. Özellikle ayağa kalktığında çok etkileyici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens kertenkesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Avustralya'ya özgü bu canlının yukarı kalkık burun delikleri, su altında nefes almasını sağlar. Sadece başını hafifçe kaldırması yeterlidir ve zahmetsizce su yüzeyinin altına süzülür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Dev monitör kertenkelesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Avustralya monitör kertenkeleleri arasında dev olan bu tür, 2 metreye kadar uzayabilir ve eşsiz desenli bir deriye sahiptir. Genellikle yerde yaşar ve geceleri toprağa gömülür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Gelincik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Gelincikler, fare, sıçan ve yabani tavşan yakalamak için kullanıldıkları eski Yunan ve Roma medeniyetleri tarafından da biliniyordu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Yağ kuyruklu akrep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Yağ kuyruklu akrep, dünyanın en zehirli akrep türlerinden biridir. Sahra Çölü'ne özgüdür ve gününün çoğunu kumun altında veya kayaların altında saklanarak geçirir. Oldukça saldırgan bir yapıya sahiptir ve her yıl birçok ölüme neden olur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[İmparator akrep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Latince adı "Pandinus cavimanus" olan imparator akrep, oldukça barışçıl bir canlıdır. Uysal doğası ve gösterişsizliği sayesinde üreme için çok uygundur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Ölüm Getiren Akrep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Adımlarınıza dikkat edin! Ölümcül akrebin zehri ölümcül bir silahtır. Bu akrebin sokması yetişkin birini bile öldürebilir. Doğada kuru ve yarı çöl bölgelerinde bulunur ve çatlaklarda ve kayaların altında saklanır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margay veya uzun kuyruklu ocelot, mükemmel bir ağaç tırmanıcısıdır ve tek bacağıyla bir daldan sarkabilir. Tropikal ve subtropikal yağmur ormanlarında yaşar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Leylek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Leyleklerin bebek taşıdığını herkes bilir. Bu yüzden uzun gagaları vardır; böylece yeni doğan bebekleri genç ebeveynlere getirebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Devekuşu uçamayan bir kuştur. Birkaç kanadı olmasına rağmen, büyüklüğü ve ağırlığı uçmasını engeller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Vahşi sığır]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Vahşi antiloplar savanlarda yaşar ve yağmur mevsiminden sonra yeni otlaklar arayarak her yıl göç ederler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Çakal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Çakal, bir köpek türüdür. Uzun bacakları vardır ve uzun mesafeler koşmaya oldukça uygundur. Bu özelliği avlanmasına yardımcı olur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Halkalı karınca yiyen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Bu egzotik Avustralya keseli hayvanlarının vücutlarında çizgiler, sivri burunları ve uzun, yapışkan dilleri vardır. En sevdikleri yiyecek termitlerdir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Şahin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Şahinler, çok eski zamanlardan beri insanlara eşlik etmiştir. Keskin görüşleri sayesinde sıklıkla avcılıkta kullanılırlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Beyaz sakallı marmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Yavru marmosetler gün boyunca aktiftirler. Bir daldan diğerine atlarlar. Ağaç kabuklarında delikler açıp özsuyunu emerler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Kara kuyruklu marmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Marmoset ailesine ait bu küçük maymunun, vücudundan daha uzun, uzun ve kabarık bir kuyruğu var. Ne muhteşem bir yele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Beyaz yüzlü marmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Brezilya yağmur ormanlarında bir daldan diğerine sallanırken bu marmoseti, siyah-gri kıvrık kuyruğu ve dikkat çekici beyaz, kabarık kulaklarıyla tanıyacaksınız.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustanglar, İspanyol fatihler tarafından Amerikan kıtasına getirilen atların vahşi soyundan gelenlerdir. Gösterişsiz ve dayanıklı hayvanlardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kivi, uçamayan kuş türlerinin en küçüğüdür, Yeni Zelanda'da yaşar ve aynı zamanda ulusal bir semboldür. Tek eşlidir ve 10 yıla kadar tek bir eşle yaşayabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Kelebek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Etrafta uçuşan şey de ne? Kelebek her zaman zarif güzellik ve özgürlükle ilişkilendirilmiştir. İstediği yere, çiçekten çiçeğe uçar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Su samuru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Islak kürk su samurları için sorun teşkil etmez. Tüm hayvan krallığında en kalın kürke sahiptirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Yeşil kaplumbağa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Yeşil kaplumbağa, kabuğu (karapas) adı verilen oldukça dalgalı yapısıyla dikkat çeker. Her bir kabuğun ortasında belirgin bir sarı nokta bulunur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Mahmuzlu kaplumbağa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Bu kaplumbağa türü, boynundaki yukarı doğru kıvrılan, çatallı mahmuzlarıyla karakterize edilir. Yaşı ise kabuğundaki belirgin büyüme halkalarından anlaşılabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Altın albino kaplumbağa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Kaplumbağalar genellikle çok uzun yaşarlar. Bazıları 200 yıla kadar bile yaşamıştır. Bu örnek, bu kadar yaşlı olmasına rağmen hala çok iyi korunmuş görünüyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Mol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Köstebekler bahçelerde kazmayı çok sever! Toprağı gevşetirler, ancak çimlerin üzerinde çirkin tümsekler de bırakırlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[İskoç Highland Sığırları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Bu sığır boynuzları nedeniyle tehlikeli görünebilir, ancak durum tam tersidir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Bu uzun boylu, uçamayan kuş bir zamanlar Mauritius ve Réunion adalarında yaşıyordu. Ne yazık ki, 17. yüzyılda nesli tükendi. Ancak, birkaç yumurta bulduk ve bazılarını gizlice büyütmeyi başardık.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Akbaba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Bu büyük yırtıcı kuşlar leşle beslenir ve kanat açıklıkları 3 metreye kadar ulaşır. En belirgin özellikleri ise tüysüz boyunlarıdır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Yeşil taçlı sinek kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Yeşil taçlı sinek kuşu 13 santimetreye kadar uzunluğa ulaşabilir. Düz kuyruğu özellikle güzeldir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Uzun tepeli sinek kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Uzun tepeli sinek kuşu, yaşamında zarif bir şekilde ilerler. Erkeğin başındaki kırmızı tepe ona asil bir görünüm kazandırır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Muhteşem sinek kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Bu muhteşem yaratığın iki uzun kuyruğu var ve kuyruklarının uçlarında küçük, yanardöner mavi diskler bulunuyor - sanki başka bir dünyadan gelmiş gibi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Sakallı ejderha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Bu kertenkele, vücudunda, bacaklarında, yanlarında ve kuyruğunda bulunan dikenli pullarıyla kolayca tanınabilir. Ayrıca kafasında sakalı varmış gibi de görünüyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Pangolinin vücudunun her yerinde boynuzsu pullar bulunur ve kendini tehdit altında hissettiğinde top gibi kıvrılır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Muflonlar yabani koyunlardır ve sürüleri arazideki belirgin yer işaretlerini kullanarak yönlerini bulurlar. Yüksek yerlerden çevreyi gözlemleyebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Ne kadar da kabarık! Mangalica domuzunun kürkü yüzeyde pürüzlü ama altta oldukça yumuşak. Çok uysal bir hayvan. Gel yanıma, gel. Crok, crok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Puli köpekleri Macaristan'da geliştirilmiş bir cinstir ve yüzyıllardır yerel çobanların en iyi dostu olmuştur. Sert tüyleri onları sıcak tutar. Çok sevimli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokkalar, kanguruları da içeren bir hayvan sınıfı olan keseli hayvanlardır. Kanguru sıçanları olarak da bilinirler. Kendi yollarında zıplayarak ilerlerler - zıpla zıpla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Uzun kuyruklu şahin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Beyaz kuyruklu ksukol, oldukça korkutucu görünümlü bir yarı maymun türüdür. Dış kürkü beyaz uçludur, ancak elleri ve ayakları siyahtır. Bir diğer ayırt edici özelliği ise ince yapılı olması ve örümcek ağına benzeyen parmaklara sahip olmasıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Kurtadam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Solgun ay şehri hayvanat bahçenizin üzerine ürkütücü bir ışık saçarken, kurt adamlar canlanıp aya doğru ürkütücü bir şekilde uluyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Türkiye]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Keşfedildiklerinde hindiler, bir tür sülün olarak yanlış tanımlanmıştı. Yeni Dünya'dan Orta Avrupa'ya getirilmişlerdi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Dahi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Tüylü dağ sıçanları daha serin iklimlerde en iyi şekilde yaşarlar. Ter bezleri azdır ve 20°C civarındaki sıcaklıklarda kolayca aşırı ısınabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Gelincik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Bayağı gelincik genellikle kahverengi olup karnında beyaz tüyler bulunur. Bazı türlerin tüyleri kışın kar kadar beyazdır. Hayvanat bahçemizde biz buna Arktik kar gelinciği diyoruz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskyler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Sibiryalı göçebelerin sadık yol arkadaşları olan Sibirya kurtları, genellikle kızaklarla seyahat ederler. Birlikte yenilmez bir ekip oluştururlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoatzin kuşunun sindirim sistemi geviş getiren hayvanlarınkine benzer. Sindirim bakterileri sindirim sırasında yiyecekleri parçalayarak güçlü bir kokuya neden olur. Bu yüzden "kokulu kuş" olarak adlandırılır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Küçük vücudu ve kalın kürküyle bu kedi, cesur bir oyuncak ayıya benziyor. Kürkü onu özellikle Kafkasya, Moğolistan ve Sibirya bozkırlarını geçerken soğuktan koruyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfenks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Tüysüz bir kedi mi? Diğer kediler gibi kucaklaşmayı sever mi? Elbette! Sfenks kedileri kucaklaşmayı çok sever ve inanılmaz derecede hareketli ve zekidirler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Çöl tilkisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Çöl tilkisi (Arap tilkisi olarak da bilinir) Sahra Çölü'nde dolaşır ve Mısır'ın her yerinde yaygındır. Kuşlar, kertenkeleler ve kemirgenler gibi, bu tilki de hurma ağaçlarına tırmanmayı ve tatlı hurmaları yemeyi sever. Yaramaz bir yaratık!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Bulutlu leopar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Kürkündeki koyu lekelerden dolayı bu adı alan bulutlu leopar, hakkında çok az şey bilinen, oldukça ürkek bir kedi türüdür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Kırmızı karınlı ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Kızıl ibis kuşunun tüyleri ilk bakışta büyüleyici. Bu kırmızı kuşlar yeşil bir çayırın üzerinde sürü halinde uçtuğunda, gerçek bir görsel şölen sunuyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Boksör]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Sevimli pug cinsi köpek, neşeli ve sakin mizaçlı bir arkadaştır. Kilo almaya yatkınlığı olduğundan dengeli bir beslenme çok önemlidir. Birçok insan onu kucak köpeği olarak görür, ancak aynı zamanda cesur da olabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Çita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Çita, olağanüstü uzun bacaklara ve ince bir vücuda sahip olduğundan, kediden çok tazıya benzer. Ayrıca çok küçük bir kafası vardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau burunlu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Bu bir burun sesi! Siyah burunlu kanguru, sadece erkeklerde bulunan büyük, armut biçimli burnuyla bilinir. Ne işe yaradığı bilinmiyor! Koku alma duyularını geliştirmiyor, ancak bilim insanları burnun ne kadar uzun olursa dişilerin o kadar çekici olduğunu düşünüyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis Siyah Burunlu Koyunu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Bu evcil koyuna "Wallis Siyah Burunlu Koyun" denir. Siyah bir başı ve siyah bacakları vardır. Bazen kuyrukları bile siyahtır. Beyaz yünle güzel bir renk kontrastı oluşturur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik mi? Tuhaf bir isim! Bu isim aslında yansıma sözcüğüdür ve diğerlerini yırtıcılardan haberdar ederken çıkardığı sesleri tanımlar. Bir antilop olarak, her zaman tetikte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapibara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapibara, dünyanın en büyük kemirgenidir ve en yakın akrabaları kobaylardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Bu rengarenk kertenkele, 24 cm'ye kadar ulaşan uzunluğuyla türünün en büyüklerinden biridir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Gözlüklü ayı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Gözlüklü ayı, türünün hayatta kalan son örneğidir. Aynı zamanda Güney Amerika'daki tek ayı türüdür ve "And ayısı" olarak bilinir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandikut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Gece aktif olan bu keseli hayvan, sıklıkla "kulaklı tavşan" olarak adlandırılır ve Avustralya'ya özgüdür. Aslında bir tavşan ile karınca yiyen arasında bir melezdir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Güney kasuari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Bu renkli tropikal kuş, keskin pençeleri ve miğfer benzeri başıyla dikkat çekiyor. Uçamayan bir kuş olup, tehdit edildiğinde hızla uçup gidebilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Güney Amerika'nın en büyük ve en vahşi köpeği, adını yeleye benzeyen, kendine özgü desenli kürkünden almıştır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Bu dev yılan bedava kucaklamalar sunuyor! Ama sakın yanılmayın! Dost canlısı olmaya çalışmıyor! Zehirli olmasa da, avını boğmaktan çekinmiyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Cüce baykuş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Bu ötleğenin kanatları yüzeyde beyaz olup siyah dikey çizgilerle işaretlenmiştir. Çok zarif!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Sincap planörü]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Sincap benzeri uçan canlı, adını davranışlarının sincaplarınkine benzerliğinden almıştır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Yaban domuzu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Yaban domuzu, Sahra altı Afrika'nın savanlarında ve ormanlarında yaşar, bu yüzden bu adı almıştır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Benekli sırtlan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Benekli sırtlanın nispeten uzun ve kabarık bir kürkü vardır. Gri yelesi kulaktan kuyruğa kadar uzanır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Kanada vaşağı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Kanada vaşağı yumuşak patileriyle sessizce ilerler. Ormanlık alanları ve karlı manzaraları tercih eder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Yalıçapkını]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Yalıçapkının sırtında yukarıdan aşağıya uzanan açık turkuaz bir çizgi bulunur. Beyaz boynu ve kırmızımsı karnıyla oldukça renkli bir tüy yapısına sahiptir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Gelincik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kedi, köpek, gelincik – burada bu üç hayvan türünün de temsil edildiği düşünülebilir. Ancak kediye benzeyen gelincik ne kedi, ne gelincik, ne de köpektir. O bir rakun!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Peygamber devesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Peygamberdevesi kendilerini kamufle etmede çok iyidir. Avlarını avladıkları otlu ve yapraklı çevreyle mükemmel bir şekilde bütünleşirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[İpek tavuk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[İpek tavukları çok çeşitli renklerde bulunur. Beyaz ipek tavukları, çocuklu aileler için en büyük ilgi odağıdır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Aslan kuyruklu makak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Aslan kuyruklu makak, aslanınkine benzer gümüş renkli bir yeleye sahiptir. Bu maymun Macaca cinsine aittir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Kuzey Amerika bizonu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Kuzey Amerika bizonu kışı sever ancak neme karşı hassastır. Kalın kürkü düşünüldüğünde bu hiç de şaşırtıcı değil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Avustralya'da vahşi köpek olarak bilinmesine rağmen, dingo aslında havlamaz. Bunun yerine ulur ve inler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikanlar, özellikle gagalarının altında büyük bir kese bulunması nedeniyle benzersizdir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vombatlar sevimli görünseler de gerçekten çok büyük olabilirler! En büyük yuva kazıcı memeliler arasındadırlar. Yuvalarını keskin pençeleriyle kazarlar ve sarılmak için mükemmeldirler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Koati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Koati, ayı ailesinden küçük bir etçil hayvandır ve 'koati' olarak da bilinir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Karabatak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Karabatak' adı Eski Fransızcadan gelir ve 'deniz kuzgunu' veya 'su kuzgunu' gibi bir anlama gelir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Yeşil böcek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Bu yusufçuk, güneş ışığında parlak bir şekilde parlayan zümrüt yeşili gözleri nedeniyle bu adı almıştır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Ocelot, 'cüce leopar' olarak da bilinir ve evcil bir kediye biraz benzer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Deniz kırlangıcı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Deniz kıyı kuşları, yaşamları gelgitlerden etkilenen kıyı şeridinde yaşarlar. Sığ sularda yumuşakçalar ve solucanlar gibi yiyecekler ararlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Yak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Çıkardığı homurtu sesleri nedeniyle Tibet homurtulu öküzü olarak da adlandırılır. Orta Asya'da, aşırı iklim koşullarında yaşar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Yunus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Yunuslar sadece çok oyunsever olmakla kalmaz, aynı zamanda dünyanın en zeki hayvanlarından biridir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Gül halkalı papağan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Yağmur ormanlarında bu muhteşem kuş, rengarenk tüylerini ve kur yapma dansını sergiliyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Martı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Martı, yüksek sesli çığlıklarıyla bilinen uzun kanatlı kuşlar ailesine aittir. Çok sosyaldirler, ancak çıkardıkları gürültü kulakları sağır edici olabilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Cape Cobraları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Bu sevimli yılanlar sadece 60 ila 80 cm uzunluğunda olup turuncu ve siyah çizgilere sahiptir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Kürek ayaklı kurbağa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Bu sevimli küçük hayvan lokmasını çok çabuk yiyor - yolundan uzak dursanız iyi olur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Çizgili firavun faresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Diğer birçok firavun faresi türünün aksine, çizgili firavun faresi sosyal bir hayvandır ve büyük koloniler halinde yaşar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Yengeç]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Yengeçler dünyanın her yerinde bulunur - denizde, tatlı suda ve karada! Güçlü bir dış iskelete, dört çift bacağa ve bir çift kıskaçlara sahip kabuklu hayvanlardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Keşmir keçisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Keşmir keçilerinin çok kabarık tüyleri vardır ve bu tüylerden harika örgü yünü yapılır. Sadece boynuzlarına dikkat edin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Uçan tilki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Bazen karanlık kış aylarında görülebilirler: Karanlıktan uçarak çıkan kalonlar kurt adamlara benzerler. Bu korkutucu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Dev ispermeçet balinası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Balinalar dünyanın en büyük memelileridir. Dev ispermeçet balinası 20 metreye kadar uzunluğa ulaşabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedar deve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Bu tek hörgüçlü deve, Doğu Sahra'dan gelmektedir ve oradaki araziye oldukça uygundur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Mavi ayaklı sümsük kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Kendine özgü mavi yüzme keseleriyle bilinen bu deniz kuşu, Galapagos Adaları ve Orta Amerika'nın Pasifik kıyılarına özgüdür.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Büyük kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Büyük kudu, en büyük antilop türlerinden biridir ve omuz yüksekliği 160 cm'ye kadar ulaşabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Benekli genette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Bu küçük keseli hayvan, bir ev kedisi büyüklüğündedir ve genellikle Tazmanya'da bulunur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Dev kalamar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Bu dev kalamar 13 metreye kadar uzunluğa ulaşabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Mavi marlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Mavi marlin, belirgin kılıç benzeri bir çıkıntıya ve uzun, tepeli bir sırt yüzgecine sahip büyük bir Atlantik balığıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Palyaço balığı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Renkli palyaço balığı, Hint ve Pasifik Okyanuslarına özgüdür ve çoğunlukla filmlerden tanınır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Denizanası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Dünyanın her yerinde bulunabilen ve dokunaçları oldukça zehirli olan bu mütevazı denizanası, dünyanın en eski çok organlı hayvanıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Tetik balığı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Tetik balığı, Balistidae familyasına aittir. Tehdit edildiğinde top şeklini alır ve dikenlerini dışarı çıkarır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken, gemileri denizin dibine sürükleyen devasa, mitolojik bir deniz canavarıdır. Ancak Water World'deki Kraken daha dost canlısı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Fok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Deniz fokları okyanusun kutup ve kutup altı bölgelerinde yaşarlar. Kıyı şeridinde bulunurlar ve nadiren su altında görülürler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikanlar, özellikle gagalarının altında büyük bir kese bulunması nedeniyle benzersizdir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Martı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Martı, yüksek sesli çığlıklarıyla bilinen uzun kanatlı kuşlar ailesine aittir. Çok sosyaldirler, ancak çıkardıkları sesler kulakları sağır edici olabilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Yengeç]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Yengeçler dünyanın her yerinde bulunur - denizde, tatlı suda ve karada! Güçlü bir dış iskelete, dört çift bacağa ve bir çift kıskaçlara sahip kabuklu hayvanlardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Mavi ayaklı sümsük kuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Kendine özgü mavi yüzme zarlarıyla tanınan bu deniz kuşu, Galápagos Adaları ve Orta Amerika'nın Pasifik kıyılarından gelmektedir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Denizatı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Görünüşüne ve dik yüzme şekline rağmen, denizatı bir deniz balığıdır. 54 farklı türü bulunmaktadır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Son derece sosyal bir canlı olan katil balina, balık, vatoz ve daha küçük memelileri avlar, ancak insanlar için tehlikeli değildir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[yapılacaklar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[yapılacaklar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakadu, gösterişli ibiği ve kıvrık gagasıyla bilinen bir papağan türüdür. Genellikle beyaz, gri veya siyah renktedirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo, cüce şempanze olarak da bilinir. Uzun bacakları, pembe dudakları ve başında uzun, yandan ayrılmış tüyleri vardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Baykuş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Baykuşlar gece aktif olan hayvanlardır, yüksek sesle öterler ve başlarını neredeyse tamamen döndürebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta vatozu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Manta vatozları, tropikal sularda yaşayan büyük su canlılarıdır. Nesli tehlike altında olan bu tür, 50 yıla kadar yaşayabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Malezya ayısı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Malezya ayısı Güneydoğu Asya'daki tropikal ormanlarda yaşar. At nalı şeklindeki boynundaki sarı leke nedeniyle kolayca fark edilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo baykuşu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapo, diğer adıyla baykuş papağanı, Yeni Zelanda'ya özgü uçamayan bir kuştur. Nesli kritik derecede tehlike altında olup, yaşayan yaklaşık 150 bireyden oluşan bir popülasyonu bulunmaktadır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papağan balığı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Bu küçük, renkli kuşlar Yeni Gine'ye özgüdür ve ayrıntılı kur yapma ritüelleriyle bilinirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Zehirli ok kurbağası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Bu küçük, renkli kurbağalar Orta ve Güney Amerika'ya özgüdür. Hepsi zehirli değildir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Son derece sosyal bir hayvan olan orka, katil balina olarak bilinir. Balık, vatoz ve daha küçük memelileri avlar, ancak insanlar için tehlikeli değildir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Son derece sosyal bir hayvan olan orka, katil balina olarak bilinir. Balık, vatoz ve daha küçük memelileri avlar, ancak insanlar için tehlikeli değildir.]]></item>
  </category>
</language>
