<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Çayır]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Hoş bir yaz çayırında yemyeşil, gür çimen öbekleri. Çimenleri seven ve güneşin altında dinlenmeyi seven tüm hayvanlar burada kendilerini iyi hissederler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[su]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Şıp! Havuzlu alan canlanıyor. Sadece flamingolar değil, diğer su hayvanları ve çeşitli balık türleri de orada kendi partilerini veriyor. Su yüzeyine sahip alan, diğer alanlar arasında partinin merkezi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Buz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Penguenler, kutup ayıları ve diğerleri, kışlık alanda yapay olarak oluşturulmuş buzul manzarasında kendilerini gerçekten iyi hissediyorlar. Çok soğuk, yanınızda taze balık ve sıcak bir battaniye bulundurduğunuzdan emin olun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Savanada hüküm süren yüksek sıcaklıklar, Afrika kıtasından gelen hayvanlar için harika koşullar sağlıyor. Sıcak havayı çok seviyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Çöl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[En yakın vaha nerede? Çöl gündüzleri çok sıcak oluyor ve geceleri hızla soğuyor. Çöl hayvanları mutlu, peki ya ziyaretçiler?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Kayalar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Küçük hayvanlar kayaların arasında rahatça saklanabilirler. Daha büyük hayvanların işi daha zordur. En azından kayaların arasında lezzetli avlar bulabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambu korusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Hayvanlarınızın yuvası artık zarif bir bambu korusu. Bu alan size normalden daha fazla deneyim puanı kazandıracak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Bataklık]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Bu tür bir bataklık çeşitli hayvanlarla doludur. Bazıları çamurda yuvarlanmayı sever, diğerleri ise sümüksü maddeden böcek ve solucan avlar. Bu alan size normalden daha fazla deneyim puanı kazandıracaktır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Tundrada yaşam zorlu, ancak hayvanlar en iyi şekilde uyum sağlamışlar. Burası soğuk, ama tundra yosunları ve likenleri çok lezzetli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Kar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Kış, kış, kar yağıyor! Özellikle kalın kürklü hayvanlar karlı bir ortamda kendilerini çok iyi hissederler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Çorak arazi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[İnanması güç olsa da: Birçok hayvan da çölde kendini iyi hissediyor ve bu her zaman güzel bir doğa olmak zorunda değil. Çölde hayatta kalan hayvanlar mükemmel bir şekilde uyum sağlamış durumda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Cadılar Bayramı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Sümüksü, yapışkan ve korkunç: Korku gecelerinde, çorak arazi korkunç karakterlerin dolaştığı yaşanmaz bir manzaraya dönüşüyor. Daha önce hiç bu kadar çok deneyim puanı olmamıştı: Bu alan baştan itibaren en yüksek seviyede.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Sadece çocukların gözleri değil, şenlikli bir şekilde dekore edilmiş hayvan barınakları da ışıldıyor. Hayvanlar da renkli ışıkların ve tatlı lolipopların tadını çıkarıyor. Hiç bu kadar çok deneyim noktası olmamıştı: Bu barınak en başından beri en üst seviyede.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantizm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Aşk havada... ama aynı zamanda kafeslerinizde de. Her şey romantik anlara davet ediyor. Eğer kafesinizde bir erkek ve bir dişi varsa, yeni bir hayvan ekleme girişiminiz diğer kafeslere göre sadece yarı sürede tamamlanır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Bakir orman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Buradaki yaşamın nasıl olduğunu duyabiliyor musunuz? Orman seslerle dolu. Büyük küçük tüm hayvanlar burada uyum içinde birlikte yaşıyor. Kocaman bir aile! Bu alan size her zamankinden daha fazla deneyim puanı kazandıracak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Teraryum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Sürüngenlerin kendilerini çok iyi hissettikleri bir yer. Ziyaretçiler de onları yakından inceleyebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Paskalya bölgesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Burada sadece tavşanlar değil, özellikle Paskalya zamanında çimenler adeta cennetten inmiyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Doğum günü koşusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Geleneksel! Bundan daha renklisi olamaz! Bu yeni alan sizi doğru doğum günü havasına sokacak! Mutlu yıllar! Parti başlıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Mezar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Bütün küçük Cadılar Bayramı hayaletleri bu ürkütücü mezarlıkta kendilerini evlerinde gibi hissedecekler. Hayvanat bahçenize biraz korku katın.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Noel mucizesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Bu, hayvanlar için ilk Noel olacak! Şenlikli bir şekilde dekore edilmiş hayvan barınakları hem insanların hem de hayvanların yüzüne bir gülümseme getirecek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Masalsı bir alan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Harika! Bu fantastik kafes, hayvanat bahçenize masalsı bir atmosfer katacak ve çekiciliğini artıracak. Umarım kuyuya altın toplar düşmez!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Avustralya iç bölgeleri - dağ sırası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Bu yaşam alanı, Avustralya'nın ıssız bölgelerinin birebir kopyası; gizemli, kuru ve sessiz. Hayvanlarınız çok şaşıracak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ormandaki harabeler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Uzun zamandır terk edilmiş bu kalıntılar gizemle örtülü. Orada yaşayan hayvanlar çok iyi bir koruma sağlıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Parti alanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Çılgın bir hayvanat bahçesi partisine hazırız: Zoomumba'nın ikinci doğum günü, şık bir şekilde ve parti alanında kutlanmalı! Yaşasın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai yetiştirme alanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Hayvanat bahçeniz çok mu gürültülü? O zaman bonsai ağaçlarının bulunduğu alanda bir fincan çay eşliğinde biraz Zen meditasyonu yapmanın tam zamanı.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - eğlence parkı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest yeni başladı! Muhteşem bira bahçeleri ve Bavyera'nın rustik atmosferi - eğlenmeye başlama zamanı! Deri pantolonlarınızı giyin ve biranın akmasına izin verin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Volkanik sıradağlar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Sıcak lav, bu alanı özellikle sıcak bir yer haline getiriyor ve bazı hayvanlar bundan hiç rahatsızlık duymuyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Kış büyüsü]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Hayvanat bahçenizi bir kış harikalar diyarına dönüştürün. Tüyleri, pençeleri veya patileri olsun, hayvanlarınız kardan adam yapmayı çok seviyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Aşk büyüsü]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Sevgilim ol! Sevgi hayvan barınaklarına da yayılmış. Ah, ne güzel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Mutlu aşk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Romantizm için mükemmel bir yer! Evcil hayvanlarınız burada birbirlerine serenat yapabilirler! Ancak, aileye yeni üyeler katılırsa, bunun için biraz beklemeleri gerekecek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fiyortlar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Baharın özü doğayla bağlantı kurmaktır. Fiyort ortamı, saf doğaya, temiz havaya ve buzul sularına sahiptir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Cennet gibi bir yaşam alanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Burası gerçek bir cennet - ağaçlar lolipop gibi görünüyor ve nehir bal gibi akıyor! Mükemmel bir keyif!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Paskalya çayırı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Paskalya'da yumurta avlamayı sever misiniz? Bu çayır, küçük ve renkli yumurtalarla dolu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Rusya'dan sıcak selamlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Hayvanlarınız Rus tapınaklarının soğan kubbeli çatıları arasında top oynamaya bayılıyorlar. O kadar ısınıyorlar ki, sert Rus kışını bile umursamıyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Dinlenme amaçlı bahçe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Hayvanlarınız için güzel bir sığınak. O ağaçlar ve çiçekler arasında bir bahçe cücesi için kesinlikle yer var, değil mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Bağ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Mükemmel Fransız şarapları tüm dünyada tanınmaktadır. Hayvanlarınız bu cennet gibi yamaçların ılıman ikliminde kendilerini evlerinde gibi hissedecekler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Doğum günü partisi - padok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Yaşasın ZooMumba! Kutlama zamanı geldi: pasta, balonlar ve hem gençler hem de yaşlılar için - ve hayvanlarınız için de - bolca eğlence var!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - padok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Bitki örtüsüyle kaplı bir mera, birçok hayvan için harika bir yaşam alanıdır. Macaristan'da bu manzara, çobanlar, şirin çiftlik evleri ve tipik kuyularla doludur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Yaşasın! Hayvanlarınız dağlardaki ve vadilerdeki yeşil çayırlara ve otlara ilgi duyuyor. Dağlar her seviyede daha yüksek ve daha kayalık olacak! Ne kadar heyecan verici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Korku koşusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! Bu küçük korku kafesindeki hayvanları, beş başlı, doymak bilmez bir bitki kuşatmış durumda. Aç, ama merak etmeyin, hayvanlar onun menüsünde yok. Ancak ziyaretçileriniz dikkatli olmalı.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Kulübe hayvan barınağı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Mısır tarlalarıyla çevrili, şirin bir kır evinde Şükran Günü'nü kutlayın. Dinlenmek için mükemmel bir yer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Ağacın altında]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Hayvanlarınız için hediyelerle dolu rengarenk bir Noel ağacı - hediyeleri pençeleriyle mi, gagalarıyla mı yoksa dişleriyle mi açacaklar? Ne kullanırlarsa kullansınlar, kesinlikle mutlu olacaklar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Mağara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Birçok hayvan kendi yuvalarını kazmayı sever. Her katla birlikte bu yuva daha da derinleşir. Orada ne saklı olabilir? Sarkıtlar? Mağara resimleri? Belki de değerli taşlar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 gece]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Hayvanlarınızı, kendilerini Binbir Gece Masalları'ndaymış gibi hissedecekleri bu çadırda şımartın. Burası gerçek bir oryantal vaha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[sağlık vahası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Masaja mı ihtiyacınız var? Bu vahada hayvanlarınızın sağlığı ve refahı en büyük önceliğimizdir. Köpük banyosu ve mumlar mı? Bundan daha iyisi olabilir mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Orman]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Birçok hayvan ormanda yaşamayı tercih eder. Her seviyede daha fazla ağaç yetişir. İğne yapraklı ve yaprak döken ağaçlar, çalılar ve bodur bitkiler saklanmak için mükemmel bir yer oluşturur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[İlkbahar koşusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Her yerde taze bahar kokuları ve tomurcuklanan çiçekler: Bahar bölümünde hayvanlarınız taze yaprakların ve filizlenen tomurcukların tadını çıkaracak. Hatta şırıl şırıl akan bir dere bile var!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Kıyı çevresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Temiz hava ve deniz meltemi! Birçok hayvan kıyı bölgelerinde kendini çok rahat hisseder; okyanusun sesi ve kayalıklar ideal bir ortam sunar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Sihirli mantar muhafazası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Ziyaretçilerinize fantastik unsurlarla dolu, canlı bir dünya sunun. Her seviyede bu mantar yukarı doğru büyüyecek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Şeker Diyarı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Pamuk şeker ve marshmallow dolu bir diyarda bütün gün tembellik edebilirsiniz. İnci süslemeler ve şekerlenmiş meyveler bu deneyimi daha da tatlı hale getiriyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba padok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Brezilya şehirleri rengarenk evler ve grafitilerle süslüdür. Bu kafeste hayvanlarınız konut binalarıyla çevrili olacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazon yağmur ormanları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazon yağmur ormanları Brezilya'nın büyük bir bölümünü kaplıyor. Hayvanlarınız tropikal bitkilerin arasında Amazon'da yıkanabilirler. Şşş! Orada keşfedilmemiş birçok hayvan olduğu söyleniyor. Ne kadar heyecan verici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Piknik alanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Battaniye, tabaklar, bardaklar... bunlar bir piknik sepeti için temel ekipmanlar. Piknik alanına gidin ve doğanın içinde doğum günü atıştırmalığının tadını çıkarın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Hayalet Saati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Son dakika geldi çattı ve hayaletler yeraltı mezarlarından çıkarak her yeri musallat etmeye başladı.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Kar manzarası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Yeni yağan kar ve uzakta görünen küçük bir kulübe, güzel bir kış manzarası oluşturuyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaii konutu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Palmiye ağaçları ve beyaz kumsallarıyla Güney Pasifik'ten bir esinti. Evcil hayvanlarınızı dalgaların sesleri ve dekoratif çelenklerle dolu romantik bir cennet kaçamağına gönderin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu, yerliler için kutsal bir yerdir ve "yuvarlak kayalar" anlamına gelir. Genellikle "şeytan topları" olarak adlandırılırlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Şaşkın Söğüt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Ürkütücü gecelerde, söğüt ağacının dalları soluk ay ışığında sarkıyor. Genç büyücüler gizemli mağaralarda saklanıyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Acil iniş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Noel Baba'nın kızağı kara sertçe düştü ama hayvanlarınız etrafa saçılmış hediyeleri dört gözle bekliyorlar bile. Yaşasın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Sevginin yeri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Bu güzel göletin üzerinde her zaman sevgi dolu bir hava var. Evcil hayvanlarınızın kıvrılıp gün batımını izlemesi için mükemmel bir yer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Küçük buz kütlesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... çok soğuk! Buz sevenler burada kendilerini evlerinde gibi hissedecekler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Büyük su deposu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Haydi yüzmeye gidelim! Burada su hayvanlarınız yüzmek, dalmak ve suya atlamak için bolca alan bulacaklar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Paskalya Bahçesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Bu bahar temalı oyun alanında Paskalya yumurtalarını saklamak için bolca yer var ve hayvanlarınız onları ararken çok eğlenecekler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Küçük su deposu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Küçük balıklar için ideal bir yaşam alanı. Ziyaretçiler gerçek bir görsel şölen izlemeye hazır olsunlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Orta boy su deposu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Şıp şıp! Su hayvanlarınız bu akvaryumda yüzerek çok eğlenecekler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Orta büyüklükte buz kütlesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Hemen başka bir kazak giyin! Hayvanlarınız bu donmuş ortamda sıfırın altındaki sıcaklıklara hazırlıklı olmalı.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Geniş buz kütlesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Soğuğa hazır olun! Sıfırın altındaki sıcaklıkları seven hayvanlar bu buzlu cennete minnettar kalacaklar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Küçük Korsan Koyu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Balıklarınız bu koyda yüzmeye bayılacak! Burada hangi hazineler saklı olabilir?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Orta boy korsan koyu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Bu koyda her şekil ve boyuttaki balık için yeterli alan var!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Büyük korsan koyu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Bu koyun dibinde kesinlikle bir korsan hazinesi saklı! Hayvanlarınız onu keşfedebilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Küçük keşif tankı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Ekipmanlarınızı toplayın ve derinliklere dalmaya hazır olun. Bir şey buldunuz mu? Acele edin! Yoksa hayvanlar sizi yakalayacak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Küçük mercan resifi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Mercan resiflerinin canlı renklerine bakın! Bu egzotik ortam, tropikal balıklar için ideal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Orta büyüklükte mercan resifi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Bu tropikal resif, her renk ve boyutta mercanlarla dolu! Her hayvan burada mutlu bir yuva bulacaktır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Büyük Mercan Resifi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Bu mercan resifi hayat dolu ve tüm su hayvanları için bolca alan sunuyor. Onların eğlenmelerini izleyin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Küçük Karayip adası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Güneş ve su - mükemmel bir kombinasyon. Hayvanlarınız bu yazlık dinlenme yerini çok sevecek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Orta Karayip adası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Palmiye ağaçlarının gölgesinde beyaz kumların üzerinde yürümekten daha güzel bir şey yok. Hayvanlarınız bu adayı çok sevecek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Büyük Karayip adası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Hayvanlarınızı bu adadan çıkaramayacaksınız! Peki ya siz de eşyalarınızı toplayıp taşınmaya ne dersiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Orta Tiki deresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Hamakta uzanın, mango suyu yudumlayın ve Tiki Bay'in tadını doyasıya çıkarın. Rahatlamak için bundan daha iyi bir yol yok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Orta boy keşif tankı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Ziyaretçileriniz bu tanktan ne çıkaracağınızı merak edecekler! Hayvanlarınız da makinelerin arasında yüzmekten keyif alacaklar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Büyük keşif tankı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Bu akvaryum o kadar büyük ki, içine Titanik bile sığabilir! En büyük hayvanlarınız ve balıklarınız da çatlakları ve yarıkları keşfetmek için bolca alana sahip olacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Küçük Tiki deresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Canlı renkler ve berrak su, sadece farklı balık ve hayvan türlerini değil, aynı zamanda yeni ziyaretçileri de kendine çekecektir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Büyük Tiki deresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Tropikal bir ortamda rahatlayın, huzurun tadını çıkarın ve hayvanların suda oynamasını izleyin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Model demiryolu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Hayvanlarınız bu trene ve demiryoluna tırmanmaya bayılacak! Ziyaretçilerinizi de bir yolculuğa çıkarmayı unutmayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Örümcek mağarası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Bu karanlık mağaraya girmeye cesaretiniz var mı? Endişelenmeyin. Orada yaşayan örümcek çok cana yakın ve sadece size sarılmak istiyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Kuzey Kutbu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Kuzey Kutbu'ndaki Noel Baba'nın evini ziyaret edin! Hayvanlarınız kardan adam yapıp kar melekleri oluşturarak çok eğlenecekler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantik rezervuar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Balıklar bile sevgiye ihtiyaç duyar! Bu romantik akvaryumu Sualtı Dünyası'na yerleştirin ve su canlılarınızı mutlu edin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tapınak kalıntısı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Kamboçya'nın tropikal yağmur ormanlarına gidin ve bir tetrameles ağacının altında oturun. Şansınız yaver giderse, bir güneş ayısı bile görebilirsiniz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[İlkbahar bahçesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Bahar geldi! Ayakkabılarınızı giyin, sulama kabınızı alın, bahçenizle ilgilenme zamanı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Zarif yaşam alanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Bu lüks yaşam alanını hayvanlarınızla tanıştırın. Ne kadar seveceklerini göreceksiniz!]]></item>
  </category>
</language>
