<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Yem satışları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Besleme serbest! Ancak sadece uygun şekilde beslenmeli. Çikolata ve diğer tatlılar yerine, her hayvan için sağlıklı yiyecekler bulacaksınız.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Patates Kızartması Standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Patates kızartması, sosis ve ızgara tavuk? Nefis! Sadece kokusu bile ziyaretçilerin ağzını sulandırmaya yeter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Oyuncaklar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Herkes hayvanat bahçesinden bir hatıra eşyası ister. Otomatlardan alınan sevimli peluş oyuncaklar gerçekten çok popüler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[İçecekler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Kola mı, bira mı yoksa kahve mi? Bazen kendinizi tazelemeye ihtiyacınız olur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Sosisli sandviç standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Buraya sosisli sandviç için geldim! Sade hali en lezzetlisi. Sosisli sandviç standı gerçek bir altın madeni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Dondurma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Nefis, nefis! Çocuklar dondurmayı çok sever. Hayvanat bahçenizde dondurma olmazsa olmaz, oraya ait bir şey!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Balon standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Renkli balonlar ve bol miktarda hediyelik eşya, hayvanat bahçenize gelen ziyaretçi sayısını artıracaktır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Çayhane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Çay salonu, hayvanat bahçenizde bir huzur vahasıdır. Buraya gelen ziyaretçiler günlük hayatın koşuşturmacasını unuturlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Tuvalet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Herkesin bir ara tuvalete gitmesi gerekiyor! Tuvaletler sizin kartvizitinizdir: Ziyaretçilere hayvanat bahçeniz hakkında iyi bir izlenim bırakmak için onları her zaman temiz tutun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Lüks tuvalet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Konforlu, minderli oturma yerlerine sahip lüks tuvaletler mi? Ziyaretçiler bunu takdir ediyor ve bu lüks için fazladan ödeme yapmaktan mutluluk duyuyorlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Su deposu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Hayvanlarınızın her zaman içecek bir şeyleri olduğundan emin olun. Ve onları ara sıra yıkamanız gerekiyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Ahır]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Yemleri uzun süre taze kalması için ahırda saklayın. Hayvanlar için her zaman yeterli yem olduğundan emin olun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Tıpkı gerçek bir İtalyan pizzacısı gibi! Bu pizzanın kokusu olağanüstü ve hayvanat bahçenize aç ziyaretçileri kesinlikle çekecektir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pankekler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Nutella veya reçelli incecik pankekler! Gerçek gurmeler ise çilek ve kremayla pankek sipariş ederler. Yoksa tuzlu pankekleri mi tercih edersiniz? Belki peynir ve jambonla, o da harika bir kombinasyon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS Kiosku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Sadece bonus kodunuzla elde edebileceğiniz bu özel ve ayrıcalıklı kiosk, hayvanat bahçenizdeki çok çeşitli dergilerin bakımını üstlenecek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikan barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Müzik kutusu, milkshake'ler, biftekler ve hamburgerler: Amerikan barı, 1950'lerin atmosferini hayvanat bahçenize getiriyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Şişe geçirilmiş sosisler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Amerikan sosislerini hamurda kızartılmış olarak sever misiniz? O zaman hayvanat bahçeniz için alın! Bir kere denedikten sonra, mutlaka sahip olmak isteyeceksiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Şekerleme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Krem şanti isterdim! Sıcak bir kahve ve güzel bir tatlı, gerçek bir seyahatin olmazsa olmazlarıdır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Sesli rehber kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Dinleyicileriniz gerçek eğlence istiyor. Sesli rehber sayesinde hayvanlarınız hakkında bilgileri doğrudan kulaklarına alıyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Hayvanat bahçesi grubu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Biraz eğlence mi arıyorsunuz? O zaman bu üst düzey müzisyen grubu, hayvanat bahçesi konseriniz için mükemmel bir seçim. Ziyaretçiler bayılıyor ve bağış yapmaktan mutluluk duyuyorlar: grup size günde 1 hayvanat bahçesi doları verecek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Izgara barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Misafirlerinizin arada bir iyi bir parça ete ihtiyacı var. Bu, hayvan dostlarınız için de geçerli: iyi yetiştirilmiş, kaliteli etin tadı harika olur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Zencefilli Kurabiye Evi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Sadece Hansel ve Gretel değil, ziyaretçileriniz de zencefilli evleri seviyor. Durun, yakında duvarları ve bacayı da yiyeceksiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Kavrulmuş Bademler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Sıcak, tatlı ve gerçekten lezzetli: Kavrulmuş badem ve sıcak kestane, kış aylarında misafirlerinizi ısıtacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Meyve punch standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Dondurucu soğukta sıcak meyve suyu, harika! Hayvanat bahçenize bir meyve suyu standı kurun ve kısa sürede etrafında kalabalıklar toplanacaktır! Ne kadar harika bir fırsat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Hediyelik eşya dükkanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Ne? Hayvanat bahçesine gittin ve sevdiklerin için hiçbir hediyelik eşya almadın mı? Hediyelik eşya dükkanında peluş oyuncaklar, lastik ördekler vb. bulabilirsiniz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Pamuk şeker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Bu da ne! Tahta üzerinde çok yapışkan, yumuşak pamuk! Pamuk şeker için kuyruk var! Tadı harika!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Süt barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Süt, ziyaretçileri ferahlatacak ve enerji verecek! Bu milkshake'ler sağlıklı ve hayvanat bahçenizin kapılarının çok ötesinde ünlü!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Patlamış mısır]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Tatlı mı, tuzlu mu? Yeter ki lezzetli patlamış mısır olsun! Tüm gurmeler bayılacak! Ama meraklı güvercinlere dikkat edin...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Gözlem kulesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Selamlar! Yukarıdan selamlar! Şu gözetleme kulesi gerçekten harika! Tüm otlaklar buradan en iyi şekilde görülebiliyor. Tüm hayvanat bahçesini ziyaretçinin ayaklarının altına seriyor. Daha fazla dürbün!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Mucize Balonlar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Yaşasın! Çok keyifli olacak! ZooMumba'dan yeni bir araç çubuğu edinin, günlük bonusunuzu alın ve ziyaretçilerinizi neşeli bir balon standı ile sevindirin. Ve en iyi yanı: Daha fazla zoogrosh puanı kazanacaksınız!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Tatlılar Balonu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Lolipoplar, sakızlar, meyan kökü yılanları... tatlı düşkünleri için burası adeta cennet! Ve bir hayvanat bahçesi, şekerlemelerle dolu bir top olmadan nasıl olurdu ki?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Formula 1'de Sürüş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[İleri geri - çok eğlenceli! Kırmızı arabaya bindikten sonra, tüm hayvanat bahçesi ziyaretçileri kendilerini Formula 1 profesyonelleri gibi hissediyor. Vroom, vroom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[YAPILACAKLAR: Dilek Kuyusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[YAPILACAKLAR: Dilek Kuyusu Tanımı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Kabak suyu standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Kabak suyu: Dünyanın dört bir yanındaki cadılar ve büyücüler için güçlendirici bir içecek. Hmmm... bu çok güzel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Cadı Kazanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Sonbahar günleri daha karanlık ve soğuk olacak. Hayvanat bahçesi turunuzda ziyaretçilerinizin kalplerini ve ellerini bir kase balkabağı çorbasından daha çok ne ısıtabilir ki?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakao standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Hayvanlarınız kışın yumuşak tüyleriyle sıcak kalıyor. Biz de ziyaretçilerinize farklı bir şekilde yardımcı oluyoruz: Sıcak kakao ve kremayla! Çok lezzetli...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Suşi standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Lezzetli, sağlıklı ve hafif: Çiğ balığı sadece penguenler sevmiyor. Ziyaretçileriniz de Maki, Nigiri ve Sashimi gibi Japon lezzetlerinin tadını biliyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Avustralya iç bölgeleri - alışveriş]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Avustralya kırsalındaki bir dükkana bir kanguruyu takip edin veya kendi hayvanat bahçenize bir tane ekleyin. Bu, hayvanat bahçesi müdürünüze bol bol hayvanat bahçesi ziyaretçisi kazandıracaktır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Simit standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Bu simit tezgahına bir dakika uğramanız gerek. Fırıncı Zenzi, en iyi simitlerin sıcak ve biraz iri tuzla yapıldığını söylüyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karayip barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Hayvanat bahçeniz için biraz Karayip zarafeti! Karayip barı, tropikal bir atmosferde lezzetli atıştırmalıklar ve kokteyller sunuyor. ZooMumba Sunrise kokteyli mi yoksa Piña ZooMumba mı istersiniz? Tabii ki alkolsüz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Meksika standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Acılı ama çok lezzetli: İçi doldurulmuş taco her zaman doyurucudur ve etli veya sebzeli iç harçla servis edilir. Lezzetli ve sağlıklı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Sümüksü kar konisi - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Şlap şlap şlap. Susuzluğunuzu giderecek yapışkan içecekler. Tadı garip gelebilir ama bunun dışında harikalar! Ziyaretçileriniz için gizemli, yapışkan buzlu kokteyller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Çörek standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Ne kadar çok renkli donut! Her ziyaretçinin favori rengi var - mavi, yeşil veya pembe donutlar - herkes onları seviyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondü standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Nefis! Sıcak, erimiş peynir bu soğuk mevsimde sizi ısıtacak. Sert, yumuşak, akışkan, kokulu veya küflü peynirler de dahil olmak üzere herkes için bir şeyler var!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Rus bebek dükkanı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Bu bebeklerden kaç tanesi bir araya sığabilir? Harika bir oyuncak ve tek parça halinde paketlenmiş bir hatıra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Şeker elmalar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Tatlı, yapış yapış... ve inanılmaz lezzetli. Elmalar özellikle şekerle kaplandığında çok lezzetli oluyor. Ve bolca vitamin içeriyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Tişört standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Burada dilediğiniz tasarıma sahip tişörtler satın alabilirsiniz. İster hayvanat bahçesi logosu olsun, ister en sevdiğiniz hayvanın baskısı. Bu tişörtler, hayvanat bahçesinde geçirdiğiniz günü hatırlamanın harika bir yoludur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Yumruk standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Herhangi bir Noel pazarına mükemmel bir ek: bir içecek standı. Ziyaretçilerinizi ısıtmak için ikram edin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Hint bistrosu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Biraz daha keskin bir şey mi istiyorsunuz? Nefis bir Hint körisi ve nefis pilav, misafirlerinizi Hint mutfağının dünyasına götürecek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotoğraf stüdyosu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Bahar aylarında hayvanat bahçesine yapılan bir gezi, neşeli bir aile fotoğrafıyla ölümsüzleştirilmelidir. Lütfen gülümseyin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros Stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Herkese çıtır çıtır churros! Aslen İspanya'dan olan bu tatlı, üzerine şeker serpilerek veya sıcak çikolataya batırılarak servis edilir. Her iki şekilde de, damak tadınız bir ziyafete hazır olacak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Umumi tuvalet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Sonunda! Her köşede lüks! Bu modern umumi tuvalet hijyenik ve keyifli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Waffle standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Taze waffle'lar, taze waffle'lar! Yanına ne isterseniz seçin - kiraz, çikolata veya dondurma. Çok lezzetli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Barbekü standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Izgaradan taze taze - yıl boyunca, bir ızgara ustasının elinden çıkan lezzetli tatların tadına bakın.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Midilli gezintileri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hey! Dizginleri kapın ve ileri gidin! Hayvanat bahçesi ziyaretçileri bu sevimli midillilerin sırtında çok eğlenecekler! Yaşasın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Çilek standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Çilek mevsimi başlamak üzere! Tatlı, sulu çileklerin yerini hiçbir şey tutamaz! Pasta üzerinde, dondurmayla veya sade olarak yenebilir. Ayrıca sağlıklı da beslenebilirsiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Çiçekçi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Hayvanat bahçesi ziyaretçileri güzel çiçek aranjmanlarına bayılıyor! En sevdikleri hayvanlar için buketler satın alıyorlar. Umarım hayvanlar bunları atıştırmalık sanmazlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Makaronlar ayakta duruyor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Bu rengarenk köpükten yapılmış tatlıları pişirmek kolay değil. Ama tadı muhteşem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Fransız kafesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! Fransızların kahveyi ayakta içmesi adettir. Konuklar ayrıca kruvasan ve sütlü kahvenin de tadını çıkarabilirler! Afiyet olsun!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Midye standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Midye, tarak, istiridye - ana yemek olarak veya gerçek bir Fransız usulü balık çorbasında servis edilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Hediye standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[ZooMumba'da hepimiz bir doğum gününü kutluyoruz! Siz, hayvanlarınız, yardımcılarımız... Hediye ihtiyacı olan herkes buradan seçebilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulaş mutfağı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Macarlar geleneksel gulaşı çok severler. Hayvanat bahçesi ziyareti sırasında ideal bir yemek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Sepet üreticisi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Geleneksel hasır sepet, hayvanat bahçesi ziyaretinin ideal bir hatırasıdır. Macarlar el sanatlarından anlıyorlar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Uçan Hollandalı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Bir efsaneye göre, Uçan Hollandalı adlı hayalet geminin kaptanı yedi denizi dolaşmış. Cadılar Bayramı'nda hayvanat bahçenize uğrayıp balık sandviçleri satacak. Çok lezzetli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Kanlı domates suyu ve baharatlar - Bloody Mary Bar, vampirler ve benzeri ziyaretçiler için mükemmel bir atıştırmalık. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Hindi sandviç barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Büyük bir Şükran Günü ziyafetinden sonra bolca yemek artmıştı. Hindi sandviç yapmaya ne dersiniz? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Elmalı turta standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikan elmalı turtası bir klasik! Bir tutam tarçın ve milföy hamuru. Bundan daha iyisi yok! Tatlı elma dolgusu, kış aylarında mükemmel bir ikram. Vanilyalı dondurmayı da unutmayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Noel Baba ile tanışın]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Bu bir rüya! Noel Baba ile bizzat tanışın ve ona Noel dileklerinizi söyleyin! Bakın, küçük bir penguen kucağına atladı. Bütün yıl uslu durmuş mu kim bilir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Şekerleme standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Bu şekerleme Hollanda kökenlidir ve genellikle yel değirmenleri veya çiftlik evlerini tasvir eder. Bazen de Aziz Nikolas'ın resimlerini gösterir. Hem lezzetli hem de eğitici!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklava standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Bu tatlı, badem, ceviz, fıstık, tarçın, karanfil ve bazen de gül suyu ve kakule içerir. Genellikle sert mocha kahvesiyle birlikte servis edilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Baharat pazarı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, ne güzel kokuyor! Kişniş, kakule, kimyon, anason ve tabii ki pahalı safran, her oryantal pazarda olmazsa olmazdır. Kombinasyon önemlidir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Oyuncak hayvanlar standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Hayvanat bahçesindeki hayvanların çoğu çok tüylü ve tehlikeli. Ama her ziyaretçi bir peluş oyuncak alıp eve götürebilir. Çok tatlılar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Çikolata standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Mutluluğun sırrı nedir? Çikolata! Bonbonniere gerçek bir lezzet şöleni. Kalpleri anında kazanırsınız. Denemek ister misiniz?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Sağlık Tapınağı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Hayvanat bahçesinde rahatlayın - sağlık tapınağında sunulan banyo, masaj ve güzellik bakımları tam bir rahatlama garantisi veriyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Paskalya yumurtaları satan tezgah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[İlkbaharda ilk çiçekler açtığında, Paskalya tavşanları rengarenk yumurtaları saklar. Neyse ki, yumurtaları kendiniz boyamanıza gerek kalmaması için harika bir hizmet var: Paskalya yumurtası satış standı!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Havuç suyu standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Havuç sever misiniz? Rendelenmiş, ezilmiş, püre haline getirilmiş veya bütün halde olsun, havuç bol miktarda B vitamini içerir ve göz sağlığı için faydalıdır. Son olarak, renkli Paskalya yumurtalarını ancak keskin gözlüler bulabilir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco ızgarası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Hayvanat bahçenizdeki birçok hayvan gibi, ziyaretçiler de eti çok seviyor. Ama dikkatli olun, et ızgarada cızırdarken, kokusu hayvanat bahçesindeki tüm yırtıcı hayvanlara yayılıyor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Peynir topları standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Dışı çıtır, içi erimiş peynir. Mmm, bu tipik Brezilya peynir topları, taze otlu sosla en lezzetli oluyor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Balon satıcısı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 kırmızı balon ve diğer tüm renklerde balonlar. Yeterince balon alırsanız, hayvanat bahçenizin üzerinde havada süzülebilirsiniz! Ne muhteşem bir manzara!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Sümüksü Yumruk Barı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Dul Öpücüğü, Kanlı Mary, Zombi Yumruğu veya Hokus Pokus Yumruğu - bunlar ne? Bunlar, yapışkan bir kokteyl barından çıkan yapışkan kokteyller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[İstek listesi - kulübe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Ziyaretçileriniz Noel için ne istiyor? Noel dileklerini bu kabine yazabilirler. Dilekleri gerçekleşecek mi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Şeker Fabrikası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Noel zamanında herkes tatlı ister. Şeker fabrikası bu tür günler için idealdir. Artık tatlılarınız asla bitmeyecek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Kalp kilidi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Artık ziyaretçileriniz bu kalede birbirlerine olan sevgilerini sembolik olarak mühürleyebilirler. Baş harfleri unutmayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Erişte standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen erişte çorbası Çin kökenlidir ancak Japonya ve Kore'de de popülerdir. Bu çorba, nori adı verilen deniz yosunu, tavuk, sebze veya balıkla birlikte çok lezzetli olur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo kulübesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Avustralya Aborjinlerinin geleneksel müzik aleti, hayvanat bahçenizde egzotik sesler uyandıracak. Genellikle termitler tarafından oyulmuş bir okaliptüs ağacının gövdesinden yapılır. Gerçekten doğal bir ürün!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Bu lezzetli köpük pasta, dondurma ve krema ile doldurulmuştur. Hafif ve havadardır, ancak kalorisi yüksektir. Adını Rus balerin Anna Pavlova'dan almıştır. Ayrıca Avustralya'nın ulusal yemeğidir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandragora standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Büyülü adamotu, lanetli yaratıkları büyülerinden arındırıp orijinal hallerine dönüştürebilir. Ancak dikkatli olun: onu kökünden söktüğünüzde ölümcül olabilecek korkunç bir ses çıkarır! Kulaklıklarınızı takın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Sihirli değnekler standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Üç kara kedi! Gizli dileklerinizi ve daha fazlasını gerçekleştirecek sihirli bir değnek. Onu doğru kullanmayı öğrenin ve yakında şapkadan tavşan çıkarabileceksiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Şekerleme standı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Hadi, hadi kurabiye pişirelim! Noel öncesi dönemde kurabiye pişirmek gelenekseldir, o halde hadi yapalım. Çok lezzetli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Noel süsleri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Noel ağacı birbirinden güzel süslerle doluysa, Noel'in geldiği aşikardır!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Özçekimler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Sevgilinizle bu kabinde sarılın ve fotoğrafınızı çektirin! Ziyaretçiler hayatlarının en unutulmaz spontane özçekimini çekebilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madam Starza'nın durumu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Gelecek sizin için neler saklıyor? Aşk mı? Yeni bir iş mi? Ünlü falcı Madam Starza tüm sırları ortaya çıkaracak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Tavuk yuvası]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Ziyaretçiler sadece Paskalya yumurtası değil, tavuklarla ilgili diğer ürünleri de satın alıp akrabalarına bağışlayabilirler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Fırında pişirilmiş örgü]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Paskalya örgünüzü pişirtin! Ziyaretçileriniz dünyanın her yerinden ekmek ruloları satın alabilirler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Balık için özel lezzetler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Bu özel dükkanda ziyaretçiler göletteki balıkları beslemek için yem satın alabilirler. Sadece çok şişmanlamalarına izin vermeyin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Balık ve Patates Kızartması]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Misafirleriniz için ikramlar! Şarap sirkesiyle tatlandırılmış ve kağıda sarılmış geleneksel balık ve patates kızartmasından daha iyisi yok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[İçecekler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Herkes için taze içecekler - gazlı, gazsız veya sağlıklı smoothie'ler. Ziyaretçileriniz mutlaka seçim yapacaklardır.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Denizin dibinde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Sualtı Dünyası'ndan herkes için hatıra eşyaları! Dev bir kraken anahtarlık, sevimli bir kraken veya dev bir ispermeçet balinası şeklinde silgi - herkes burada ideal hediyeyi bulacak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Dilek kuyusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Bir dilek tut! Dileklerin gerçekleşecek - en azından zoogrosh'ta gerçekleşebilecek olanlar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Oyuncak hayvanların satıldığı tezgah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Peluş balinalar, peluş dev kraketler ve hatta peluş krakenler! Sualtı Dünyası'ndan sevimli peluş oyuncakları buradan edinin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Deniz feneri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Ziyaretçileriniz bu eşsiz deniz fenerine bayılacaklar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Geleneksel atlıkarınca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Atış poligonundan peluş oyuncaklara kimin ihtiyacı var? Küçük ziyaretçileriniz bu eski atlıkarıncaya binmeye bayılacaklar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Sallanan tekne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Sevgili eşinize sarılın ve keyifli vakit geçirin. Sakın hasta olmayın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino kaburgaları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Taş Devri'nden kalma geleneksel fırınlanmış kaburgaların tadını çıkarın!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Amber Rüyaları]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Kehribarın içinde ne var? Kim bilir? Belki de kendi dinozor parkınızı yaratabilirsiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Çikolata-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Bu çikolata dükkanında lezzetli çikolatalarla ısının!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Kestane Ekspresi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Hayvanat bahçesindeki en iyi kavrulmuş kestaneler burada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Kaplumbağa çayı]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Bu tropikal çay evinde birbirinden lezzetli egzotik ve bitki çaylarının tadını çıkarın.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Balık ve patates kızartması]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Bunu kesinlikle beğeneceksiniz. Tuz, ketçap, sirke ekleyin veya hiçbir şey eklemeden kağıda sarın.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Şeker kamışı suyu satan tezgah]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Kamboçya'da sıcak bir günde, şeker kamışı suyundan daha iyi ferahlatıcı bir şey yoktur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Amok ile birlikte stant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Çılgına dönün! Bu geleneksel Kamboçya yemeği, muz yapraklarında buharda pişirilmiş bir köri yemeğidir. Balık, et veya tofu ile yapılır - kesinlikle beğeneceksiniz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Özel ikramlar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Hayvanat bahçesindeki hayvanlarla arkadaş olmak ister misiniz? O zaman bu özel ikramları alın. Ama dikkat edin, daha fazlasını isteyecekler!]]></item>
  </category>
</language>
