<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.genus">
    <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
      <item name="zoo.genus.title.1"><![CDATA[Arakanga-Ara]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.1"><![CDATA[Diese fröhlichen Papageien sind sehr gesprächig! Halten Sie sie immer paarweise oder in einer Gruppe. Besucher sind von diesen intelligenten Vögeln mit ihrem farbenprächtigen Gefieder begeistert!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.4"><![CDATA[Rosa Flamingo]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.4"><![CDATA[Diese wunderschönen rosa Tiere ziehen die Blicke der Besucher auf sich. Ihre Hauptnahrung besteht aus Plankton, aber sie fressen auch gerne frischen Fisch. Ein Genuss für naschhafte Vögel!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.5"><![CDATA[Bergzebra]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.5"><![CDATA[Streifen, Streifen, Streifen überall! Unglaublich! In einer Welt voller Zebrastreifen ist das eine gute Tarnung, aber bei uns sehen Zebras eher komisch aus. Zebras gehören definitiv in jeden Zoo, also lasst euch davon nicht täuschen!]]></item>
      <item name="zoo.genus.titel.9"><![CDATA[Nashorn]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.9"><![CDATA[Diese großen Dickhäuter sind Einzelgänger. Kein Wunder, dass sie so imposante Hörner tragen! Trotz ihres kraftvollen Aussehens geraten sie selten in Kämpfe. Dennoch ist es ratsam, nur ein Männchen und ein Weibchen zusammenzuhalten.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.12"><![CDATA[Amphibien-Nilpferd]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.12"><![CDATA[An Land wirken sie wie schwerfällige Kolosse, doch der Schein trügt. Man sollte sie besser nicht verärgern, denn wenn sie erst einmal losrennen, ist es ratsam, ihnen nicht im Weg zu stehen. Glücklicherweise sind sie friedliche Tiere, solange man ihre Privatsphäre respektiert.]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.13"><![CDATA[Marmorgiraffe]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.13"><![CDATA[Immer hoch oben in den Wolken! Giraffen erreichen die süßesten Früchte bis in die Baumkronen. Kein Wunder also, dass die Bäume gut abgefressen sind. Mit ihren langen Hälsen greifen sie sehr hoch und fressen am liebsten die jungen, grünen Blätter!]]></item>
      <item name="zoo.genus.title.32"><![CDATA[Arktische Rentiere]]></item>
      <item name="zoo.genus.text.32"><![CDATA[Rentiere leben in Herden weit im Norden. Selbst unter den rauen arktischen Bedingungen finden die furchtlosen Rentiere einen Platz zum Überleben.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
