<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopRoadsInfo">
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_1"><![CDATA[Schotterstraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_1"><![CDATA[Dieser Kiesweg verbindet die Gehege Ihres Zoos. Ein gut ausgebautes Wegenetz hilft Ihren Besuchern, sich zurechtzufinden und führt sie zu allen Gehegen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_2"><![CDATA[Blauer und weißer Bürgersteig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_2"><![CDATA[Dieser blau-weiße Kopfsteinpflasterweg sieht nicht nur toll aus, sondern ist auch ideal für Kinderwagen, Roller und Rollschuhe. Sanftes Fahren und unbeschwerter Spaß – einfach super!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_3"><![CDATA[Sandstraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_3"><![CDATA[In der Steppe gibt es selten asphaltierte Straßen. Ihr Zoo soll der Wildnis möglichst ähnlich sein!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_4"><![CDATA[Rosa und weißer Bürgersteig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_4"><![CDATA[Wie bezaubernd: Dieser Steinpfad aus kostbaren rosa Mosaiksteinen ist etwas ganz Besonderes. Der perfekte Laufsteg für Besucherinnen in High Heels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_5"><![CDATA[Schwarzer und weißer Bürgersteig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_5"><![CDATA[Schwarze und weiße Edelsteine ​​säumen diesen Weg in Form eines Mosaiks. Sie wurden mit größter Sorgfalt verarbeitet und werden zu einem Juwel Ihres Zoos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_6"><![CDATA[Der steinige Weg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_6"><![CDATA[Wie in der freien Natur wachsen kleine Grasbüschel aus den Fugen zwischen den Steinen. Nichts für Pedanten, aber Naturliebhaber werden es sicherlich genießen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_7"><![CDATA[Kieselweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_7"><![CDATA[Dieser Schotterweg sieht schön aus und ich bin sicher, dass niemand darauf ausrutschen wird. Sicher und hübsch – was will man mehr?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_8"><![CDATA[Feldweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_8"><![CDATA[Unbefestigte Wege sind in Afrika beliebt. Sie verleihen Ihrem Zoo Authentizität und sorgen dafür, dass sich viele Tiere wie zu Hause fühlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_9"><![CDATA[Wasserweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_9"><![CDATA[Platsch, platsch, platsch! Zieht eure Gummistiefel an, pumpt euer Schlauchboot auf und schnappt euch eine Gummiente – auf dieser Reise wird es viel Wasser geben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_10"><![CDATA[Eisstraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_10"><![CDATA[Juhu! Eine Eisstraße – das wird ein Riesenspaß! Ihre Gäste werden begeistert sein, die zugefrorene Straße hinunterzurutschen. Aber Vorsicht, sie ist nicht gesalzen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_11"><![CDATA[Savannah Road]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_11"><![CDATA[Ein ausgetretener Pfad schlängelt sich durch die Savanne und eignet sich daher ideal für die Suche nach Spuren wie auf einer Safari.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_12"><![CDATA[Wüstenstraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_12"><![CDATA[Unter der sengenden Hitze der Sonne weht Sand durch die Wüste und verwischt alle Spuren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_13"><![CDATA[Steinweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_13"><![CDATA[Dieser Weg ist ziemlich uneben. Er ist mit großen Steinen und Felsbrocken übersät, daher ist festes Schuhwerk unerlässlich. Passen Sie auf, dass Sie nicht stürzen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_14"><![CDATA[Tundra Trail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_14"><![CDATA[Ihre Besucher werden auf diesem Wanderweg einen Kompass benötigen, es ist aber auch ratsam, auf dem ausgetretenen Pfad zu bleiben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_15"><![CDATA[Schneestraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_15"><![CDATA[Klebriger Schnee liegt auf dem Schneepfad, den Ihre Besucher in ihren warmen Stiefeln entlangstapfen werden. Alles ist so schön hier!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_16"><![CDATA[Wüstenpfad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_16"><![CDATA[In der Wildnis sollte man unbedingt auf den Wegen bleiben. Überall gibt es Giftstoffe und Abfall. Gummistiefel mit guten Sohlen sind unerlässlich!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_17"><![CDATA[Alpenroute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_17"><![CDATA[Dieser Wanderweg führt Sie durch die Alpen, mal auf und ab. Gutes Schuhwerk mit fester Knöchelunterstützung schützt Sie vor dem Ausrutschen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_18"><![CDATA[Höhlenpfad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_18"><![CDATA[Halte die Augen offen, damit du nicht ausrutschst. Vielleicht entdeckst du ja ein glitzerndes Goldkorn zwischen den Steinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_19"><![CDATA[Waldweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_19"><![CDATA[An Regentagen kann dieser Weg etwas matschig sein, aber im Sommer ist der Wald absolut idyllisch.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_20"><![CDATA[Küstenstraße]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_20"><![CDATA[Barfußlaufen auf glitzerndem Sand, Muscheln, Algen und gelegentlich auch Seesternen ist sehr gesundheitsfördernd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_21"><![CDATA[Magischer Pfad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_21"><![CDATA[Der leuchtend blaue Pfad, der wie aus einer anderen Welt wirkt, mag zwar beängstigend erscheinen, ist aber auch abenteuerlich. Wohin führt er?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_22"><![CDATA[Sugar Land Trail]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_22"><![CDATA[Mist! Ups! Bist du etwa auf ein Bonbon getreten? Vorsicht, hier liegen Kaugummis! Wie wunderschön bunt es hier ist!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_23"><![CDATA[Bambuswaldpfad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_23"><![CDATA[Der Nebel zieht durch einen riesigen, fast undurchdringlichen Bambuswald. In der Ferne ist das Klopfen eines Spechts zu hören. Einfach idyllisch!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_24"><![CDATA[Waldweg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_24"><![CDATA[Wer sich in diesem Dschungel nicht von Liane zu Liane schwingen möchte, kann diesen ausgetretenen Pfad entlanggehen. Vorsicht: Hin und wieder kann eine Schlange oder Spinne den Weg kreuzen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_25"><![CDATA[Der Weg durch den Sumpf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_25"><![CDATA[Ihre Besucher sollten unbedingt darauf achten, im Sumpf auf dem richtigen Weg zu bleiben. Ein falscher Schritt, und sie fallen in den Schlamm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.titel_26"><![CDATA[Holzplattform]]></item>
    <item name="zoo.window.shopRoadsInfo.text_26"><![CDATA[Es gibt nichts Schöneres, als über einen Holzsteg zu spazieren und dem Knarren eines Schiffsdecks zu lauschen. Ihre Gäste werden ein authentisches Küstenerlebnis genießen.]]></item>
  </category>
</language>
