<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Nämä iloiset papukaijat ovat erittäin puheliaita! Pidä niitä aina parina tai ryhmänä. Vierailijat rakastavat näitä älykkäitä kavereita kirkkaanvärisine höyhenineen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Mangusti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Eikö teillä vieläkään ole näitä pikkuviirejä eläintarhassanne?! Kaikki rakastavat näitä levottomia otuksia, jotka ovat aina tekemisissä kepposten kanssa. Eläintarha ilman mangusteja on varmasti aika tylsä...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Pieni karvainen eläin, joka on aina liikkeellä! Nämä opossumit juoksentelevat aitauksessa, puhdistavat itsensä, ryömivät joka nurkkaan ja viihdyttävät yleisöä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Nämä kauniit vaaleanpunaiset eläimet herättävät vierailijoiden huomion. Niiden pääravinto on planktonia, mutta ne pitävät myös tuoreesta kalasta. Mikä kaunis nokka niillä onkaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Seepra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Raitoja, raitoja, raitoja kaikkialla! Se on ällistyttävää! Seepraraitojen täyttämässä maailmassa se on hyvä naamiointi, mutta meidän puolellamme seeprat näyttävät melko koomisilta. Seeprat kuuluvat ehdottomasti jokaiseen eläintarhaan, joten älä anna sen hämätä sinua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Majava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Luonnossa näitä puuasiantuntijoita on vaikea havaita. Mutta eläintarhassa kuka tahansa voi seurata näitä ketteriä rakentajia, joilla on suuret etuhampaat, työssään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Vedessä ne ovat luodin nopeita ja tyylikkäitä. Saaliilla ei ole mitään mahdollisuuksia. Mutta maalla ne juoksentelevat kömpelösti ja herättävät huomiota ja naurua. Mutta ne näyttävät aina hyviltä frakkissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Viimeinkin joku, joka tykkää hypätä isosti! Kenguruilla se todellakin on veressään. Mutta ole varovainen! Jos menet liian lähelle niiden pussia, saatat saada terävän iskun niiden pyrstöstä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Sarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Nämä suuret pachydermit ovat yksinäisiä eläimiä. Ei ihme, että niillä on sellaiset sarvet! Voimakkaasta ulkonäöstään huolimatta ne harvoin osallistuvat tappeluihin. On kuitenkin parasta pitää yhdessä vain koiras ja naaras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Simpanssi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Simpanssit ovat todella leikkisiä. Simpanssien aitauksessa on valtava määrä väkeä. Nämä hauskat apinat ovat aina liikkeessä ja tarjoavat viihdettä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Leijona]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Eläinten kuningas, jolla on majesteettisen kaunis harja kruunun sijaan. Mutta se on oikea harja! Varokaa! Tätä eläintä ei saa silittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Virtahepo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Maalla ne näyttävät kömpelöiltä kolosseilta, mutta ulkonäkö pettää. Varo suututtamasta niitä, sillä kun ne lähtevät juoksemaan, ei ole suositeltavaa olla niiden tiellä. Onneksi ne ovat leppoisia eläimiä, jos niiden yksityisyyttä kunnioitetaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Kirahvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Aina korkealla pilvissä! Kirahvit kurottavat makeimpiin hedelmiin puiden latvoista. Älä siis ylläty, jos ne kirjaimellisesti laiduntavat puita. Pitkillä kaulillaan ne kurottavat erittäin korkealle ja syövät mieluiten vihreitä lehtiä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Norsu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Nämä rauhalliset pachydermit tykkäävät elää laumoissa. Pidä niistä hyvää huolta, niin ne varmasti palkitsevat sinut! Ja muista, norsu ei koskaan unohda, kun joku suututtaa sitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Jääkarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[Jääkarhu voi myös lyödä kovaa karvaisilla käpälillään. Mutta se mieluummin pyörii jäälauttansa päällä. Se on myös loistava kalastaja, jopa ilman onkea!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandat ovat minkä tahansa eläintarhan päänähtävyys. Kaikki ihailevat näitä tuuheaa, eksoottista mustavalkoturkkista eläintä, kun ne käpertyvät ja istuvat ruohikossa tai pureskelevat bambuoksia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Ei ole joka päivä, että näkee näin vaikuttavaa hopeaselkää läheltä. Gorilla-aitaus on jatkuvasti uteliaiden vierailijoiden ympäröimä. Ne ovat kuitenkin myös suuri vetonaula missä tahansa eläintarhassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Jänis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurraa eläintarhalle! Täällä voit silittää kaikkia eläimiä! Mutta nuo suloiset puput eivät ole niin viattomia kuin kaikki luulevat. Ne lisääntyvät kuin rotu ja syövät kaiken ympärillään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Laiskiainen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Älä huoli! Ei ole kiirettä... Vierailijat ovat kiehtovia näistä karvaisista seuralaisista – ja ehkä jopa hieman kateellisia. Laiskiat lepäävät niin kauan kuin sattuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokotiili]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Mitä? Tunnet krokotiileja vain käsilaukkuina? No, on aika lähteä eläintarhaan! Mutta älä mene liian lähelle niitä. Kun ne purevat, ne eivät päästä irti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Jättiläiskilpikonna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Jättiläiskilpikonnat tunnetaan pitkäikäisyydestään. Jotkut elävät yli 100-vuotiaiksi. Vierailijat ihailevat niiden suuria kilpiä. Niiden motto: Pysy rauhallisena ja piilota pääsi vaikeuksien varalta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Maki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Kuinka ainutlaatuista! Makit kuuluvat alalahkoon "märkäkuonojapinat" ja elävät pääasiassa puissa, joissa ne eivät näe mitään pyöreillä silmillään. Ne kuitenkin sulkevat silmänsä mielellään päivällä ja ovat jälleen aktiivisia yöllä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Puhveli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Pohjois-Amerikan preerioilla ja metsissä on oltava varovainen, ettei säikäytä biisonilaumoja. Amerikanbiisoni on todella eksoottinen eläin, joka selvisi jopa jääkaudesta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Meerkat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Harmaa mangusti, jonka pää on täynnä ilkikurisuutta. Se rakastaa golfia ja puuhaa aina jotakin. Samalla se usein unohtaa, mikä elämässä on tärkeää. On hyvä, että pidät huolta sen vedestä ja ruoasta. Saatavilla vain lyhyen aikaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Lepakko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Lepakot ovat ujoja ja aktiivisia yöllä. Ne navigoivat luolissaan ääniaaltojen avulla. Niitä näkee harvoin luonnossa, mutta jopa täällä eläintarhassa voit ihailla niiden hienostunutta metsästystekniikkaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampyyri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Nämä kammottavat verenimijät ovat eläinten vampyyreja. Ne välttelevät päivänvaloa ja riehuvat vain yöllä. Yök! Saatavilla vain lyhyen aikaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Laama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Etelä-Amerikan Andeilla laama on suosittu vetoeläin. Se näyttää söpöltä, mutta älä järkytä sitä, se saattaa sylkeä päällesi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Koalakarhuja on pakko rakastaa. Ne ovat söpöjä, kiipeilevät puissa ja syövät mielellään eukalyptuslehtiä, joita eläintarhan kävijät nauttivat katsella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tiikeri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Nämä isot kissat ovat monien eläintarhan kävijöiden päänähtävyys. Ne liikkuvat aitauksessaan samettisilla tassuillaan ketterästi ja majesteettisesti ja toisinaan esittelevät voimakkaita leukojaan. Ne herättävät kunnioitusta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Valkoinen tiikeri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Todella kuninkaallinen eläin lumivalkoisella turkilla, jota näkee harvoin luonnossa! Kaukaa se näyttää suloiselta kissanpennulta, mutta tämä kaunis valkoinen tiikeri on erittäin vaarallinen peto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Susi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Susilaumat vaanivat metsissä saalista jahdaten, jolla ei ole mitään mahdollisuuksia näiden eläinten taktiikoita vastaan. Ja niiden ulvonta täysikuun aikaan herättää oudon pelon tunteen paitsi kanoissa ja lampaissa. Siksi niistä on olemassa monia legendoja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[poro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Kaukana pohjoisessa ne elävät porolaumoissa. Ne löytävät selviytymispaikan jopa ankarissa arktisissa olosuhteissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolf-poro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Taas mennään: Peura Rudolf, jolla on punainen, huurteinen nenä, joka hohtaa pimeässä. Kaikki rakastavat Peuraa, joten hän piipahtaa varmasti uudelleen. Osta hänet äkkiä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Musta pantteri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Pantteri hiipii hiljaa reviirinsä läpi: Vain sen kirkkaat silmät loistavat pimeydessä. Vierailijat ihailevat tämän jalon ja harvinaisen pedon kiiltävän mustaa turkkia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Hirven antilooppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Värinsä vuoksi tätä antilooppia kutsutaan myös valkoiseksi oryksiksi. Se on sopeutunut täydellisesti aavikkoelämään. Eivätkö sen sarvet olekin vaikuttavia? Siitä tulee eläintarhasi todellinen helmi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyeena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Voi...\n pieni pelko, nämä nelijalkaiset mykät kasvot ovat enemmän kuin vähän pelottavia. Ne ovat kuitenkin petoja. Ne pysyvät enimmäkseen maassa ja tuntevat olonsa vahvimmiksi ryhmässä. Varo niitä..Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Valkoinen norsu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Todella ainutlaatuinen eläin. Niin siro, niin majesteettinen. Thaimaassa valkoista norsua pidetään jopa pyhänä. Eläintarhassasi siitä tulee todellinen aarre, josta sinun on pidettävä parhaalla mahdollisella tavalla huolta. Kuinka kauniisti se trumpetoi: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Musta seepra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Musta seepra on pieni eksoottinen eläin. Se on edelleen raidallinen, mutta yllättää merkittävällä mustan värin osuudella. Vierailijat eivät näe tällaista eläintä joka päivä. Pidä kamerat valmiina!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala-antilooppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Tätä antilooppilajia kutsutaan myös "mustakantoiseksi". Tämä johtuu siitä, että niiden kummankin takajalan kavion yläpuolella kasvaa karvatupsu. Se näyttää hassulta. Ne elävät savanneilla, missä ne liikkuvat nopeilla hyppyillä. Hyppää, hyppää, hyppää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Valkopäämerikotka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Voi... kuinka henkeäsalpaavan kaunista onkaan, kun tämä petoeläin levittää siipensä. Se pitää runsasvesisistä alueista, joista se voi nopeasti tavoittaa lempiruokansa – kalat. Ja katsokaa sen valtavaa keltaista nokkaa – se on todellinen herkku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Harmaakarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, harmaakarhu. Se on saanut nimensä pörröisestä, harmahtavasta turkistaan. Englanninkielinen sana "grizzle" tarkoittaa harmaata. Jokainen vierailija hämmästyy, kun se seisoo takajaloillaan. Vierailijat jopa seisovat pitkässä jonossa nähdäkseen harmaakarhun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Strutsi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Maailman suurimpana lintuna sillä on erittäin vaikea lentää. Sen sijaan se juoksee edestakaisin savannien ja aavikkojen halki pysäyttämättömänä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Valkoinen kyyhkynen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Parempi valkoinen kyyhky kädessä kuin varpunen lemmikkikaupan katolla. Kiiltävät höyhenet tekevät tästä elegantista linnusta todellisen katseenvangitsijan. Kun kyyhkyset parveilevat, vierailijat kerääntyvät parveilemaan katsomaan niitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Rakkauden kyyhky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Rakkaus antaa meille siivet, ja lemmenkyyhky on juuri se, mitä eläintarhan johtajan romanttiselle sydämelle pitää. Mutta sinun on toimittava nopeasti: se on saatavilla vain lyhyen aikaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Riikinkukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Riikinkukko on kauneuden symboli. Kun koiras levittää höyhenensä, kaikki seisovat kunnioitusta herättävinä. Koiras voi ylpeänä esitellä taitojaan riikinkukkonsa edessä. Juoruja, juoruja: Eikö tästä munasta kuoriudu riikinkukonpoikanen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Liisa Ihmemaassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hyppää, pupu! Valkoisella turkillaan Alice-pupu on todellinen erikoisuus. Hän tuo suurta iloa vierailijoille! Mutta tämä utelias eläin on saatavilla vain lyhyen aikaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Jättiläisskorpioni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Hän on todellakin skorpionien kuningas ja osaa puolustaa itseään hyvin saksilla. Mutta älä huoli, hän vain leikkii...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Vyötiläinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Vyötiläisellä on kyllä ​​vyö, mutta ei vyötäröllään. Sen sijaan sillä on kova kuori, jonka selässä on liikuteltavat vyöt. Pienet vyötiäiset myös tykkäävät piiloutua pensaisiin. Ja katsokaa tuota pitkää kieltä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Kaulusagama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Naamioagama on todella henkeäsalpaava levittäessään yhtäkkiä kauniin kauluksensa. Se näyttää sen kuitenkin vain silloin, kun se tuntee olonsa uhatuksi; muuten se on arka ja rauhallinen eikä vahingoita ketään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Kettu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Oikea kettu ei voi puuttua eläintarhasta. Se on loistava nähtävyys vierailijoille. Ja jos sen ympärillä on liikaa melua, se katoaa suojaansa. Yhtä ovela kuin... kettu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibboni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Tämä apina on hoikka ja ketterä. Se voi heilahtaa puusta puuhun pitkillä käsillään – aina etsien maukkaita hedelmiä tai lehtiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Jaavan sarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Todella harvinaista eläintarhassa ja melko painavaa kaiken lisäksi. Eläintarhan vaa'alla voi nähdä, että sarvikuono painaa jopa kaksi tonnia. Se on mukava annos hedelmiä ja lehtiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Katso minua silmiin, Helenka! Kierosilmäinen opossumi on maailmankuulu – se on epäilemättä aitauksen tähti. Helenka, kuinka suloisesti siristelet silmiäsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kameleontti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Näillä suomumaisilla otuksilla on useita mielenkiintoisia temppuja: Kumikielellään ne voivat luotettavasti pyydystää kärpäsiä lennossa ja myös muuttaa väriään halutessaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Pesukarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Kun pesukarhu pitää ruokaa käsissään, se näyttää siltä kuin se pesee sitä. Siksi sillä on niin hauska nimi. Pieni metsän asukas on juuri pessyt itsensä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Piikkisika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[On mukavaa olla tässä maailmassa, sanoo piikkisika. Mutta jos piikkisika suoristaa kyntensä, vierailijoiden on parempi olla varovaisia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligaattori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Alligaattorit kuuluvat krokotiilieläinten heimoon. Ne ovat hieman rauhallisempia kuin krokotiilit itse. Mutta se ei tarkoita, etteivätkö ne voisi hyökätä yllättäen. Niiden lempipaikka on mutainen tasanko auringossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Haisunäätä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Huh! Tunnetko sinäkin sen haista? Pikku haisumme suihkuttaa pahanhajuista nestettä varoitukseksi. Väisty sen tieltä, et saa tätä helposti pois pestä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Erä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Hirvieläinten heimosta suurin – ja todellinen yleisömagneetti. Sen suuret sarvet ansaitsevat kunnioitusta. Harmi, ettei niitä voi koskettaa... ovatko ne sittenkään pehmeitä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Villisika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Villisikalle on kaksi tärkeää asiaa – suoja ja vesi! Niitä se ei yksinkertaisesti voi olla vailla. Ai niin... ja se myös tykkää kieriskellä mudassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Intialainen norsu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Se on jotain! Maapallon toiseksi suurin maaeläin rakastaa ikivihreitä metsiä ja on siinä melko ovela! Katso tarkkaan: Sen kärsän kärkeä käytetään sormena. Kuinka käytännöllistä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Kalkkarokäärme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Mitä nuo äänet ovat? Se on kalkkarokäärme! Se on melko arka otus. Mutta ole varovainen! Jokainen, joka pääsee sen lähelle, voi saada pureman. Sitä paitsi se on myrkyllinen matelija.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Ominaisuus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Ilveksellä on erinomainen yönäkö. Se on sen velkaa loistaville silmilleen, jotka loistavat pimeään yöhön. Eikö olekin hämmästyttävää?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Pääsiäispupu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Kuinka suloinen pieni ruutu onkaan täällä! Vierailijat mielellään halailevat sitä tuntikausia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Vierailijasi ovat ihastuneet valtavaan tukaaninkuonoon. Mutta nämä linnut eivät ole siitä niin kiinnostuneita. Ne nauttivat mieluummin mehukkaista hedelmistä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Älä anna lumileopardin hämätä! Lumileopardi näyttää suloiselta kissalta, mutta se on villieläin! Pitkä häntä ei ainoastaan ​​näytä tyylikkäältä, vaan myös suojaa kylmältä. Ne yksinkertaisesti kääriytyvät siihen ja ottavat torkut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Suuri jalanjälki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Kukaan ei ole oikeasti nähnyt tätä olentoa aiemmin. Suuri jalanjälki on hyvin, hyvin arka, joten useimmat ihmiset luulevat sen kuolleen sukupuuttoon. Sen jalanjäljet ​​ovat usein väärennettyjä, todista, että se todella on olemassa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Fennekkettu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Kettueläinten pienin edustaja on paitsi erittäin söpö, myös ujo. Sitä kohtaa harvoin kasvotusten. Se metsästää yöllä ja häiriintyessä se hautautuu hiekkaan mahdollisimman nopeasti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Liito-orava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Liito-oravia? Kyllä, niitä on olemassa! Nämä pienet jyrsijät hyppivät puusta puuhun levittämällä ihoaan raajojensa väliin. Ne voivat hypätä jopa 50 metrin päähän. Eikö olekin mahtavaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Joutsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Jalous ja puhtaus – nämä ovat majesteettisen joutsenen ominaisuuksia. Sen kauneutta ja seurustelutansseja ihailevat kaikki. Joutsenen poikaset ovat usein rumia, mutta niistä kasvaa kauniita joutsenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Kameli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Kuuluisat "aavikon laivat" voivat varastoida paljon rasvaa ja vettä kyttyriinsä. Ei ihme, että niitä käytetään usein aavikkomatkoilla. Mutta tuollainen kameliratsastus voi tehdä olon melko sairaaksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Mursu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Mursut kaivavat pitkillä syöksyhampaillaan merenpohjasta simpukankuoria, jotka ne sitten yksinkertaisesti imevät sisäänsä. Täytyäkseen niiden on syötävä jopa 3 000–6 000 simpukkaa. Mutta älä huoli, ne pitävät myös kalasta eivätkä tarvitse niitä niin paljon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kissan haamu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Tämä kissahaamu hiipii varpaillaan halloween-yön läpi. Näetkö nuo suloiset vihreät silmät? Ne antavat hänen nähdä sinut pimeässä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Punainen panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Nämä harvinaiset ja erityiset pikkuotukset etsivät uutta kotia. Punapandat (tunnetaan myös pikkupandoina) saattavat olla pienempiä kuin mustavalkoiset sukulaisensa, mutta ne mahtuvat helposti taskuun söpöytensä ansiosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingviini Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Adamicus-pingviini eli Adam on älykkäin frakkia käyttävistä linnuista. Tutkijat keskustelevat edelleen siitä, mikä johti siihen, että jotkut tästä "superpingviini"-lajista edes puhuivat. Onko kyseessä luonnon oikku vai onko taustalla jotain muuta?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodon lohikäärme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Todellinen jättiläinen liskojen joukossa: Nämä suomuliskot kasvavat jopa 3 metriä pitkiksi ja painavat 70 kg. Valtava vetonaula eläintarhallesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapiiri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapiirit rakastavat kieriskellä mudassa – mutta näillä kömpelöillä lihavilla ei ole mitään yhteistä sikojen kanssa, mikä olisi sama kuin vertaisi hevosia sarvikuonoihin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Sotilasara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Lentävä poro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Joulupukin Rudolph]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Luminen pöllö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Jotta tunturipöllön jalat eivät jäätyisi talvella, luontoäiti antoi sille pehmeät, lämpimät höyhenistä tehdyt sukat. Nämä estävät myös tätä pulleaa lintua juutumasta lumeen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Harmaa papukaija Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga-aurinko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Tasankoseepra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévyn seepra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Kapin kirahvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai-kirahvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Kuubalainen flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Pikkuflamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[Jamesin flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andien flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Vaaleanpunainen virtahepo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberialainen virtahepo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Tule syliini! Näillä rauhallisilla, punaturkkisilla apinoilla on kaksi poikkeuksellisen pitkää kättä, joilla ne voivat ihanasti halata nuoria orankeja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Euroopanhirvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Yksi pieni voihkaisu ja ujo peura katoaa metsän aluskasvillisuuteen yhdellä tai kahdella sulavalla loikalla. Sen suloinen täplikäs poikanen ilahduttaa nyt vierailijoitasi suurilla peuran silmillään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Tulet hämmästymään! Suurine korvineen ja epätavallisine väreineen nämä sademetsän eläimet ovat eläintarhasi silmiinpistävimpiä asukkaita. Eivätkö olekin kauniita?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Hunajahärkä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Päästäkseen lempiruokansa, Hunajansa, luokse hunajansyöjä antaa pienen lintuapulaisensa, Hunajakuiskaajan, näyttää hänelle tien pesälle. Kuinka käytännöllistä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Kultainen leijonanpentu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Hei blondi! On todellakin näkemisen arvoista, kun Kultaisten leijonien silkkinen harja kimaltelee auringossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Karitsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Myyyy! Onpa suloinen karitsa! Tämä villakerä tykkää köllötellä emonsa lähellä, mutta laitumelle mennessä se tykkää leikkiä ruohikossa muiden lampaiden kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Barbaarileijona]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Eläinten kuningas, jolla on majesteettisen kaunis harja kruunun sijaan. Mutta se on oikea harja! Varokaa! Tätä eläintä ei saa silittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Valkoinen leijona]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Eläinten kuningas, jolla on majesteettisen kaunis harja kruunun sijaan. Mutta se on oikea harja! Varokaa! Tätä eläintä ei saa silittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Punainen kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Tällä kengurulajilla on useita voittopokaaleja: Se ei ole ainoastaan ​​kengurujen suurin edustaja, vaan myös suurin elävä pussieläin. Lisäksi sillä on potentiaalia tulla seuraavaksi nyrkkeilyn maailmanmestariksi. Todellinen voittaja eläintarhalle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Harmaa kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Suuret tummat silmät, sileä turkki - harmaakenguru näyttää todella söpöltä. Mutta älä anna sen hämätä! Kuten kaikki kengurut, harmaakenguru voi todellakin yrittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Musta kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Nämä oudot eläimet nukkuvat koko päivän ja ovat aktiivisia vain yöllä. Ehkä ne leikkivät juhlissa, kun eläintarhanhoitaja ei katso?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Sammakkokuningas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Frog King -suvun sammakot ovat hyvin erityisiä. Ne istuvat majesteettisesti aitauksissaan ja antavat eläintarhan kävijöiden ihailla itseään. Muuttuvatko ne prinssiksi vai prinsessaksi suudelman jälkeen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Intiansarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Vaikuttavasta ulkonäöstään huolimatta sarvikuonot ovat rauhallisia ja arkoja eläimiä. Mutta tilanne muuttuu, jos ne tuntevat olonsa uhatuksi – heti kun ne pääsevät liikkeelle, niistä tulee pysäyttämätön lumivyöry!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Karhupaholainen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Pussieläinten heimoon kuuluva suurin jäsen on todellinen paholainen! Energinen, äänekäs, ei lainkaan ujo - tämä Tansaniasta kotoisin oleva paholainen on jännittävä lisä mihin tahansa eläintarhaan! Se ei vain pidä kovinkaan paljon silittelystä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammutti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mammutit ovat jääkauden kuuluisimpia eläimiä. Ei ihme! Niiden valtavat ruumiit ja syöksyhampaat ovat todella vaikuttavia! Niiden kyttyräselkä hämmästyttää paitsi vierailijoita myös norsuja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Valkokuonoinen sarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Valkosarvikuono rakastaa jutella muiden sarvikuonojen kanssa. Erityisesti urokset ovat todellisia puheliaita! Hanki nämä puhelimet eläintarhaasi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Kaksisarvinen sarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Kaksisarvisella sarvikuonolla on hyvin huono näkö, aivan kuten sen sarvikuoniveljillä. On eri asia, huomaavatko vierailijasi tämän... he saattavat tarvita myös silmälaseja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Australialainen krokotiili]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Australialainen krokotiili on hyvin ujo matelija ja mieluummin piiloutuu, mutta jokainen, joka pääsee sen lähelle, maksaa siitä hengellään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Valkoinen krokotiili]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Valkoisella krokotiililla ei ole mahdollisuuksia selviytyä luonnossa, koska se ei sulaudu ympäristöönsä. Se on kuitenkin erikoisuus jokaisessa eläintarhassa ja houkuttelee paljon kävijöitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Pohjois-Amerikan alligaattori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Tämä voimakas, panssaroitu matelija makaa liikkumattomana vedessä. Nukkuuko se? Vai pohtiiko se elämää? Ei, se ehdottomasti miettii seuraavaa ateriaansa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Älä sekoita sitä samannimiseen papukaijaan! Lori on pieni, pörröturkkinen puoliapinan muotoinen lintu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Kobra ryömii äänettömästi korkeassa ruohossa tyylikkäästi etsien syötävää. On sääli, että niin kaunis eläin on niin vaarallinen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Harava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Tämä outo eläin elää Afrikassa ja rakastaa eniten termiittejä! Murmeli on yöeläin ja nauttii myös kurkkujen syömisestä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Aasi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Jee! Aasi kieltäytyy itsepäisesti liikkumasta ja makaa liikkumatta maassa. Entä jos houkuttelisit sen porkkanalla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Kotka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Kotka koristaa monia tunnuksia ja vaakunoita. Ei ihme! Katsokaa, kuinka majesteettisesti se liitää ilmassa: Taivaan todellinen kuningas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Kruunattu kotka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Lähes metrin pituisena tämä kotka on lajinsa suurin. Anna tälle uhanalaiselle petolinnulle viihtyisä koti – jopa vierailijasi ihailevat tätä siroa eläintä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpyiat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Hyvä annos: Naaras voi painaa jopa 9 kg. On uskomaton näky, kun suurin petoeläin liitelee sulavasti ilmassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Keisaripingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Lämpimät jalat: Kuoriutumisen jälkeen pingviininpoikaset pysyvät vanhempiensa jaloilla vielä yhdeksän kuukautta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Kuningaspingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Kuten nimestä voi päätellä, kuningaspingviineillä on päässään kirkas oranssinkeltainen höyhenpeite. Voit itse selvittää paikallisessa eläintarhassa, auttaako tämä niitä uimaan nopeammin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt-pingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Mistä lähtien pingviinit ovat pitäneet talvesta? Humboldtpingviini elää Perun rannikolla ja pitää auringon paistamisesta sen valkoiselle vatsalle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Yhtenä suurimmista kissaeläimistä tämä kelta-mustapilkkujaguaari on kaikkea muuta kuin ystävällinen kissa. Älä edes koske niihin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Niin pieni olento! Tämä pieni lintu syö mettä kukkien liljasta. Sen lepattavat siivet näkyvät yleensä vain suurennuslasilla, ja niiden nopea lepatus muistuttaa hyönteisen lepatusta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Arktinen susi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Arktisella sudella on lumiturkki, joka naamioi sen optimaalisesti lumessa. Laumassa eläminen on välttämätöntä selviytyäkseen tässä ankarassa ympäristössä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Puususi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Syntyessään metsäsusi on enimmäkseen musta. Jokaisen sulkasadon myötä väri muuttuu vaaleammaksi. Se elää tiukassa hierarkkisessa laumassa, jossa alfasusi on johtaja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Intialainen susi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Tämä susilaji on harvinainen ja lähes sukupuuttoon kuollut. Se on hieman laihempi ja pienempi kuin muut susilajit. Sen turkki on kellertävänruskea tai punertava.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Vesinokkaeläin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Tämä hauska seuralainen näyttää majavalta, sillä on ankannokka ja se juoksee kuin lisko. Lisäksi tällä suloisella pienellä eläimellä on myrkyllinen selkäranka, joten sitä ei saa silittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Muurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Muurahaiskarhu käyttää pitkää, tahmeaa kieltään etsiäkseen pieniä, maukkaita muurahaisia, minkä vuoksi se tarvitsee niin pitkän kuonon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Vihreä iguaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Tämä lisko elää enimmäkseen korkeissa puissa, joissa sen vihreä iho sulautuu parhaiten ympäristöönsä. Se on hidas, päiväsaikaan elävä eläin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[angorakaniini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Musta angorakaniini tunnetaan pitkästä turkistaan, jota on harjattava säännöllisesti. Angorakanit rakastavat sitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Pörröinen korvainen kissa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Nämä makeankorvaiset koirat ovat hyvin kesyjä ja lempeitä. Ehkä se johtuu siitä, että niillä on pitkät korvat, jotka vaikuttavat niiden kuuloon, eivätkä ne säikähdä helposti?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Leijonakani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Näillä kaneilla on pitkä harja ja ne muistuttavat leijonanpentuja. Ne näyttävät myös erittäin söpöiltä ja hieman ilkikurisilta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanako on hyvin karvainen, minkä vuoksi sitä metsästetään usein. On hyvä, etteivät ne ole vielä kuolleet sukupuuttoon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albiino-laama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Nämä valkoiset laamat ovat todella harvinaisia. Haljenneilla ylähuulillaan ne tunkeutuvat täyteen ruohoa ja yrttejä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpakka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Kuten kaikilla laamoilla, alpakalla on pitkät, kapeat jalat ja hoikka kaula. Niiden pörröinen, pehmeä villa saa sinut haluamaan käpertyä sitä vasten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrilli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Punaisen ja sinisen värityksensä ansiosta sen kasvoissa ja selässä mandrilli on värikkäin kädellinen. Hominidien jälkeen mandrillit ovat suurimpia kädellisiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Korppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Mustana kuin yö, korppi lentää puiden ja peltojen yllä sumuisina syysöinä. Joskus se nappaa kurpitsan. Kamalaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Lintuhämähäkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Hämähäkki! Tämän ryömivän olennon myrkyllinen purema voi aiheuttaa epämiellyttäviä sivuvaikutuksia, kuten villin tanssin. Tämän tyyppistä tanssia kutsutaan tarantulaksi, ja sen nimi on johdettu tästä hämähäkistä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Punanokkinen tukaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Punanokkkatukaania tavataan yli 1400 metrin korkeudessa, ja sen ensisijainen kotiseutu on Etelä-Amerikan Andien metsät.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Punavatsainen tukaani esittelee suurta sinivihreää nokkaansa ja punaista vatsaansa Etelä-Amerikan metsissä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Valkoposkitukaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Valkokasvoinen tukaani on erittäin suuri lintu, 48 cm korkea. Sen keltainen kaula on kirkkaan kontrastin mustan turkin kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Lunnit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Lunnit herättävät paljon huomiota hauskoilla nokillaan. Ne näyttävät hieman klovneilta ja niitä voi tavata Atlantin valtamereltä napa-alueille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Nelivarvasmuurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Tämä keskikokoinen muurahaiskarhu elää Andien vuoriston eteläosassa. Se herkuttelee mielellään hyönteisillä ja muurahaisilla ja on myös hyvä puolustamaan itseään – se seisoo takajaloillaan, nojaa puuhun ja heilahtaa eteenpäin terävillä kynsillään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Meksikon muurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Tämä muurahaiskarhu elää Andien pohjoisosassa. Se on yksinäinen eläin, joka ryömii maassa kynsiään koukistaen. Se myös tykkää joskus heilahtaa oksalta toiselle, yök!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Kaksivarpainen muurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Tämä pikkukaveri on ainoa muurahaiskarhu, joka elää puissa. Hänellä ei ole pitkää kuonoa kuten muilla muurahaiskarhuilla, mutta hän rakastaa muurahaisia ​​ja hyönteisiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Orava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Oravat ovat erityisen aktiivisia syksyllä, kun ne keräävät talviruokaa. Katsokaa kuinka söpöjä ne ovat pähkinöitä tassuissaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Jääkettu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Naalilla on ruskeanbeige turkki kesällä ja valkoinen talvella. Ne sulautuvat täydellisesti lumeen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Valkoinen riikinkukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Valkoinen riikinkukko, joka tunnetaan myös morsiusaritarina, on jalostettu sinisistä riikinkukoista. Sen upeat valkoiset höyhenet ovat yhtä kauniit kuin hääpuku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Kongon riikinkukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Kongon riikinkukko on kotoisin Kongon demokraattisesta tasavallasta. Sillä on päässään valkoisista höyhenistä tehty kruunu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Kultainen riikinkukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Kultainen riikinkukko on vihreiden riikinkukkojen laji. Parittelun aikana sen kaula hehkuu kultaisena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Tiiviste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Hylkeet elävät valtameren napa- ja subpolaarialueilla. Ne asuvat rannikkoalueilla, joten niitä näkee harvoin avomerellä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Söpö pikku kinkajou on Keski- ja Etelä-Amerikasta kotoisin oleva yöeläin, joka elää puissa. Se eroaa muista pienistä karhulajeista siinä, että sillä on pitkä, tarttuva häntä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Gouldin varaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Tämä lisko voi kasvaa jopa 1,40 metrin pituiseksi ja painaa jopa 5 kg. Se on erittäin vaikuttava, varsinkin seistessään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertensin lisko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Tällä australialaisella alkuperäiskansalla on koholla olevat sieraimet, joiden ansiosta se voi hengittää veden alla. Sen tarvitsee vain nostaa päätään hieman, ja se liukuu vaivattomasti pinnan alla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Jättiläismäinen varaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Australialaisten varaanien jättiläismäinen! Se kasvaa jopa kahden metrin pituiseksi ja sillä on ainutlaatuisen kuviollinen iho. Se elää pääasiassa maassa ja kaivautuu yöllä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Fretti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Myös antiikin kreikkalaiset ja roomalaiset tunsivat fretit, joita käytettiin hiirien, rottien ja villikaniinien pyydystämiseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Rasvahäntäinen skorpioni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Rasvahäntäskorpioni on yksi maailman myrkyllisimmistä skorpionilajeista. Se on kotoisin Saharan autiomaasta ja viettää suurimman osan päivästään hiekkaan hautautuneena tai kivien alle piiloutuneena. Se on luonteeltaan melko aggressiivinen ja aiheuttaa useita kuolemia vuosittain.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Keisari skorpioni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Keisarikorpioni, latinaksi "Pandinus cavimanus", on melko rauhallinen olento. Lempeän luonteensa ja vaatimattomuutensa ansiosta se soveltuu erittäin hyvin jalostukseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpioni Kuolemantuoja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Varo askeleitasi! Tappavan skorpionin myrkky on tappava ase. Tämän skorpionin pisto voi olla kohtalokas jopa aikuiselle. Luonnossa sitä tavataan kuivilla ja puoliaavikoilla alueilla, missä se piiloutuu halkeamiin ja kivien alle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margay eli pitkähäntäoselotti on erinomainen puukiipeilijä ja voi roikkua oksalla yhdellä jalalla. Se elää trooppisissa ja subtrooppisissa sademetsissä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Haikara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Kaikki tietävät, että haikarat kantavat poikasia. Siksi niillä on pitkät nokat – jotta ne voivat tuoda vastasyntyneitä nuorille vanhemmille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emu on lentokyvytön lintu. Vaikka sillä on useita siipiä, sen koko ja paino estävät sitä lentämästä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnuu elää savannilla ja vaeltaa vuosittain etsien uusia laitumia sadekauden jälkeen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Sakaali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Šakaali on koiraeläin. Sillä on pitkät jalat ja se on sopeutunut hyvin pitkien matkojen juoksemiseen. Tämä auttaa sitä metsästyksessä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Annelied-muurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Näillä eksoottisilla australialaisilla pussieläimillä on raidat kehossaan, terävät kuonot ja pitkät, tahmeat kielet. Niiden lempiruoka on termiittejä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Haukka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Haukat ovat seuranneet ihmisiä muinaisista ajoista lähtien. Terävän näkönsä ansiosta niitä käytetään usein metsästyksessä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Valkopartainen marmosetti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Marmosetinpoikaset ovat aktiivisia päivällä. Ne hyppivät oksalta toiselle. Ne poraavat reikiä puiden kuoreen ja imevät niiden mahlaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Mustapyrstömarmosetti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Tällä pienellä marmosettiapinalla, joka kuuluu marmosettieläinten heimoon, on pitkä, tuuhea häntä, joka on pidempi kuin sen ruumis. Se on melkoinen harja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Valkokasvoinen marmosetti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Mustaharmaa kiertynyt häntä ja silmiinpistävän valkoiset, tuuheat korvat – siitä tunnistat tämän silkkiapinan, kun se heilahtelee köynnöksestä toiseen Brasilian sademetsässä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustangi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustangit ovat espanjalaisten konkistadorien Amerikan mantereelle tuomien hevosten villiintyneitä jälkeläisiä. Ne ovat vaatimattomia ja kestäviä eläimiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiivi on pienin lentokyvytön lintulaji, joka elää Uudessa-Seelannissa ja on myös kansallinen symboli. Se on yksiavioinen ja voi elää yhden kumppanin kanssa jopa 10 vuotta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Perhonen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Mikä tuo lentää ympäriinsä? Perhonen on aina yhdistetty lempeään kauneuteen ja vapauteen. Se lentää minne haluaa, kukasta kukkaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Saukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Märkä turkki ei ole saukoille ongelma. Niillä on koko eläinkunnan paksuin turkki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Vihreä kilpikonna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Vihreä kilpikonna erottuu joukosta erittäin aaltoilevan kuorensa, jota kutsutaan kuoreksi, ansiosta. Jokaisessa kilpessä on keskellä silmiinpistävä keltainen täplä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Kannustettu kilpikonna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Tälle kilpikonnalajille on ominaista ylöspäin kaartuvat, kaksihaaraiset kaulan kannukset. Sen ikä voidaan tunnistaa sen kuoren tunnusomaisista kasvurenkaista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Kultainen albiinokilpikonna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Kilpikonnat elävät yleensä hyvin vanhoiksi. Jotkut ovat eläneet jopa 200-vuotiaiksi. Tämä yksilö näyttää erittäin hyvin säilyneeltä jopa tässä iässä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Mooli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Myyrät rakastavat kaivaa puutarhoissa! Ne möyhentävät maaperää, mutta jättävät myös rumia kasoja nurmikolle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skotlannin ylämaankarja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Tämä nautaeläin saattaa näyttää vaaralliselta sarviensa vuoksi, mutta totuus on päinvastoin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Tämä pitkä lentokyvytön lintu eli aikoinaan Mauritiuksen ja Réunionin saarilla. Valitettavasti se kuoli sukupuuttoon 1600-luvulla. Löysimme kuitenkin muutaman munan ja pystyimme salaa kasvattamaan niitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Korppikotka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Nämä suuret petolinnut syövät raatoja ja niiden siipien kärkiväli on jopa 3 metriä. Niiden tyypillinen piirre on höyhenetön kaula!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Vihreäkruunuinen kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Vihreäkruunukolibri voi kasvaa jopa 13 senttimetrin pituiseksi. Sen litteä häntä on erityisen kaunis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Pitkäharjainen kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Pitkäharjakolibri liikkuu sulavasti läpi elämänsä. Punainen harja koiraan päässä antaa sille majesteettisen ulkonäön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Hämmästyttävä kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Tällä hämmästyttävällä olennolla on kaksi pitkää häntää, joiden päissä on pieniä hohtavia sinisiä kiekkoja – ikään kuin se olisi toisesta maailmasta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Parrakas lohikäärme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Tämä lisko on helposti tunnistettavissa piikkisistä suomuistaan ​​vartalossaan, jaloissaan, kyljissään ja hännässään. Se näyttää myös siltä, ​​että sillä on parta päässään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Muuraiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Muuraiskarhulla on kiimaisia ​​suomuja kaikkialla kehossaan, ja kun se tuntee olonsa uhatuksi, se käpertyy palloksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Mufloni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Muflonit ovat villilampaita ja -laumoja, jotka suunnistavat maisemassa selkeiden maamerkkien avulla. Ne voivat tarkkailla aluetta korkeilta paikoilta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Kuinka pörröistä! Mangalica-sian turkki on pinnalta karkea, mutta alta melko pehmeä. Se on hyvin kesy eläin. Tule luokseni, tule. Kro, krokotiili!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Puli on Unkarissa kehitetty koirarotu, joka on ollut paikallisten paimenten paras ystävä vuosisatojen ajan. Niiden karkea turkki pitää ne lämpiminä. Söpö!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokkat ovat pussieläimiä, eläinluokka, johon kuuluvat myös kengurut. Ne tunnetaan myös kengururottana. Ne hyppivät omilla poluillaan - hyppii hyppii!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Pitkähäntähaukka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Valkohäntäinen ksukol on melko pelottavan näköinen puoliapinan muotoinen eläin. Sen ulkokarvan kärki on valkoinen, mutta sen kädet ja jalat ovat mustat. Toinen erottava piirre: se on laiha ja siinä on hämähäkinseitit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Ihmissusi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Kun kalpea kuukaupunki heittää aavemaisen hehkun eläintarhasi ylle, ihmissudet heräävät eloon ja ulvovat aavemaisesti kuulle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Turkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Kun kalkkunat löydettiin, ne virheellisesti luokiteltiin helmikanoiksi. Ne tuotiin Keski-Eurooppaan Uudesta maailmasta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Kiitää]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Karvaiset murmelit viihtyvät parhaiten viileämmässä ilmastossa. Niillä on vähän hikirauhasia ja ne voivat helposti ylikuumentua noin 20 °C:n lämpötilassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Lumikko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Lumikko on yleensä ruskea ja sen vatsassa on valkoinen turkki. Joillakin lajeilla on talvella lumenvalkoinen turkki. Eläintarhassamme kutsumme sitä lumikoksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskyt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Huskyt ovat uskollisia siperialaisten paimentolaisten seuralaisia, jotka usein matkustavat reillä. Yhdessä ne muodostavat lyömättömän tiimin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatsin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoatsiinin ruoansulatusjärjestelmä on samanlainen kuin märehtijöillä. Ruoansulatusbakteerit hajottavat ruokaa ruoansulatuksen aikana, mikä aiheuttaa sille voimakkaan hajun. Tästä syystä sitä kutsutaan haisulinnuksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Pienen ruumiinsa ja paksun turkkinsa ansiosta tämä kissa näyttää rohkealta nallekarhulta. Sen turkki suojaa sitä kylmältä, erityisesti Kaukasuksen, Mongolian ja Siperian arojen ylityksessä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinksi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Karvaton kissa? Tykkääkö se halailla kuten muut kissat? Tietenkin! Sfinksit rakastavat halailla ja ovat uskomattoman vilkkaita ja älykkäitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Aavikkokettu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Aavikkokettu – joka tunnetaan myös arabiakettuna – vaeltelee Saharan autiomaassa ja on yleinen kaikkialla Egyptissä. Lintujen, liskojen ja jyrsijöiden tavoin tämä kettu tykkää kiivetä taatelipalmuihin ja herkuttella makeilla taateleilla. Ilkikurinen olento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Pilvileopardi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Pilvileopardi, joka on nimetty turkkinsa tummien täplien mukaan, on hyvin arka kissaeläin, josta tiedetään vain vähän.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Punavatsainen ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Punaibiksen höyhenpeite on ensi silmäyksellä upea. Kun nämä punaiset linnut lentävät parvessa vihreän niityn yllä, se on todellinen spektaakkeli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mopsi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Rakastettava mopsi on iloinen ja tasapainoinen seuralainen. Sillä on taipumus ylipainoon, joten tasapainoinen ruokavalio on erittäin tärkeä. Monet ihmiset pitävät sitä sylikoirana, mutta se voi olla myös rohkea.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepardi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Gepardilla on poikkeuksellisen pitkät jalat ja hoikka vartalo, minkä vuoksi se näyttää enemmän vinttikoiralta kuin kissalta. Sillä on myös hyvin pieni pää.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-nenäinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Se on korsahdus! Mustakuonokenguru tunnetaan suuresta, päärynänmuotoisesta nenästään, joka on vain uroksilla. Kukaan ei tiedä, mihin sitä tarvitaan! Se ei anna niille parempaa hajuaistia, mutta tiedemiehet uskovat, että mitä pidempi nenä, sitä viehättävämpiä naaraat ovat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis-mustakuoninen lammas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Tätä kesyä lammasta kutsutaan nimellä "Wallis Blacknose Sheep". Sillä on musta pää ja mustat jalat. Joskus jopa hännät ovat mustat. Se luo mukavan värikontrastin valkoisen villan kanssa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Outo nimi! Tämä nimi on itse asiassa onomatopoeettinen ja kuvaa ääniä, joita se päästää varoittaessaan muita petoeläimistä. Antilooppina se on aina valppaana!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapybara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapybara on maailman suurin jyrsijä, ja sen lähimpiä sukulaisia ​​ovat marsut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskarin Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Tämä värikäs gekko on yksi lajinsa suurimmista, jopa 24 cm pitkä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Silmälasikarhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Silmälasikarhu on lajinsa viimeinen elävä yksilö. Se on myös Etelä-Amerikan ainoa karhulaji, ja se tunnetaan nimellä "Andien karhu".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Tätä yöeläintä kutsutaan usein "korvajänikseksi", ja se on kotoisin Australiasta. Se on itse asiassa jäniksen ja muurahaiskarhun risteytys.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Eteläinen kassaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Tälle värikkäälle trooppiselle linnulle on ominaista terävät kynnet ja kypärän kaltainen pää. Se on lentokyvytön lintu ja voi lentää nopeasti pois uhattuna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Suurin ja villein eteläamerikkalainen koira sai nimensä tunnusomaisen kuviollisen turkkinsa vuoksi, joka muistuttaa enemmän harjaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Tämä valtava käärme tarjoaa ilmaisia ​​haleja! Mutta älkää erehtykö! Se ei yritä olla ystävällinen! Vaikka se ei ole myrkyllinen, se ei pelkää kuristaa saalistaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Varpuspöllö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Tämän kertun siivet ovat pinnalta valkoiset ja niissä on mustat pystysuorat raidat. Hyvin elegantti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Orava-liitokone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Oravaliitäjä sai nimensä, koska sen käyttäytyminen muistuttaa oravien käyttäytymistä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Pahkasika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Pahkasika elää Saharan eteläpuolisen Afrikan savanneilla ja metsissä, minkä vuoksi se sai tämän nimen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Täplähyeena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Täplähyeenalla on suhteellisen pitkä ja pörröinen turkki. Harmaa harja ulottuu korvasta häntään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Kanadan ilves]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Kanadanilves astuu äänettömästi pehmeillä tassuillaan. Se viihtyy metsäalueilla ja lumisissa maisemissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Kuningaskalastaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Kuningaskalastajalla on selässään vaalean turkoosi raita, joka kulkee ylhäältä alas. Valkoisen kaulan ja punertavan vatsan ansiosta sillä on melko värikäs höyhenpuvut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Fretti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kissa, koira, fretti – saattaa vaikuttaa siltä, ​​että kaikki kolme eläinlajia ovat tässä edustettuina. Kissan kaltainen fretti ei kuitenkaan ole kissa, fretti eikä koira. Se on pesukarhu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Rukoilijasirkka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Rukoilijasirkat ovat erittäin hyviä naamioimaan itsensä. Ne sulautuvat täydellisesti ruohoiseen ympäristöön ja lehtiin, joissa ne metsästävät saalistaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Silkkikana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Silkkikanoja on saatavilla monenlaisissa väreissä. Valkoinen silkkikana on lapsiperheiden pääasiallinen vetonaula!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Leijonahäntämakaki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Leijonahäntämakakilla on hopeanhohtoinen harja, joka muistuttaa leijonan harjaa. Tämä apina kuuluu Macaca-sukuun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Pohjois-Amerikan biisoni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Pohjois-Amerikan biisoni pitää talvesta, mutta on herkkä kosteudelle. Ei ihme, kun ottaa huomioon sen paksun turkin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Vaikka dingo tunnetaan Australiassa villikoirana, se ei itse asiassa hauku. Sen sijaan se ulvoo ja vinkuu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikaanit ovat ainutlaatuisia, erityisesti siksi, että niillä on nokan alla suuri pussi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vompatti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vompatit saattavat näyttää söpöiltä, ​​mutta ne voivat olla todella isoja! Ne ovat suurimpia kaivautuvia nisäkkäitä. Ne kaivavat kolojaan terävillä kynsillään ja sopivat täydellisesti halattavaksi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Koati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Koati on karhueläinten heimoon kuuluva pieni lihansyöjä, joka tunnetaan myös nimellä koati.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Merimetso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Nimi 'merimetso' tulee muinaisranskasta ja tarkoittaa jotain merikorpin tai vesikorpin kaltaista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Vihreä kärsäkäs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Tämä sudenkorento sai nimensä smaragdinvärisistä silmistään, jotka loistavat kirkkaasti auringossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Oselotti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Oselotti tunnetaan myös nimellä kääpiöleopardi, ja se näyttää hieman kesykissalta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Meriharakka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Meriharakat elävät rannikolla, missä vuorovesi vaikuttaa niiden elämään. Ne etsivät ravintoa, kuten nilviäisiä ja matoja, matalikoilta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jakki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Murinaäänensä vuoksi sitä kutsutaan myös tiibetiläiseksi murinahäräksi. Se elää Keski-Aasiassa äärimmäisissä ilmasto-olosuhteissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfiini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfiinit eivät ole vain erittäin leikkisiä, vaan myös yksiä maailman älykkäimmistä eläimistä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Ruusunrengaspapukaija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Sademetsässä tämä upea lintu esittelee värikkäitä höyheniä ja seurustelutanssia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Lokki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Lokki kuuluu pitkäsiipisten heimoon, joka tunnetaan kovasta huudostaan. Ne ovat hyvin seurallisia, mutta niiden ääni voi olla korviahuumaavaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kapin kobrat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Nämä suloiset käärmeet ovat vain 60–80 cm pitkiä ja niillä on oranssin ja mustan raidat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Lapajalkakonna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Tämä suloinen pikku eläin syö puremansa hetkessä - pysy parempana poissa sen tieltä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Raidallinen mangusti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Toisin kuin useimmat muut mangustilajit, raidallinen mangusti on sosiaalinen eläin ja elää suurissa yhdyskunnissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Rapu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Rapuja tavataan kaikkialla maailmassa – meressä, makeassa vedessä ja maalla! Ne ovat äyriäisiä, joilla on vahva tukiranka, neljä paria jalkoja ja yhdet kynnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kashmirin vuohi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kashmirinvuohilla on erittäin pörröinen karva, josta saa ihanaa neulevillaa. Varo vain sarvia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Lentävä kettu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Niitä voi toisinaan nähdä pimeinä talvikuukausina: pimeydestä lentävät kalonit ovat kuin ihmissusia. Se on pelottavaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Jättiläiskaskelotti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Valaat ovat maailman suurimpia nisäkkäitä. Jättiläiskaskelotti voi kasvaa jopa 20 metriä pitkäksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedaari kameli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Tämä yksikyttyräinen kameli on kotoisin Itä-Saharasta ja sopeutuu hyvin siellä vallitsevaan maastoon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Sinijalkasuula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Tämä merilintu, jolla on tunnusomaiset siniset uimarakot, on kotoisin Galápagossaarilta ja Keski-Amerikan Tyynenmeren rannikolta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Suurkudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Isokudu on yksi suurimmista antilooppilajeista, ja sen hartiat voivat kasvaa jopa 160 cm korkeiksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Täplägenette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Tämä pieni pussieläin on suunnilleen kotikissan kokoinen ja sitä tavataan yleensä Tasmaniassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Jättiläiskalmari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Tämä jättiläiskalmari voi kasvaa jopa 13 metriä pitkäksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Sinimarliini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Sinimarliini on suuri Atlantin kala, jolla on tunnusomainen miekan kaltainen niemimaa ja pitkä harjainen selkäevä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Klovnikala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Värikäs vuokkokala on kotoisin Intian ja Tyynenmeren valtameristä, ja se tunnetaan pääasiassa elokuvista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Meduusa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Niitä löytyy kaikkialta maailmasta ja niiden lonkerot pistävät voimakkaasti, mutta tämä vaatimaton meduusa on maailman vanhin monielineläin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Triggerfish]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Triggerkala kuuluu Balistidae-heimoon. Uhan alla se paisuu palloksi ja työntää piikinsä ulos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken on jättimäinen mytologinen merihirviö, joka vetää laivoja meren pohjaan. Mutta Water Worldin Kraken on ystävällisempi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Tiiviste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Hylkeet elävät valtameren napa- ja subpolaarialueilla. Niitä tavataan rannikolla, mutta vedessä niitä nähdään harvoin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikaani]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikaanit ovat ainutlaatuisia, erityisesti siksi, että niillä on nokan alla suuri pussi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Lokki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Lokki kuuluu pitkäsiipisten lintujen heimoon, jotka tunnetaan kovista huudoistaan. Ne ovat hyvin sosiaalisia, mutta niiden äänet voivat olla korviahuumaavia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Rapu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Rapuja tavataan kaikkialla maailmassa – meressä, makeassa vedessä ja maalla! Ne ovat äyriäisiä, joilla on vahva tukiranka, neljä paria jalkoja ja yhdet kynnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Sinijalkasuula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Tämä merilintu, jolla on tunnusomaiset siniset uintiverkot, on kotoisin Galápagossaarilta ja Keski-Amerikan Tyynenmeren rannikolta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Merihevonen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Ulkonäöstään ja pystyasennostaan ​​huolimatta merihevonen on merikala. Niitä on 54 eri lajia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Miekkavalas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Erittäin sosiaalinen miekkavalas, joka tunnetaan nimellä miekkavalas, metsästää kaloja, rauskuja ja pienempiä nisäkkäitä, mutta ei ole vaarallinen ihmisille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[tehtävä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[tehtävä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakadu on papukaijalaji, joka tunnetaan näyttävästä harjastaan ​​ja kaarevasta nokastaan. Ne ovat yleensä väriltään valkoisia, harmaita tai mustia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo tunnetaan myös kääpiösimpanssina. Sillä on pitkät jalat, vaaleanpunaiset huulet ja pitkät, jakaus päässä olevat hiukset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Pöllö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Pöllöt ovat yöeläimiä, ne huhuilevat kovaa ja voivat kääntää päätään lähes kokonaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta-rausku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Mantarajat ovat suuria vesieläimiä, jotka elävät trooppisissa vesissä. Ne ovat uhanalainen laji ja voivat elää jopa 50-vuotiaiksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Malaijilainen karhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Malaijilainen karhu elää Kaakkois-Aasian trooppisissa metsissä. Se on helppo havaita hevosenkengänmuotoisen kaulansa keltaisen täplän ansiosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo-pöllö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapo, joka tunnetaan myös pöllöpapukaijana, on lentokyvytön lintu Uudesta-Seelannista. Se on äärimmäisen uhanalainen, ja sillä on noin 150 elävää yksilöä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papukaijakala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Nämä pienet värikkäät linnut ovat kotoisin Uudesta-Guineasta, ja ne tunnetaan monimutkaisista seurustelurituaaleistaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Myrkyllinen tikka sammakko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Nämä pienet, värikkäät sammakot ovat kotoisin Keski- ja Etelä-Amerikasta. Kaikki eivät ole myrkyllisiä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Miekkavalas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Erittäin sosiaalinen miekkavalas tunnetaan nimellä miekkavalas. Se metsästää kaloja, rauskuja ja pienempiä nisäkkäitä, mutta se ei ole vaarallinen ihmisille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Miekkavalas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Erittäin sosiaalinen miekkavalas tunnetaan nimellä miekkavalas. Se metsästää kaloja, rauskuja ja pienempiä nisäkkäitä, mutta se ei ole vaarallinen ihmisille.]]></item>
  </category>
</language>
