<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Rehun myynti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Ruokinta sallittu! Mutta vain oikeanlaisella ruokinnalla. Suklaan ja muiden makeisten sijaan löydät terveellistä ruokaa jokaiselle eläimelle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Ranskanperunoiden koppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Ranskalaiset, makkara ja grillattu kana? Nam! Jo pelkkä tuoksu saa kävijät kuolaamaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Lelut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Kaikki haluavat matkamuiston eläintarhasta. Söpöt pehmolelut automaatista ovat todellinen hitti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Juomat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Colaa, olutta vai kahvia? Joskus täytyy virkistäytyä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Nakkikioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Olen täällä hot dogin takia! Suoraan syöty maistuu parhaalta. Hot dog -kioski on todellinen kultakaivos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Jäätelö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Nam, nam! Lapset rakastavat jäätelöä. Eläintarhassa ei voi olla jäätelöä, se vain kuuluu sinne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Ilmapalloteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Värikkäät ilmapallot ja paljon pientä korua lisäävät eläintarhan kävijämäärää.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Teehuone]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Teehuone on eläintarhan rauhan keidas. Täällä vierailijat unohtavat arjen kiireet ja kiireet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[WC]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Jokaisen on joskus vuodattava! WC:t ovat käyntikorttisi: Pidä ne aina puhtaina antaaksesi vierailijoille hyvän kuvan eläintarhastasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Ylellinen wc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Ylelliset wc:t pehmustetuilla istuimilla? Vierailijat arvostavat tätä ja maksavat mielellään tästä ylellisyydestä ylimääräistä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Vesisäiliö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Varmista, että sinulla on tarpeeksi vettä, jotta eläimilläsi on aina juotavaa. Ja sinun on pestävä ne silloin tällöin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Lato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Säilytä rehua navetassa, jotta se pysyy tuoreena pitkään. Varmista, että eläimillä on aina riittävästi ruokaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Kuin oikea italialainen pizzeria! Tämä pizza tuoksuu poikkeuksellisen hyvältä ja houkuttelee varmasti nälkäisiä kävijöitä eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pannukakut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Ohuita pannukakkuja Nutellalla tai hillolla! Ja todelliset herkkusuut tilaavat pannukakkuja mansikoiden ja kermavaahdon kera. Vai pidätkö enemmän suolaisista pannukakuista? Ehkä juuston ja kinkun kanssa, sekin on loistava yhdistelmä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS-kioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Tämä erityinen ja eksklusiivinen kioski, jonka saat vain bonuskoodillasi, pitää huolen eläintarhastasi löytyvistä lehtistä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikkalainen baari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukeboksi, pirtelöt, pihvit ja hampurilaiset: amerikkalainen baari tuo 1950-luvun tunnelman eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Makkarat vartaassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Pidätkö amerikkalaisista makkaroista taikinassa? Hanki ne eläintarhaasi! Kun olet kerran maistanut niitä, sinun on pakko saada ne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Makeiset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Pyytäisin kermavaahtoa! Kuppi kuumaa kahvia ja herkullinen jälkiruoka kuuluvat oikeaan matkaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Ääniopaskioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Yleisösi haluaa todellista viihdettä. Äänioppaan avulla he saavat tietoa eläimistäsi suoraan korvaansa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Eläintarharyhmä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Haluatko pitää hauskaa? Silloin tämä laadukas muusikkokomppa on täydellinen valinta eläintarhakonserttiin. Vierailijat rakastavat sitä ja lahjoittavat mielellään jotain: bändi antaa sinulle yhden zoodolarin päivässä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillibaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Vierailijasi tarvitsevat silloin tällöin kunnon lihapalan. Ja tämä pätee myös eläinystäviisi: hyvä liha hyvistä jalostustuotteista maistuu hyvältä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Piparkakkutalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Piparkakkutaloista pitävät paitsi Hannu ja Kerttu, myös vieraasi. Odota, pian he herkuttelevat seinillä ja savupiipulla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Paahdetut mantelit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Kuumia, makeita ja todella maukkaita: paahdetut mantelit ja lämpimät kastanjat lämmittävät vieraitasi talvella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Hedelmäbooliteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Kuumaa hedelmäboolia pakkasella, mahtavaa! Perusta boolikoju eläintarhaasi, niin pian sen ympärillä seisoo väkeä ihmisiä! Todella mahtava diili!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Matkamuistomyymälä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Mitä? Kävitkö eläintarhassa etkä ostanut matkamuistoja rakkaillesi? Lahjatavarakaupasta löytyy pehmoleluja, kumiankkoja jne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Hattara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Onpa mahtavaa! Todella tahmeaa ja pehmeää puuvillaa puulla!\nTuolle hattaralle on jono! Se maistuu hyvältä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Maitobaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Maito virkistää ja antaa energiaa vierailijoille! Nämä pirtelöt ovat terveellisiä ja kuuluisia kaukana eläintarhan porttien ulkopuolellakin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Makeaa vai suolaista? Kunhan se on herkullista popcornia! Kaikki ruoan ystävät nauttivat siitä! Mutta varo uteliaita kyyhkyjä...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Näkötorni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoi! Terveisiä ylhäältä! Tuo näkötorni on todella upea! Kaikki laidunmaat näkyvät parhaiten täältä. Se tuo koko eläintarhan vierailijan jalkojen juureen. Lisää kiikareita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Ihmeilmapallot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurraa! Tästä tulee iloa! Hanki uusi työkalupalkki ZooMumbalta, nappaa päivittäinen bonuksesi ja ilahduta kävijöitäsi iloisella ihmeilmapallokojulla. Ja mikä parasta: Saat lisää zoogrosh-pisteitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Makeiset Ilmapallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Tikkareita, purkkaa, tikkareita, lakritsikäärmeitä... tämä on maan päällä taivas kaikille makeansyöjille! Ja mitäpä eläintarha olisi ilman palloa täynnä makeisia?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Formula 1:n ajaminen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Eteen ja taaksepäin - se on hauskaa! Punaisen auton kyydin jälkeen kaikki eläintarhan kävijät tuntevat itsensä Formula 1 -ammattilaisiksi. Vroom, vroom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Toivomuskaivo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Toivomuskaivon kuvaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Kurpitsamehuteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Kurpitsamehu: vahvistava juoma noidille ja velhoille kaikkialta maailmasta. Hmmm... tämä on hyvää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Noidan pata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Syyspäivät ovat pimeämpiä ja kylmempiä. Mikä lämmittäisi eläintarhakierroksesi vierailijoiden sydämiä ja käsiä enemmän kuin kuppi kurpitsakeittoa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kaakaokoju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Eläimesi pysyvät lämpiminä talvella pehmeän turkkinsa ansiosta. Me autamme vierailijoitasi eri tavalla: Kuumalla kaakaolla ja kermavaahdolla! Herkullista...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushikoju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Herkullista, terveellistä ja kevyttä: Raa'asta kalasta eivät pidä ainoastaan ​​pingviinit. Vierailijasi tietävät myös, miltä japanilaiset herkut, kuten maki, nigiri ja sashimi, maistuvat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australian erämaa - kauppa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Seuraa kengurua Australian erämaakauppaan tai lisää yksi omaan eläintarhaasi. Se tuo johtajallesi paljon zoogros-eläimiä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Suolarinkiläteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Sinun täytyy piipahtaa tässä pretzel-kojussa hetkeksi. Leipuri Zenzi sanoo, että parhaat pretzelit ovat lämpimiä ja niihin on lisätty hieman karkeaa suolaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibialainen baari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Ripaus karibialaista eleganssia eläintarhaasi! Karibialainen baari myy herkullisia välipaloja ja cocktaileja trooppisessa tunnelmassa. Haluaisitko ZooMumba Sunrise -cocktailin vai Piña ZooMumban? Ei alkoholia tietenkään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Meksikolainen stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Mausteinen mutta erittäin hyvä: Täytetty taco on aina täyttävä ja tarjoillaan liha- tai kasvistäytteen kanssa. Herkullinen ja terveellinen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Limainen lumikartio - baari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Hörppäys, hörppäys, hörppäys. Limaisia ​​juomia janon sammuttamiseen. Ne saattavat maistua oudolta, mutta muuten ne ovat mahtavia! Mysteerisiä, limaisia ​​jäisiä cocktaileja vieraillesi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Donitsiteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Niin paljon värikkäitä donitseja! Jokaisella vierailijalla on suosikkivärinsä - siniset, vihreät tai vaaleanpunaiset donitsit - kaikki rakastavat niitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fonduekioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Nam! Kuuma, sulava juusto pitää sinut lämpimänä tänä kylmänä vuodenaikana. Tarjolla on kovaa, pehmeää, vuotavaa, haisevaa tai homeista juustoa - jokaiselle jotakin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Venäläinen nukkekauppa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Kuinka monta näistä nukeista mahtuu yhteen? Hieno lelu ja matkamuisto pakattuna yhdeksi kappaleeksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Karkkiomenat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Makeita, tahmeita... ja kamalan hyviä. Omenat maistuvat erityisen hyviltä sokerikuorrutteisina. Ja niissä on paljon vitamiineja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[T-paitakoppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Täältä voit ostaa T-paitoja millä tahansa designilla. Olipa kyseessä sitten eläintarhan logo tai suosikkieläimesi printti. Nämä t-paidat ovat loistava tapa muistella eläintarhapäivääsi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Lyönnin teline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Täydellinen lisä joulumarkkinoille: boolikioski. Tarjoile vieraillesi lämmittelyksi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Intialainen bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Kaipaatko jotain hieman terävämpää? Herkullinen intialainen curry herkullisen riisin kera vie vierailijasi intialaisen keittiön maailmaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Valokuvastudio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Kevätreissu eläintarhaan kannattaa ikuistaa iloisella perhekuvalla. Hymyile, kiitos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros-kioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Rapeita churroja kaikille! Tämä Espanjasta kotoisin oleva jälkiruoka tarjoillaan sokerilla ripoteltuna tai kaakaolla kastettuna. Joka tapauksessa makunystyröillesi on luvassa herkkua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Julkinen wc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Vihdoinkin! Luksusta joka nurkalla! Tämä moderni julkinen käymälä on hygieeninen ja miellyttävä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Vohveliteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Tuoreita vohveleita, tuoreita vohveleita! Valitse, minkä kanssa haluat ne - kirsikoiden, suklaan tai jäätelön kanssa. Herkullista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grilliteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Suoraan grillistä – maista herkullisia herkkuja ympäri vuoden grillimestarin tarjoilemana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Poniratsastusta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hei! Tartu ohjaksiin ja jatka eteenpäin! Eläintarhan kävijät pitävät hauskaa näiden suloisten ponien selässä! Jee!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Mansikkateline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Mansikkakausi on alkamassa! Mikään ei voita makeita, mehukkaita mansikoita! Niitä voi syödä kakun päällä, jäätelön kanssa tai ihan noin vain. Voit syödä myös terveellisesti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Kukkakauppias]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Eläintarhan kävijät rakastavat kauniita kukka-asetelmia! He ostavat kimppuja suosikkieläimilleen. Toivottavasti eläimet eivät luule niitä herkuiksi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Macaron-teline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Näitä värikkäitä vaahtoherkkuja ei ole helppo leipoa. Mutta ne maistuvat ihanilta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Ranskalainen kahvila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Voi là là! Ranskalaisilla on tapana juoda kahvi seisten. Asiakkaat voivat myös nauttia croissantin ja café au lait'n! Hyvää ruokahalua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Simpukkateline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Simpukat, kampasimpukat, osterit - tarjoillaan pääruokana tai aidossa ranskalaisessa bouillabaissessa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Lahjakoppi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[ZooMumbassa juhlimme kaikki syntymäpäivää! Sinä, eläimesi, apulaiset... Kuka tahansa lahjaa tarvitseva voi valita täältä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulassiruokaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Unkarilaiset rakastavat perinteistä gulassia. Täydellinen ateria eläintarhan vierailun aikana!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Korien valmistaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Perinteinen pajukori on ihanteellinen matkamuisto eläintarhakäynniltä. Unkarilaiset ymmärtävät käsitöitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Lentävä hollantilainen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Erään legendan mukaan Lentävän hollantilaisen aavelaivan kapteeni purjehti seitsemän meren yli. Hän piipahtaa eläintarhassasi halloweenina myymässä kalasämpylöitä. Nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary -baari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Veristä tomaattimehua ja mausteita - Bloody Mary Barissa on täydellinen välipala vampyyreille ja vastaaville vierailijoille. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Kalkkunasandwich-baari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Kiitospäivän valtavan juhlan jälkeen ruokaa jäi paljon jäljelle. Entäpä jos tekisit kalkkunavoileivän? Mmmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Omenapiirakoiden teline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikkalainen omenapiirakka on klassikko! Ripaus kanelia ja voitaikinaa. Ei ole mitään parempaa! Makea omenatäyte on täydellinen herkku talvikuukausina. Älä unohda vaniljajäätelöä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Tapaa joulupukki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Se on unelma! Tapaa joulupukki henkilökohtaisesti ja kerro hänelle joulutoiveesi! Katso, pieni pingviini hyppäsi hänen syliinsä. Kuka tietää, onko hän ollut kiltti koko vuoden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Makeiskoju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Tämä karkki on peräisin Alankomaista ja siinä on yleensä kuvia tuulimyllyistä tai maalaistaloista. Joskus siinä on kuvia Pyhästä Nikolauksesta. Herkullinen ja opettavainen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav-kioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Tämä makea jälkiruoka sisältää manteleita, saksanpähkinöitä, pistaasipähkinöitä, kanelia, neilikkaa ja joskus ruusuvettä ja kardemummaa. Se tarjoillaan usein vahvan mokkakahvin kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Maustemarkkinat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, tuoksuu hyvältä! Korianteri, kardemumma, kumina, aniksensiemen ja tietenkin kallis sahrami ovat ehdottomia löytöjä itämaisilla markkinoilla. Yhdistelmällä on väliä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Pehmolelujen teline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Useimmat eläintarhan eläimet ovat hyvin karvaisia ​​ja vaarallisia. Mutta jokainen kävijä voi ottaa pehmolelun kotiin. Ne ovat niin söpöjä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Suklaateline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Mikä on onnen avain? Suklaa! Bonbonniere on todellinen herkku. Voitat sydämet välittömästi. Haluatko maistaa sitä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Terveyden temppeli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Rentoudu eläintarhassa - kylpy, hieronta ja kauneushoidot terveyden temppelissä takaavat täydellisen rentoutumisen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Koju pääsiäismunien kanssa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Kun ensimmäiset kukat ilmestyvät keväällä, pääsiäispuput piilottavat värikkäitä munia. Onneksi heillä on siisti palvelu, joten sinun ei tarvitse värjätä munia itse - pääsiäismunakioski!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Porkkanamehuteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Pidätkö porkkanoista? Raastettuina, puristettuina, murskattuina tai kokonaisina – porkkanoissa on paljon B-vitamiinia ja ne ovat hyväksi silmille. Lopuksi, vain kotkansilmät löytävät värikkäitä pääsiäismunia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco-grilli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Kuten monet muutkin eläintarhan eläimet, vierailijat rakastavat lihaa. Mutta ole varovainen, sillä lihan sihiseessä grillissä sen tuoksu leijailee kaikkien eläintarhan petoeläinten luo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Juustopalloteline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Rapeaa päältä ja sulanutta juustoa sisältä. Mmmmm, nämä tyypilliset brasilialaiset juustopallot ovat parhaimmillaan tuoreyrttikastikkeen kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Ilmapallomyyjä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 punaista ilmapalloa ja kaikkia muita mahdollisia värejä. Jos ostat niitä tarpeeksi, voit leijua eläintarhasi yläpuolella! Mikä näkymä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Limainen lyöntibaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Lesken suudelma, Verinen Mary, Zombien lyönti vai Hokkuspokkusten lyönti – mitä ne ovat? Nämä ovat limaisia ​​lyöntejä limasta lyöntitangosta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Toivelista - vaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Mitä vierailijasi haluavat joululahjaksi? He voivat kirjoittaa joulutoiveensa tähän kojuun. Toteutuvatko ne?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Makeistehdas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Kaikki haluavat makeisia jouluna. Karkkitehdas on ihanteellinen paikka näihin tilaisuuksiin. Nyt herkut eivät lopu kesken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Sydänlukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nyt vierailijasi voivat symbolisesti sinetöidä rakkautensa toisiaan kohtaan tässä linnassa. Älä unohda nimikirjaimia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Nuudelikioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen-nuudelikeitto on peräisin Kiinasta, mutta se on suosittu myös Japanissa ja Koreassa. Tämä keitto on herkullinen merilevän, kanan, kasvisten tai kalan kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo-maja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Australian aboriginaalien perinteinen soitin loihtii esiin eksoottisia ääniä eläintarhassasi. Se on yleensä tehty eukalyptuspuun rungosta, jonka termiitit ovat onttoineet. Aito luonnontuote!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova-kioski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Tämä herkullinen moussekakku on täytetty jäätelöllä ja kermalla. Se on kevyt ja ilmava, mutta kaloripitoinen. Se on nimetty venäläisen balettitanssija Anna Pavlovan mukaan. Se on myös Australian kansallisruoka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Aldrake-jalusta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Maaginen alruuna voi poistaa lumovoiman ja muuttaa kirotut olennot alkuperäiseen muotoonsa. Mutta ole varovainen: kun irrotat sen juuristasi, se päästää kauhean äänen, joka voi olla kohtalokas! Laita kuulokkeet korvillesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Taikasauvojen teline]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Kolme mustaa kissaa! Taikasauva salaisten toiveesi ja muiden toteuttamiseen. Opi käyttämään sitä oikein, niin pian loihdit jäniksen hatusta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Makeiskoju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Leivo, leivo! Adventtina on perinteenä leipoa keksejä, joten tehdään se. Herkullista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[joulukoristeet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Kun joulukuusi on täynnä kauniita koristeita, on selvää, että joulu on saapunut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfiet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Käperry rakkaasi viereen tässä kojussa ja ota kuva! Vierailijat voivat ottaa elämänsä spontaanin selfien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madame Starzan osavaltio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Mitä tulevaisuus tuo tullessaan? Rakkaus? Uusi työpaikka? Kuuluisa ennustaja Madame Starza paljastaa kaikki salaisuudet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Kananpesä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Vierailijat voivat ostaa paitsi pääsiäismunia myös muita kanoihin liittyviä tavaroita, joita he voivat lahjoittaa sukulaisilleen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Paistettu punos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Paista pääsiäislettisi! Vierailijasi voivat ostaa sämpylöitä kaikkialta maailmasta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Kalan herkkuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Tässä erikoiskaupassa vierailijat voivat ostaa ruokaa lammen kalojen ruokkimiseen. Älä vain anna niiden lihoa liikaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Kala ja ranskalaiset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Virvokkeita vieraillesi! Ei ole mitään parempaa kuin perinteiset fish and chips -annokset, jotka on pirskoteltu viinietikalla ja kääritty paperiin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Juomat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Tuoreita juomia kaikille - kuohuvia, hiilihapottomia tai terveellisiä smoothieita. Vierailijasi varmasti valitsevat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[Meren pohjassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Underwater Worldin matkamuistoja jokaiselle! Jättimäinen kraken-avaimenperä, suloinen kraken tai jättimäinen kaskelottipyyhekumi - jokainen löytää täältä ihanteellisen lahjan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Toivomuskaivo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Toive! Toiveesi toteutuvat – ainakin ne, jotka voidaan toteuttaa zoogroshissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Pehmolelukoju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Pehmovalaita, pehmoisia jättiläiskrakaatteja ja jopa pehmokrakeneita! Hanki söpöjä pehmoleluja Underwater Worldista täältä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Majakka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Vierailijasi tulevat rakastamaan tätä ainutlaatuista majakkaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Perinteinen karuselli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Kuka tarvitsee ampumaradan pehmoleluja? Pienet vierailijasi rakastavat tämän vanhan karusellin ajamista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Keinuvan veneen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Käperry rakkaan puolisosi viereen ja rokkaa mukavasti. Älä sairastu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino-kylkiluut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Nauti perinteisesti paistetuista kivikauden kylkiluista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Meripihkan unet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Mitä meripihkanpalan sisällä on? Kuka tietää? Ehkä sinäkin voit luoda oman dinosauruspuistosi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Suklaa-la-laa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Lämmitä herkullisella suklaalla tässä suklaakaupassa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Kastanja Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[Parhaat paahdetut kastanjat koko eläintarhassa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Kilpikonnatee]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Nauti herkullisista eksoottisista ja yrttiteistä tässä trooppisessa teehuoneessa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Kala ja ranskalaiset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Tulet varmasti nauttimaan tästä. Lisää suolaa, ketsuppia, etikkaa tai kääri se vain paperiin ilman mitään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Koppi sokeriruokomehulla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Kuumana päivänä Kambodžassa mikään ei virkistä paremmin kuin sokeriruokomehu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Koppi amokilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Retkeile! Tämä perinteinen kambodžalainen ruoka on banaaninlehdissä höyrytetty curry. Se valmistetaan kalasta, lihasta tai tofusta - tulet varmasti nauttimaan siitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Erikoisherkut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Haluatko ystävystyä eläintarhan eläinten kanssa? Nappaa nämä erikoisherkut. Mutta varo, ne haluavat lisää!]]></item>
  </category>
</language>
