<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Niitty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Vehreitä, reheviä ruohotuppoja miellyttävällä kesäniityllä. Kaikki ruohosta pitävät ja auringossa rentoutuvat eläimet viihtyvät täällä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Vesi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Loiskahdus! Aitaus uima-altaineen on elossa. Siellä juhlivat flamingot ja muut vesieläimet sekä erilaiset kalalajit. Vesipintainen aitaus on juhlapaikka aitausten joukossa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Jää]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingviinit, jääkarhut ja kumppanit viihtyvät todella hyvin talviaitauksen keinotekoisesti luodussa jäätikkömaisemassa. Hyrr, varmista, että sinulla on tuoretta kalaa ja lämmin viltti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savanni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[Savannilla vallitsevat korkeat lämpötilat tarjoavat loistavat olosuhteet Afrikan mantereen eläimille. Ne nauttivat lämmöstä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Aavikko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Missä on lähin keidas? Aavikko kuumenee todella paljon päivällä ja viilenee nopeasti yöllä. Aavikon eläimet ovat tyytyväisiä, mutta entä vierailijat?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Kivet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Pienet eläimet voivat piiloutua kivien sekaan. Suuremmilla eläimillä on vaikeampaa. Ainakin ne voivat löytää maukasta saalista kivien joukosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambulehdon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Eläinten kotina on nyt elegantti bambumetsä. Tästä aitauksesta saat tavallista enemmän kokemuspisteitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Suo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Tällainen suo kuhisee monenlaisia ​​eläimiä. Jotkut tykkäävät kieriskellä mudassa, toiset metsästävät hyönteisiä ja matoja limaisesta aineksesta. Tämä aitaus tuo sinulle tavallista enemmän kokemuspisteitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Elämä tundralla on ankaraa, mutta eläimet ovat sopeutuneet optimaalisesti. Täällä on kylmä, mutta tundran sammaleet ja jäkälät maistuvat herkullisilta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Lumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Talvi, talvi, sataa lunta! Erityisesti paksuturkkiset eläimet viihtyvät lumisissa aitauksissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Jätemaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Et usko sitä: Monet eläimet viihtyvät myös aavikolla, eikä luonnonkaan tarvitse aina olla kaunista. Aavikolla selviytyvät eläimet ovat sopeutuneet täydellisesti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Limainen, tahmainen ja kauhistuttava: Kauhuöinä autiomaa muuttuu karuksi maisemaksi, jossa vaeltelee kauhistuttavia hahmoja. Koskaan aiemmin ei ole ollut näin paljon kokemuspisteitä: Tämä aitaus on alusta alkaen korkeimmalla tasolla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[joulu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Eivät vain lasten silmät loista, vaan myös juhlavasti koristellut aitaukset. Myös eläimet nauttivat värikkäistä valoista ja makeista tikkareista. Kokemuspisteitä ei ole koskaan ollut näin paljon: Tämä aitaus on ollut alusta asti korkeimmalla tasolla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantiikka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Rakkautta on ilmassa... mutta myös aitauksissasi. Kaikki kutsuu romanttisiin hetkiin. Jos aitauksessa on uros ja naaras, jokainen uusi yritys lisätä uusi eläin vie vain puolet vähemmän aikaa kuin muissa aitauksissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Aarniometsä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Kuuletko, millaista elämä täällä on? Viidakko on täynnä ääniä. Suuret ja pienet eläimet elävät täällä harmonisesti yhdessä. Suuri perhe! Tämä aitaus tuo sinulle tavallista enemmän kokemuspisteitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terraario]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Paikka, jossa matelijat viihtyvät. Vierailijat voivat myös ihailla niitä läheltä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Pääsiäisaitaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Eivätkä vain kanit ole täällä elementissään. Erityisesti pääsiäisenä ruoho on todellinen ilo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Syntymäpäiväjuoksu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Perinteinen! Tämän värikkäämpää ei voi enää olla! Tämä uusi aitaus virittää sinut oikeaan syntymäpäivätuuleen! Hyvää syntymäpäivää! Juhlat alkavat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Kaikki pienet halloween-haamut tuntevat olonsa kotoisaksi tässä aavemaisessa hautausmaassa. Tuo hieman kauhua eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Joulun ihme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Tämä on ensimmäinen eläinten joulu! Juhlavasti koristellut aitaukset tuovat hymyn sekä ihmisten että eläinten kasvoille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Satuaitaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Hienoa! Tämä fantasia-aitaus antaa eläintarhallesi satumaisen tunnelman ja lisää sen vetovoimaa. Toivottavasti kultaiset pallot eivät putoa kaivoon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australian erämaa - alue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Tämä elinympäristö on kuin kopio Australian erämaasta – salaperäinen, kuiva ja hiljainen. Eläimesi tulevat kääntämään silmänsä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Rauniot viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Nämä kauan hylätyt rauniot ovat mysteerin verhoamia. Siellä elävät eläimet tarjoavat erittäin hyvän suojan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Juhla-aitaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Valmiina villeihin eläintarhajuhliin: Zoomumban toinen syntymäpäivä täytyy juhlia tyylikkäästi – ja vieläpä eläintarhan rauhassa! Lonkka, lonkka, hurraa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-kotelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Onko eläintarhasi liian meluisa? Silloin on aika zen-meditaatiolle kupillisen teen kera bonsai-aitauksessa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - huvipuisto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest on juuri alkanut! Upeita olutpuutarhoja ja Baijerin maalaismainen tunnelma – on aika alkaa pitää hauskaa! Pue nahkahousut jalkaan ja anna oluen virrata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Tulivuorialue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Kuuma laava tekee tästä aitauksesta erityisen lämpimän paikan, ja jotkut eläimet viihtyvät siinä täysin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Talven taikaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Tee eläintarhastasi talven ihmemaa. Olivatpa eläimet sitten höyheniä, kynsiä tai tassuja, ne rakastavat lumiukkojen rakentamista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Rakkausloitsu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Ole ystävänpäiväni! Rakkaus on levinnyt eläinsuojiin. Voi, se on kaunista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Onnellinen rakkaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Täydellinen paikka romantiikalle! Lemmikkisi voivat laulaa serenadeja toisilleen täällä! Jos perheeseen liittyy uusia jäseniä, heidän on kuitenkin odotettava.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Vuonot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Yhteyden luominen luontoon on kevään ydin. Vuonoympäristössä on puhdasta luontoa - raikasta ilmaa ja jäätikkövettä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Taivaallinen elinympäristö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Tämä on todellinen paratiisi - puut näyttävät tikkareilta ja joki virtaa hunajaa! Täydellinen herkku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Pääsiäinen niitty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Tykkäätkö metsästää munia pääsiäisenä? Tämä niitty on täynnä pieniä värikkäitä munia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Lämpimät terveiset Venäjältä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Eläimesi rakastavat noutoa venäläisen temppelin sipulikupolien keskellä. Ne lämpenevät niin paljon, etteivät ne välitä edes ankarasta Venäjän talvesta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Puutarha virkistykseen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Mukava turvapaikka eläimillesi. Puutarhatontulle on ehdottomasti tilaa noiden puiden ja kukkien joukossa, eikö niin?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Viinitarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[Erinomaiset ranskalaiset viinit tunnetaan kaikkialla maailmassa. Eläimesi tuntevat olonsa kotoisaksi näiden idyllisten rinteiden leudossa ilmastossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Syntymäpäiväjuhlat - aitauksessa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Eläköön ZooMumba! On aika juhlia: meillä on kakkua, ilmapalloja ja paljon hauskaa niin nuorille kuin vanhoillekin – ja eläimillesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - laidunta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Kasvillinen laidun on loistava aitaus monille eläimille. Unkarissa tätä maisemaa täplittävät paimenet, söpöt maalaistalot ja tyypilliset kaivot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Jee! Eläimesi vetävät puoleensa vihreät niityt ja yrtit vuorilla ja laaksoissa. Vuoret muuttuvat korkeammiksi ja kivisemmiksi tason myötä! Kuinka jännittävää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Kauhujuoksu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Aaah! Ahne, viisipäinen kasvi ympäröi eläimiä tässä pienessä kauhuaitauksessa. Se on nälkäinen, mutta älä huoli, eläimet eivät kuulu sen ruokalistalle. Mutta vierailijoidesi tulisi olla varuillaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Eläinsuoja mökin alueella]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Vietä kiitospäivää viihtyisässä maalaismökissä, jota ympäröivät maissipellot. Täydellinen paikka rentoutua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Puun alla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Värikäs joulukuusi lahjoineen eläimillesi - avaavatko ne ne kynsillään, nokallaan vai hampaillaan? Käyttävätkö ne mitä tahansa, ne ovat varmasti iloisia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Luola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Monet eläimet kaivavat mielellään omat pesänsä. Jokaisella tasolla tämä aitaus syvenee ja syvenee. Mitä siellä alhaalla mahtaa olla piilossa? Tippukiviä? Luolamaalauksia? Ehkä jopa jalokiviä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 yötä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Hemmottele eläimiäsi tässä teltassa, jossa ne tuntevat olonsa kuin Tuhannen ja yhden yön eläimessä. Se on todellinen itämainen keidas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Terveyden keidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Tarvitsetko hierontaa? Eläimiesi terveys ja hyvinvointi ovat tässä keitaassa etusijalla. Kylpyvaahto ja kynttilöitä? Mikä olisikaan parempaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Metsä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Monet eläimet viihtyvät metsässä. Jokaisella tasolla kasvaa yhä enemmän puita. Havu- ja lehtipuut, pensaat ja pensaat luovat täydellisen piilopaikan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Kevätjuoksu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Raikkaita kevään tuoksuja ja kukkivia kukkia kaikkialla: Kevätaitauksessa eläimesi nauttivat tuoreista lehdistä ja versovista silmuista. Siellä on jopa kupliva puro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Rannikkoalue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Raikas ilma ja merituuli! Monet eläimet viihtyvät rannikkoalueilla – meren ääni ja kallioiden kohina tarjoavat idyllisen ympäristön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Taikasienen kotelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Tarjoa vierailijoillesi eloisa fantasiamaailma. Jokaisella tasolla tämä sieni kasvaa ylöspäin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sokerimaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Voit laiskotella koko päivän hattaran ja vaahtokarkkien täyttämässä maassa. Helmikoristeet ja sokeroidut hedelmät tekevät tästä juoksusta entistäkin makeamman!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samban aitaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Värikkäät talot ja graffitit koristavat Brasilian kaupunkeja. Tässä aitauksessa eläimesi ovat asuinrakennusten ympäröimiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonin sademetsä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonin sademetsä hallitsee suurta osaa Brasiliasta. Eläimesi voivat kylpeä Amazonissa trooppisten kasvien keskellä. Hiljaa! Sanotaan, että siellä on paljon tuntemattomia eläimiä. Kuinka jännittävää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Piknik-niitty]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Viltti, lautaset, lasit... nämä ovat piknik-korin perusvarusteet. Suuntaa piknikniitylle ja nauti syntymäpäiväherkuista luonnossa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Aaveiden tunti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Kahdestoista hetki on lyönyt ja haamuja nousee katakombeista kummittelemaan kaikkialla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Luminen maisema]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Tuore lumi ja kaukaisuudessa häämöttävä pieni mökki luovat kauniin talvimaiseman.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Havaijilainen asuinpaikka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Ripaus eteläistä Tyyntämerta palmujen ja valkoisten hiekkarantojen ympäröimänä. Lähetä lemmikkisi romanttiselle paratiisilomalle aaltojen loisteen ja koristeellisten seppeleiden säestämänä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu on pyhä paikka alkuperäisasukkaille ja tarkoittaa "pyöreita kiviä". Niitä kutsutaan yleisesti "paholaisen palloiksi".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Vihaava paju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Itkevän pajun oksat roikkuvat kalpeassa kuunvalossa aavemaisina öinä. Nuoret velhot piileskelevät salaperäisissä luolissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Pakkolasku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Joulupukin reki laskeutui kovaa lumeen, mutta eläimesi odottavat jo innolla ympäriinsä siroteltuja lahjoja. Hurraa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Rakkauden paikka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Tämän kauniin lammen yllä kelluu aina rakkautta. Se on täydellinen paikka lemmikeillesi köllötellä ja katsella auringonlaskua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Pieni jäämassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Hyi... onpa kylmä! Jään ystävät tuntevat olonsa kotoisaksi täällä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Suuri vesisäiliö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Mennään uimaan! Täällä vesieläimilläsi on runsaasti tilaa uida, sukeltaa ja polskia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Pääsiäispuutarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Tässä kevätaitauksessa on runsaasti tilaa piilottaa pääsiäismunia, ja eläimilläsi on hauskaa niitä etsiessään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Pieni vesisäiliö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ihanteellinen elinympäristö pienemmille kaloille. Vierailijat voivat odottaa todellista spektaakkelia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Keskikokoinen vesisäiliö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Roiske roiske! Vesieläimesi uivat tässä akvaariossa todella hyvin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Keskikokoinen jäämassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Äkkiä, pue toinen villapaita! Eläimesi voivat odottaa pakkasia tässä jäätyneessä elinympäristössä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Valtava jäämassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Valmistaudu kylmyyteen! Pakkaslämpötiloja rakastavat eläimet ovat kiitollisia tästä jäisestä paratiisista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Pieni merirosvolahti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Kalasi rakastavat uintia tässä lahdessa! Mitä aarteita täällä mahtaa piileä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Keskikokoinen merirosvolahti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Tässä lahdessa on tarpeeksi tilaa kaikenkokoisille ja -muotoisille kaloille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Suuri merirosvolahti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Tämän lahden pohjalla piilee ehdottomasti merirosvoaarre! Eläimesi saattavat löytää sen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Pieni retkipanssarivaunu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pakkaa varusteesi ja valmistaudu sukeltamaan syvyyksiin. Löysitkö jotain? Kiirehdi! Tai eläimet saavuttavat sinut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Pieni koralliriutta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Katso koralliriutan kirkkaita värejä! Tämä eksoottinen ympäristö on ihanteellinen trooppisille kaloille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Keskikokoinen koralliriutta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Tämä trooppinen riutta on täynnä kaikenvärisiä ja -kokoisia koralleja! Jokainen eläin löytää täältä onnellisen kodin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Suuri koralliriutta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Tämä koralliriutta kuhisee elämää ja tarjoaa runsaasti tilaa kaikille vesieläimille. Katso, kuinka ne pitävät hauskaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Pieni Karibian saari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Aurinko ja vesi - täydellinen yhdistelmä. Eläimesi rakastavat tätä kesäistä lepopaikkaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Keski-Karibian saari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Mikään ei voita kävelyä valkoisella hiekalla palmujen varjossa. Eläimesi tulevat rakastamaan tätä saarta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Suuri Karibian saari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Et voi viedä eläimiäsi pois tältä saarelta! Entäpä jos pakkaaisit ja muuttaisitkin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Keskikokoinen Tiki-puro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Makaa riippumatossa, siemaile mangomehua ja nauti Tiki Baystä täysillä. Ei ole yksinkertaisesti parempaa tapaa rentoutua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Keskikokoinen retkipanssarivaunu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Vierailijasi ovat uteliaita nähdessään, mitä saat tästä säiliöstä irti! Myös eläimesi nauttivat uimisesta koneiden joukossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Suuri retkipanssarivaunu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Tämä akvaario on niin suuri, että Titanic mahtuisi siihen! Suurimmilla eläimilläsi ja kaloillasi on myös runsaasti tilaa tutkia rakoja ja halkeamia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Pieni Tiki-puro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Eloisat värit ja kirkas vesi houkuttelevat paitsi erilaisia ​​kala- ja eläinlajeja, myös uusia vierailijoita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Suuri Tiki-puro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Rentoudu trooppisessa ympäristössä, nauti rauhasta ja katsele vedessä touhuavia eläimiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[pienoismallirautatie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Eläimesi rakastavat kiipeilyä tällä junalla ja rautatiellä! Muista viedä vieraasi ajelulle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Hämähäkkiluola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Oletko tarpeeksi rohkea astuaksesi tähän pimeään luolaan? Älä huoli. Siellä asuva hämähäkki on erittäin ystävällinen ja haluaa vain halata sinua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Pohjoisnapa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Käy joulupukin luona pohjoisnavalla! Eläimesi pitävät hauskaa lumiukkoja ja lumienkeleitä rakentaessaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romanttinen tekojärvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Jopa kalat kaipaavat rakkautta! Aseta tämä romanttinen akvaario vedenalaiseen maailmaan ja ilahduta vesiolentojasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Temppelin rauniot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Suuntaa Kambodžan trooppiseen sademetsään ja istu tetrameles-puun alla. Jos olet onnekas, saatat jopa nähdä aurinkokarhun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Kevätpuutarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Kevät on täällä! Pue kengät jalkaan, nappaa kastelukannu, on aika hoitaa puutarhaasi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegantti elinympäristö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Esittele tämä ylellinen elinympäristö eläimillesi. Huomaat kuinka ne rakastavat sitä!]]></item>
  </category>
</language>
