<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Eläintarhan mittari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Kauppaan]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Eläintarhan varasto]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Aloita]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Pankkiin]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Aloita safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Ostaa]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[lataa]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Twiittaa!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Uutiset]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Tervetuloa takaisin, %username%!<br> Eläintarhassasi on taas todella kiire!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hei %username%!<br> Eläintarhassasi on kiire kuten aina ennenkin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Tassujen avulla voit kaunistaa aitauksiasi ja tehdä niistä entistä arvokkaampia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Jee! Hyppää suoraan luontoon: tasolta 7 alkaen safariajelu on täällä sinua varten! Löydä epätavallisia eläimiä ja voita upeita palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Yksinoikeudella 11.–18.2.2011 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50 % alennus lisäysyrityksestä]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Monta, monta yllätystä]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[Lisää tassuja superruoalle, parhaalle ruoalle ja superlääkkeille!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[lisää tassuja ruokintaan, juottamiseen ja paranemiseen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Vihdoinkin lisää tilaa! Laajenna vesi- ja rehusäiliöitäsi - uusia säiliöitä on nyt saatavilla! Vesisäiliöistä maanalaisiin varastoihin, tilaa on runsaasti kaikkialla. Tämä säästää sinulta matkoja.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Tästä lähtien kaikki osoitekirjastasi olevat ystäväsi näkyvät aivan pelikentän vieressä. Voit vierailla heidän eläintarhoissaan. Voit sitten tarkistaa eläintarhan ja sen johtajan ominaisuudet ystävällisellä tavalla. Pidä hauskaa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Zoo-bankissa sinua odottavat nyt upeat premium-edut! Olipa kyseessä sitten tassut tai BZ-paketti, eläintarhasi loistaa. Ja sinä tulet menestymään entistä paremmin. Tilaa upeita paketteja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[UUTTA pelaajille tasolta 8 ylöspäin! Uusi maanosa on jalkojesi juuressa: Suuntaa Aasiaan! Koe upea aasialainen safari ja löydä uusia alueita.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[UUTTA: Tassupakkaukset! Hopea, kulta tai platina - Tassuannokset piristävät aitauksiasi! Hyödynnä edut: Ne ovat saatavilla vain rajoitetun ajan.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Ajatuskuplat näyttävät sinulle vierailijoidesi toiveet. Toteuta ne, niin lompakkosi alkaa soida. Voit pakata toiveet uudelleen asetuksista.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Loistava tarjous! Haluatko laajentaa eläintarhaasi maksimiin heti? Osta 100 % maksi-eläintarhalaajennus vain 400 zoodollarilla. Älä epäröi ja osta nyt! Tarjous on voimassa vain lyhyen aikaa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Uutta: Koko näytön esikatselu! Koe eläintarhasi kaikessa loistossaan kaikkine yksityiskohtineen!<br> <br>Napsauta neljän nuolen symbolia nähdäksesi eläintarhan koko näytöllä.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Löydä polku piilotettuun eläintarhaan<br>kolmannella eläintarhalaajennuksellasi.<br> <br>Lopulta tilaa on entistä enemmän useammille eläimille.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Vain 16. ja 17. huhtikuuta!<br>Osta Zoodollareita ja kerää tuplasti BZ:tä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Ansaitse eläintarhadollareita eläintarhapankissa 16.–17. huhtikuuta.<br>Hyödyt ostoksestasi 24 tunnin ajan.<br>Saat tämän upean bonuksen:<br><br>Jokainen aitaukseen liittyvä toiminto tuo sinulle tuplabonuksen BZ:tä!<br> <br>Hyödynnä tarjous 5 kertaa ja saat kaiken irti.<br>5 päivää suurta BZ-bonusta!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Maksut tilisiirrolla eivät ole mahdollisia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Pääsiäispupu on täällä!<br>21. huhtikuuta - 27. huhtikuuta on saatavilla paljon pääsiäismunia.<br><br>Vaihda ne pääsiäiskoristeisiin, pääsiäispupuihin ja pääsiäisaiheisiin. Hyvää pääsiäistä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Zoomumbassa on uusi työkalupalkki! Lataa työkalupalkki, niin saat jalustan, jossa on taikailmapalloja, päivittäisiä POI-bonuksia ja upouusia tietoja eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Uutta onnenpyörässä:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Nyt voit lisätä BZ:täsi 30 % tai jopa peräti 100 % kokonaisen 8 tunnin ajan!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Korotus koskee toimintasi vakiovoittoa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Uusi safari tasolta 9! Tutki Pohjois-Amerikkaa ja koe jännittävä seikkailu!<br>Paljasta mantereen salaisuudet ja löydä eksoottisia eläimiä eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Päärakennuksesi loistaa nyt täysin uudella loistolla.<br>Ja parasta on, että se paranee nyt<br>joka 10. tason nousulla aina tasolle 40 asti!<br>Jokaisen 10. lisätason myötä saat uuden designin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Ensi viikosta alkaen - eläinten ruokkimisesta parhailla ja superruoilla saatavien monimutkaisten bonusten sijaan nämä selkeät bonukset:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Tästä viikosta alkaen! Monimutkaisten bonusten sijaan saat nämä selkeät bonukset eläinten ruokkimisesta parhaalla ja superruoalla:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Loistava tarjous 7. kesäkuuta asti: 3 erilaista superruokapakettia! Suurimmalla paketilla voit valita 5 ystävää lisää, jotka saavat lahjaksi 5x superruokaa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Hanki "Musta pantteri" -aloituspaketti nyt ja saat paljon etuja!<br>Huomio - tämä paketti on saatavilla vain kerran kutakin eläintarhan johtajaa kohden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Kasvata suloisia pentuja tänään (la klo 00.00 - su klo 23.59) 50 % alennuksella zoogrošista!<br>Meillä on myös uusia koristeita - tutustu niihin myymälässä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Tästä lähtien saat upeita uusia bonuksia superruoasta ja parhaasta ruoasta. Tuplabonus superruoasta ja nelinkertaiset tassut parhaasta ruoasta. Älä epäröi ja hemmottele eläimiäsi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Uutta! Lista parhaista! Klikkaa pokaalia ja katso, mitkä pelaajat ovat 100 parhaan joukossa eri kategorioissa! Näet myös heti ystäviesi BZ-arvot.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Pidä silmäsi auki! Tästä lähtien näet kaiken omassa ystävälistassasi! Ja sinulla on yleiskatsaus kaikkeen - ystävät, sinä ja BZ. Kuka on ahkerin ohjaaja?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Uutta! ZooMumballa on uusi kokoelma-albumi! Löydä kaikki kokoelmasymbolit aitauksista, eläimistä ja avustajista. Vaihda valmiit kokoelmasi upeisiin palkintoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Tästä lähtien voit käyttää "Käteistä toimintaa"! Tarvitsetko zoodollareita? Mene sitten pankkiin, napsauta "Käteistä toimintaa" ja valitse yksi eri tarjoajien tarjouksista! Kokeile!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Onnenpyörä juhlii avajaisiaan eläintarhan parkkipaikalla! Tasolta 3 alkaen saat oman Onnenpyöräsi, jolla on entistä paremmat mahdollisuudet saada parempia palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Hyvää syntymäpäivää, eläintarhan johtaja!<br> Meillä on valtavat syntymäpäiväjuhlat! Luvassa on upeita tapahtumia ja paljon syntymäpäiväyllätyksiä myymälässä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Liity seuraamme Twitterissä ja voita "Linnunpönttö"! Arvomme 10 onnekasta, jotka "twiittaavat" 2–3 kertaa viikossa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Uutta! Kokeile erilaisia ​​eläinten ja aitausten yhdistelmiä saadaksesi lisää kiinnostavia kohteita ja ansaitaksesi lisää zoogroja. Anna palaa! Yhä useammat yhdistelmät odottavat sinua!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Uutta! Luo oma avatarisi päärakennuksen valikossa! Kutsu ystäviä ystävälistallesi ja katsele heidän avatarejaan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Sirkus on saapunut kaupunkiin! Käy kiertävässä sirkuksessa torilla ja tutustu upeaan eläinvalikoimaan. Sinulla on mahdollisuus voittaa ainutlaatuinen eläin.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Tarjous voimassa vain rajoitetun ajan! Hanki upeita Paw- ja BZ-boostereita kaupasta. Oikealla yhdistelmällä voit saada jopa 130 % enemmän Paw- tai BZ-boostereita!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Uutta myymälässä! Nyt entistäkin kätevämpää: Palkkaa avustajasi paitsi yhdeksi päiväksi, myös seitsemäksi tai jopa 28 päiväksi. Näin rutiinityöt hoituvat aina luotettavasti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween eläintarhassasi: lokakuun 25. päivän keskipäivästä marraskuun 1. päivän keskipäivään eläintarhassasi on luvassa melkoisen pelottavaa! Ole paikalla!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween on melkein ohi. Tästä lähtien makeisia ei ole enää saatavilla. Mutta sinulla on aikaa 2.11. klo 18.00 (CET) asti aktivoida palkintoja ja kasvattaa lepakoiden poikasia.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween on ohi. Toivottavasti teillä oli hauskaa! Kiitos osallistumisestanne ja nähdään ensi vuonna!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Eläinmobiili on täällä! Tarkista nopeasti parkkipaikkasi ja tartu tilaisuuteen nähdä todella harvinaisten eläinten käyttäytymistä! Mitä niillä on tällä kertaa mukanaan?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Hanki uusi kasvatusasema ja eläinten päiväkoti. Kasvata harvinaisia, suloisia poikasia ja katsele niiden kasvavan eläinten päiväkodissa. Aloita esimerkiksi papukaijasta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Joulukuun 1. päivästä 24. joulukuuta asti sinua odottaa yllätys joka päivä! Joka aamu klo 10 alkaen etsi bonuskoodiamme Facebookista, Twitteristä tai foorumeiltamme. Onnea matkaan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Auta joulupukkia – hänen poronsa ovat karanneet! Käytä kasvatusasemaa 21. joulukuuta - 2. tammikuuta (klo 12 Keski-Euroopan aikaa) korvataksesi ne ja odota monia yllätyksiä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Uusia eläimiä kasvatusasemallesi! Voit nyt kasvattaa uusia %species% -eläinlajin poikasia kasvatusasemallasi ja katsella niiden kasvavan eläinten päiväkodissa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Tuplasti enemmän pehmoleluja! Seuraavien viiden päivän ajan eläimesi kasvatusasemalla voivat odottaa kaksosia! Joten älä tuhlaa aikaa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Eläintarhan hallinta helpoksi tehty! Zoometri näyttää nyt sekä pää- että piilotettujen eläintarhojen tilan samanaikaisesti. Molempien eläintarhojen sisäänpääsymaksut kerätään nyt vain pääsisäänkäynnillä.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Monimuotoinen sekoitus: Hurraa! Nyt voit pitää samojen eläinten eri alalajeja samassa aitauksessa. Eläimesi ilahtuvat saadessaan uusia kämppiksiä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Luvassa on eläinromanttinen seikkailu! Kerää makeita ystävänpäivätavaroita ja voita paljon makeita palkintoja suuressa ystävänpäivälautapelissämme 8.–15. helmikuuta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Naapuriapu: Eläintarhan johtaja Lukáš on vieraillut luonasi lyhyen aikaa ja vaihtaa kanssasi erittäin harvinaisia, erityisesti suloisia eläinyksilöitä omiisi. Joten mennään!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Tule metsästämään pääsiäismunia kanssamme! Pupu on piilottanut niitä paljon aitauksiinne. Kerää ne kaikki ja saat upeita palkintoja ja yllätyksiä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurraa! Enemmän tilaa karvaisille ystävillesi leikkiä! Kaikille eläintarhan eläimillesi on kolme uutta leikkialuetta.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Eläintarhasi on kuin satu 17.–23. toukokuuta. Paljon hauskaa ja upeita palkintoja odottaa sinua Royal Frog -tapahtumassa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Pelaaja FernoNr.1 suoritti melko rankan taistelun ja saavutti tason 100 30. toukokuuta 2012. Pelaaja Chrissie76 oli aivan hänen kannoillaan ja saavutti tason 100 31. toukokuuta 2012 hieman ennen kello 13.00. Haluamme virallisesti onnitella voittajia! Toivomme, että nautitte lumileopardiperheistä.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Aurinkoa, aaltoja ja pussieläimiä - pelaa australialaista peliä eläintarhassasi 25. kesäkuuta - 3. heinäkuuta! Osallistu ja voita upeita palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Eläintarha näyttää sinulle intialaisen puolensa 19.–26. heinäkuuta! Valmistaudu intiaanileikkiin kobrojen ja kiehtovien viidakkoraunioiden parissa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Hyvää syntymäpäivää ZooMumba! ZooMumba juhlii 2-vuotissyntymäpäiväänsä 19. elokuuta – ja 17.–26. elokuuta juhlimme hauskoilla juhlapeleillä ja -esineillä. Liity mukaan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Uutta: Eläinlääkäri! Tohtori Lynnillä on oikea lääke jokaiseen sairauteen! Eläimesi paranevat nopeasti: Hanki eläinlääkäri eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Juhlat alkakoot! Vedä nahkahoususi ja mekkosi esiin ja aloita perinteisen Oktoberfestin juhlinta eläintarhassasi! Kerää pretzelejä, mokkasiineja ja perinteisiä baijerilaisia ​​hattuja. Hanki eläimiä Etelä-Saksan alueelta ja upea, juhlava asuinpaikka!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Vau, kammottavat ajat ovat tulossa. Kurpitsataistelu on alkamassa! Voita upeita palkintoja! Uutta: Kerää ne kaikki ja pidä hauskaa entistä enemmän!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Joulupukki tarvitsee apuasi! Toimita pennut ja karkkiomenat 18. joulukuuta 2012 ja 3. tammikuuta 2013 välisenä aikana ja auta joulupukkia! Jos kaikki työskentelemme yhdessä, sytytämme pian valot suureen puuhun kaikkine eläimineen! Hyvää joulua!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Ystävänpäivä on 14. helmikuuta! Ja 14.–25. helmikuuta on romanttisia palkintoja ystävänpäivätapahtumassa. Voit myös toivottaa haikaroita tervetulleiksi eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurraa! ZooMumballa on uusia tasoja! Voit nyt saavuttaa tason 200. Uusien tasojen myötä jotkut huomaavat olevansa korkeammalla tasolla kuin ennen. Onnea matkaan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Ala kerätä tipuja ja vaihda ne upeisiin palkintoihin pääsiäistapahtumassa, joka kestää 27. maaliskuuta - 8. huhtikuuta. Kiipeä sitten yhdessä pehmoiselle vuorelle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Uusia eläimiä eläintarhaasi: kauniita perhosia ja suloisia pieniä saukkoja - nyt eläintarhakaupassa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Enemmän tilaa eläintarhassasi! Se on vihdoin täällä: uusi kaupunki kaikkine tarvitsemiesi rakennuksineen! Klikkaa vasemmassa alakulmassa olevaa valikkoa ja suunnittele eläintarhasi uudelleen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Eläintarhan uusia kauppoja: Hemmottele eläintarhan kävijöitä herkullisilla mansikoilla ja rapeilla churroilla! Etkö tiedä mitä tehdä eläintarhan penneilläsi? Perusta venäläinen aitaus eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Kaikille puutarhureille: Hanki puutarha virkistyskäyttöön aitaukseksi ja anna myyrälle koti! Pidätkö eksoottisista eläimistä? Älä missaa uutista: kiivi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Nyt entistäkin kätevämpää: Kevätsiivous eläintarhassa! Siirrä polut ja roskakorit inventaarioosi yksittäin tai kaikki kerralla yhdellä napsautuksella!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Tasolta 90 alkaen voit avata uuden pelikentän - jokivarren eläintarhan. Joen varrella on runsaasti tilaa eläimille, kaupoille ja koristeille!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Kesä eläintarhassa: Hemmottele eläimiäsi taivaallisessa elinympäristössä ja tarjoa vierailijoillesi uusi kukkakauppa ja vohvelikoju!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Eläköön Ranska: Koe ranskalainen elämäntapa eläintarhassasi! Ranskan kolmivärinen lippu liehuu ZooMumbassa 11.–24. heinäkuuta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurraa, ZooMumba täyttää 3 vuotta! Tule nopeasti ampumafestivaaleille, heitä tikkaa ilmapalloihin ja pelaa lautapeliä! Upeita syntymäpäivälahjoja odottaa sinua!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurraa Unkari! Syyskuun 12.–23. päivänä menemme Unkariin keräämään paprikoita! Voit vaihtaa niitä zootastic-palkintoihin 24. syyskuuta asti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Pidä huolta eläimistäsi ja saat tuplabonuksen! Zoomumba antaa tuplabonuksen perjantaista klo 20.00 (CET) maanantaihin klo 8.00 (CET) asti!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Uutta eläintarhan kaupassa: Lippuja maailmanympärimatkoilta - tällä kertaa Unkarista, Australiasta ja Intiasta. Tutustu myös toiseen uuteen tuotteeseen: Simpukkamajaan! Kaikille simpukoiden ystäville!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Lokakuun alennusmyynti eläintarhan kaupassa! Herkullisia pretzelejä ja baijerilaisia ​​taloja nyt saatavilla. Toinen uutuus: Saksan lippu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Vau, halloween on ihan nurkan takana ja nuo hullut pingviinit ovat loihtineet esiin aavemaisia ​​haamuja! On aika metsästää haamuja! Nappaa ne plasmamöykkyilläsi ja vaihda ne aavemaisiin hauskoihin palkintoihin 17.–31. lokakuuta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Kiitospäivä eläintarhassa! Tällä kertaa menemme Amerikkaan juhlimaan! Kerää värikkäitä lehtiä ja voita upeita palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Hyvää joulua! Joulukuun 19. päivästä tammikuun 7. päivään juhlimme joulua eläintarhassa. Eläimet rakastavat makeita herkkuja - kerää värikkäitä koristeita ja koristele eläintarhasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Matkusta kanssamme itään ja tutustu muinaiseen Egyptiin! Aloita kaivamalla esiin pyramideja, sarkofageja ja muumioita. Kerää skarabeeja ja muuta eläintarhasi itämaiseksi paratiisiksi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Ystävänpäivän kunniaksi kiivetään yhdessä pehmokasan huipulle! Rakkautta on ilmassa! Myy eläimesi ja voita upeita palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Kerää kaikki sydämet: Kerää kortteja 20. helmikuuta - 10. maaliskuuta ja luo romanttinen tunnelma eläimillesi ja vierailijoillesi punaisilla ruusuilla ja terveyskeitailla.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Uutta onnenpyörässä: Pyöräytä sitä, olitpa sitten ensimmäinen kertasi tai et. Voita ujo ja erittäin harvinainen puuleopardi! Kokeile onneasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Upea pääsiäistapahtuma voi alkaa: Kerää värikkäitä pääsiäismunia 10.–28. huhtikuuta ja vaihda ne superkevätpalkintoihin pääsiäislautapelissä.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Uusia alueita eläintarhassasi: kolme uutta aitausta ja erilaisia ​​yhteensopivia koriste-esineitä odottaa sinua! Luo teema-alueita eläintarhaasi nyt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Lisää uusia alueita eläintarhaasi: koristele eläintarhasi uusilla aitauksilla ja yhteensopivilla koriste-esineillä. Luo teema-alueita eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Jalkapallokuumetta eläintarhassasi: Matkusta kanssamme Brasiliaan 19. kesäkuuta - 1. heinäkuuta. Samba, jalkapallo ja eksoottiset juomat odottavat sinua. Kerää värikkäitä cocktail-hedelmiä ja vaihda ne upeisiin kesäpalkintoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Älä missaa Zoomumban suuria syntymäpäiväjuhlia: 19. elokuuta - 2. syyskuuta juhlimme 4. syntymäpäiväämme! Kerää ilmapalloja ja vaihda ne zootastic-syntymäpäiväpalkintoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Kaipaavatko eläimesi makeisia? Ryhdy tänään Sokerimaan omistajaksi viiden rakennustason ja suosikkiaitausten avulla!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Seuraa limaöksiä Halloween-suolla! Voita aavemaisia ​​palkintoja Halloween-juhlien aikana 30. lokakuuta - 10. marraskuuta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Avajaiset! Löydä upouusi kierrätyslaitos ja työpaja kaupungista. Kerää roskia, kierrätä ne ja käytä resursseja uusien koristeiden valmistamiseen eläintarhasi teema-alueille.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Auta pingviinejä koristelemaan eläintarha jouluksi. Joulukuun 11. ja 29. päivän välisenä aikana aitauksistasi pomppaa esiin herkkuja. Vaihda ne joululahjoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Auta pingviinejä koristelemaan eläintarha jouluksi. Joulukuun 11. ja 29. päivän välisenä aikana aitauksistasi pomppaa esiin herkkuja. Vaihda ne joululahjoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Juhlista Intian tasavallan päivää kanssamme 26. tammikuuta. Pelaajille tasolta 86 ja sitä korkeammille, Indian Bistro on nyt saatavilla kaupasta zoogrosh-hintaan!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Rannikko kutsuu: Tasolta 15 alkaen sinulla on mahdollisuus avata eläintarha rannikolla ja hyödyntää uutta aluetta!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Pelaa ystävänpäivän lautapeliä 12.–23. helmikuuta ja löydä tosirakkautesi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Kiivetään yhdessä pehmoisen vuoren huipulle: Vedetään yhdessä ja voitetaan upeita palkintoja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Uutta eläintarhakaupassa: Valittavana on nyt laaja valikoima polkuja! Tästä lähtien voit myös rakentaa omia kauniita polkujasi eläintarhan työpajassa.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Kanalahälytys! Auta pääsiäispupua keräämään munia! Huhtikuun 2.-13. päivänä outo otus väijyy kanalassa pääsiäislautatapahtuman aikana!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Avaa uusia eläimiä: Hanki opossumi Helenka (tasolta 37 alkaen) ja mesiläissyöjä (tasolta 62 alkaen). Tasolta 100 alkaen raidallinen hyeena odottaa sinua kaupassa!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Huomio fanit: Työpajassa on nyt saatavilla uusia koristeita uusille teemamaailmoille. Luo eläintarhaasi aasialainen, suo- ja viidakkoalue!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Matkusta kanssamme Aasiaan lohikäärmetanssiin! Kerää värikkäitä lyhtyjä ja voita upeita palkintoja aasialaisessa lautapelissä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba täyttää 5 vuotta! Ja me juhlimme Australian erämaassa: Suuntaa Australian erämaahan ja pidä hauskaa ampumalla hauskoja ilmapalloja!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Taikuutta eläintarhassa! Perry Schlotter on muuttunut jättiläiskurpitsaksi! Pelaa Halloween-peliämme, auta häntä löytämään oikea loitsu, joka palauttaa hänet alkuperäiseen muotoonsa ja kerää taikajuomia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Auta pingviinejä koristelemaan eläintarha suuria joulujuhlia varten. Kun hoidat eläimiäsi, värikkäät joulukynttilät ponnahtavat esiin aitauksistaan. Vaihda ne joululahjoihin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Rakkaus leviää ympäriinsä! Pelaa Rakkauden polku -lautapeliä lumpeenlehdillä ja tapaa uusi Mangustitiikeri!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Pääsiäisenä on paljon suklaata! Meillä on teille pääsiäislautapeli ja uusia eläintarhaominaisuuksia!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Karjanhoitaja Soňa ja pingviinit löysivät vanhan vesipuiston piilotetun eläintarhan takaa! Suuntaa vedenalaiseen maailmaan, rakenna uusia rakennuksia ja tapaa uusia merieläimiä!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[On aika kastua vähän! Pelaa lautapeliämme "Vesihauskaa" ja saat paljon uusia esineitä vedenalaiseen maailmaan, mukaan lukien söpön merihevosen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[On aika höpsöillä! Apinat yrittävät saada mangustit tekemään kepposia. Auta niitä pelaamaan uutta lautapeliämme. Upeat palkinnot odottavat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Haluatko pelätä? Pelaa Halloween-lautapeliämme "Hocus Pocus" ja saat hienoja palkintoja eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Haluatko lisähelmiä? Siinä tapauksessa olet onnekas! Rajoitetun ajan vedenalaisen maailman aitauksista poksahtaa esiin lisähelmiä! Onnea metsästykseen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Joulu lähestyy ja pingviinit koristelevat. Pelaa lautapeliämme ja voita upeita palkintoja eläintarhaasi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Ystävänpäivälautapelimme on täynnä romantiikkaa! Pelaa tänään ja nappaa upeita palkintoja Underwater Worldiin! Ja kuka tietää, saatat jopa tavata todellisen rakkautesi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Oletko valmis seikkailuun? Matkusta kanssamme Kambodžaan! Muinaisten khmeriläisten temppelien salaisuudet odottavat sinua!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
