<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Pensaat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Muutama pensas hoitaa eläintarhassasi tarvittavan viherkasvillisuuden ja kaunistaa polkujen ja kävelyteiden välit. Mitä vehreämpi puistosi on, sitä paremmalta eläimet ja vierailijat voivat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Voi voi, miten jalkani särkevätkään! Kokonaisen päivän laidunten välissä käveltyäni jalkani ovat saaneet tarpeekseen. Tällainen penkki kutsuu lepäämään, ja sillä istuvat voivat tarkkailla eksoottisia eläimiä läheltä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Suihkulähde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Huomio! Tämä posliinielefantti on todellinen taideteos ja tuo miellyttävän tunnelman eläintarhaasi. Lisäksi se suihkuttaa vettä kärsästään tehden siitä koristeellisen suihkulähteen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Vapauden karhu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Vapauskarhu eläintarhassasi! Kaikenlaiset eläimet elävät täällä rauhanomaisesti yhdessä olematta toistensa tiellä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Lampi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Tällainen lampi on rauhoittava ja rentouttava, todellinen keidas! Se on koti monille pienille eläimille, joille et tarvitse aitausta. Eläintarhan kävijät rentoutuvat mielellään lammen rannalla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Leikkikenttä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Leikkikenttä kaikille lapsille, häiriötekijöille ja pienille konnaille. Täällä tapahtuu aina jotain!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Kuuset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Ihana tuoksu! Oletko koskaan kokenut kuusien tuoksua luonnossa? Mahtavaa! Kuuset ovat optimaalinen koriste eläintarhaasi, koska ne pysyvät vihreinä talvella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vesiputous]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Kuin luonnossa! Vesiputous muuttaa eläintarhasi villieläinpuistoksi, jossa on ripaus erämaata ja seikkailua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Entäpä ripaus Karibiaa? Älä epäröi ostaa palmuja! Eläintarhavierailustasi tulee todellinen loma näiden kauniiden palmujen ansiosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Silta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Puistossa sijaitsevan lammen ylittävä silta, siinäpä puhdasta romantiikkaa! Tämä pieni keidas kutsuu unelmoimaan ja tekee eläintarhakäynnistä ainutlaatuisen kokemuksen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Kukkapenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Pidätkö kirkkaista kukista ja rohkeista väreistä? Hanki itsellesi kaunis kukkapenkki. Se ei ainoastaan ​​näytä söpöltä, vaan se myös houkuttelee mehiläisiä. Iloinen surina piristää eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo-patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Luo muistomerkki sukupuuttoon kuolleelle dodolle! Tämä valkoisesta italialaisesta marmorista valmistettu patsas on symboli kaikkien eläinlajien suojelulle ja herättää varmasti huomiota eläintarhassasi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Kukkivat kirsikat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Tämä kirsikkapuu on kukkien peitossa ympäri vuoden, joten eläintarhan vierailijat voivat tuntea olevansa kuin kirsikankukkafestivaaleilla Japanissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Valkoinen aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Valkoinen säleaita näyttää siistiltä ja kauniilta. Hyvä ratkaisu, jos päätät eristää osan eläintarhastasi aidalla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Toteemi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Vinnetou, apassit, kotkan sulat ja villit intiaanihevoset ovat intohimosi? Silloin toteemipaalu kuuluu myös eläintarhaasi. Amerikan alkuperäiskansojen perinteiden mukaan se symboloi harmoniaa ja yhteyttä eläimiin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[katulamppu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Vanha englantilaistyylinen katulamppu antaa eläintarhallesi ylevän tunnelman. Kukapa ei tuntisi olevansa kuin viktoriaanisen ajan menneisyydessä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Monet eläimistäsi tuntevat baobabin sen luonnollisesta elinympäristöstä, Saharasta. Baobab tekee eläintarhastasi niille Eedenin puutarhan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Siirtolohkare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Tämä ruskea, harhaileva siirtolohkare on harvinainen perintö viime jääkaudelta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Ruohokas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Kaipaatko lisää vihreää? Muutamalla ruohonkorrella voit muuttaa eläintarhasi villiniityksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Pensas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Todellisille vihreyden ystäville! Istuta pensaita ja tee eläintarhastasi mukava puisto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremenin muusikot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Näytä, että rakastat eläimiä! Rakenna muistomerkki neljälle bremeniläiselle muusikolle! Se on todella hieno patsas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obeliski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Tuollainen obeliski herättää varmasti kohua eläintarhassasi! Lukemattomat vierailijat ihailevat sitä ja ottavat sen kanssa kuvia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Tällä eksoottisella yrtillä on pitkä historia. Papyrusta, jota aikoinaan käytettiin kirjoitusmateriaalin valmistukseen, on upea koriste eläintarhassasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Pieni järvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vesialueet ovat suosittuja! Iloinen loiskutus, romanttinen paikka... tällainen kaunis lampi varmasti houkuttelee eläintarhasi vierailijoiden huomion.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Puunrunko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Tuollainen vanha puunrunko on erittäin haluttu koriste-esine luonnonystäville. Sinun ei tarvitse ryhtyä metsuriksi, tuo vain runko tänne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Pieni puu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Joskus kyse on vain ulkonäöstä! Pieni puu oikeassa paikassa on eläintarhasi koristeiden kirsikka kakun päällä. Kokeile!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Haluatko herättää henkiin villin lännen tunnelman? Meillä on sinulle jotakin! Tämä aito kaktus saa sinut tuntemaan olosi kuin lännenelokuvassa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Pyöreä kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Onko sinulla makua ja rakennatko omaa läntistä kaupunkiasi? Vai pidätkö vain kaktuksista? Ei haittaa, pyöreä kaktus on helppohoitoinen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Aavikon pensaat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Hieman kuivaa ruohoa ja kivi aidosta aavikosta tuovat eläintarhaasi suositun lännenhenkisen elementin. Vierailijat varmasti rakastavat sitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tiipii]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tiipit tuovat intiaaniheimojen tunnelmaa ja kultaryntäyksen aikakauden kesyttämätöntä erämaata eläintarhaasi. Vinnetou, Old Shatterhand ja apassit inspiroivat edelleen kaikenikäisiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Reitin ilmaisin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Eksyksissä laajalla preerialla ilman maatilaa näkyvissä? Ryhmä pakolaisia ​​olisi antanut mitä tahansa saadakseen sellaisen muistomerkin Pohjois-Amerikan erämaahan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Olkipaali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Muutama olkipaali antaa eläintarhallesi kylämäisen tunnelman. Yksinkertaista ja tehokasta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Piknikpöytä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Eläintarhan kävijät tykkäävät pitää taukoja. Piknikpöytä on mahtava juttu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Ruusupensas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Kauniit ruusut luovat eläintarhallesi maagisen tunnelman ja niiden intensiiviset värit lumoavat ohikulkijat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Perhoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Eläintarhan kävijät eivät ole kiinnostuneita vain villieläimistä. Nämä kauniit perhoset liitelevät aitausten välissä ja ilahduttavat niin lapsia kuin aikuisiakin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Paviljonki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Mikä kaunis paviljonki! Tämä on täydellinen paikka romanttiselle kohtaamiselle! Se on täydellinen rakastavaisille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Toimintaa! Vau, King Kong eläintarhassasi! Hieno esitys ja huuto Empire State Buildingilla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Hyvä eläimille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Kahluuallas! Tämä koristeellinen kivikaivo on koristeltu söpöillä eläimillä. Kaunis koristelu näyttää vierailijoille, kuinka paljon välität eläintarhasi tunnelmasta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Lumiukko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurraa! Sataa lunta! Rakenna lumiukko ja anna hänen tehdä eläintarhastasi lunta. Klikkaa lumiukkoa käynnistääksesi tai pysäyttääksesi lumitoiminnon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[joulukuusi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Mitäpä joulu olisi ilman joulukuusta? Kauniisti koristellun kuusen kanssa eläintarhasi näyttää todella jouluiselta adventin aikana. Saatavilla vain rajoitetun ajan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Nisse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Kukaan ei voi vastustaa tuollaisia ​​piparkakkuja. Voi, joku on jo syönyt tarpeekseen! Ne ovat vain herkullisia. Haluatko maistaa? Saatavilla vain rajoitetun ajan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Joutsenlampi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Joutsen ui majesteettisesti lammen yli, mikä on hyvin harvinaista, ja siitä tulee siten eläintarhanne ainutlaatuinen koriste.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Takka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Unohda arjen harmaa aika, uskalla ottaa avosylin vastaan ​​ja nauttia villistä luonnosta! Nuotion äärellä jokaisesta vierailijasta tulee kesyttämätön bushmanni tai amatsoni. Se on todella hauskaa kaikille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Iso puu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Mikä upea runko, joka kuuluu ehdottomasti näkemättömälle puulle, jolla on vaikuttava latvus. Se ilahduttaa kaikkia vierailijoita! Se on juuri oikea paikka piknikille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Nämä vihreät kasvit kasvavat kuin sienet sateella. Jotkut näistä lajeista ovat maailman nopeimmin kasvavia kasveja. Ne ovat epäilemättä nähtävyys vierailijoille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akaasia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Jättimäisten mittasuhteiden omaava kuriositeetti... Maailmassa on jopa 1 450 akaasialajia! Istutetaanko ne kaikki aitauksiin? Joka tapauksessa vaikuttava akaasia on aitauksiin johtavan polun kaunein kruunu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Sypressi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Näihin ikivihreisiin voi todella luottaa. Roikkuvasta ja korkealatvaisesta pylväsmäiseen ja rönsyilevään lajikkeeseen, niitä on monia. Yksi on yksinkertaisesti kauniimpi kuin toinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Saniaiset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Saniaiset pitävät pimeästä ja kosteasta. Ne viihtyvät sademetsän ilmastossa. Mutta auringonpaisteessa niiden varret hohtavat erityisen kutsuvasti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venuksen kärpäsloukku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Melko kuvottava nimi kauniille kasville. Mutta nimi ei ole vahingossa tullut – se on loppujen lopuksi lihansyöjäkasvi. Kärpäset ja muurahaiset, varokaa sen lähellä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Esikko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Esikkoa kutsutaan myös esikoksi. Se on saanut nimensä kukinnostaan, joka muistuttaa avainnippua. Katsokaa sitä tarkkaan! Eikö olekin upeaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Ruoko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Ruoko on kaikkialla maailmassa levinnyt heinäkasvi. Pitkien lehtiensä ansiosta se näyttää mielenkiintoiselta eikä sitä voi jättää huomiotta. Se kasvaa useimmiten rannoilla, missä sillä on parhaat olosuhteet kauniiden kukkien kehittämiseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Sydämenmuotoinen pallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Sydämiä eläimille! Tämän rakastavan koristeen ansiosta monet sydämet lentävät luoksesi eläintarhan johtajana. Et todellakaan voi vastustaa niitä, mutta ne ovat valitettavasti saatavilla vain lyhyen aikaa. Klikkaa palloa, niin ne leviävät kaikkialle eläintarhaan. Klikkaamalla uudelleen pysäytät sydänten tulvan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Vaaleanpunainen jakkara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Täällä rakkaus kukoistaa! Kukapa ei haluaisi jäädä tänne hetkeksi? Tämä haluttu paikka on saatavilla lyhyeksi ajaksi lemmikkikaupasta. Voi kuinka romanttista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Kultaisen karhun patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Jotain ainutlaatuista ja erityistä. Kiitoksena tämä karhu voidaan antaa kaikille erityisen ahkerille eläintarhan johtajille. Siitä tulee puutarhasi kruununjalokivi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen-puutarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiraatiota Kaukoidästä. Japanilainen zen-puutarha tuo harmoniaa eläintarhaasi. Vierailijat arvostavat tätä mielenrauhan keidasta. Hengitä syvään, niin meditaatio alkaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Riikinkukkopensas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Haluatko eläintarhaan lisää värejä? Värikäs pensaiden ja kukkien yhdistelmä riikinkukon muodossa tuo paljon jännitystä eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Puutarha narsisseilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Miten ihanalta kevät tuoksuukaan! Keltaisten kukkien tulva antaa eläintarhallesi ripauksen kevättä. Ja vierailijasi ovat entistäkin onnellisempia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Pääsiäispatsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Muistomerkki ahkeralle pääsiäispupulle! Sen kiveen kaiverrettu kuva miellyttää varmasti häntä – ja myös vieraitasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Puutarha tulppaaneilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Kaunis vaaleanpunainen tulppaanimatto ilahduttaa paitsi keväällä! Vierailijasi hämmästyvät kukkien tuoksusta ja jopa eläimet ilahtuvat haistelemalla niitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Pääsiäisnarsissit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Vaikuttava narsissien kukkapenkki luo pääsiäistunnelmaa, mutta se on saatavilla vain rajoitetun ajan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Karhupatsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Emokarhut rakastavat pentujaan! Tämä suloinen veistos symboloi äidin rakkautta. Vierailijat tulevat sankoin joukoin katsomaan monumenttia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddhan patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha säteilee tyyneyttä ja seesteisyyttä. Vierailijat ihailevat tätä rauhallista patsasta ja palaavat kotiin tyytyväisinä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagodi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Vierailijat rakastavat rentoutua tässä pienessä pagodissa ja antautua aasialaiselle tunnelmalle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Jääkiekkoilijan patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Leijonajääkiekkoilijan patsas on kunnianosoitus Suomen jääkiekkojoukkue Leijonille, joka voitti vuoden 2011 maailmanmestaruuden. Onnittelut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikkalainen mökki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Aitoa sademetsätunnelmaa eläintarhassa! Tässä tiki-naamioilla koristellussa mökissä vierailijasi tuntevat olevansa kuin viidakossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinksi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Luuletko, että sfinkseillä on herkkä nenä? Älä huoli – tämän sfinksin erityisen suuri nenä on todellinen tutka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Eläintarhan suunnitelma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Eläintarhanne laajenee mukavasti. Niin monien nähtävyyksien keskellä kävijät voivat helposti eksyä suunnistukseltaan. Mutta eläintarhan pohjaratkaisun ansiosta he tietävät nyt tarkalleen, minne mennä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Linnunpönttö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Tiedätkö jo tästä? Pikkulinnut laulavat linnunpöntössä ja kertovat mielellään kuulumisia. Kannattaa siis kuunnella tarkkaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Uponnut temppeli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Seikkailua eläintarhassa! Jokainen, joka näkee suolla uponneen temppelin rauniot, ei koskaan lakkaa hämmästymästä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Hirsimökki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Oletko kuullut? Hirsimökki on mukava pieni puumökki ja mukava paikka grillata!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Syntymäpäiväpatsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Mistä karhu on niin iloinen? Se on selvää! On ZooMumban syntymäpäivä! Sitä suurempi syy virittäytyä juhlatunnelmaan ja hankkia ainutlaatuinen karhupatsas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala-kivipuutarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Hieman Australiaa eläintarhassasi! Tämä kaunis kivikkopuutarha sopii erityisen hyvin koala-aitaukseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Syntymäpäiväilmapallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Eläköön ZooMumba! Tämä kaunis ilmapallo kiinnittää kaikkien katseet eläintarhaasi! Ja se on täydellinen syntymäpäiville!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Tykki samppanjan kera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Antakaa tulppien lentää! ZooMumballa on jo 10 miljoonaa pelaajaa! Terveisiä teille kaikille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween-katulamppu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Tämä halloween-katulamppu heittää kammottavan kauniin violetin valon eläintarhan poluille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloween-penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Tarjoa vieraillesi istumapaikka tällä aavemaisella penkillä – jos he uskaltavat...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween-kuusi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Tämä kiertynyt puu kohoaa kammottavana vieraidesi yllä. Siitä alkaa aavemainen halloween-hauskanpito ovella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween-kadun kurpitsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Kaikki on valmista: aavemaiset kurpitsat iloisine vääntyneine irvistyksineen koristavat polkua kohti halloweenia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Noidan mökki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, noidat nauravat. Ne lentävät luudillaan noitien mökin ympärillä ja pelottelevat vierailijoita. Se saa yhden heistä hiipimään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Joulukassi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Hyvänä eläintarhan johtajana ansaitset myös extraisoa lahjakassia. Älä vain saa tyrää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Sokeritikut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Makea, tahmea ja kaunis - kuka tahansa syö tämän koristeen, rangaistuksena on hammassärky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Sokeritikut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Makea, tahmea ja kaunis - kuka tahansa syö tämän koristeen, rangaistuksena on hammassärky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Sokeritikut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Makea, tahmea ja kaunis - kuka tahansa syö tämän koristeen, rangaistuksena on hammassärky!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Jääpenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Hän on niin kaunis ja kiiltävä, ettei välitä, vaikka heidän takapuolensa olisi jäätynyt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Jäälamppu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Anna eläinten ja laitumien loistaa talvivalossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Joulupukin patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Jäästä veistetty mittatilaustyönä tehty veistos - tässä Joulupukki voi olla todella ylpeä itsestään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Pähkinänsärkijä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Eivätkä elefantit ole ainoita, jotka pitävät pähkinöistä niin paljon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Valaistu poro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tuhat pientä valoa tekevät tästä porosta luultavasti eläintarhasi loistavimman asukkaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Joulukuusi 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Hoikka kuusi on kasvanut...! Kaunis koristeltu puusi saa jopa aavikon eläimet antautumaan talvitunnelmaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Joulukuusi 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Hoikka kuusi on kasvanut...! Jopa aavikon eläimesi vaipuvat talvitunnelmaan nähdessään kauniisti koristellun kuusenne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Joulukuusi 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Hoikka kuusi on kasvanut...! Jopa aavikon eläimesi vaipuvat talvitunnelmaan nähdessään kauniisti koristellun kuusenne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Joulukuusi 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Hoikka kuusi on kasvanut...! Jopa aavikon eläimesi vaipuvat talvitunnelmaan nähdessään kauniisti koristellun kuusen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Joulukuusi 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Hoikka kuusi on kasvanut...! Jopa aavikon eläimesi vaipuvat talvitunnelmaan nähdessään kauniisti koristellun kuusenne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-palkinnot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Ainutlaatuinen, eloisa ja pingviinitestattu - erikoispalkinto omistautuneimmalle Zoomumba-pelaajalle. Todellinen helmi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australian erämaa - kauppa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Seuraa kengurua Australian erämaakauppaan tai lisää yksi omaan eläintarhaasi. Ne tuovat päälliköllesi paljon eläinpennejä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[Meksikossa tämä suloinen pieni hevonen on täynnä erilaisia ​​karkkeja, eikä sitä puutu mistään juhlista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Lahja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Lahjoja on joka syntymäpäivänä, se on varma! Piristä eläintarhaasi juhlavilla paketeilla luodaksesi oikeanlaisen tunnelman.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Lahja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Lahjoja on joka syntymäpäivänä, se on varma! Piristä eläintarhaasi juhlavilla paketeilla luodaksesi oikeanlaisen tunnelman.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Lahja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Lahjoja on joka syntymäpäivänä, se on varma! Piristä eläintarhaasi juhlavilla paketeilla luodaksesi oikeanlaisen tunnelman.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Syntymäpäiväkakku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Hyvää syntymäpäivää! Järjestä syntymäpäiväjuhlat upealla syntymäpäiväkakulla! Jokainen eläin saa palan. Nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Suojatti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Korkealla Alpeilla, korkeimpien vuorten ympäröimänä, voi nähdä tämän kauniin kukan - torajyvän. Sitä on erittäin vaikea löytää, mutta se on erittäin arvokas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Joulupukin talo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Tiedätkö missä joulupukki asuu? Pohjoisnavalla tietenkin! Kerran vuodessa hän lentää reellään ympäri maailmaa ja antaa lahjoja ihmisille ja eläimille. Oletko ollut kiltti tänä vuonna?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romanttinen piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Mikä on romanttisempaa kuin piknik luonnossa? Onnellinen loppu taattu: eläintarhan kävijöiden sydämet syttyvät rakkaudesta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Rakkausilmapallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Rakkaus leviää! Joskus se on katoavaista, kuten tämä ilmapallo. Kun se tulee, älä päästä irti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Punaiset ruusut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Punaruusupensas! Punainen on kuin rakkaus! Nopeasti, paljastakaa ne! Ehkä vierailijat poimivat salaa muutaman ihastukselleen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Rakastunut sammakko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvaak, kvaak! Mitä tuon sammakon suusta tulee? Voi! Se on sydämiä! Ehkä se pyytää suukkoa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Laventelipelto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Laventelin makea tuoksu leijailee maaseudulla. Laventeli sopii erinomaisesti ruoanlaittoon ja näyttää yksinkertaisesti upealta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffel-torni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Majesteettinen Eiffel-torni kohoaa muiden rakennusten yläpuolelle. Tämä ikoninen rakennelma on yksi Ranskan kuuluisimmista maamerkeistä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Montmartren taiteilija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Taitavasti ja taiteellisesti taiteilija voi luoda nopeita karikatyyrejä malleistaan. Kuka on seuraava?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Keltainen T-paita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Tämä pieni pingviini teki kaikkensa voittaakseen jälleen yhden etapin Ranskan ympäriajossa. Palkinnoksi hän sai keltaisen t-paidan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Ranskan kolmivärinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Eläköön Ranska! Liehukoon Ranskan lippu ja tuokaamme ranskalaista elämäniloa eläintarhaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Unkarilainen maatila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Tällä unkarilaisella maatilalla on kaunis olkikatto ja tyypillinen tiiliverhoiltu sisäänkäynti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Hyvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Pohjavesivarannot tässä maastossa ovat erittäin korkeat, ja kaivot ovat siksi erittäin käytännöllisiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Syntymäpäiväseppele]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Koristele kaikki eläintarhan käytävät syntymäpäiväseppeleillä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Syntymäpäiväliput]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Aika koristella - luodaan kaunis eläintarha kirkkailla syntymäpäiväviireillä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Syntymäpäiväpenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Lahjoja on täällä, lahjoja on tuolla, lahjoja on kaikkialla! Penkillä on muutama. Kenelle ne ovat tarkoitettu? Ehkä eläintarhan kävijät avaavat ne?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Syntymäpäivälamppu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Tätä erityistä tilaisuutta varten jopa lamput on koristeltu parhaassa mahdollisessa valossa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Syntymäpäiväpöytä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Tämä syntymäpäiväpöytä on täynnä herkullista ruokaa ja juomia. Se on juhlaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Syntymäpäiväpuut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Tämän puun alla eläintarhan kävijöillä on tuplasti enemmän hauskaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Pajuaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Lisää eläintarhaasi maalaishenkeä. Käsintehty pajuaita kaunistaa eläintarhaasi ja lisää siihen perinteisen ilmeen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Tynnyri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Tämä puinen tynnyri sisältää unkarilaista viiniä Balaton alueelta. Puu auttaa saavuttamaan oikean maun.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Unkarin lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Unkari on kaunis maa, jonka Tonavan ympäristössä on hedelmällistä aluetta. Unkarilaiset perinteet tunnetaan kaikkialla maailmassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australian lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Australian lippu yhdistää Britannian lipun, seitsenkärkisen tähden ja Etelän ristin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Intian lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Intian lipun käsittelyyn liittyy monia sääntöjä. Esimerkiksi se on nostettava auringonnousun aikaan ja laskettava auringonlaskun aikaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Hautakivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Aahhhhhhhh! Pelottavia kohtauksia alkaa ilmestyä kaikkialle eläintarhaan. Mitä aavemaisia ​​salaisuuksia asiakkaitasi odottaa tämän hautakiven alla?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplasminen lätäkkö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Näissä lätäköissä kiehuu limaista vihreää ektoplasmaa. Tämä aine on tehty aaveista ja on uskomattoman herkkää valolle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Valituslaulujen kaivo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Tuulessa kuuluu aavemaisia ​​ääniä aaveista... Ehkä ne yrittävät kertoa meille jotain...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Lonkero-patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Onko hän elossa vai kuollut? Lonkeropatsas on peittynyt hyytelömäiseen aineeseen, jota se erittää. Pienet lonkerot koskettelevat sinua, yök! Hän on todellakin elossa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Arkku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Kuka kaivossa pitää noita ääniä? Ovatko ne kuolleiden eläintarhan kävijöiden sieluja? Miten he sinne päätyivät? En haluaisi edes ajatella sitä...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Kammottavat kurpitsat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Nämä hirviömäiset kurpitsat varmasti pelottavat vieraitasi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Saksan lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Saksan lipussa on kolme vaakasuoraa raitaa: musta, punainen ja kultainen. Yhdistymisen jälkeen siitä on tullut myös Itä-Saksan lippu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikan lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Yhdysvallat on niin sanottu jättimäinen kattila, jossa on eri kansojen ihmisiä ja kulttuureja. Yhdysvaltain lippua kutsutaan lempinimellä "Stars and Stripes". Tähdet symboloivat 50 nykyistä osavaltiota ja raidat edustavat 13 perustajaosavaltiota. Tiedätkö, mitkä niiden nimet ovat?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Maissipelto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Yhdysvalloissa suosittu kesäaktiviteetti on maissilabyrinttien luominen maissipelloille. Maanviljelijät luovat polkuja abstrakteilla kuvioilla, kuten ufoilla, kartoilla tai satuaiheilla. Luo oma maissilabyrinttisi eläintarhassasi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Maissipelto ja pelätin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Jos haluat suojella maissipeltoasi, tarvitset pelätin. Muuten linnut varastavat kaiken maissisi, ja kiitospäivän illalliselle jää pulaa lisukkeista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Perustajaisä - patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Tuolla näet eläintarhan perustajaisän - pingviinit! Ne näyttävät niin majesteettisilta hatut päässään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Tuotemerkki "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 tunnetaan Amerikan pääkaduna, koska se kulkee lähes koko maan pituudelta. Se on vapauden ja seikkailun symboli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukeboksi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboksit ja rock 'n' roll kulkevat käsi kädessä. Amerikkalaisille faneille nämä nostalgiset jukeboksit ovat keräilyharvinaisuus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Enkelit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Foorumin ahkerat enkelimme auttavat kaikissa tilanteissa. He ovat erittäin suosittuja pelaajien keskuudessa. He auttavat yhteisöämme aina, eivätkä vain jouluna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Jääprinsessa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Kuinka hienosti jääprinsessa pyöriikään! Hän on erittäin suosittu vierailijoidenne keskuudessa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Jäätynyt puu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Hyi, tuo puu on varmaan tosi kylmä - siinä roikkuu jopa jääpuikkoja! Mutta se kimaltelee ja säihkyy talviauringossa. Kaunista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Lumipallo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Ravista vähän... ja katso kun sataa lunta! Jee! Lumiukko lumipallossa on todella iloinen lumihiutaleista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Joulusukka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Sukat ripustetaan perinteisesti takan päälle ja täytetään reunoja myöten kaikenlaisilla herkuilla... jos olet ollut kiltti. Tuhmat saavat sukat täyteen hiiltä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Vatsatanssija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Tanssi kuin kaunis Salome! Itämainen tanssijamme on todellinen taiteilija: hän viettelee yleisönsä viettelevillä liikkeillään. Jopa pingviinit ovat hengästyneitä tässä spektaakkelissa! Se on sensaatiomainen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptin lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladinin kotka koristaa Egyptin punavalkoista lippua. Se tunnetaan myös nimellä Arabian kotka, ja se on sijoitettu aivan valkoisen raidan keskelle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofagin arkku]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptiläisiä sarkofageja ei ole koristeltu epätavallisilla hieroglyfeillä tai reliefeillä, mutta varo, sillä jos avaat sellaisen, faaraoiden kirous voi langeta päällesi! Kuka tietää, sisällä saattaa piileskellä aavemainen muumio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptiläinen obeliski]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Pyramidien eteen asetettiin obeliskeja auringonjumala Ran voiman symbolina. Kivettyneinä säteinä ne symboloivat auringonjumalaa ja hänen yhteyttään maallisen valtakunnan hallitsijaan – faaraoon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramidi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Näillä majesteettisilla kuninkaiden hautausmailla on monia hautakammioita ja labyrinttejä. Pimeyden loitsut suojelevat niitä haudanryöstäjiltä - jokainen, joka avaa hautakammion, on kirottu! Hautakivet ja piirtokirjoitukset todistavat tästä. Jos se on totta! Olkaa varovaisia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Aadamicus-amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Osoita kunnioitusta rakkauden sanansaattajalle tällä marmoripatsaalla. Ketä tahansa hän ampuu nuolellaan, hän rakastuu hullun lailla. Todella romanttista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Sydänpuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Tämä kaunis sydänpuu tuo hymyn jokaisen vierailijan kasvoille ja jokainen eläin ihmettelee sitä. Kuinka kaunis se onkaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Vaaleanpunainen pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Vaaleanpunainen pergola tuo ripauksen romantiikkaa mihin tahansa eläintarhaan. Vierailijasi kävelevät aitauksesta toiseen kuin rakkauden puutarhassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Rakastuneet joutsenet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Rakenna muistomerkki rakkauden nimeen! Rakastuneiden joutsenten patsas on kauneuden ruumiillistuma. Yksi vilkaisu ja sydämet kukkivat ilosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Sydänsuihkulähde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Sydänsuihkulähde on täydellinen paikka romanttiselle rakkausvalalle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Kevätmaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Kaikki on vihreää! Tämä kevätkoriste tuo pääsiäisiloa eläintarhaasi - kaunis vihreä kevätniitty täynnä kukkivia kukkia ja lintujen laulua. Täydellistä autuutta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Pääsiäispuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Paljon värikkäitä pääsiäismunia! Erään perinteen mukaan puut koristellaan värillisillä munilla. Tätä nähtävyyttä vierailijasi eivät halua missata. He seisovat ympäriinsä kuin ankkaparvi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Pääsiäismuna korvilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Voi ei! Pääsiäismuna korvilla? Onko se pääsiäispupu? Vai onko se tehty suklaasta? Todellinen katseenvangitsija eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Suklaa pääsiäispupu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Voi ei! Kuka puri suklaapupun korvat irti? Sen on täytynyt olla joko nälkäinen eläintarhan kävijä tai suklaan ystävä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Vihreä aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Moitteeton luonto! Puutolpat ja tiheät pensaat - tämä luonnonaita sulautuu Alppien, niittyjen ja metsien ympäristöön. Ihanteellinen raja luonnolliselle aitaukselle eläintarhassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Puinen aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Tämä puinen aita on maalaismainen ja sulautuu täydellisesti luontoon. Se erottaa huomaamattomasti eläintarhan eri alueet toisistaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Vuorilauta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Tämän vuoristolaudan avulla metsä-, vuori- ja niittyaitauksesi sulautuvat täydellisesti ympäristöönsä ja luovat eläimillesi taianomaisemman ympäristön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Kivilaatta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Kaipaatko miellyttävää luolatunnelmaa? Ei hätää! Koristele luolien ympäristö kivilaatoilla ja luo ainutlaatuinen tunnelma jokaista yksityiskohtaa myöten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Säleaita kivillä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Luolankaivajat käyttävät kivenpalasia ja puisia paaluja aitojen tekemiseen. Se sopii ympäristöön täydellisesti, eikö niin?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Penkki vuoristoniityllä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Näkymät vuorilta ovat kuulemma upeat. Pidä tauko ja nauti niistä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Vuoristolaidun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Vain vuoristoniityllä voi hengittää raikkainta ilmaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Vuorihemlokki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Kuuletko kuusien sirityksen? Mitä eläimiä siellä piileskelee ja nauttii kauniista näkymistä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikkalainen penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Alkuperäiskansat metsästivät ennen savannilla kilpi ja keihäs mukanaan, mutta nykyään nämä metsästysvälineet ovat paljon parempi koriste-esine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Myrkyllinen namibialainen maitolevä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Nämä puumehikasvit kasvavat jopa 150 cm korkeiksi. Niiden maito on myrkyllistä, ja metsästäjät käyttivät sitä nuolien myrkyttämiseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikkalainen aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Aidat ovat harvinainen näky savannin avoimilla alueilla, mutta jos niitä löytyy, ne on yleensä tehty luonnonmateriaaleista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Keihäiden portti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Savannien asutusta on suojeltava hyvin. Taivutetuista keihäistä tehty sisäänkäynti näyttää kuka on pomo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Taskulamppu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[Savannilla pääelementit ovat maa, ilma ja tuli. Soihtu antaa valoa ja pitää villieläimet loitolla tulisesta loimustaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Puinen penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Hengitä syvään ja suuntaa luolamaisemaan. Pidä ensin lyhyt tauko tällä penkillä ja tarkista varusteesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Luolan aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Luolan alue tulee aina aidattua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Luolan pohja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Luolatiloissa on erityinen voima eläintarhan kävijöihin. Luo erityinen tunnelma ja laita lattia luolan ympärille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Akseli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Luolatutkijat kaivavat mielellään kuilun tai kaksi paikkoihin, joissa he odottavat jotain erityistä. Ai, mitäs tuolla alhaalla on?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Metsäpiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Mitäpä olisi metsäkävely ilman piknikiä puiden alla? Kaiva voileivät esiin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Metsäaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Ontto puu aidan paikalla? Metsässä kaikki on mahdollista – mutta se ei ole niin ontto kuin miltä näyttää – siellä elävät hyönteiset, kasvavat sienet ja pesivät pienet eläimet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Metsän rajat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Merkitse metsäsi rajat selvästi: suuret lankut sopivat siihen erinomaisesti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Metsämaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Hieman pensaikkoa, aluskasvillisuutta, muutama pensas ja kivi – metsänpohja on koti monille pienille otuksille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Lehto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Luonnonystävät tuntevat olonsa kotoisaksi vehreässä lehdossa. Nauti täysin koskemattomasta luonnosta pienen lammen äärellä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Puumaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Millainen tonttu on löytänyt täältä suojan? Lapsille on luvassa monia seikkailuja puumajassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Kannot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Joutomaalla ei enää kasva kasveja. Mutta muutaman kannon voi aina löytää. Käytä niitä joutomaasi reunustamiseen eläintarhassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Mätä aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Muutama laho lankku ja muutama ruosteinen metallinpala - ja aita erämaassa on valmis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Karu maa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Mikään ei enää kasva täällä! Oikeastiko? Rohkeat pienet mikro-organismit ryömivät yhä karulla maalla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Viljelemätön maa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Vaikka maa on kuollut, täältä voi edelleen löytää pensaita, ruohoja ja kukoistavia eläimiä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Romupenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Kuka taiteilija ikuisti itsensä tällä veistoksella? Ai, se ei ole veistos, se on penkki! Nopeasti, istu alas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Portti erämaassa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Katso, missä astut erämaassa! Kukaan ei tiedä, miksi tämä alue on niin autio, mutta ruohikossa, mudassa ja suoissa on myrkkyjä. Joten älä unohda pestä käsiäsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Lampi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Katso, miten suokasvit viihtyvät tässä lammessa! Älä mene liian lähelle, se on todella mutainen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vesipenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Vesipenkki? Mikä se on? No, se on kuin vesisänky. Se saa sinut tuntemaan kuin ratsastaisit aalloilla! Se on niin hauskaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vesiaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Tämä kiillotettu lasiaita, kirkas kuin puhdas vesi, on ihanteellinen lisä mihin tahansa vesimaisemaan. Kuinka kauniisti se kiiltääkään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkaaninen kallioseinä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Tulivuoren kivestä valmistettu kuiva seinä on hyvä suojaamaan vesistöä. Tulvien aikana se auttaa imemään vettä ja suojaamaan eläintarhaasi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Lintujen juottoautomaatti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Täällä linnut voivat polskia ja uida onnellisina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Valaistu suihkulähde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Onko sinun pakko mennä vessaan pimeässä? Tämä valaistu suihkulähde on oikea ratkaisu. Täydellinen yökyöpeleille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vesimaailma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Luo eläintarhaasi upea vesimaailma – maisema täynnä suihkulähteitä, järviä ja lampia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Portti vesimaailmaan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Tänne päin, ole hyvä! Valitse tämä kaunis vesiportti vesimaailmasi sisäänkäynniksi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Kanerva tundralla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Tundran nummien vihamielisessä ilmastossa elävät kasvit ja eläimet tarvitsevat hyvän selviytymisstrategian.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Kiviautiomaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Tundralla ei ole runsaasti ikiroutaa. Sen sijaan sen maisemaa koristavat oudot aavikkokivet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Kasa sarvia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tämän maailman tundroilla asuu poroja. Kun ikirouta sulaa, sieltä voi löytää kasoja hirvensarvia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Turvetalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[Lapissa he sopeuttivat asuntonsa vihamieliseen ympäristöön. Yläosassa on pieni reikä, josta tulisijan savu tulee ulos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Pyökkipenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Tämä levähdyspaikka on tehty pyökistä. Täältä avautuva näkymä nummelle ja niityille on todellakin näkemisen arvoinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Luminen penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Vau, onpa märkää! Tämä luminen penkki saattaa näyttää mukavalta, mutta kun istut alas, koko takapuolesi kastuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Lumen peittämä aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Kaunista! Lumikerroksen peittämät pensaat näyttävät pehmeiltä tyynyiltä. Hyviä unia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Talvi-aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Pienet lumihiutaleet löysivät tiensä tähän pieneen aitaan. Täydellinen asuste kauneimpaan lumimaisemaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Lumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Maaginen talvimaisema kutsuu kaikki kävelylle. Katsokaa vain jalanjälkiä vasta sataneessa lumessa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Luminen mökki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Kuka tässä lumisateisessa mökissä asuu? Lumiukko? Vai onko se väsyneiden hiihtäjien lepopaikka?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Jäät]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Kaikki kylmässä ilmastossa elävät eläimet rakastavat leikkiä jäätyneillä jääkravuilla – olivatpa ne sitten pingviinejä tai jääkarhuja. Mutta pennut pitävät niistä eniten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Jääpenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Onko se taideteos vai luonnon oikku? Tulevaisuuden jäästä tehty penkki on selvästi taideteos! Tämä käsintehty teos kestää kuitenkin vain kylmänä vuodenaikana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Jääportaali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Eivät ainoastaan ​​iglut ole jäästä! Astu tähän jääportaaliin ja löydä jäinen talviparatiisi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Jäätynyt ruusu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Tämä herkkä, kimaltelevan jään peittämä ruusu on yksinkertaisesti kaunis. Katso, kuinka valo siivilöityy sen herkkien terälehtien läpi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Jääaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Rajaa jäinen maisema tällä aidalla. Paksu jää kestää erittäin hyvin pieniä lämpötilan muutoksia, joten se ei sula heti.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Ruohoset dyynit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Myrskyt ovat osa rannikkoelämää. Käytä ruohoisia dyynejä suojataksesi eläintarhaasi tulvilta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Ranta-alue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Kelluvat esineet, ruoho, simpukat - todellinen rantamaasto. Dyynit ympärillä - valmistaudu rantalomaan!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Maagiset linnoitukset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Hämmästytä vierailijoitasi rajaamalla eläintarhasi tällä taianomaisella linnoituksella.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Taikalaatat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Upota vierailijasi taianomaiseen fantasiamaailmaan peittämällä koko eläintarha taikalaatoilla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Hattarapuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Pörröinen hattara on kiedottu tämän puun ympärille - siitä nauttivat paitsi eläimet, myös eläintarhan kävijät!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Maukas kieli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Tällä pikkukaverilla on todella nälkäinen kieli! Näyttää siltä, ​​että hän on syönyt liikaa suklaavanukasta! Katsokaa kuinka hermostunut hän on, tuskin hengittää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Taikapenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Maagisesti hohtavat juuret kiemurtelevat kimaltelevien lohkareiden ympärillä. Istu alas, olet lumotussa metsässä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Maaginen aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Nämä värikkäät dinosaurusten luut ympäröivät fantasiapuistoa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Loistava kenttä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Outo kasvisto valaisee tätä hohtavaa peltoa. Mitä salaisuuksia ne saattavat pitää sisällään?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Villisienet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Metsäsienten lakit näyttävät todella söpöiltä. Mutta älä koske niihin, ne voivat olla myrkyllisiä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Hiekasta tehty penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Mukava hiekasta tehty penkki. Jos se kestää painosi... sinun on kokeiltava sitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Hiekkadyyni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Älä mene sisään! Rannikkodyynien suojelu on erityisen tärkeää! Loppujen lopuksi ne auttavat estämään tulvia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Aarteenetsintä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Tykkäätkö juosta rannalla? Etsitkö aarretta? Ajautuneet roskat voivat kätkeä arvokkaita esineitä. Eläintarhan kävijöitä odottaa jännittävä seikkailu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Hiekkalinna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Rakennan sinulle linnan kuin sadusta! Mitäpä olisi rannikkomaisema ilman upeaa hiekkalinnaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Suolarinkeli-aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Nam, nam... älä syö sitä! Suolarinkiläaita on täydellinen reunus herkulliselle paratiisillesi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Hattarapuutarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Kuinka ihanan pörröinen hän onkaan! Herkullista hattaraa pehmeässä sängyssä. Taivaallisen hyvää ja aivan herkullista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lakritsipiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Voi ei, se pysyy! Jos eläintarhan kävijät istuvat näillä jakkaroilla liian kauan, ne eivät tule pois!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Maalivahti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Jalkapalloja potkitaan kaikkialla Brasiliassa - entä jos pelaisit jalkapalloa omassa eläintarhassasi?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Samba-tanssija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Oletko valmis Rion karnevaaleihin? Sambatanssijat rokattavat eläintarhaasi liikkeillään. Eläintarhan vierailijat tanssivat hänen kanssaan, ja myös eläimesi tekevät niin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banaanipuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Myös banaaneja kasvaa Brasiliassa. Ne ovat loistava energianlähde ja erittäin suosittuja urheilijoiden keskuudessa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papukaija Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Jalo papukaija Zoomumbor hallitsee valtaistuimellaan korkealla oksilla. Siipensä levällään hän olisi täydellinen patsas Sokeritoppalle, eikö niin?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brasilian lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Vihreällä pohjalla oleva keltainen timantti, jonka päällä on sininen kiekko, kuvaa Rio de Janeiron yllä olevaa tähtitaivasta. 27 tähteä merkitsevät 26 osavaltiota ja liittovaltion piiriä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japanin lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Japanin lippua kutsutaan aurinkolipuksi, koska siinä on punainen kiekko auringon symbolina valkoisella taustalla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Kirahvi pomppulinna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Hauskaa kaikenikäisille. Varmista vain, etteivät vieraasi hyppi täysillä vatsailla!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basalttipenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basalttipenkit muodostuvat, kun kuuma laava jäätyy maan pinnalle – näin nämä oudot muodostelmat muodostuvat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Vehreyttä lammen rannalla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Sammakot, kalat, sudenkorennot ja muut pienet eläimet kerääntyvät tällaisten mukavien lampien ympärille! Mukava elinympäristö!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Kosteikot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Pue kumisaappaat jalkaan, menemme mutaan. Pennut tykkäävät leikkiä mudassa – hauskaa puuhaa, jonka näkee monissa aitauksissa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Jääpuikkoaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Piikikkäät, jäätyneet jääpuikot estävät kävijöitä kiipeämästä aitojen yli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Jäätynyt ruoho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Tiedätkö sen äänen, joka kuuluu, kun kävelet jäätyneellä ruohikolla? Se on jääkiteitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Pilkkiminen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Tämä pieni kalastaja talvikotinsa edessä tuo ripauksen pohjoismaista viehätysvoimaa jäiseen maisemaasi. Tuoretta kalaa jäätyneestä kolosta! Todellinen herkku!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lumivyöry]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Huomio! Lumivyöryn aikana vuorenrinteiltä irtoaa suuria määriä jäätä ja lunta, jotka vievät mukanaan kaiken tieltään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Jäästalagmiitti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Nämä ylöspäin kasvavat jääpuikot ovat erittäin teräviä ja niihin voi jopa viiltää itsensä. Käänteisiä tippukiviä löytyy hyvin usein luolista, joiden katosta tippuu vettä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Olkikattoinen mökki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Nämä pienet olkikattoiset mökit ovat erittäin viihtyisiä. Ne sopivat täydellisesti savanniin – ne suojaavat auringolta, sateelta, tuulelta ja kylmiltä öiltä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Pensasavanni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Ruohokasvit ja paljaat kivet tarjoavat suojaa ja ravintoa kaikenlaisille savannilla eläville eläimille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Hiekkakivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Tämä kullanvärinen hiekkakivi sopii erinomaisesti savanniympäristöihin. Hyvä naamiointi on tärkeää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannimetsät]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Akasia- ja baobabpuut ovat tyypillisiä savannille. Suuret arojen kasvinsyöjät purevat usein oksia tai näykkivät kaarnaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Aavikkopiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Lentävä matto, kannu herkullista kaktusmehua ja pieni itämainen välipala - mitä muuta voisit toivoa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Aavikon penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Paikka rentoutua auringossa? Istu sitten tällä aavikon penkillä ja nauti lämmöstä. Älä vain unohda aurinkovoidetta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Portti aavikolle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Aavikko on vaarallinen ympäristö eläimille. Siellä ei ole vettä missään. Suuret eläimet täällä ovat vain luita ja nahkaa. Mieti tarkkaan ennen kuin menet sinne: Onko sinulla tarpeeksi vettä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Kukkiva kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Katso, mitä pieni määrä vettä voi saada aikaan! Tämä piikkinen pikku otus on kasvattanut vaaleanpunaisia ​​kukkia. Kuinka kaunista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Aavikon kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Aavikkokaktus osaa varastoida vettä. Sen pienet neulaset pistävät jokaista, joka tulee niiden lähelle! Todella ovelaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Liikkuva hiekkadyyni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Tiesitkö, että hiekkadyynit eivät ainoastaan ​​vaella, vaan myös laulavat? Kun hiekka valuu alas, kuuluu kovia ja syviä ääniä. Kuuntele tätä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Aavikon aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Tämä länsimaisesta tyylistä inspiroitunut aita sopii täydellisesti synkkään hiekkamaisemaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Aavikon rajat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Kaksi puista vaarnaa, köysi ja aavikon reunus on valmis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Keidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Monet aavikon pyhiinvaeltajat luulevat sitä kangastukseksi, mutta se on todella keidas! Hurraa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Aurinkopurje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Varjo on hyvin harvinaista aavikolla! Piiloudu nopeasti tämän aurinkosuojan taakse ja nauti eksoottisten mausteiden ihanasta tuoksusta pehmeällä persialaisella matolla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Kivipenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massiiviset kivilohkareet massiivipuulankuilla: yksinkertainen, mukava ja käytännöllinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Kivituoli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Kivituoli voi olla hieman kova, mutta se on ehdottomasti veistoksellinen taideteos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Kivimuuri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Toinen kivi seinässä: Tämä seinä on erittäin kestävä vankan kiviperustuksensa ansiosta. Voit rakentaa siihen erilaisia ​​koristeita tai hypätä sen yli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Kiviaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Tällä aidalla on todella mielenkiintoinen muoto! Näyttää siltä, ​​että kivenhakkaaja oli tällä kertaa todella luova... jollain tapaa minimalistinen, mutta silti valtava!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Kiviportti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Kuinka romanttista! Aivan kuten Romeon ja Julian päivinä - eläintarhan kävijät rakastavat kävellä tämän valtavan kiviportin ali. Se sopii täydellisesti kiviseen ympäristöön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Sypressipuut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Sypressit ovat erittäin koristeellisia puita ja viihtyvät kivien ympäröimässä ympäristössä. Ne näyttävät aivan upeilta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Päällystekivet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Epätasaiset laatat antavat eläintarhallesi ainutlaatuisen ilmeen. Aivan kuten vanhoina aikoina!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Kivimonumentti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Todella mielenkiintoista... tämän kuvanveistäjän on täytynyt pitää lakritsista. Et todellakaan näe mitään vastaavaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Kivien muodostuminen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Luonto kuvanveistäjänä! Tämä valtava kalliomuodostelma on esimerkki mannerlaattojen liikkeistä. Päällekkäin kasatut kivet sopivat erinomaisesti kiipeilyyn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Koivupenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Tämä petsakuvioitu puu on muutettu yksinkertaiseksi ja tyylikkääksi penkiksi rentoutumiseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundran maaperä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundra koostuu nummesta, savi- ja sammalkerroksista, aivan kuten vuoristotundra. Karun ilmaston vuoksi täällä ei ole juurikaan asutusta, ja siellä on alkuperäinen luonnollinen ympäristö.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Aita tundralla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundraa ei voida ilmaston vuoksi käyttää maanviljelyyn, mutta täällä vaeltelee porojen ja paimentolaisten laumoja. Aita näyttää, missä tundra päättyy ja missä se alkaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Koivu tundralla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[Harvakasvillisilla alueilla kasvaa yleensä vain sammalta, jäkälää ja pensaita. Siksi koivu näyttää karussa maisemassa harvinaiselta helmeltä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrajärvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Kasvukausi tundralla kestää yhdestä kolmeen kuukautta. Mutta kuinka kaunista se onkaan, kun se alkaa kasvaa ja kukkia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Aukea talvisessa metsässä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Houkuttele vieraasi tähän romanttiseen talvimaisemaan. Mukava tapa nauttia täysin erilaisesta ilmastosta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Lumen peittämä maa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Hienoa puuterilunta putoaa ruoholle, kiville ja pensaille. Kevyttä kuin höyhen ja kylmää kuin jää.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Tahmea lumi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Hienoa! Raskas, tahmea lumi on parasta oikeanlaiseen lumisotaan! Tai entäpä... lumiukon rakentaminen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Jäätikkövuoret]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Jäätiköt ovat muinaisia ​​jääkasoja, jotka ovat muodostuneet lumen puristuessa kokoon. Vuoristossa ne muokkaavat maastoa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Viihtyisää lumimajaa käytetään turvapaikkana metsästettäessä ikiroudan maassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alppipenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Syrjäisessä paikassa alppipaimen seurustelee lypsytyttönsä kanssa tällä penkillä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Jäätikköjärvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Makean veden järvi vuoristossa, jota ruokkii jäätiköiden vesi. Vesi on puhdasta, kirkasta ja virkistävää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[WC:t]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Kaikki tunnistavat ovessa olevan pienen sydämen! Hiljainen paikka kaikille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Jäätikkökivet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Jäätiköt liikkuvat valtavalla voimalla vuorten yli ja jauhavat kivet pieniksi kiviksi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Luolakivet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Saatat törmätä kivikasaan matkallasi luolaan. Nämä kivet nousevat vähitellen pintaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Kaivosrata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Kaivosrataa käytetään kivien kuljettamiseen koko kaivoksessa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Portti kaivokseen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Tämä on sisäänkäynti luola-alueelle, joka kätkee sisäänsä vaikuttavia tippukiviä ja stalagmiitteja sekä mineraalikaivoskohteita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Luolan tippukivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Kun katosta tippuu vettä, se jättää maahan hilsettä ja hiekkahiukkasia. Mitä vanhempi tippukivi, sitä pidempi se on!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Palava tynnyri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Jo esi-isämme tiesivät tämän: luolat tarjoavat suojaa villieläimiltä ja tuovat lämpöä talvella. Luolan sisällä oleva tuli auttaa pitämään eläimet ulkona ja kylmyyden sisällä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Metsäsilta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Eläintarhan vierailijat voivat kävellä narisevien puupalkkien varrella täysin luonnonkauniissa ympäristössä – mikä kauniisti suunniteltu metsäalue – eläintarhan vihreät keuhkot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Metsämajat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Puusta tehty ja vehreyden peittämä - tämä mukava hirsimökki on sisältä todella viihtyisä! Älä vain sytytä tulta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Metsälampi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvaak, kvaak! Tämä pieni lampi on täynnä sammakoita ja nuijapäitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Luonnonmukainen uima-allas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Uintisää? Täällä sukellus on sallittua! Tämä luonnon uima-allas houkuttelee paljon veden ystäviä! Tämä on hauskaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Pitkä Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Tätä veden keskellä olevaa massiivista kivipylvästä kutsutaan yleensä "Pitkäksi Hanaksi". Katso sen kauniita kaaria!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Talo paalujen päällä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Hyvin valmistautunut vuorovesiin: tämä talo pysyy kuivana kaikissa olosuhteissa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Rantakori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Tämä rantakori suojaa sinua kovilta tuulilta ja kuumalta auringolta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Matala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Luonnon ihme: laskuveden aikaan vesi vetäytyy rannalta ja paljastaa piilottamansa. Matalikkoalueelta löytyy paljon kaikkea – erityisesti erilaisia ​​roskia ja matoja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Maaginen kärpässieni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Tämä taikasieni loistaa eläintarhasi lumotussa metsässä. Haluatko koskettaa sitä? Kuka tietää, mikä ihme saattaa tapahtua!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Viuhkakukka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Nämä viuhkakukat kurkistavat esiin reikien reunoilta. On uskomatonta, mitä ihmeellisessä fantasiametsässä tapahtuu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Fantasiaportaali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Lumoava yllätysten maailma odottaa vierailijoitasi - kävele portaalin läpi ja tutustu kasvistoon ja eläimistöön!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Maaginen monoliitti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Monissa kulttuureissa uskotaan, että monoliiteilla on maagisia voimia. Sienien välkkyvässä loisteessa näyttää siltä, ​​että näin todellakin on!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Sokerimaan aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Makea ja tahmea aita kuuluu jokaiseen Sokerimaahan. Siinä on kauniin vaihtelevat värit ja se on aivan herkullinen. Nam, nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portaali Sokerimaahan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Makeat karkkikepit reunustavat polkua Sokerimaahan: makea herkku niin nuorille kuin vanhoillekin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Hunajajoki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Kultainen hunaja virtaa suklaasta ja lakritsista tehtyä joenuomaa pitkin. Hyppää vain tikkaa! Vau!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Tikkari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Eläimet eivät ainoastaan ​​tunne oloaan kotoisaksi maidon ja hunajan maassa. Myös eläintarhan vierailijat nauttivat herkusta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Jäätelöpuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Nam, nam, nam! Herkullinen vaniljan ja mansikan makuinen jäätelöpuu. Nuole se nopeasti pois ennen kuin se sulaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Juomapaikka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Tällainen kastelureikä on jo pelastanut muutaman ihmishengen kuivalla aavikolla. Se on myös useiden eläinlajien suosikkipaikka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Kivimuodostelma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Pensaat ja pienet puut reunustavat mukavasti tätä kalliokulmaa. Kiipeily sallittu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Rakennuskyltti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Onko eläintarhassasi meneillään rakennustöitä? Merkitse rakenteilla olevat alueet rakennusmerkillä. VINKKI: Koristele eläintarhasi säännöllisesti, jotta vierailijoillasi on aina jotain uutta löydettävää!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Putkilinjan katastrofi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Öljykatastrofi? Kemiallinen onnettomuus? Vai vain radioaktiivista ainetta? Olipa se mikä tahansa, putkistosta tuleva ei näytä hyvältä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Kuollut puu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Puut voivat elää hyvin vanhoiksi, mutta ne myös kuolevat. Kuitenkin silloinkin niiden kannot toimivat sopivana kotina monille kasveille. Katsokaa vain, mitä versoja niistä kasvaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piraija - kasvi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Erämaassa kasvaa outoja kasveja, kuten tämä piraija. Se on tietenkin mutaatio, mutta älä mene liian lähelle tai se puree kätesi irti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Velhon oppipoika]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Kutsun kaikkia henkiä... voi ei, mikä tuosta kanavasta ryömii esiin... aaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Kummitussuo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Huomio! Matalalla lentävät haamut! Välttäkää niitä ohi lentäessään, tai se päättyy huonosti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[joulukoristeet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Mitäpä joulu olisi ilman joulukoristeita? Muutamat koristeet kaunistavat mitä tahansa jouluista kotia - tosi kiva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Tanssisali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Vau! Pukeudu hienosti ja mene ulos baseball-peliin! Jee, onpa hauskaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Kun ulkona on jäätävän kylmä, mitäpä jos menisit jäälle kokeilemaan curlingia? Anna sille kunnon heilautus, niin se liukuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf-patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Joulu olkoon todellinen pähkinä: aseta Rudolf-poro muistomerkiksi eläintarhaasi. Eikö hän näytäkin elävältä?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Suon sokkelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Tämä harvinainen valoilmiö on vain muutaman senttimetrin korkuinen ja loistaa vain muutaman sekunnin ajan suoilla tai rämeillä. Sitä pidetään usein aaveena. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Portti suolle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Mitä pimeällä suolla tarvitaan? Hyvä lyhty! Suon portti valaisee sisäänkäynnin, jos lyhty on sytytetty kunnolla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Uponnut hylky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Tämä mutavene oli aikoinaan todella kaunis! Nyt se makaa suon pohjalla levien ja mudan peitossa. Luuletko, että se voidaan pelastaa ja käyttää uudelleen suolla purjehtimiseen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Mutakylpy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Nautinto keholle ja mielelle! Rauhoittava mutakylpy lämmittää koko kehoa ja parantaa sitä tulehdusta ehkäisevien vaikutustensa ansiosta. Se tuntuu hyvältä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Suo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Kuka tietää, mitä tämän suon pohjalla piilee? Vanhat renkaat ovat täydellinen asuste ja tarjoavat upean näkymän kikattaville olennoille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Uponnut penkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Tämä massiivinen penkki on luultavasti liian painava tähän mutaiseen maaperään. Levät ja sammal ovat peittäneet sen joka puolelta - ja se näyttää varsin mukavalta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Sumu suolla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Harmaa usva leviää hitaasti synkän suon yli luoden hyvin salaperäisen tunnelman. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Suon raja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Tällä suolla on rehevää kasvillisuutta kostean maaperän ansiosta, josta pienet purot virtaavat läpi. Varo vain piikkilankaa, jottet saa pistoja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Puu suolla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Tämä kuollut puu nousee suosta kuin luuranko. Se antaa sinulle kylmiä väreitä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Korotettu istuin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Metsästäjät väijyivät ennen tällä oksalla, mutta nyt se on puoliksi laho ja vajoaa hitaasti suoon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventtilaulujen laulajat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Joka vuosi aivan tavallisista pelaajista tulee avuliaita moderaattoreita, jotka auttavat mielellään muita pelaajia vinkeillä ja nikseillä läpi vuoden. Katsokaa, kuinka kauniisti he koristelevat joulukuusen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefaktiaita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Tämä esineaita on koristeltu muinaisen mayakulttuurin maagisilla kivillä ja sitä käytetään erottamaan viidakko sivilisaatiosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Käärmeportti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Läpipääsemättömän viidakon tiheiköistä ryömii salaperäisiä käärmeitä. Sisäänpääsy vain rohkeille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Maaperä viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Suuret lehdet, eksoottiset ja kiipeilevät kasvit peittävät muinaisten kulttuurien esineitä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Riippusilta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Hän keinuu edestakaisin! Ylitä tämä silta askel askeleelta - mutta se saattaa olla jo laho!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Penkki viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Leijonia on palvottu monissa kulttuureissa muinaisista ajoista lähtien. Istu tällä penkillä ja koe tunne olevasi viidakon kuningas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmutorni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Läpipääsemättömän viidakon maailma, joka on täynnä viserrystä ja apinoiden huutoa, on parhaiten tarkasteltavissa korkealta. Anna minulle kiikarit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Leiriydy viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Ne, jotka ovat urheasti taistelleet tiensä viidakon läpi machete kädessä, karussa maastossa, tarvitsevat hieman lepoa leiriin saapumisen jälkeen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Portti viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Astu mystiseen maailmaan, joka on täynnä eksoottisia eläimiä. Viidakossa on vielä monia tuntemattomia eläinlajeja. Lähde tutkimusretkellesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Aita viidakossa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Kesytä villieläimet tällä aidalla ja rajaa eläintarhasi viidakko.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kaakaopuu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Näistä pavuista tehdään maailman parasta suklaata. Kaakaopavut kasvavat korkealla tämän majesteettisen puun latvustossa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Rakastavaisten silta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Erään legendan mukaan rakkaus kestää ikuisesti, jos lukitset sillan lukon ja heität avaimen jokeen, jotta kukaan ei enää koskaan avaa lukkoa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Unelmaprinssi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Odotatko vielä unelmiesi prinssiä? Tämä komea poikamies haluaa valloittaa sydämesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Penkki suolla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Suon ylittäminen on väsyttävää. Tällä suolla olevalla tukevalla puisella penkillä voit nostaa jalkasi ylös ja levätä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Tyttövoima]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Juhlistamme kansainvälistä naistenpäivää! Rakenna eläintarhaasi muistomerkki, joka symboloi tasa-arvoa ja maailmanrauhaa. Yhdessä onnistumme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Aasialainen aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Rajaa eläintarhasi aasialaisteemainen alue tällä värikkäällä aidalla ja luo harmoninen tunnelma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Torian portti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Torian portti on koristeltu kauniilla kiinalaisilla lyhdyillä. Se on symbolinen portti buddhalaisiin temppeleihin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Kiinalainen silta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Tämä kiinalaistyylinen silta sopii kauniisti aasialaista arkkitehtuuria edustavaan puistoon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambupenkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Tämä aidosta bambusta valmistettu penkki näyttää mukavalta ja kutsuvalta. Pidä tauko ja istahda pehmeisiin tyynyihin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Suihkulähde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Tämän suihkulähteen lempeät äänet ovat rauhoittavia. Ne eivät ainoastaan ​​ilahduta vierailijoitasi, vaan myös eläimesi ihastuvat taustalla kuuluviin veden ääniin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambu-aita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Joustava ja taipuisa bambu sopii erinomaisesti tällaisten bambu-aidojen punontaan ja valmistukseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kuutio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Sisusta eläintarhasi tyylikkäällä designilla ja arkkitehtuurilla ja kaunista aasialaista nurkkaustasi yksinkertaisilla muodoilla, jotka tuovat mieleen kaukoidän minimalismin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teeseremonia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Kasteen peittämä polku johtaa teehuoneeseen. Täällä vieraat voivat jättää kaikki huolensa taakseen ja nauttia erilaisista teelaaduista. Se on meditaatiorituaali, joka vie aikaa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Heiluttaen kissaa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Heiluttaen ilmestyvä kissa eli Maneki Neko on onnenkalu. Se on erittäin suosittu Japanissa, Kiinassa ja Thaimaassa. Se heiluttaa vasenta käpäläänsä ja kutsuu vieraita sisään.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[Kiinan lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Kiinan kansantasavallan lipussa on punainen tausta ja keltaisia ​​tähtiä. Punainen on Kiinan onnenväri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thaimaan lippu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Thaimaan lippua kutsutaan myös nimellä "Thong Trairong", joka tarkoittaa kolmiväristä lippua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Keltapäähine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Keltahäntäkäärme esiintyy vain Australiassa. Se kuuluu kalkkarokäärmeiden lahkoon, on pitkäikäinen ja voi selvitä metsäpalosta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Toteemi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Australian aboriginaalien taide on saanut vaikutteita luonnosta ja uskonnollisista rituaaleista. Tällä eläimellä on liikaa täpliä ollakseen tasmaniantiikeri. Mitä se sitten edustaa? Ehkäpä jumalaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Uima-allas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Australian rannikolla elää useita hailajeja. Siksi on parempi uida uima-altaassa, eikö niin?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Nyrkkeilijä Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Australiassa on kuuluisa kengurunyrkkeilijä nimeltä "Boxer Mathilda". Hänellä on pussissaan vauva, joka kannustaa häntä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Kelluva kynttilä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Kelluvat kynttilät leijuvat aavemaisesti utuisessa, pimeässä yössä. Niiden haalea loiste saa kaikki kauhistumaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Päätön ratsastaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Kuka ajaa niin myöhään yöllä ja tuulessa? Päättömän ratsastajan patsas toimii varoituksena pelottavista olennoista, jotka kummittelevat eläintarhassa pelottavina öinä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Maaginen suojelija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Tämä loitsu kutsuu esiin loitsujaan sopivan maagisen olennon. Tässä tapauksessa se on maaginen... kalasämpylä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Lentävä luuta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Melko epämukava lentotapa, jota kömpelöt velhot käyttävät suorittaessaan villejä liikkeitä ilmassa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Lumiaura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Pam! Tämä superhyödyllinen lumiaura on mahtava lelu ammattilaisille ja lumen lapioinnista pitäville pingviineille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Tupakointinukke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Erzgivuorilta peräisin olevat tupakointinuket toimivat alun perin tuoksukartioiden polttoastioina. Nykyään niitä käytetään perinteisinä joulukoristeena ja ne asetetaan lahjojen lähelle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Jääpalmut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Kimaltelevaa jäätä paratiisissa: kun palmutkin jäätyvät, voi kuulla lämpöä rakastavien eläinten hampaiden kalinan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Lumilautailu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Alamäkeen eläintarhassa: lumilautailu on superhauskaa, ei vain pingviineille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Rakkausmittari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Kuinka romantikko olet? Ota selvää tämän hauskan laitteen avulla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Joutsenvene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Vain sinä ja rakkaasi tyynellä järvellä. Älä välitä kaikesta ympärilläsi ja nauti hetken taiasta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Rakkauden patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Se on varmasti mielenkiintoinen ja ainutlaatuinen. Mutta onko se oikeaa taidetta? Sinä päätät!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Lemmenpesä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Linnut tekevät niin. Mehiläiset tekevät niin. Jopa koulutetut kirput tekevät niin. Kaikki rakastavat köllötellä lemmenpesässä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Pääsiäisruoho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Pitkä ruoho sopii erinomaisesti pääsiäismunien piilottamiseen. Tai jopa lelujen, koiran herkkujen ja kadonneiden sukkien piilottamiseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Asema: munien maalaaminen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Opi maalaamaan perinteisiä pääsiäismunia maalilla ja liimalla. Lapset tulevat kotiin maalattuina!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Asema: munien puhallus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Munan puhaltaminen on perinteinen tapa poistaa munan sisältö rikkomatta tai säröilemättä kuorta. Muussa tapauksessa voi syntyä melkoinen sotku.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Pääsiäismunien kuoriutuminen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Räks* Mitä sisällä on? Jättimäinen suklaakana?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptunus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Eläköön muinainen merenjumala! Pelottavasta ulkonäöstään huolimatta hän on hyvin sentimentaalinen ja tykkää ruokkia kaloja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Sukellusvene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Mikään vierailu Underwater Worldissa ei ole täydellinen ilman vedenalaista retkeä. Pian kaikki asuvat keltaisessa sukellusveneessä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Viemäröinti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Kun vesi on likaista, vedä vain tulppa ulos ja täytä säiliö uudelleen. Älä anna sen huuhtoa sinua mennessään!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Ilmatäytteinen saari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Ota Karibian koti mukaasi! Muista vain ottaa mukaan joku, jolla on vahvat keuhkot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasia-saari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Jos luulit nukkuvasi riippumatossa, on liian myöhäistä. Pingviinit ehtivät ennen sinua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Poiju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Näiden poijujen sanotaan soivan tuulessa osoittaakseen rakkauttaan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Sukelluskupla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Tutki valtameren syvyyksiä tyylillä! Tässä havaintokuplassa on tarttuvat kädet, joilla voit napata minkä tahansa aarteen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Pelastusvene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Kun löydät meren pohjasta jotain arvokasta, sido se vain tähän veneeseen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Merirosvohylky]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[On uskomatonta, mitä kaikkea pintaan voi nousta. Kuka tietää, mitä meren pohjassa piilee!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Variksen pesä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Se on nyt hieman vanhanaikainen, mutta vierailijasi puhuvat siitä jatkuvasti. Se on myös suosittu paikka piilosta leikkiville.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Haaksirikko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[Vesimaailmassa ei pidä jättää väliin muinaista hylkyä, joka edustaa valtamerten voimaa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Jäätikkö]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Älä aliarvioi näennäisesti harmitonta jäävuorta. Pinnan alla on paljon enemmän kuin silmä näkee.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Jäät]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Nämä pienemmät jäänpalat ovat jäänteitä jäämassasta, joka varoittaa meitä ilmastonmuutoksesta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Jääpala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Älä huoli pingviinistä. Muutaman tuhannen vuoden kuluttua se herää paljon paremmassa maailmassa. Lupaamme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Korallin sukeltajat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Pue snorkkeli päähäsi ja tutustu ainutlaatuiseen elämään vedenpinnan alla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Korallisaari]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Tältä syrjäiseltä saarelta löydät merisieniä ja meritähtiä. Yhdessä voitte järjestää vuosisadan juhlat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Sydämesi sykkii loputtomiin tämän ihastuttavan koristeen parissa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Merirosvolautta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Jokaisen merirosvon on aloitettava jostain! Lähde seikkailulle ja palaat pian takaisin merirosvolaivan, miehistön ja aarteen kanssa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Kalliopaljastuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Hyppää kalliolta suoraan syvyyksiin. Täältä löytää kotinsa monenlaisia ​​nilviäis- ja hyönteislajeja.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Selviytyjäpingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Olisiko elämä autiolla saarella todella niin kamalaa? Kysy Wilsonilta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kanootti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Kuka tarvitsee kanoottia meloakseen? Nappaa vain jotain kelluvaa ja lähde vesille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Tutkimusmatkailija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Poijut ovat välttämättömiä laivojen, ihmisten ja eläinten turvallisuuden kannalta merellä. Kukapa ei olisi nähnyt poijua kellumassa vedessä ja uinut sen luo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Sukeltaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Sukellusta kalojen joukossa. Mikä on parempaa?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Kilpikonnamerkki]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Odotatko innolla Underwater Worldia? Esittele se kaikille vierailijoillesi ja laita tämä kyltti uudelle pelilaudallesi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktiivinen tulivuori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Onko täällä kuuma? Satunnainen purkaus on hyväksi ympäristölle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Pieni merenneito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Hän saattaa olla hieman hiljainen, mutta hän voi olla osa maailmasi. Tosirakkaus murtaa kaikki kiroukset...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Atlantiksen patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Se on ollut veden alla vuosisatoja, mutta nyt voit asettaa sen esille vedenalaiseen maailmaasi! Haluat ehkä poistaa merilevän.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Taikapeilit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Vierailijasi nauravat itselleen nähdessään itsensä lihavana, laihana, lyhyenä tai pitkänä näissä hulluissa peileissä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Posetiivi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Soita klassisia sävelmiä tällä huilulla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Voimamies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Testaa voimasi! Tässä näet miesten ja poikien välisen eron!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Tarkka laukaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Osaatko heittää hyvin? Voit kokeilla sitä täällä. Se on helppoa, eikö olekin...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Hullu laboratorio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Mitä tässä laboratoriossa voi luoda? Älä unohda, että tarvitset salamaa herättääksesi olentosi henkiin!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosauruksen luuranko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Ratsasta taisteluun tällä dinosauruksella ja katso, kuinka haamut pakenevat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Kurpitsanvaunu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Haluatko lähteä kummitusajelulle? Matkusta mukavasti tällä ainutlaatuisella ajoneuvolla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Jättimäinen hämähäkinverkko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Varo, ettet sotkeudu näihin verkkoihin! Kukaan ei voi auttaa sinua niistä irti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Pororobotti]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Hänen nenänsä hehkuu punaisempana ja kirkkaampana kuin mikään muu yötaivaalla.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Talviaurinko]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Kuka haluaa murehtia lahjoista ja niiden paketoinnista? Lähde mieluummin talvilomalle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Viime hetken listat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Onko teillä kaikki mitä tarvitsette lomalle? Ei hätää, meilläkään ei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Joulukasa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Niin paljon lahjoja! Ja kuinka monessa niistä on piilossa sukkia?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Rakkauden vene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Serenadi rakkaudellesi keskellä järveä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS-rakkaus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Tällä vesilentokoneella Cupid pääsee mihin tahansa hätätilanteeseen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Puoli tiliä]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Vie rakkaasi romanttiselle illalliselle. Mitä voisi tapahtua?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Kylpylä saarella]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Pakene kylmää säätä ja hemmottele itseäsi tässä trooppisessa kylpylässä!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Unohdettu paikka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Jos kivet osaisivat puhua, oppisimme vanhoista ja unohdetuista temppeleistä. Näistä raunioista on nyt tullut koti monille pensaikossa eläville eläimille.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Leijonasuojelija]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Rohkea suojelija seisoo ylpeänä vanhojen palatsien sisäänkäynnillä.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Kadonnut patsas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Angkorin temppelissä yhdeltä patsaalta puuttuu pää. Oliko se kuningas? Vai jumala? Kuka tietää?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Temppeliratsastaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Siellä on temppeliratsastaja poninhännällä ja banaaneilla aseistautuneena!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tipi, pingviini]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Onko se laululintu? Onko se pingviini? Keväällä kaikki on mahdollista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Syntymäpäiväjuhlat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Juhlista valitsemaasi vuosipäivää pingviinien kanssa. Kukapa tarvitsisi syytä juhlia? Aloitetaan!]]></item>
  </category>
</language>
