<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papukaija]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Jotkut papukaijat tunnetaan melko puheliaina. Jotkut niistä jopa puhuvat kokonaisia ​​lauseita.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingot eivät ui järvissä kuten ankat. Ne kuitenkin tykkäävät kastaa pitkät jalkansa veteen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Seepra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Mitä yhteistä seeproilla ja lumihiutaleilla on? Seeprojen vartalon raidat luovat ainutlaatuisen kuvion. Kuten lumihiutaleiden kohdalla, ei kahta samanlaista seepraa ole.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pingviini]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Pingviinit ovat merilintuja, vaikka ne eivät osaa lentää.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Kenguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kengurut elävät Australiassa ja hyppivät arojen yli jopa 50 km/h nopeudella.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Sarvikuono]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Vaikuttavasta ulkonäöstään huolimatta sarvikuonot ovat rauhallisia ja arkoja eläimiä. Mutta tilanne muuttuu, jos ne tuntevat olonsa uhatuksi – heti kun ne pääsevät liikkeelle, niistä tulee pysäyttämätön lumivyöry!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Simpanssi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Simpanssit rakastavat kiivetä puihin, mutta ne tykkäävät myös napata puista putoavia esineitä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Leijona]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Leijonat ovat maailman toiseksi suurimpia kissaeläimiä tiikereiden jälkeen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Virtahepo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Vaikka virtahepo painaa jopa 4,5 tonnia pienen kuorma-auton verran, se viettää päivänsä mieluiten tekemättä mitään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Kirahvi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Pitkillä kaulillaan kirahvit voivat yltää korkeisiin puiden latvoihin. Niiden suosikkeja ovat akaasiapuut.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Norsu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[Norsu ottaa kärsaansa kahdeksasta kymmeneen litraa vettä juodessaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Jättiläispanda on mustavalkoinen karhu, joka on kotoisin Kiinasta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Jänis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Jänikset elävät monilla eri alueilla - aavikoista metsien kautta kylmiin napa-alueisiin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Jättiläiskilpikonna]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Merikilpikonnat ovat matelijoita. Ne elävät useimmiten veden lähellä tai vedessä. Suurimmat kilpikonnat ovat vesikilpikonnia.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Laama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Laamat tunnetaan ystävällisestä ja lempeästä luonteestaan. Ne rakastavat ihmisiä ja ovat erittäin uteliaita.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Koalakarhut ovat pussieläimiä, joten ne eivät ole karhuja sanan varsinaisessa merkityksessä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Susi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Sudet elävät laumoissa ja niillä on omat kiinteät metsästysalueensa. Ennen kuin ihmiset alkoivat metsästää susia, ne olivat maailman laajimmalle levinnyt petoeläin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Poro]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Porot, jotka Pohjois-Amerikassa tunnetaan myös nimellä karibu, ovat pohjoisimpia suuria nisäkkäitä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Valkoinen kyyhkynen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Valkoinen kyyhky on rauhan symboli.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Riikinkukko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Riikinkukot ovat vaikuttavia eksoottisia lintuja. Ne vaeltelevat vapaasti monissa eläintarhoissa ja puistoissa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Jättiläisskorpioni]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Tämä skorpionilaji on aktiivinen pääasiassa yöllä. Se on petoeläin, joka väijyttää uhrejaan mielellään. Se käyttää kuitenkin myrkkyä vain, jos se ei saa saalista kiinni kynsillään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Alligaattori]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Alligaattorit kuuluvat krokotiilieläinten heimoon. Ne ovat hieman rauhallisempia kuin krokotiilit itse. Tämä ei kuitenkaan tarkoita, etteivätkö ne voisi hyökätä yllättäen. Niiden lempipaikka on mutainen tasanko auringossa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Ilves]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Ilveksellä on suuret tassut. Tämä estää sitä putoamasta lumeen talvella.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukaani]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukaanit tunnetaan pitkistä ja kirkkaanvärisistä nokistaan. Ne elävät subtrooppisissa ja trooppisissa sademetsissä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Komodon lohikäärme]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Poikaset ovat erittäin hyviä kiipeilijöitä: ne etsivät ruokaa puista ja piiloutuvat korkealle puiden latvoihin paistattelemaan auringossa. Vanhetessaan ne kasvavat ja pysyvät enemmän maassa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Hidas loris]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Ei niin nopeasti! Hidas kiipeily on lorien olympialaji. Ne liikkuvat hyvin hitaasti jalat askeleelta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Harava]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Korppikotkat ovat hyvin arkoja eläimiä ja elävät itse tekemissään suurissa koloissa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Aasi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Jee!! Paineen alla aasi pysähtyy eikä liiku lainkaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Kotka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Leveine siivineen tämä petolintu on vaikuttava metsästäjä, joka liitää majesteettisesti ilmassa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguaari]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguaari elää Etelä- ja Keski-Amerikassa, mutta sen levinneisyysalue oli ennen paljon laajempi. Se on tervetullut eksoottinen näky eläintarhassasi, josta vierailijat varmasti iloitsevat.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibrit ovat maailman pienimpiä lintuja. Ne lentävät ilmassa kuin pienet keijut ja imevät mettä kukista pitkillä kielillään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Vesinokkaeläin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Nisäkäs, lintu ja matelija samassa: munivana nisäkkäänä vesinokkaeläin yllättää niin tiedemiehet kuin eläinten ystävätkin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Muurahaissyöjä]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Pitkän kuononsa ansiosta muurahaiskarhu on hyönteisten pyydystäjä – pitkän kielen avulla se pääsee syvimpiinkin piilopaikkoihin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Vihreä iguaani]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Nämä liskot rakastavat paistatella auringossa parvessa! Pienimmästäkin vaaran merkistä ne voivat sulautua ympäristöönsä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandrilli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Uroksen tunnusomainen kasvojen väritys toimii merkkinä johtajuudesta mandrilliryhmässä. Mitä kovempi kutsu, sitä tunnusomainen kasvojen väritys.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Korppi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Korpit ovat erittäin älykkäitä eläimiä ja symboloivat viisautta ja älykkyyttä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Lintuhämähäkki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Tämä pelottava kiipeilijä on hyvin karvainen. Se on myös erittäin myrkyllinen; pysy siitä etäällä!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Lunnit]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Näitä pieniä ystäviä tavataan yleisesti Pohjois-Atlantin rannikolla. Niiden ääni on kova murina, joka muistuttaa vaimeaa moottorisahan ääntä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Orava]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Oravat eivät usein löydä tietään takaisin ryöstettyjen aarteidensa luokse, mikä edistää metsän suojelua. Miksi? Koska pähkinät alkavat itää!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Naali]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Naalit elävät perheryhmissä, ja parit pysyvät yhdessä koko elämän. Ne lisääntyvät luolissa, joissa on joskus monimutkaisia ​​tunnelijärjestelmiä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Tiiviste]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Hylkeet ovat loistavia sukeltajia, vaikka niiden onkin tultava pintaan haukkaamaan ilmaa. Niiden torpedonmuotoiset ruumiit mahdollistavat vaivattoman uinnin vedessä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kinkajou on yöeläin, joka nukkuu päivisin käpertyneenä onttoon puuhun. Sen silmät ovat hyvin herkät valolle, joten se peittää ne tassuillaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Fretti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Fretit ovat luultavasti hillerin jälkeläisiä. Ei tiedetä, onko se alun perin peräisin Euroopasta vai Pohjois-Amerikasta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margaynurmi viettää suurimman osan ajastaan ​​puiden latvoissa, ja maassa sitä näkee harvoin. Sen voi havaita metsästyksessä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Haikara]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Korkealla pesissään haikaroilla on upea näköala ympäristöön. Kun ne ovat rakentaneet pesän, ne asuvat siellä poikastensa kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Emu ei voi lentää, mutta sillä on pitkät jalat, joiden avulla se voi paeta nopeasti. Se kasvaa jopa kahden metrin korkuiseksi, mikä auttaa pitämään sen turvassa saalistajilta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnuu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Gnuiden muutto on yksi tunnetuimmista eläinten muuttoliiton muodoista. Ne etsivät ruokaa Masai Maran suojelualueelta, mutta myös krokotiilit pitävät aluetta hallussaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Sakaali]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Nämä ketterät juoksijat ovat villikoiria. Ne ovat yksiavioisia, mikä tarkoittaa, että ne parittelevat vain yhden kumppanin kanssa koko elämänsä ajan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Annelied-muurahaiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Muurahaiskarhu käyttää terävää kuonoaan ja tarkkaa hajuaistiaan ravinnon löytämiseen juosten termiittipesästä toiseen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Haukka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Haukat etsivät saalista lentäessään. Ne voivat seurata saalistaan ​​pitkien matkojen päästä ilmasta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Valkopartainen marmosetti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[Luonnossa nämä apinat elävät suurissa ryhmissä, ja vain hallitsevat naaraat pystyvät lisääntymään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustangi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Rohkeat cowboyt ja intiaanit käyttivät laajalti villimustangeja.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiivi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Kuoriutumisen jälkeen kiivinpoikaset näyttävät vanhempiensa pienoisversioilta. Ne ovat suhteellisen liikkuvia ja täysikasvuisia ja voivat poistua pesästä omin avuin yöllä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Perhonen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Perhosilla on kauniit tuntosarvet, joita ne käyttävät hajun, maun, lämpötilan ja joskus jopa tunnustelemiseen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Saukko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Saukot elävät veden lähellä, mutta ne elävät myös maalla. Ne ovat taitavia sukeltajia ja voivat pidättää hengitystään veden alla jopa kahdeksan minuuttia.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Mooli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Jotkut uskovat, että sana "mole" on peräisin Kreetalta. Mutta tämä on virhe!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Skotlannin ylämaankarja]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Tämä rotu on kotoisin Skotlannista ja Hebrideiltä. Niiden pitkä, pörröinen turkki suojaa niitä tuulelta. Vau!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Tämä on sensaatiomaista! Vaikka tämä lintu on ollut sukupuuttoon kuollut vuosisatoja sitten, dodo on palannut eläintarhaan! Mutta ole varovainen, se lihoaa melko nopeasti. Älä ruoki sitä liikaa!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Korppikotka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Kun korppikotkat lentävät ympyrää, se tarkoittaa, että ne odottavat kuolleen eläimen ruhoa. Korppikotkat ovat tunnetuimpia raadonsyöjiä!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Parrakas lohikäärme]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Näitä australialaisia ​​liskoja tavataan suurimmalla osalla maanosaansa. Ne elävät puissa ja pensaissa, paistattelevat aavikon auringossa tai piiloutuvat pensaisiin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Muuraiskarhu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Muuraiskarhut ovat yöeläimiä, jotka elävät maassa tai puissa. Ne rakastavat hyönteisiä ja voivat sulkea korvansa ja nenänsä työntämällä nenänsä hyönteispesään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Mufloni]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Muflonilaumat eivät vaihda reviiriään usein. Ja kun ne tekevät niin, ne kulkevat yksi toisensa jälkeen pitkässä jonossa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Mangalica, joka tunnetaan myös nimellä "villasika", on Unkarista kotoisin oleva sikarotu. Se oli erittäin suosittu vuosina 1890–1950. Nykyään rotua pidetään harvinaisena.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli on rohkea ja määrätietoinen koira. Unkarinpaimenkoirat rakastavat sitä sen erinomaisten paimennustaitojen vuoksi. Sen turkki voi haista hieman kastuessaan. Yök!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokkat ovat yöeläimiä. Ne piiloutuvat aluskasvillisuuteen päivisin. Ne ovat sopeutuneet elämään Rottnest Islandilla, lähestyvät turisteja ja kerjäävät ruokaa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Pitkähäntähaukka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Pyrstöinen ksukol on yöeläin ja elää usein eri puolilla reviiriään. Jokainen ksukol rakentaa jopa seitsemän pesää ja kulkee niiden välillä. Se on kulkuri!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Ihmissusi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Jos myytit pitävät paikkansa, ihmissusi on puoliksi ihminen, puoliksi susi. Ne herättävät ihmisissä pelkoa ja vihaa, mutta monissa tapauksissa ne ovat säälittäviä olentoja, jotka on tuomittu ulvomaan kuulle.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Turkki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Kalkkunat kasvavat jopa metrin korkuisiksi. Uroksilla on kauniit höyhenet, mutta naaraat näyttävät tavallisilta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Kiitää]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Murmelit elävät yhdyskunnissa ja tervehtivät toisiaan hieromalla kuonojaan. Jos lähellä on uhka, ne työntävät päänsä yhteen ja viheltävät kovaa varoituksena muille.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Lumikko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Lumikko on arka ja yleensä aktiivinen pimeässä. Se ryömii mielellään onttoihin puihin, kivien rakoihin tai muiden eläinten koloissa. Se jopa käpertyy vanhoihin hiirenpesiin. Hyvin älykäs!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskyt]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Huskyt ovat aina erittäin lämpimiä, koska niillä on kaksi kerrosta turkkia. Pintakarvojen alla huskylla on pehmeä aluskarva.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatsin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoatsiinit ovat erittäin sosiaalisia ja elävät suurissa ryhmissä. Ne nauttivat auringosta ja sateesta korkeissa puiden latvoissa. Ne myös levittävät siipiään ja nauttivat elämästä. Söpöjä haisulia!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Maailmanlaajuisesti niitä on jäljellä alle 50 000, mikä tekee näistä kissoista uhanalaisen lajin. Onneksi voit ihailla niitä eläintarhassasi. Pidä niistä hyvää huolta ja auta niitä lisääntymään!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfinksi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Vaikka se ei ole kovin näkyvää, sfinksit eivät ole alastomia. Niiden turkki on erittäin pehmeää ja kevyttä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Aavikkokettu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[Aavikkokettu syntyy punertavan turkin kanssa, mutta mitä vanhemmaksi se tulee, sitä vaaleammaksi sen turkki muuttuu. Vanhojen kettujen turkki on lähes valkoinen!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Pilvileopardi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Oletko koskaan kuullut ison kissan kehräävän? Jos olet, se oli luultavasti puuleopardi! Näiden isojen kissaeläinten sanotaan olevan sukua pienille kissoille. Mutta se on vain huhu. Asiasta on tehty hyvin vähän tutkimusta tähän mennessä, tiedämme vain, että se on arka ja elää puiden oksilla.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Punavatsainen ibis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Tämä seurallinen lintu elää suurissa, useiden satojen yksilöiden parvissa. Naaraita on vaikea erottaa koiraista, koska ne näyttävät lähes samalta!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mopsi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Mopsi jalostettiin Kiinassa samankaltaisista koiraroduista 2 000 vuotta sitten. Mopsia pidettiin aina keisarillisena koirana, ja vain keisari sai silittää sitä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepardi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Gepardilla on päässään kaksi mustaa raitaa, jotka näyttävät "kyyneliltä", jotka valuvat sen silmistä alas kuonoon.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau-nenäinen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[Luonnollisen elinympäristönsä metsäkadon vuoksi kahausta on tullut uhanalainen laji.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Wallis-mustakuoninen lammas]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[Söpöt Walesin mustakuonolampaat ovat kauttaaltaan villan peitossa. Haluaisitko halata ja silittää niitä?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dikdik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dikdikit ovat yksiavioisia koko elämänsä ajan. Parit viettävät noin kaksi kolmasosaa ajastaan ​​yhdessä – kuinka romanttista. Ne pitävät toisistaan ​​huolta rakastavasti ja varoittavat aina toisiaan, jos vaaraa on näköpiirissä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Kapybara]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapybarat elävät veden lähellä. Niillä on räpylät jaloissa ja ne voivat upottaa päänsä lähes kokonaan veden alle välttääkseen petoeläinten näkemisen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Madagaskarin Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Tällä tummanvihreällä gekkolajilla on punertavanruskea raita, joka ulottuu sen nenästä silmään ja korvaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Silmälasikarhu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Silmälasikarhun kasvoissa on valkoisia tai kermanvärisiä raitoja, jotka kulkevat sen otsasta poskien yli ja kaulaan. Näyttää siltä kuin sillä olisi silmälasit, eikö niin?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Nämä leikkisät, yölliset pussieläimet tuovat Australian erämaan erityisen viehätyksen suoraan eläintarhaasi!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Eteläinen kassaari]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Etelänkasuaria kutsutaan myös kypäräkasuariksi sen kypäränmuotoisen pään vuoksi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Harjakoira]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Harjakoira on vain kaukainen sukulainen tyypilliselle sudelle. Metsäkoiran ja valekettujen ohella harjakoira edustaa Etelä-Amerikan kolmatta koirasukua.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[Ryömivä ja ahne anakonda herättää sekä vierailijoidesi että muiden eläintarhan eläinten huomion!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Valkoposkitiira]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Valkopöllö on keskikokoinen pöllö, jolla on kauniit suuret höyhenet ja valkoinen, mustareunainen naama.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Oravamainen jyrä]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Nämä iloiset apinat hyppivät puusta puuhun. Niiden hännät auttavat niitä pysymään tasapainossa. Ne ovat kuin oravia!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Aavikon pahkasika]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Kukapa olisi uskonut: Pahkasikalla on pitkä harja, joka kulkee kaulasta koko selän yli. Vaaran iskiessä harja pystyyn.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Raidallinen hyeena]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Raidallisella hyeenalla on kaikista pisin harja. Se on peitetty raidoilla, siitä johtuu nimi!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Kanadan ilves]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Kanadanilveksellä on pitkät tupsut korvissaan. Nämä tupsut ovat itse asiassa mustaa turkkia. Eivätkö ne näytäkin söpöiltä?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Kuningaskalastaja]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Kuningaskalastajilla on monimutkainen kyky ymmärtää toisiaan. Vanhemmat linnut kommunikoivat nuorempien kanssa vastaamalla niiden kutsuihin. Kovaääniset piippaukset täyttävät koko metsän.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Rengashäntä]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Pörröisessä ja tuuheassa hännässä on mustavalkoisia raitoja. Fretti kuuluu karhueläinten heimoon, eikä sillä ole juurikaan yhteistä kissojen kanssa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Rukoilijasirkka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Tämä hyönteinen käyttää eturaajojaan saaliinsa pyydystämiseen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Silkki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Silkkikanat eivät lennä, koska niiden höyhenet eivät ole yhteydessä toisiinsa eivätkä muodosta yhtä siipeä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Leijonahäntämakaki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makakit ovat uhanalaisimpia kädellisiä. Niiden populaatiota uhkaa niiden elinympäristön asteittainen tuhoutuminen, ja ne välttävät kosketusta ihmisiin.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Myskihärkä]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Missä tahansa on myskihärkiä, siellä täytyy olla myskihärkien aalto. Tämä pehmeä villa lentää kaikkialle ja tundran linnut käyttävät sitä pesiensä täyttämiseen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingoet ovat yöeläimiä. Sillä aikaa ne joko metsästävät saalistaan ​​tai tutkivat ympäristöään etsien saman lajin eläimiä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikaani]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikaanit ovat erittäin hyviä lentäjiä. Ne voivat lentää jopa 24 tuntia, jonka aikana ne lentävät jopa 500 km.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Vompatti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Vompattien ulosteet ovat nisäkkäistä kuivimpia, ja ne ovat kuutionmuotoisia. Joka aamu ne levittävät niitä pesäänsä merkitäkseen reviiriään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Nenä]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Kuono, leuka ja kaula ovat yleensä valkoiset. Sillä on myös erittäin söpö nenä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Merimetso\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Pesiensä ulkopuolella merimetsot eivät pidä paljon ääntä. Yhdyskunnissaan ne ovat kuitenkin melko äänekkäitä ja kilpailevat keskenään kovilla kurkkuäänillä: kro-kro-kro tai kroho-kroho-kroho.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Sudenkorento]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Viherkiiltoukan toukat kasvavat vedessä. Ei ihme, että niiden koti on lähellä vettä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Oselotti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Oselotit ovat kotoisin Etelä-Amerikasta ja muistuttavat miniatyyrileopardia, jolla on kesykissan kasvonpiirteet. Taiteilija Salvador Dalílla oli tällainen lemmikki.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Meriharakka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Jos lampaat tai muut meriharakka lähestyvät poikasiaan, meriharakka alkaa piipittää ja viheltää kovaa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Villi jakki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Kyhmynsä ja hieman pystysuoran selkänsä ansiosta se voi kävellä vaikeammassakin maastossa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Delfiini]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Maailmassa on 40 delfiinilajia. Tunnetuimpia ovat pullokuonodelfiini ja miekkavalas.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Uros ensin ääntelee herättääkseen huomiota ja esittelee sitten kauniita höyheniä. Mikä kaunotar!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Lokki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[Useimmat lokit elävät rannikon lähellä ja ovat tottuneet voimakkaisiin tuuliin. Pitkien, terävien siipiensä ansiosta ne voivat lentää kaikissa tuulissa ja sääolosuhteissa.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Viittatikkaat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Kapin tikapuuravulla on mustia täpliä ja raitoja kuonossaan ja silmiensä alla, mikä tekee siitä todellisen kaunottaren!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Norsupäästäinen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércounilla on erinomainen hajuaisti ja hän voi haistaa kaiken, mitä hänen nenänsä alla puhaltaa!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Raidallinen mangusti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Mungusti syö pääasiassa hyönteisiä, pieniä matelijoita ja lintuja. Se käyttää hajuaistiaan löytääkseen saaliinsa maasta ja puista ja poimii sen sitten pitkillä kynsillään.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Rapu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Maailmassa on noin 5 000 rapulajia, mutta niistä 500, mukaan lukien erakkorapu ja kuningasrapu, eivät ole "aitoja rapuja".]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Kashmirin vuohi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Maailmassa on jopa 20 kashmirivuohilajia. Ne ovat erivärisiä ja -sävyisiä. Mutta ne ovat kaikki pörröisiä!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Hedelmälepakko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Hedelmälepakot ovat lepakkolajeista suurimpia, ja niiden siipien kärkiväli on jopa 1,7 metriä. Niiden pää voi olla jopa 40 cm pitkä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Kaskelotti]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Kaskelotilla on hyvin omaleimainen muoto. Sen neliönmuotoinen pää on jopa kolmanneksen sen koko pituudesta!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedaari]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Dromedaarin pääpiirteitä ovat pitkä, kaareva kaula, yksi kyttyrä ja pitkät karvat kaulassa, hartioissa ja kyttyrällä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Sinijalkasuula]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Hänen jalkojensa sininen väri johtuu tietynlaisen tuoreen kalan syömisestä joka päivä. Mitä kirkkaammat hänen jalkansa ovat, sitä terveempi hän on.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Suurkudu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Isokudu on antilooppilaji, jolla on vaikuttavat spiraalimaiset sarvet, tunnusomaiset raidat kärsässä ja paksu parta.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Täpläskunkki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Täpläkissa tunnetaan itäkissana, vaikka se ei ole kissaeläin, vaan pussieläin!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Jättiläiskalmari]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Vaikka mustekalasta on kerrottu erilaisia ​​tarinoita vuosisatojen ajan, ensimmäinen valokuva mustekalasta on vuodelta 2004 ja ensimmäinen video vuodelta 2012.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Sinimarliini]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Sinimarliini on yksi maailman suurimmista kaloista, ja se voi kasvaa jopa viiden metrin pituiseksi! Se on yksinäinen kala, mutta sitä voi tavata myös pareittain.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Klovnikala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Vuokkokala elää symbioosissa valkovuokon kanssa, johon se myös munii.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Meduusa]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Meduusat ovat selkärangattomia eläimiä, joilla on kellomaiset tai litistyneet muodot.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Neljähampainen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Nelijalkaiset tunnetaan kyvystään täyttää ruumiinsa ilmalla pelotellakseen saalistajia pois.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken on legendaarinen merihirviö, joka on esiintynyt useissa tarinoissa vuosisatojen ajan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Merihevonen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Merihevonen on erittäin helppo tunnistaa – sillä on tunnusomaisen muotoinen pää, jakolinjainen luinen ruumis, kiertynyt häntä ja pysty ryhti.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Puomi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Miekkavalas tunnetaan myös nimellä miekkavalas, pääasiassa sen saalistusluonteen vuoksi. Tämä nimi on kuitenkin virheellinen, koska miekkavalaat eivät ole valaita, vaan delfiinejä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[kaikki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[kaikki]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[Useimmat kakadut ovat kooltaan keskikokoisia tai suuria, mutta yksi laji on paljon pienempi.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonobot ovat läheistä sukua ihmisille, ja heillä on jopa 98 % samaa DNA:ta!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Pöllö]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Maailmassa on noin 200 pöllölajia. Ne vaihtelevat kooltaan, mutta kaikilla on samanlaiset muodot ja ominaisuudet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Lajeja on kaksi – suurempi, Alfredi, elää Intian ja Tyynenmeren valtamerissä sekä itäisellä Atlantilla, kun taas pienempi, Birostris, elää trooppisissa valtamerissä.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Aurinkokarhu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Malaijilainen aurinkokarhu elää Kaakkois-Aasian trooppisissa metsissä. Se rakastaa hunajaa niin paljon, että sitä kutsutaan lempinimellä hunajakarhu.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo-pöllö]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Nämä Uudesta-Seelannista peräisin olevat suuret lentokyvyttömät linnut ovat äärimmäisen uhanalaisia. Niitä on jäljellä noin 150.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Kaunis paratiisilintu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Nämä pienet eteläaasialaiset linnut tunnetaan värikkäästä höyhenpeitteestään ja monimutkaisista seurustelurituaaleistaan.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Nuoli sammakko]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Kaikki nämä kirkkaanväriset sammakot eivät ole myrkyllisiä!]]></item>
  </category>
</language>
