<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Venda de ração]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Alimentação permitida! Mas apenas com a ração adequada. Em vez de chocolate e outros doces, você encontrará alimentos saudáveis ​​para todos os animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Barraca de Batata Frita]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Batatas fritas, linguiça e frango grelhado? Que delícia! Só o cheiro já faz os visitantes salivarem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Brinquedos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Todo mundo quer uma lembrancinha do zoológico. Os bichinhos de pelúcia fofinhos da máquina de venda automática são um sucesso absoluto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Bebidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, cerveja ou café? Às vezes você precisa se refrescar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Barraca de cachorro-quente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Vim aqui pelo cachorro-quente! O mais gostoso é o puro. A barraquinha de cachorro-quente é uma verdadeira mina de ouro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Sorvete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Que delícia! As crianças adoram sorvete. Não dá para ficar sem sorvete no zoológico, ele simplesmente não pode faltar lá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Suporte para balões]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Balões coloridos e muitos brindes aumentarão o número de visitantes do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Salão de chá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[A sala de chá é um oásis de paz no seu zoológico. Os visitantes aqui esquecem a agitação do dia a dia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Banheiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Todo mundo precisa usar o banheiro de vez em quando! Os banheiros são o seu cartão de visitas: mantenha-os sempre limpos para causar uma boa impressão nos visitantes do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Banheiro de luxo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Banheiros de luxo com assentos acolchoados? Os visitantes apreciam isso e ficam felizes em pagar um extra por esse luxo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Reservatório de água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Certifique-se de ter água suficiente para que seus animais sempre tenham algo para beber. E você precisa lavá-los ocasionalmente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Celeiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Armazene a ração no celeiro para mantê-la fresca por mais tempo. Certifique-se de sempre ter comida suficiente para os animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Igualzinha a uma pizzaria italiana de verdade! Esta pizza tem um cheiro excepcionalmente bom e com certeza vai atrair visitantes famintos para o seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Panquecas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Panquecas fininhas com Nutella ou geleia! E os verdadeiros gourmets vão pedir panquecas com morangos e chantilly. Ou você prefere panquecas salgadas? Talvez com queijo e presunto, que também é uma ótima combinação.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[Quiosque da CBS]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Este quiosque especial e exclusivo, que você só consegue com seu código de bônus, terá uma ótima seleção de revistas em seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[bar americano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, milkshakes, bifes e hambúrgueres: o bar americano traz a atmosfera dos anos 1950 para o seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Salsichas no espeto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Você gosta de salsichas americanas empanadas? Então compre-as para o seu zoológico! Depois de experimentar, você não vai querer parar de comprar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Confeitaria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Eu pediria chantilly! Uma xícara de café quente e uma boa sobremesa são essenciais para uma viagem de verdade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[quiosque de guias de áudio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Seu público quer entretenimento de verdade. Com o guia de áudio, eles recebem informações sobre seus animais diretamente no ouvido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Grupo do zoológico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Quer se divertir? Então este conjunto musical de alta qualidade é a escolha perfeita para o seu concerto no zoológico. Os visitantes adoram e ficam felizes em contribuir: a banda doará 1 zoodólar por dia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Bar de grelhados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Seus visitantes precisam de um bom pedaço de carne de vez em quando. E isso vale também para seus amigos animais: carne de boa qualidade, proveniente de boa criação, tem um sabor excelente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Casa de Gengibre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Não são só João e Maria que gostam de casas de gengibre, os seus visitantes também adoram. Espere, em breve eles estarão se deliciando com as paredes e a chaminé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Amêndoas torradas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Quentes, doces e muito saborosas: amêndoas torradas e castanhas mornas aquecerão seus visitantes no inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Barraca de ponche de frutas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Ponche de frutas quente em um dia congelante, que maravilha! Monte uma barraquinha de ponche no seu zoológico e logo você terá multidões de visitantes em volta dela! Que ótimo negócio!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Loja de lembrancinhas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Como assim? Você foi ao zoológico e não comprou nenhuma lembrancinha para seus entes queridos? Você pode encontrar bichos de pelúcia, patinhos de borracha, etc., na loja de presentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Algodão doce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Que coisa! Algodão-doce bem grudento e macio em cima da madeira!\nTem fila para esse algodão-doce! É uma delícia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Bar de leite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[O leite refresca e energiza os visitantes! Esses milkshakes são saudáveis ​​e famosos muito além dos portões do seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Pipoca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Doce ou salgada? O importante é que seja pipoca deliciosa! Todos os amantes da gastronomia vão adorar! Mas cuidado com os pombos curiosos...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Torre de observação]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Olá! Saudações lá de cima! Essa torre de observação é realmente fantástica! Todos os recintos são melhor vistos daqui. Ela coloca todo o zoológico aos pés do visitante. Mais binóculos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Balões Milagrosos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Viva! Vai ser uma alegria! Consiga uma nova barra de ferramentas da ZooMumba, receba seu bônus diário e encante seus visitantes com uma alegre barraca de balões. E a melhor parte: você ganhará mais pontos zoogrosh!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Balão de doces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Pirulitos, chicletes, pirulitos, cobras de alcaçuz... isso é o paraíso na Terra para todos os formiguinhas! E o que seria de um zoológico sem uma bola cheia de doces?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Pilotando a Fórmula 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Para frente e para trás - é divertido! Depois de um passeio no carrinho vermelho, todos os visitantes do zoológico se sentem como profissionais da Fórmula 1. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Poço dos Desejos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Descrição do Poço dos Desejos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Barraca de suco de abóbora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Suco de abóbora: uma bebida fortalecedora para bruxas e bruxos do mundo todo. Hum... que delícia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Caldeirão da Bruxa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Os dias de outono serão mais escuros e frios. O que aqueceria mais os corações e as mãos dos visitantes do seu zoológico do que uma xícara de sopa de abóbora?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Barraca de cacau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Seus animais se mantêm aquecidos durante o inverno com sua pelagem macia. Nós ajudamos seus visitantes de uma maneira diferente: com chocolate quente e chantilly! Uma delícia...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Barraca de sushi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Saboroso, saudável e leve: não são apenas os pinguins que gostam de peixe cru. Seus visitantes também sabem o sabor de iguarias japonesas como Maki, Nigiri e Sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Interior australiano - loja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Siga um canguru até uma loja no interior da Austrália ou adicione um ao seu próprio zoológico. Isso renderá muitos zoogros ao seu diretor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Barraca de pretzels]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Você precisa dar uma passadinha nessa barraquinha de pretzels. Zenzi, a padeira, diz que os melhores pretzels são os quentinhos com uma pitada de sal grosso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Bar caribenho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Um toque de elegância caribenha para o seu zoológico! O bar caribenho serve petiscos deliciosos e coquetéis em um ambiente tropical. Que tal um coquetel ZooMumba Sunrise ou uma Piña ZooMumba? Sem álcool, é claro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[barraca mexicana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Apimentado, mas muito bom: o taco recheado é sempre farto e servido com recheio de carne ou vegetais. Saboroso e saudável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Raspadinha viscosa - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Slurp, sluurp, sluuurp. Bebidas viscosas para matar a sede. Podem ter um gosto estranho, mas são ótimas! Coquetéis misteriosos, viscosos e gelados para seus visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Barraca de donuts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Tantos donuts coloridos! Cada visitante tem sua cor favorita - donuts azuis, verdes ou rosas - todo mundo adora!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Suporte para fondue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Que delícia! O queijo quente e derretido vai te aquecer neste inverno. Tem queijo duro, mole, que escorre, fedorento ou mofado - para todos os gostos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Loja de bonecas russas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Quantas dessas bonecas cabem juntas? Ótimo brinquedo e uma lembrança perfeita, tudo embalado em uma única peça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Maçãs do amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Doces, pegajosas... e incrivelmente saborosas. As maçãs ficam especialmente gostosas cobertas de açúcar. E são repletas de vitaminas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[estande de camisetas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Aqui você pode comprar camisetas com qualquer estampa. Seja o logotipo do zoológico ou a imagem do seu animal favorito. Essas camisetas são uma ótima maneira de guardar de lembrança o seu dia no zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Suporte para soco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[O complemento perfeito para qualquer mercado de Natal: uma barraquinha de ponche. Sirva aos seus visitantes para que se aqueçam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Bistrô indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Deseja algo um pouco mais picante? Um delicioso curry indiano com arroz saboroso transportará seus visitantes para o mundo da culinária indiana!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Estúdio fotográfico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Uma visita ao zoológico na primavera deve ser eternizada com uma foto de família alegre. Sorria, por favor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Barraca de Churros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Churros crocantes para todos! Esta sobremesa, originária da Espanha, é servida polvilhada com açúcar ou mergulhada em chocolate quente. De qualquer forma, suas papilas gustativas vão adorar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[banheiro público]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Finalmente! Luxo em cada detalhe! Este banheiro público moderno é higiênico e agradável.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Barraca de waffles]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Waffles fresquinhos, waffles fresquinhos! Escolha o que você quer comê-los: cerejas, chocolate ou sorvete. Deliciosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Churrasqueira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Diretamente da grelha - saboreie iguarias deliciosas durante todo o ano, preparadas por um mestre churrasqueiro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Passeios de pônei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Ei! Segurem as rédeas e sigam em frente! Os visitantes do zoológico vão se divertir nas costas desses pôneis fofos! Oba!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Barraca de morangos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[A temporada de morangos está prestes a começar! Nada se compara ao sabor doce e suculento dos morangos! Podem ser consumidos em bolos, com sorvete ou simplesmente puros. E você ainda pode aproveitar para uma refeição saudável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Florista]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Os visitantes do zoológico adoram os lindos arranjos florais! Eles compram buquês para seus animais favoritos. Espero que os animais não os confundam com petiscos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Barraca de macarons]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Essas guloseimas de espuma coloridas não são fáceis de fazer. Mas o sabor é maravilhoso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[café francês]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! É costume entre os franceses tomar café em pé. Os convidados também podem desfrutar de um croissant e um café com leite! Bom apetite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[As amêijoas ficam de pé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Amêijoas, vieiras, ostras - servidas como prato principal ou numa autêntica bouillabaisse francesa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[estande de presentes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[Na ZooMumba, todos estamos comemorando aniversário! Você, seus animais, nossos ajudantes... Quem precisar de um presente pode escolher aqui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Cozinha Goulash]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Os húngaros adoram o tradicional goulash. Uma refeição ideal para acompanhar uma visita ao zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Fabricante de cestas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[A cesta de vime tradicional é uma lembrança ideal de uma visita ao zoológico. Os húngaros entendem de artesanato!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Holandês Voador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Segundo uma lenda, o capitão de um navio fantasma chamado Holandês Voador navegou pelos sete mares. Ele estará visitando o zoológico durante o Halloween para vender sanduíches de peixe. Que delícia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bar Bloody Mary]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Suco de tomate com sangue e especiarias - o Bloody Mary Bar tem o petisco perfeito para vampiros e visitantes semelhantes. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Bar de sanduíches de peru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Sobrou bastante comida depois do enorme banquete de Ação de Graças. Que tal fazer um sanduíche de peru? Hummm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Banca de tortas de maçã]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[A torta de maçã americana é um clássico! Uma pitada de canela e massa folhada. Não há nada melhor! O recheio doce de maçã é a sobremesa perfeita para os meses de inverno. E não se esqueça do sorvete de baunilha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Conheça o Papai Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[É um sonho! Encontre o Papai Noel pessoalmente e conte a ele seus desejos de Natal! Olha, um pinguimzinho pulou no colo dele. Quem sabe se ele se comportou bem o ano todo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Barraca de doces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Este doce é originário da Holanda e geralmente retrata moinhos de vento ou casas de fazenda. Às vezes, apresenta imagens de São Nicolau. Delicioso e educativo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Suporte para baklava]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Esta sobremesa doce contém amêndoas, nozes, pistaches, canela, cravo e, às vezes, água de rosas e cardamomo. Geralmente é servida com um café mocha forte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Mercado de especiarias]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hum, que cheiro bom! Coentro, cardamomo, cominho, anis e, claro, o caro açafrão são indispensáveis ​​em qualquer mercado oriental. A combinação faz toda a diferença!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Os animais de pelúcia ficam de pé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[A maioria dos animais do zoológico é muito peluda e perigosa. Mas cada visitante pode levar um bichinho de pelúcia para casa. Eles são tão fofos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Barraca de chocolate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Qual é o segredo da felicidade? Chocolate! Bonbonniere é uma verdadeira delícia. Conquista corações instantaneamente. Quer experimentar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Templo da Saúde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Relaxe no zoológico - banhos, massagens e tratamentos de beleza no templo da saúde garantem relaxamento completo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Barraca com ovos de Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Quando as primeiras flores aparecem na primavera, os coelhinhos da Páscoa escondem ovos coloridos. Felizmente, existe um serviço bacana para você não precisar pintá-los você mesmo: uma barraquinha de ovos de Páscoa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Barraca de suco de cenoura]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Você gosta de cenouras? Raladas, amassadas, trituradas ou inteiras, as cenouras são ricas em vitamina B e fazem bem para a visão. Por fim, só os mais atentos encontrarão os coloridos ovos de Páscoa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Assim como muitos animais no seu zoológico, os visitantes adoram carne. Mas cuidado, enquanto a carne chia na grelha, o cheiro se espalha para todos os predadores do zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Suporte para bolinhas de queijo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Crocantes por fora e com queijo derretido por dentro. Hummm, essas bolinhas de queijo típicas brasileiras ficam ainda melhores com molho de ervas frescas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Vendedor de balões]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 balões vermelhos e de todas as outras cores possíveis. Se você comprar o suficiente, poderá flutuar acima do seu zoológico! Que vista!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Barra de Ponche Gosmenta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Beijo da Viúva, Bloody Mary, Ponche Zumbi ou Ponche Hocus Pocus - o que é isso? São ponches viscosos de um bar de ponches viscosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Lista de desejos - galpão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[O que seus visitantes desejam para o Natal? Eles podem escrever seus desejos natalinos nesta cabine. Será que eles se realizarão?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Fábrica de Doces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[No Natal, todo mundo quer doces. A fábrica de doces é ideal para essas ocasiões. Agora você nunca ficará sem guloseimas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Cadeado de coração]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Agora, seus visitantes podem selar simbolicamente seu amor neste castelo. Não se esqueçam das iniciais!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Barraca de macarrão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[O ramen, uma sopa de macarrão, tem origem na China, mas também é popular no Japão e na Coreia. Essa sopa fica deliciosa com alga marinha chamada nori, frango, legumes ou peixe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Cabana de didgeridoo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[O instrumento musical tradicional dos aborígenes australianos trará sons exóticos ao seu zoológico. Geralmente é feito do tronco de um eucalipto escavado por cupins. Um produto verdadeiramente natural!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Suporte para pavlova]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Este delicioso bolo mousse é recheado com sorvete e creme de leite. É leve e aerado, mas rico em calorias. Seu nome é uma homenagem à bailarina russa Anna Pavlova. É também o prato nacional da Austrália!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandrágora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[A mandrágora mágica pode desencantar e transformar criaturas amaldiçoadas em suas formas originais. Mas cuidado: ao arrancá-la, ela emite um som terrível que pode ser fatal! Coloque seus fones de ouvido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Suporte para varinhas mágicas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abracadabra! Três gatos pretos! Uma varinha mágica para realizar seus desejos secretos e muito mais. Aprenda a usá-la corretamente e logo você estará tirando um coelho da cartola!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Barraca de doces]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Asse, asse! Durante o Advento, é tradição assar biscoitos, então vamos lá. Deliciosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Decorações de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Quando a árvore de Natal está repleta de belas decorações, é evidente que o Natal chegou!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Aconchegue-se com seu amor nesta cabine e tire uma foto! Os visitantes podem tirar a selfie espontânea da sua vida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[O estado de Madame Starza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[O que o futuro lhe reserva? Amor? Um novo emprego? A famosa vidente Madame Starza revelará todos os segredos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Ninho de galinha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Os visitantes podem comprar não apenas ovos de Páscoa, mas também outros produtos relacionados a galinhas, que podem ser doados a seus familiares.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[trança assada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Prepare sua trança de Páscoa! Seus visitantes podem comprar pãezinhos do mundo todo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Iguarias para peixes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Nesta loja especial, os visitantes podem comprar comida para alimentar os peixes do lago. Só não deixe que eles engordem demais!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Peixe com batatas fritas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Uma opção refrescante para seus visitantes! Nada melhor do que o tradicional peixe com batatas fritas, regado com vinagre de vinho e embrulhado em papel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Bebidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Bebidas frescas para todos os gostos: com gás, sem gás ou smoothies saudáveis. Seus visitantes certamente irão escolher.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[No fundo do mar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Lembrancinhas do Mundo Subaquático para todos! Um chaveiro gigante de kraken, um kraken de pelúcia ou uma borracha gigante em formato de cachalote - aqui todos encontrarão o presente ideal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[O poço dos desejos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Faça um pedido! Seus desejos se tornarão realidade - pelo menos aqueles que podem ser realizados no zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Barraca com animais empalhados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Baleias de pelúcia, krakats gigantes de pelúcia e até krakens de pelúcia! Encontre bichinhos de pelúcia fofos do Mundo Subaquático aqui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Farol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Seus visitantes vão adorar este farol único.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Carrossel tradicional]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Quem precisa de bichinhos de pelúcia do estande de tiro? Seus pequenos visitantes vão adorar andar neste carrossel antigo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Barco balançando]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Aconchegue-se com sua cara-metade e curta o som. Não fique doente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Costelas de dinossauro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Delicie-se com costelas assadas à moda antiga, como na Idade da Pedra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Sonhos de âmbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[O que será que tem dentro de um pedaço de âmbar? Quem sabe? Talvez você possa criar seu próprio parque de dinossauros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choco-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Aqueça-se com um delicioso chocolate nesta loja especializada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Expresso Castanha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[As melhores castanhas assadas de todo o zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Chá de tartaruga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Desfrute de deliciosos chás exóticos e de ervas nesta casa de chá tropical.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Peixe com batatas fritas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Você com certeza vai adorar esta receita. Adicione sal, ketchup, vinagre ou simplesmente embrulhe em papel sem nada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Barraca com suco de cana-de-açúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Num dia quente no Camboja, nada refresca mais do que o suco de cana-de-açúcar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Cabine com amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Deixe-se levar! Este prato tradicional cambojano é um curry cozido no vapor em folhas de bananeira. Pode ser feito com peixe, carne ou tofu - você com certeza vai adorar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Guloseimas especiais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Quer fazer amizade com os animais do zoológico? Então pegue essas guloseimas especiais. Mas cuidado, eles vão querer mais!]]></item>
  </category>
</language>
