<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Arbustos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Alguns arbustos darão o toque verde necessário ao seu zoológico e embelezarão os espaços entre caminhos e passarelas. Quanto mais verde for o seu parque, melhor os animais e os visitantes se sentirão!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Banco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Ai, ai, como meus pés doem! ​​Depois de um dia inteiro caminhando entre os piquetes, meus pés não aguentam mais. Um banco como este convida ao descanso, e quem se senta nele pode observar os animais exóticos de perto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fonte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Atenção! Este elefante de porcelana é uma verdadeira obra de arte e trará um ambiente agradável ao seu zoológico. Além disso, ele jorra água pela tromba, funcionando como uma fonte decorativa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Urso da Liberdade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Urso da Liberdade no seu zoológico! Animais de todas as espécies vivem aqui pacificamente juntos, sem atrapalhar uns aos outros.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Lago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Um lago como esse é tranquilo e relaxante, um verdadeiro oásis! É o lar de muitos pequenos animais que não precisam de recinto fechado. Os visitantes do zoológico adoram relaxar à beira do lago.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Parque infantil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Um parque de diversões para todas as crianças, encrenqueiros e pequenos travessos. Sempre tem alguma coisa acontecendo por aqui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Abetos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Que cheiro maravilhoso! Você já sentiu o aroma de pinheiros na natureza? É incrível! Os pinheiros são a decoração ideal para o seu zoológico, pois permanecem verdes durante o inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Cachoeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Como na natureza! A cachoeira transforma seu zoológico em um parque de animais selvagens com um toque de aventura e contato com a natureza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmeiras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Que tal um toque caribenho? Então não hesite e compre palmeiras! Uma visita ao zoológico será um verdadeiro feriado graças a essas belas palmeiras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Ponte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Uma ponte sobre um lago em um parque, isso é puro romantismo! Este pequeno oásis convida você a sonhar e transforma uma visita ao zoológico em uma experiência extraordinária.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Canteiro de flores]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Você gosta de flores vibrantes e cores fortes? Então, crie um belo canteiro de flores. Além de ficar charmoso, ele também atrai abelhas. O zumbido alegre delas dará vida ao seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Estátua do dodô]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Crie um monumento para o extinto dodô! Esta estátua de mármore branco italiano é um símbolo da proteção de todas as espécies animais e certamente causará sensação no seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Cerejeiras em flor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Esta cerejeira está coberta de flores durante todo o ano, para que os visitantes do seu zoológico se sintam como se estivessem em um festival de cerejeiras em flor no Japão.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Cerca branca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[A cerca de ripas brancas tem um aspecto bonito e organizado. Uma boa opção caso você decida cercar parte do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Se você é apaixonado por vinetou, apaches, penas de águia e cavalos selvagens indígenas, então um totem também é essencial no seu zoológico. De acordo com a tradição indígena americana, ele é um símbolo de harmonia e conexão com os animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Poste de iluminação]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[O poste de iluminação em estilo inglês antigo confere ao seu zoológico uma atmosfera sublime. Quem não se sentiria como se estivesse na era vitoriana?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Muitos dos seus animais conhecem o baobá do seu habitat natural, o Saara. O baobá transformará o seu zoológico num verdadeiro paraíso para eles.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Pedregulho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Este rochedo marrom e isolado é um raro legado da última Era Glacial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Tufo de grama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Você gostaria de mais verde? Com ​​alguns tufos de grama, você pode transformar seu zoológico em um prado selvagem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Arbusto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Para os verdadeiros amantes da natureza! Plante alguns arbustos e transforme seu zoológico em um belo parque.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Músicos de Bremen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Mostre que você tem amor pelos animais! Construa um monumento aos quatro músicos de Bremen! Que estátua linda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Um obelisco como esse causará sensação no seu zoológico! Multidões de visitantes o admirarão e tirarão fotos com ele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Essa erva exótica tem uma longa história. Outrora usado para fazer material de escrita, o papiro é uma decoração maravilhosa para o seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[pequeno lago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Áreas com água são populares! Um mergulho divertido, um local romântico... um lago tão bonito certamente atrairá os olhares dos visitantes do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Tronco de árvore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Um tronco de árvore tão antigo é um objeto decorativo muito desejável para os amantes da natureza. Você não precisa se tornar um lenhador, basta trazer o tronco aqui!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Árvore pequena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Às vezes, o importante é que fique bonito! Uma pequena árvore no lugar certo é a cereja do bolo na decoração do seu zoológico. Experimente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Cacto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Quer evocar a atmosfera do Velho Oeste? Então temos algo para você! Este autêntico cacto fará você se sentir como se estivesse em um filme de faroeste!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Cacto redondo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Você tem o gosto pela coisa e está construindo sua própria cidade do Velho Oeste? Ou você simplesmente gosta de cactos? Não importa, um cacto redondo é fácil de cuidar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Arbustos do deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Um pouco de capim seco e uma pedra do deserto de verdade trarão um toque do Velho Oeste ao seu zoológico. Os visitantes certamente vão adorar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[As tendas indígenas trazem a atmosfera das tribos indígenas e a natureza selvagem da época da corrida do ouro para o seu zoológico. Vinnetou, Old Shatterhand e os Apaches ainda inspiram pessoas de todas as idades até hoje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Indicador de rota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Perdidos na vasta pradaria sem nenhum rancho à vista? Um grupo de fugitivos daria tudo para ter um marco desses no meio do nada, no meio da natureza selvagem da América do Norte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Fardo de palha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Alguns fardos de palha darão ao seu zoológico uma atmosfera de vila. Simples e muito eficaz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Mesa de piquenique]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Os visitantes do zoológico gostam de fazer uma pausa. Uma mesa de piquenique é uma ótima opção.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Roseira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Lindas rosas conferem ao seu zoológico uma atmosfera mágica e suas cores vibrantes cativarão os visitantes que por ali passarem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Borboletas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Os visitantes do zoológico não se interessam apenas por animais selvagens. Essas belas borboletas voam entre os recintos e encantam crianças e adultos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavilhão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Que pavilhão lindo! Este é o lugar perfeito para um encontro romântico! É perfeito para casais apaixonados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[Rei Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Ação! Uau, King Kong no seu zoológico! Show incrível e gritos ao ver o Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bem para os animais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Piscina infantil! Este poço de pedra decorativo está enfeitado com animais fofos. A bela decoração mostrará aos visitantes o quanto você se preocupa com o ambiente do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Boneco de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Viva! Está nevando! Construa um boneco de neve e deixe-o fazer nevar no seu zoológico. Clique no boneco de neve para iniciar ou parar a produção de neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[árvore de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[O que seria do Natal sem uma árvore de Natal? Com ​​uma árvore bem decorada, seu zoológico ficará com um clima natalino incrível durante o Advento. Disponível por tempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Homem de gengibre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Ninguém resiste a um pão de gengibre desses. Ah, alguém já se fartou! É simplesmente delicioso. Quer provar? Disponível por tempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Lagoa dos Cisnes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[O cisne nada majestosamente pelo lago, o que é muito raro, tornando-se assim uma decoração exclusiva do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Lareira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Esqueça o cinza do dia a dia, ouse abraçar e desfrutar da natureza selvagem! Ao redor da fogueira, cada visitante se transforma em um bosquímano ou amazona indomável. Diversão garantida para todos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Árvore grande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Que tronco incrível, pertencente a uma árvore imperdível com uma copa impressionante. Vai encantar todos os visitantes! É o lugar perfeito para um piquenique.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Essas plantas verdes crescem como cogumelos depois da chuva. Algumas dessas espécies estão entre as plantas de crescimento mais rápido do mundo. Sem dúvida, serão uma atração para os visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Acácia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Uma curiosidade de proporções gigantescas... Existem nada menos que 1.450 espécies de acácia no mundo! Será que todas serão plantadas em recintos fechados? De qualquer forma, a imponente acácia será a coroa mais bela de qualquer caminho que leve aos recintos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cipreste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Essas coníferas são realmente confiáveis. Das variedades pendentes e de copa alta às colunas e rasteiras, existem muitas variações. Uma é simplesmente mais bonita que a outra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Samambaias]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[As samambaias gostam de ambientes escuros e úmidos. Elas prosperam no clima da floresta tropical. Mas é quando o sol brilha que seus caules reluzem de forma particularmente convidativa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Dionaea muscipula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Um nome bem desagradável para uma planta tão bonita. Mas o nome não é por acaso – afinal, ela é uma planta carnívora. Moscas e formigas, cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Prímula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[A prímula também é chamada de prímula. Seu nome deriva da inflorescência, que lembra um molho de chaves. Observe com atenção! Não é incrível?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Juncos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[O caniço é uma gramínea difundida por todo o mundo. Com suas longas folhas, tem uma aparência interessante e não passa despercebido. Cresce com maior frequência nas margens dos rios e lagos, onde encontra as melhores condições para desenvolver belas flores.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Bola em forma de coração]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Corações para os animais! Graças a esta decoração carinhosa, muitos corações voarão até você, o diretor do zoológico. É impossível resistir a eles, mas infelizmente só estarão disponíveis por um curto período. Clique na bola e eles se espalharão por todo o zoológico. Clicar novamente interromperá a avalanche de corações.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Banquinho rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Aqui, o amor simplesmente floresce! Quem não gostaria de ficar aqui por um tempo? Este lugar encantador está disponível por um curto período na loja de animais. Oh, que romântico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Estátua do Urso Dourado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Algo exclusivo e especial. Como forma de agradecimento, este urso pode ser oferecido a todos os diretores de zoológico que se dedicam com afinco. Será a joia da coroa do seu jardim.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[jardim zen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiração do Extremo Oriente. Um jardim zen japonês traz harmonia ao seu zoológico. Os visitantes apreciarão este oásis de paz de espírito. Respire fundo e a meditação começa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Arbusto Pavão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Deseja mais cores no zoológico? Uma combinação vibrante de arbustos e flores em forma de pavão trará muita animação ao seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Jardim com narcisos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Que aroma delicioso tem a primavera! Uma profusão de flores amarelas dará ao seu zoológico um toque primaveril. E seus visitantes ficarão ainda mais felizes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Estátua da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Um monumento para o trabalhador Coelho da Páscoa! Sua imagem esculpida em pedra certamente o agradará – e também aos seus visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Jardim com tulipas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Um lindo tapete rosa de tulipas encantará não só na primavera! Seus visitantes ficarão maravilhados com o aroma delicioso das flores, e até os animais ficarão felizes em senti-lo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Narcisos da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Um impressionante canteiro de narcisos criará o clima perfeito para a Páscoa, mas estará disponível apenas por tempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Estátua de urso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[As mamães ursas amam seus filhotes! Esta adorável escultura é um símbolo do amor materno. Visitantes de todo o mundo vêm para ver o monumento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Estátua de Buda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buda irradia calma e serenidade. Os visitantes adoram esta estátua pacífica e voltam para casa satisfeitos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Os visitantes adoram relaxar nesta pequena pagoda e se entregar à atmosfera asiática.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Estátua de um jogador de hóquei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[A estátua do jogador de hóquei em forma de leão é uma homenagem à equipe finlandesa de hóquei "Leijonat", que venceu o Campeonato Mundial de 2011. Parabéns!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Chalé africano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Uma verdadeira atmosfera de floresta tropical no zoológico! Nesta cabana decorada com máscaras tiki, seus visitantes se sentirão como se estivessem na selva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Esfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Você acha que as esfinges têm narizes sensíveis? Não se preocupe - o nariz especialmente grande desta esfinge é um verdadeiro radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Plano do zoológico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Seu zoológico está crescendo muito bem. Com tantas atrações, os visitantes podem facilmente se perder. Mas, graças ao layout do zoológico, agora eles sabem exatamente para onde ir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Casinha de pássaros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Você já sabe disso? Os passarinhos estão cantando na casinha e adoram contar as novidades. Então, vale a pena prestar bastante atenção.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[O Templo Submerso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Aventura em pleno zoológico! Quem vê as ruínas de um templo submerso no pântano jamais deixará de se maravilhar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[cabana de madeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Já ouviu falar? A cabana de madeira é uma cabana pequena e aconchegante, perfeita para fazer um churrasco!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Estátua de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Por que o urso está tão feliz? É óbvio! É o aniversário da ZooMumba! Mais um motivo para entrar no clima de festa e garantir uma estátua exclusiva do urso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Jardim de pedras do coala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Um pedacinho da Austrália no seu zoológico! Este lindo jardim de pedras combina especialmente bem com o recinto dos coalas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Balão de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Viva ZooMumba! Este lindo balão vai atrair todos os olhares para o seu zoológico! E é perfeito para aniversários!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Canhão com champanhe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Que comecem os jogos! O ZooMumba já tem 10 milhões de jogadores! Um brinde a todos vocês!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Poste de luz de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Este poste de luz de Halloween projeta uma luz roxa assustadoramente bonita nos caminhos do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Banco de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Ofereça aos seus convidados um lugar neste banco assustador - se eles tiverem coragem...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Árvore de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Esta árvore retorcida paira sinistramente sobre as cabeças dos seus convidados. Esse será o início da diversão assustadora de Halloween logo na porta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Abóbora de rua de Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Tudo está pronto: as abóboras assustadoras, com suas caretas alegres e contorcidas, decoram o caminho para o Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[A cabana da bruxa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, riem as bruxas. Elas voam em suas vassouras ao redor da cabana das bruxas e assustam os visitantes. Isso dá arrepios em um deles!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Saco de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Como um ótimo diretor de zoológico, você também merece uma sacola de presentes bem grande. Só não leve uma hérnia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Palitos de açúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Doce, pegajoso e bonito - quem comer essa decoração será punido com dor de dente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Palitos de açúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Doce, pegajoso e bonito - quem comer essa decoração será punido com dor de dente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Palitos de açúcar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Doce, pegajoso e bonito - quem comer essa decoração será punido com dor de dente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Banco de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Ela é tão bonita e brilhante que a gente nem se importa que o traseiro dela tenha congelado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Lâmpada de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Deixe que seus animais e piquetes brilhem com a luz do inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[estátua do Papai Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Uma escultura personalizada esculpida em gelo - é aqui que o Papai Noel pode se orgulhar de verdade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Quebra-nozes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Não são apenas os elefantes que gostam tanto de nozes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Rena Iluminada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Mil pequenas luzes fazem desta rena provavelmente o habitante mais brilhante do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Árvore de Natal 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Um pinheiro esguio cresceu...! Sua linda árvore decorada fará até mesmo os animais do deserto sucumbirem ao clima de inverno!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Árvore de Natal 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Um pinheiro esguio cresceu...! Até mesmo seus animais do deserto sucumbem ao clima invernal ao verem sua árvore lindamente decorada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Árvore de Natal 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Um pinheiro esguio cresceu...! Até mesmo seus animais do deserto sucumbem ao clima invernal ao verem sua árvore lindamente decorada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Árvore de Natal 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Um pinheiro esguio cresceu...! Até mesmo seus animais do deserto sucumbirão ao clima invernal ao verem sua árvore lindamente decorada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Árvore de Natal 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Um pinheiro esguio cresceu...! Até mesmo seus animais do deserto sucumbem ao clima invernal ao verem sua árvore lindamente decorada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[prêmios VIP]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Único, vibrante e testado por pinguins - um prêmio especial para o jogador de Zoomumba mais dedicado. Uma verdadeira joia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Interior australiano - loja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Siga um canguru até uma loja no interior da Austrália ou adicione um ao seu próprio zoológico. Eles renderão muitos centavos para o seu chefe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[No México, este simpático cavalinho é recheado de diversos doces e não falta em nenhuma festa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Presente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Em todos os aniversários há presentes, isso é certo! Deixe seu zoológico mais animado com pacotes festivos para criar a atmosfera perfeita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Presente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Em todos os aniversários há presentes, isso é certo! Deixe seu zoológico mais animado com pacotes festivos para criar a atmosfera perfeita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Presente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Em todos os aniversários há presentes, isso é certo! Deixe seu zoológico mais animado com pacotes festivos para criar a atmosfera perfeita.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Bolo de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Feliz aniversário! Dê uma festa de aniversário com um bolo incrível! Cada animalzinho ganha um pedaço. Que delícia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protegido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[No alto dos Alpes, rodeada pelos picos mais altos, você pode ver esta linda flor: o ergot. É muito difícil de encontrar, mas é muito valiosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Casa do Papai Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Você sabe onde o Papai Noel mora? No Polo Norte, é claro! Uma vez por ano, ele voa ao redor do mundo em seu trenó e entrega presentes para pessoas e animais. Você se comportou bem este ano?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[piquenique romântico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[O que pode ser mais romântico do que um piquenique na natureza? Um final feliz garantido: os corações dos visitantes do zoológico se iluminarão de amor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Balão de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[O amor está se espalhando! Às vezes é passageiro, como este balão. Quando ele vier, não o deixe ir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Rosas vermelhas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Um arbusto de rosas vermelhas! Vermelho é como o amor! Rápido, mostrem-nas! Talvez os visitantes colham algumas secretamente para seus amores?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Sapo apaixonado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Quá, quá! O que está saindo da boca daquele sapo? Ah! São corações! Talvez esteja pedindo um beijo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Campo de lavanda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[O doce aroma da lavanda perfuma o campo. A lavanda é ótima para cozinhar e tem uma aparência simplesmente deslumbrante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Torre Eiffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[A majestosa Torre Eiffel se destaca entre os demais edifícios. Essa estrutura icônica é um dos pontos turísticos mais famosos da França.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[O Artista de Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Com habilidade e talento artístico, o artista consegue criar caricaturas rápidas a partir de seus modelos. Quem será o próximo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Camiseta amarela]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Este pequeno pinguim fez tudo o que pôde para vencer mais uma etapa do Tour de France. Como recompensa, ganhou uma camiseta amarela!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[tricolor francesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Viva a França! Vamos hastear a bandeira francesa e levar um pouco da alegria de viver francesa para o zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Fazenda húngara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Esta fazenda húngara possui um belo telhado de palha e uma entrada típica revestida de tijolos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Bem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Os níveis de água subterrânea nesta paisagem são muito elevados, tornando a perfuração de poços bastante viável.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Guirlanda de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Decore todos os caminhos do zoológico com guirlandas de aniversário.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Bandeiras de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Hora de decorar! Vamos criar um lindo zoológico com bandeirolas de aniversário coloridas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Banco de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Há presentes aqui, há presentes ali, há presentes por toda parte! Há alguns no banco. Para quem são? Talvez os visitantes do zoológico os abram?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Lâmpada de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Para esta ocasião especial, até as lâmpadas são decoradas com a melhor iluminação!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Mesa de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Esta mesa de aniversário está repleta de comidas e bebidas deliciosas. É um verdadeiro banquete!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Árvores de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Debaixo desta árvore, os visitantes do zoológico terão diversão em dobro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Cerca de vime]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Dê um toque campestre ao seu zoológico. A cerca de vime feita à mão embelezará o local e adicionará um charme tradicional.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Barril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Este barril de madeira contém vinho húngaro da região de Balaton. A madeira contribui para alcançar o sabor ideal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[bandeira húngara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[A Hungria é um país belíssimo, com uma região fértil ao redor do Danúbio. As tradições húngaras são conhecidas no mundo todo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Bandeira australiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[A bandeira australiana combina a bandeira britânica, a estrela de sete pontas e o Cruzeiro do Sul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Bandeira indiana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Existem muitas regras para o manuseio da bandeira indiana. Por exemplo, ela deve ser hasteada ao nascer do sol e arriada ao pôr do sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Lápide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ahhhhhhhhh! Cenas assustadoras estão começando a surgir por todo o zoológico. Que segredos macabros aguardam seus clientes sob esta lápide?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[poça ectoplasmática]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Ectoplasma verde e viscoso ferve nessas poças. Essa substância é feita de fantasmas e é incrivelmente sensível à luz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[O Poço das Lamentações]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Há sons fantasmagóricos de fantasmas no vento... Talvez estejam tentando nos dizer algo...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Estátua de tentáculo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Ela está viva ou morta? A estátua de tentáculos está coberta por uma substância gelatinosa que ela excreta. Os tentáculos estão te apalpando, que nojo! Ela definitivamente está viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Caixão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Quem está fazendo esses barulhos no poço? Seriam as almas de visitantes falecidos do zoológico? Como elas foram parar lá? Prefiro nem pensar nisso...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Abóboras assustadoras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Essas abóboras monstruosas com certeza vão assustar seus visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[bandeira alemã]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[A bandeira alemã possui três faixas horizontais nas cores preta, vermelha e dourada. Desde a reunificação, ela também passou a ser a bandeira da Alemanha Oriental.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[bandeira americana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Os Estados Unidos da América são um verdadeiro caldeirão de pessoas e culturas de diferentes nações. A bandeira dos EUA é apelidada de "Estrelas e Listras". As estrelas simbolizam os 50 estados atuais e as listras representam os 13 estados fundadores. Você sabe quais são os nomes deles?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Campo de milho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Uma atividade popular de verão nos EUA é a criação de labirintos de milho em plantações. Os agricultores criam caminhos com desenhos abstratos, como OVNIs, mapas ou motivos de contos de fadas. Crie seu próprio labirinto de milho no seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Campo de milho com um espantalho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Se você quiser proteger sua plantação de milho, precisará de um espantalho. Caso contrário, os pássaros roubarão todo o seu milho e você ficará sem acompanhamentos para o jantar de Ação de Graças.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Pai Fundador - estátua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Ali estão os fundadores do zoológico: os pinguins! Eles estão tão majestosos com seus chapéus na cabeça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Marca "Rota 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[A Rota 66 é conhecida como a principal rua da América porque atravessa quase todo o país de norte a sul. É um símbolo de liberdade e aventura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Juke-box]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukeboxes e rock 'n' roll são inseparáveis. Para os fãs americanos, essas jukeboxes nostálgicas são itens de colecionador.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Anjos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Nossos dedicados anjos da guarda no fórum estão sempre prontos para ajudar em qualquer situação. Eles são muito populares entre os jogadores e estão sempre dispostos a auxiliar nossa comunidade, não apenas no Natal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Princesa do Gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Que gracinha a princesa do gelo gira! Ela é muito popular entre os seus visitantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Árvore congelada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, essa árvore deve estar muito fria - tem até pingentes de gelo pendurados nela! Mas ela brilha e reluz sob o sol de inverno. Linda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Bola de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Agite um pouco... e veja nevar! Oba! O boneco de neve no globo de neve está muito feliz com os flocos de neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[meia de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Tradicionalmente, as meias são penduradas na lareira e enchidas até a borda com todo tipo de guloseimas... se você se comportou bem. Quem se comportou mal ganha meias cheias de carvão.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Dançarina do ventre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dance como a bela Salomé! Nossa dançarina oriental é uma verdadeira artista: ela seduz o público com seus movimentos sensuais. Até os pinguins ficam sem fôlego com esse espetáculo! É sensacional!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[bandeira egípcia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[A águia de Saladino adorna a bandeira vermelha, branca e preta do Egito. Também conhecida como águia árabe, está posicionada bem no centro da faixa branca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[sarcófago caixão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Os sarcófagos egípcios não são decorados com hieróglifos ou relevos incomuns, mas cuidado, se você abrir um, a maldição dos faraós pode recair sobre você! Quem sabe, pode haver uma múmia fantasmagórica escondida lá dentro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[obelisco egípcio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Os obeliscos foram colocados em frente às pirâmides como símbolo do poder do deus sol Rá. Representados por raios petrificados, simbolizam o deus sol e sua ligação com o governante do reino terreno: o faraó!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pirâmide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Esses majestosos cemitérios reais possuem muitas câmaras funerárias e labirintos. Feitiços sombrios os protegem de ladrões de túmulos — qualquer um que abrir uma câmara funerária será amaldiçoado! As lápides e inscrições testemunham isso. Se for verdade! Cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupido Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Preste homenagem ao mensageiro do amor com esta estátua de mármore. Quem for atingido por sua flecha se apaixonará perdidamente. Muito romântico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Árvore-coração]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Esta linda árvore em forma de coração fará com que todos os visitantes sorriam e todos os animais a contemplem com admiração. Que beleza!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Pérgola rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[A pérgola rosa adiciona um toque de romance a qualquer zoológico. Seus visitantes passearão de um recinto para o outro como se estivessem em um jardim do amor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Cisnes apaixonados]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Construam um monumento em nome do amor! A estátua dos cisnes apaixonados é a personificação da beleza. Um olhar e os corações se enchem de alegria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Fonte do coração]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[A Fonte do Coração é o lugar perfeito para uma declaração de amor romântica.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Terreno de primavera]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Tudo é verde! Esta decoração de primavera trará alegria de Páscoa ao seu zoológico - um lindo prado verdejante repleto de flores e pássaros cantando. Pura felicidade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Árvore de Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Muitos ovos de Páscoa coloridos! Segundo uma tradição, as árvores são decoradas com ovos coloridos. Esta é uma atração que seus visitantes não vão querer perder. Eles ficarão parados como um bando de patos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Ovo de Páscoa com orelhas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Oh, não! Um ovo de Páscoa com orelhas? Será que é o Coelho da Páscoa? Ou será que é de chocolate? Um verdadeiro chamariz para o seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Coelho de chocolate da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Oh! Quem arrancou as orelhas do coelho de chocolate? Deve ter sido algum visitante faminto do zoológico ou um amante de chocolate!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Cerca verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Natureza imaculada! Postes de madeira e arbustos densos – esta cerca natural se integra perfeitamente à paisagem dos Alpes, prados e florestas. O limite ideal para um recinto natural em um zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Cerca de madeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Esta cerca de madeira tem um aspecto rústico e integra-se perfeitamente na natureza. Ela delimita discretamente diferentes áreas do zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Prancha de montanha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Com este painel para montanhas, seus recintos de floresta, montanha e prado se integrarão perfeitamente ao ambiente ao redor, criando um cenário mágico para seus animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Laje de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Sente falta da atmosfera agradável das cavernas? Sem problema! Decore os arredores das cavernas com lajes de pedra e crie uma atmosfera única em cada detalhe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Cerca ripada com pedras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Os escavadores de cavernas usam fragmentos de pedra e estacas de madeira para fazer cercas. Combina perfeitamente com o ambiente, não é?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Banco no prado da montanha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Dizem que a vista das montanhas é incrível. Faça uma pausa e aproveite!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[pasto de montanha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Somente em um prado de montanha é possível respirar o ar mais puro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[cicuta-da-montanha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Você ouve esse chilrear vindo dos pinheiros? Que animais estão escondidos ali, apreciando a bela vista?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Banco africano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Os nativos costumavam caçar na savana armados com escudo e lança, mas essas ferramentas de caça agora servem como uma decoração muito melhor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Asclepias venenosa da Namíbia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Essas suculentas arbóreas crescem até 150 cm de altura. Sua seiva é venenosa e antigamente era usada por caçadores para envenenar suas flechas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Cerca africana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[As cercas são uma visão rara nos espaços abertos da savana, mas quando encontradas, geralmente são feitas de materiais naturais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Portão das lanças]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Os assentamentos na savana devem ser bem protegidos. Uma entrada feita de lanças tortas mostra quem manda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Tocha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[Nas savanas, os principais elementos são a terra, o ar e o fogo. A tocha fornece luz e mantém os animais selvagens afastados de seu brilho intenso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Banco de madeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Respire fundo e aventure-se pela paisagem da caverna. Primeiro, faça uma pequena pausa neste banco e verifique seu equipamento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Cerca da caverna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[A área da caverna deve estar sempre cercada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Chão da caverna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Os espaços das cavernas exercem um poder especial sobre os visitantes do zoológico. Crie uma atmosfera especial e construa um piso ao redor da caverna.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Haste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Os exploradores de cavernas gostam de cavar um ou dois poços em lugares onde esperam encontrar algo especial. Ah, o que será que é aquilo lá embaixo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[piquenique na floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[O que seria de um passeio na floresta sem um piquenique debaixo das árvores? Preparem os sanduíches!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Cerca florestal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Uma árvore oca como cerca? Tudo é possível em uma floresta, mas ela não é tão oca quanto parece: insetos vivem lá, cogumelos crescem ali e pequenos animais fazem seus ninhos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[limites da floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Delimite claramente os limites da sua floresta: tábuas grandes são ideais para isso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Terreno florestal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Um pouco de vegetação rasteira, alguns arbustos e pedras - o solo da floresta abriga muitas pequenas criaturas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Arvoredo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Os amantes da natureza se sentirão em casa neste bosque verdejante. Desfrute da natureza completamente intocada com um pequeno lago.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Casa na Árvore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Que tipo de elfo encontrou abrigo aqui? As crianças viverão muitas aventuras na casa da árvore.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Tocos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Nenhuma planta cresce mais no terreno baldio. Mas alguns tocos sempre podem ser encontrados. Use-os para delimitar o terreno baldio do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Cerca podre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Algumas tábuas podres e alguns pedaços de metal enferrujado - e a cerca no meio do mato está pronta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Terra árida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Nada cresce mais aqui! Sério? Microorganismos pequenos e ousados ​​ainda rastejam pela terra árida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Terra não cultivada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Embora a terra esteja morta, ainda é possível encontrar arbustos, grama e animais prosperando aqui.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Banco de sucata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Que artista se imortalizou com esta escultura? Ah, não é uma escultura, é um banco! Rápido, sente-se!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Portão no deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Preste atenção onde pisa nesta região selvagem! Ninguém sabe por que esta área é tão desolada, mas há toxinas na grama, na lama e nos pântanos. Portanto, não se esqueça de lavar as mãos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Lago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Veja como as plantas do pântano estão prosperando neste lago! Não chegue muito perto, está muito lamacento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Banco de água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Um banco de água? O que é isso? Bem, é como uma cama de água. Vai te dar a sensação de estar surfando nas ondas! É muito divertido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[cerca de água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Esta cerca de vidro polido, transparente como água pura, é o complemento ideal para qualquer paisagem aquática. Como brilha lindamente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Parede de rocha vulcânica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[Uma parede seca de rocha vulcânica é ótima para proteger um corpo d'água. Durante enchentes, ela ajuda a absorver a água e proteger o zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[bebedouro para pássaros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Aqui os pássaros podem chapinhar e se banhar à vontade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Fonte iluminada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Precisa ir ao banheiro no escuro? Esta fonte iluminada é a solução ideal. Perfeita para quem gosta de ficar acordado até tarde!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Mundo Aquático]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Crie um mundo aquático fantástico em seu zoológico - uma paisagem repleta de fontes, lagos e lagoas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Portal para o mundo aquático]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Por aqui, por favor! Escolha este belo portão de água como entrada para o seu mundo aquático!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Charneca na tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Plantas e animais que vivem no clima hostil dos charnecos da tundra precisam de uma boa estratégia de sobrevivência.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Deserto rochoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[O permafrost não é abundante na tundra. Em vez disso, estranhas rochas desérticas adornam sua paisagem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Uma pilha de chifres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[As tundras deste mundo são habitadas por renas. Quando o permafrost derrete, podem ser encontradas pilhas de chifres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Casa de Turfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[Na Lapônia, eles adaptaram suas moradias ao ambiente hostil. Há um pequeno buraco no topo por onde sai a fumaça da lareira.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Banco de faia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Este local de descanso foi construído em madeira de faia. Daqui, a vista para o charnecal e os prados é realmente deslumbrante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Banco coberto de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Nossa, que molhado! Este banco coberto de neve pode parecer confortável, mas assim que você se sentar, vai ficar todo molhado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Cerca coberta de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Que lindo! Os arbustos cobertos por uma camada de neve parecem almofadas macias. Bons sonhos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Cerca de inverno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Pequenos flocos de neve encontraram seu caminho até esta pequena cerca. O acessório perfeito para a mais bela paisagem nevada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[A paisagem mágica de inverno convida a todos para um passeio. Basta olhar para as pegadas na neve recém-caída!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[cabana nevada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Quem será que mora dentro dessa cabana de neve? Um boneco de neve? Ou será um local de descanso para esquiadores cansados?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[blocos de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Todos os animais que vivem em climas frios adoram brincar em caranguejos de gelo congelados - sejam pinguins ou ursos polares. Mas os filhotes gostam mais deles!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Banco de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[É uma obra de arte ou uma aberração da natureza? O banco de gelo do futuro é claramente uma obra de arte! No entanto, esta peça artesanal só resistirá ao inverno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Portal de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Não são apenas os iglus que são feitos de gelo! Entre neste portal de gelo e descubra um paraíso invernal gelado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Rosa Congelada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Esta rosa delicada, coberta de gelo brilhante, é simplesmente linda. Veja como a luz brilha através de suas pétalas delicadas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Cerca de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Proteja a paisagem gelada com esta cerca. O gelo espesso é muito resistente a pequenas variações de temperatura, por isso não derrete imediatamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Dunas gramadas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Tempestades fazem parte da vida costeira. Use dunas gramadas para proteger seu zoológico de inundações.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[terreno de praia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Objetos flutuantes, grama, conchas - a verdadeira paisagem da praia. Dunas por todos os lados - prepare-se para umas férias na praia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Fortificações Mágicas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Impressione seus visitantes cercando seu zoológico com esta fortificação mágica.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Azulejos mágicos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Mergulhe seus visitantes em um mundo mágico de fantasia, cobrindo todo o zoológico com azulejos mágicos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Árvore de algodão doce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Algodão-doce fofinho está enrolado nesta árvore - não só os animais, mas também os visitantes do zoológico vão adorar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Língua saborosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Esse bichinho tem uma língua muito faminta! Parece que ele comeu pudim de chocolate demais! Olha só como ele está nervoso, mal conseguindo respirar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Banco mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Raízes que brilham magicamente serpenteiam em torno de rochas cintilantes. Sente-se, você está em uma floresta encantada!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Cerca Mágica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Esses ossos de dinossauro coloridos estão espalhados pelo parque temático.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Campo Brilhante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Uma flora peculiar ilumina este campo brilhante. Que segredos ela poderá guardar?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Cogumelos silvestres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Os chapéus dos cogumelos silvestres são muito bonitos. Mas não os toque, eles podem ser venenosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Banco feito de areia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Banco confortável feito de areia. Se aguentar o seu peso... você terá que experimentar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Duna de areia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Não entre! A proteção das dunas costeiras é de suma importância! Afinal, elas ajudam a conter as inundações.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Caça ao tesouro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Gosta de correr na praia? Procura tesouros? Os detritos trazidos pela maré podem esconder objetos valiosos. Os visitantes do zoológico vão viver uma aventura emocionante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Castelo de areia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Vou construir um castelo para você, como num conto de fadas! O que seria de uma paisagem costeira sem um magnífico castelo de areia?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Cerca de pretzel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Que delícia... não coma! A cerca de pretzels é a borda perfeita para o seu paraíso delicioso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[jardim de algodão doce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Que fofura! Delicioso algodão-doce em uma caminha macia. Uma delícia celestial e absolutamente irresistível!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Piquenique de alcaçuz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Ah, não! Gruda mesmo! Se os visitantes do zoológico ficarem sentados nesses banquinhos por muito tempo, eles não saem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Goleiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Bolas de futebol estão sendo chutadas por todo o Brasil - que tal jogar futebol no seu zoológico?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[dançarina de samba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Você está pronto para o Carnaval do Rio? As dançarinas de samba vão agitar o seu zoológico com seus passos. Não só os visitantes do zoológico vão dançar com elas, mas os seus animais também!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Bananeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[As bananas também crescem no Brasil. São uma ótima fonte de energia e muito populares entre os atletas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papagaio Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[O nobre papagaio Zoomumbor reina em seu trono no alto dos galhos. Com as asas abertas, ele seria a estátua perfeita para o Pão de Açúcar, não é?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[bandeira brasileira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Um diamante amarelo sobre um fundo verde com um disco azul representa o céu estrelado do Rio de Janeiro. As 27 estrelas marcam os 26 estados, além do Distrito Federal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[bandeira japonesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[A bandeira japonesa é chamada de bandeira solar porque apresenta um disco vermelho como símbolo do sol sobre um fundo branco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Castelo inflável de girafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Pule, pule, pule! Diversão para todas as idades. Só certifique-se de que seus visitantes não pulem de barriga cheia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Banco de basalto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Os bancos de basalto se formam quando a lava quente congela na superfície da Terra - é assim que essas formações estranhas se criam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Vegetação junto ao lago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Rãs, peixes, libélulas e outros pequenos animais se reúnem em torno de lagoas bonitas como esta! Um habitat excelente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Zonas úmidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Calce suas botas de borracha, vamos entrar na lama. Os filhotes gostam de brincar na lama - uma atividade divertida que você verá em muitos recintos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Cerca de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Estalactites de gelo pontiagudas impedem os visitantes de escalar as cercas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Grama congelada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Sabe aquele som que você faz quando anda na grama congelada? São os cristais de gelo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Pesca no gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Este pequeno pescador sentado em frente à sua casa de inverno dará um toque de charme nórdico à sua paisagem gelada. Peixe fresco de um buraco congelado! Uma verdadeira iguaria!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Avalanche]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Atenção! Quando ocorre uma avalanche, grandes quantidades de gelo e neve se desprendem das encostas da montanha e arrastam tudo em seu caminho.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[estalagmite de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Essas estalactites que crescem para cima são muito afiadas e podem até causar cortes. Estalactites invertidas são muito comuns em cavernas onde a água goteja do teto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Chalé de palha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Essas pequenas cabanas de palha são muito aconchegantes. São ideais na savana, pois protegem do sol, da chuva, do vento e das noites frias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Savana arbustiva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Plantas herbáceas e rochas nuas fornecem abrigo e alimento para todos os tipos de animais que vivem na savana.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Arenito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Este arenito de cor dourada é ideal para ambientes de savana. Uma boa camuflagem é fundamental!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[florestas de savana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Acácias e baobás são árvores típicas da savana. Grandes herbívoros das estepes frequentemente arrancam galhos ou mordiscam a casca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[piquenique no deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Um tapete voador, uma garrafa de delicioso suco de cacto e um pequeno lanche oriental - o que mais você poderia pedir?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Banco do deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Um lugar para relaxar ao sol? Então sente-se neste banco no deserto e aproveite o calor. Só não se esqueça do protetor solar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Portal para o deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[O deserto é um ambiente perigoso para os animais. Não há água em lugar nenhum. Os animais grandes aqui são apenas osso e pele. Pense bem antes de entrar: você tem água suficiente?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Cacto florido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Olha só o que um pouco de água pode fazer! Essa plantinha espinhosa deu flores rosas. Que lindas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[cacto do deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[O cacto do deserto sabe como armazenar água. Seus espinhos minúsculos picam qualquer um que se aproxime! Muito esperto!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Duna de areia movediça]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Você sabia que as dunas de areia não apenas migram, mas também cantam? Quando a areia desliza, produzem sons altos e profundos. Ouça só!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Cerca do deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Essa cerca de inspiração ocidental será perfeita para uma paisagem arenosa e sombria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Fronteiras do Deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Duas estacas de madeira, uma corda e sua fronteira no deserto está pronta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oásis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Muitos peregrinos do deserto pensarão que é uma miragem, mas é realmente um oásis! Viva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Vela solar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[No deserto, a sombra é raríssima! Esconda-se rapidamente atrás deste toldo e desfrute do aroma delicioso de especiarias exóticas no macio tapete persa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Banco de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Blocos de pedra maciça com tábuas de madeira maciça: simples, confortáveis ​​e práticos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Cadeira de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[A cadeira de pedra pode ser um pouco dura, mas é sem dúvida uma obra de arte escultural!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Muro de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Mais uma pedra no muro: Este muro é muito resistente graças à sua base sólida de pedra. Você pode construir diversas decorações nele ou pular por cima.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Muro de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Essa cerca tem um formato muito interessante! Parece que o pedreiro foi muito criativo desta vez... meio minimalista, mas ainda assim colossal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Portão de Pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Que romântico! Tal como nos tempos de Romeu e Julieta, os visitantes do zoológico adoram passar por baixo deste enorme portão de pedra. Ideal para um ambiente de pedra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Ciprestes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Os ciprestes são árvores muito ornamentais e prosperam em ambientes rochosos. Eles são absolutamente deslumbrantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Blocos de pavimentação]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Pedras de pavimentação irregulares dão um toque único ao seu zoológico. Como nos velhos tempos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Monumento de pedra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Muito interessante... esse escultor devia gostar de alcaçuz. Realmente não se vê nada parecido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Formação rochosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[A natureza como escultora! Esta enorme formação rochosa é um exemplo dos movimentos das placas tectônicas. As rochas empilhadas umas sobre as outras são ideais para escalada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Banco de bétula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Esta madeira com manchas foi transformada em um banco simples e elegante para relaxar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Solo da tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[A tundra é composta por charnecas, camadas de argila e musgo, tal como a tundra de montanha. Quase sem habitação humana, devido ao clima inóspito, aqui se encontra o ambiente natural original.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Cerca na tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[A tundra não pode ser usada para agricultura devido ao clima, mas manadas de renas e nômades vagam por aqui. A cerca mostrará onde a tundra termina e onde ela começa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Bétula na tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[Em áreas com vegetação escassa, geralmente só se encontram musgos, líquenes e arbustos. E é por isso que, numa paisagem árida, a bétula parece uma joia rara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Lago da tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[A estação de crescimento na tundra dura de um a três meses. Mas como é lindo quando começa a crescer e florescer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Clareira na floresta de inverno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Conquiste seus visitantes com esta paisagem invernal romântica. Uma ótima maneira de desfrutar de um clima completamente diferente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[chão coberto de neve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Uma fina camada de neve em pó cai sobre a grama, as pedras e os arbustos. Leve como uma pluma e fria como gelo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Neve pegajosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Ótimo! Neve pesada e grudenta é perfeita para uma boa guerra de bolas de neve! Ou que tal... construir um boneco de neve?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Montanhas glaciais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[As geleiras são antigas massas de gelo formadas pela compressão da neve. Nas montanhas, elas moldam o terreno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[A aconchegante casa de neve serve de refúgio durante a caça na região de permafrost.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Banco alpino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Em um local isolado, um pastor alpino está tendo um encontro amoroso com sua leiteira neste banco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Lago glacial]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Um lago de água doce nas montanhas, alimentado por água proveniente de geleiras. A água é limpa, cristalina e refrescante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Banheiros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Todos reconhecerão o pequeno coração na porta! Um lugar tranquilo para todos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Seixos glaciais]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[As geleiras movem-se com enorme força sobre as montanhas e transformam as rochas em pequenos seixos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Pedras da caverna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Durante sua expedição à caverna, você poderá se deparar com uma pilha de rochas. Essas rochas estão gradualmente emergindo à superfície.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Pista minada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Os trilhos da mina são usados ​​para transportar pedras por toda a mina.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Portal de acesso à mina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Esta é a entrada para uma área de cavernas que esconde estalactites e estalagmites impressionantes, bem como locais de mineração de minerais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[estalagmite de caverna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Quando a água pinga do teto, deixa escamas e partículas de areia no chão. Quanto mais antiga a estalagmite, mais comprida ela é!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[O barril em chamas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Até mesmo nossos ancestrais sabiam disso: as cavernas oferecem proteção contra animais selvagens e proporcionam calor no inverno. O fogo dentro da caverna ajuda a manter os animais afastados e o frio dentro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Ponte da Floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Os visitantes do zoológico podem caminhar ao longo de vigas de madeira rangentes em um ambiente completamente natural - que área florestal lindamente projetada - os pulmões verdes do seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[cabanas na floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Feita de madeira e coberta de vegetação, esta cabana de toras é muito aconchegante por dentro! Só não acenda a lareira!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Lagoa na floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Quá, quá! Este pequeno lago está cheio de rãs e girinos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Piscina natural]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Tempo bom para nadar? Aqui, mergulhar é permitido! Esta piscina natural vai atrair muitos amantes da água! É muito divertido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Long Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Este enorme pilar de pedra no meio da água é geralmente chamado de "Long Hana". Observe suas belas curvas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Casa sobre palafitas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Bem preparada para as marés: esta casa permanecerá seca em quaisquer circunstâncias!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Cesta de praia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Esta cesta de praia irá protegê-lo(a) dos ventos fortes e do sol escaldante.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Raso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Um milagre da natureza: na maré baixa, a água recua da costa e revela o que estava escondendo. Você pode encontrar muitas coisas nas águas rasas - especialmente diversos detritos e minhocas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Cogumelo Mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Este cogumelo mágico brilha na floresta encantada do seu zoológico. Você quer tocá-lo? Quem sabe que milagre pode acontecer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[flor de leque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Essas flores em forma de leque espreitam por entre os buracos. É incrível o que acontece na maravilhosa floresta da fantasia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portal da fantasia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Um mundo encantador de surpresas aguarda seus visitantes - atravesse o portal e descubra a flora e a fauna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[monólito mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Muitas culturas acreditam que os monólitos possuem poderes mágicos. No brilho bruxuleante dos cogumelos, parece que esse é realmente o caso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Cerca de Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Uma cerca doce e pegajosa é indispensável em qualquer Sugar Land. Ela tem cores lindamente variadas e é absolutamente deliciosa. Que delícia!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal para Sugar Land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Doces bengalas de açúcar enfeitam o caminho para a Terra do Açúcar: uma guloseima para jovens e adultos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Rio do Mel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Mel dourado escorre por um leito de rio feito de chocolate e alcaçuz. É só pular o dardo! Uau!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Pirulito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Não são apenas os animais que se sentem em casa na terra do leite e do mel. Os visitantes do zoológico também desfrutam de uma delícia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Árvore de sorvetes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Que delícia! Uma árvore de sorvete delicioso nos sabores baunilha e morango. Rápido, lamba tudo antes que derreta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Poço d'água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Um poço de irrigação como este já salvou algumas vidas no deserto árido. É também um refúgio predileto de várias espécies de animais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Formação rochosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Arbustos e pequenas árvores delimitam graciosamente este recanto rochoso. Escalada permitida!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Placa do edifício]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Há obras em andamento no seu zoológico? Sinalize as áreas em construção com uma placa de sinalização de obras. DICA: Decore seu zoológico regularmente para que seus visitantes sempre tenham algo novo para descobrir!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Desastre no oleoduto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Desastre petrolífero? Acidente químico? Ou apenas material radioativo? Seja o que for, o que está saindo do oleoduto não parece nada bom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Árvore morta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[As árvores podem viver até uma idade muito avançada, mas também morrem. No entanto, mesmo assim, seus tocos servem de abrigo para muitas plantas. Basta observar os brotos que crescem a partir deles!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - planta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Plantas estranhas crescem na natureza, como esta piranha. É uma mutação, claro, mas não chegue muito perto ou ela arrancará sua mão!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[O Aprendiz de Feiticeiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Estou invocando todos os espíritos... oh não, o que está rastejando para fora daquele canal... aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[O Pântano Assombrado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Atenção! Fantasmas voando baixo! Evite-os quando passarem voando, ou as coisas vão acabar mal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Decorações de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[O que seria do Natal sem decorações natalinas? Algumas decorações podem embelezar qualquer casa neste Natal — fica muito bonito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[O Salão de Baile]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Eba! Vista-se bem e vá jogar bola! Que legal, isso é divertido!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Ondulação]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Quando estiver congelando lá fora, que tal ir para o gelo e tentar curling? Dê uma boa passada, faça a bola deslizar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Estátua de Rodolfo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Que o Natal seja a verdadeira loucura: exiba a rena Rudolph como um monumento no seu zoológico. Ela não parece viva?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Labirinto do pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Este raro fenômeno luminoso tem apenas alguns centímetros de altura e brilha por apenas alguns segundos em pântanos ou brejos. Muitas vezes é confundido com um fantasma. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Portal para o pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[O que é necessário em um pântano escuro? Uma boa lanterna! O portão do pântano ilumina a entrada, se a lanterna estiver bem acesa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[destroços submersos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Este barco de barro já foi realmente lindo! Agora ele jaz no fundo do pântano, coberto de algas e lama. Você acha que ele pode ser recuperado e reutilizado para navegar pelo pântano?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Banho de lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Um prazer para o corpo e para a alma! O banho de lama relaxante aquece todo o corpo e o cura graças aos seus efeitos anti-inflamatórios. É uma sensação maravilhosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Quem sabe o que se esconde no fundo deste pântano? Pneus velhos são o acessório perfeito aqui e oferecem uma ótima vista para as criaturas que cacarejam.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[banco rebaixado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Este banco enorme provavelmente é pesado demais para este solo lamacento. Algas e musgo o cobriram completamente - e parece bem confortável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Névoa no pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[A névoa cinzenta se estende lentamente pelo pântano sombrio, criando uma atmosfera muito misteriosa. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Borda do pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Este pântano tem vegetação exuberante devido ao solo úmido por onde correm pequenos riachos. Só tome cuidado com o arame farpado para não se machucar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Árvore no pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Essa árvore morta emerge do pântano como um esqueleto. Dá arrepios!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Assento elevado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Os caçadores costumavam ficar à espreita neste local, mas agora ele está meio apodrecido e afundando lentamente no pântano.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[cantores de hinos do Advento]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Todos os anos, jogadores comuns se transformam em moderadores prestativos, sempre dispostos a ajudar outros jogadores com dicas e truques ao longo do ano. Veja como eles decoram lindamente a árvore de Natal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Cerca de artefato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Esta cerca artesanal é decorada com pedras mágicas da antiga cultura maia e serve para delimitar a selva da civilização.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Portão da cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Serpentes misteriosas rastejam para fora da densa mata da selva impenetrável. Entrada apenas para os corajosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Solo na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Folhas grandes, plantas exóticas e trepadeiras cobrem artefatos de culturas antigas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Ponte suspensa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Ele está balançando para frente e para trás! Atravesse essa ponte passo a passo - mas ela pode já estar podre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Banco na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Os leões são venerados por muitas culturas desde tempos imemoriais. Sente-se neste banco e experimente a sensação de ser o rei da selva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Torre de palmeiras]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[O mundo da selva impenetrável, repleto de chilreios e gritos de macacos, é melhor observado de um ponto alto. Me dê os binóculos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Acampar na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Aqueles que bravamente abriram caminho pela selva, facão em punho, sobre o terreno acidentado, precisam de um pouco de descanso após chegarem ao acampamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Portão na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Adentre um mundo misterioso repleto de animais exóticos. Ainda existem muitas espécies de animais desconhecidas na selva. Parta em sua expedição!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Cerca na selva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Domine a vida selvagem com esta cerca e crie uma barreira ao redor da selva em seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Cacaueiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[O melhor chocolate do mundo é feito com esses grãos. Os grãos de cacau crescem no alto da copa dessa árvore majestosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Ponte dos amantes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Segundo uma lenda, o amor durará para sempre se você trancar o cadeado da ponte. Depois, jogue a chave no rio para que ninguém jamais consiga destrancar o cadeado novamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Príncipe dos Sonhos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Ainda à espera do príncipe encantado? Este belo solteiro quer conquistar o seu coração!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Banco no pântano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Atravessar o pântano é cansativo. Neste banco de madeira maciça no meio do pântano, você pode esticar as pernas e descansar um pouco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Poder feminino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Celebremos o Dia Internacional da Mulher! Construa um monumento no seu zoológico para simbolizar a igualdade e a paz mundial. Juntos, venceremos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Cerca asiática]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Delimite a área com temática asiática do seu zoológico com esta cerca colorida e crie uma atmosfera de harmonia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[O Portão de Toria]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[O portão da Toria é decorado com belas lanternas chinesas. É uma entrada simbólica para templos budistas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Ponte Chinesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Esta ponte em estilo chinês se integra perfeitamente a um parque com arquitetura asiática.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Banco de bambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Este banco feito de bambu de verdade parece confortável e convidativo. Faça uma pausa e relaxe nas almofadas macias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Fonte de água]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[Os tons suaves desta fonte são relaxantes. Eles não só encantarão seus visitantes, como seus animais também adorarão o som da água ao fundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Cerca de bambu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[O bambu, flexível e maleável, é ideal para trançar e fazer cercas de bambu como esta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Cubo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Decore seu zoológico com design e arquitetura elegantes e embeleze seu cantinho asiático com formas simples que remetem ao minimalismo do Extremo Oriente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Cerimônia do chá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[O caminho coberto de orvalho leva à sala de chá. Ali, os hóspedes deixam todas as suas preocupações para trás e se deliciam com uma variedade de chás. É um ritual de meditação que leva tempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Gato acenando]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[O gato Maneki Neko, também conhecido como gato acenando, é um amuleto da sorte. É muito popular no Japão, na China e na Tailândia. Ele acena com a pata esquerda, convidando os visitantes a entrar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[bandeira chinesa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[A bandeira da República Popular da China tem um campo vermelho com estrelas amarelas. O vermelho é a cor da sorte na China.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Bandeira da Tailândia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[A bandeira tailandesa também é chamada de "Thong Trairong", que significa bandeira "de três cores".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Yellowcap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[A cobra-amarela só existe na Austrália. Pertence à ordem das cascavéis, tem uma vida longa e pode sobreviver a incêndios florestais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[A arte aborígine australiana é influenciada pela natureza e por rituais religiosos. Este animal tem manchas demais para ser um tigre-da-tasmânia. Então, o que ele representa? Um deus, talvez?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Piscina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Existem diversas espécies de tubarões que vivem ao longo da costa australiana. Por isso é melhor nadar na piscina, certo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Boxeadora Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Na Austrália, existe uma famosa canguru boxer chamada "Boxer Mathilda". Ela tem um filhote na bolsa que a incentiva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[vela flutuante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Velas flutuantes pairam sinistramente na noite escura e enevoada. Seu brilho pálido causa arrepios em todos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[O Cavaleiro Sem Cabeça]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Quem dirige tão tarde da noite e com vento? A estátua do Cavaleiro Sem Cabeça serve como um aviso das criaturas temíveis que assombram o zoológico em noites assustadoras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Patrono Mágico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Este feitiço invoca uma criatura mágica que corresponde à personalidade do conjurador. Neste caso, é um... pãozinho de peixe mágico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Vassoura voadora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Uma forma bastante desconfortável de voar, usada por magos desajeitados que realizam manobras arriscadas no ar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[limpa-neves]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Bum! Este limpa-neve super útil é um brinquedo incrível para profissionais e pinguins que adoram remover neve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Manequim fumante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Os cachimbos de brinquedo das Montanhas Ore serviam originalmente como recipientes para queimar cones perfumados. Hoje em dia, são usados ​​como decorações natalinas tradicionais e colocados perto dos presentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Palmeiras de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Gelo cintilante no paraíso: quando até as palmeiras congelam, é possível ouvir o bater de dentes dos animais que adoram o calor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Descida na montanha no zoológico: praticar snowboard é superdivertido não só para pinguins!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Medidor de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Quão romântico(a) você é? Descubra com esta máquina divertida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Barco Cisne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Apenas você e seu amor em um lago tranquilo. Ignore tudo ao seu redor e aproveite a magia do momento!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Estátua do Amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[É sem dúvida interessante e singular. Mas será que é arte de verdade? Você decide!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Ninho de amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Os pássaros fazem isso. As abelhas fazem isso. Até as pulgas mais experientes fazem isso. Todo mundo adora se aconchegar em um ninho de amor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Grama de Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[A grama alta é ideal para esconder ovos de Páscoa. Ou até mesmo brinquedos, petiscos para cachorro e meias perdidas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Estação: pintura de ovos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Aprenda a pintar ovos de Páscoa tradicionais com tinta e cola. As crianças voltarão para casa com os ovos todos pintados!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Estação: sopro de ovos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Soprar ovos é a arte tradicional de retirar o conteúdo de um ovo sem quebrar ou rachar a casca. Não fazer isso corretamente pode causar bastante sujeira.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Chocando ovos de Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Estalo* O que tem dentro? Uma galinha gigante de chocolate?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Netuno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Viva o antigo deus do mar! Apesar de sua aparência temível, ele é muito sentimental e gosta de alimentar os peixes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Submarino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Nenhuma visita ao Mundo Subaquático está completa sem um passeio subaquático. Em breve, todos estarão morando em um submarino amarelo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drenagem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Quando a água estiver suja, basta retirar a tampa e encher o reservatório novamente. Não deixe que ela te arraste!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Ilha inflável]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Leve um pedacinho do Caribe para casa com você! Só não se esqueça de levar alguém com pulmões fortes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Ilha da Fantasia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Se você pensou que ia dormir numa rede, já é tarde demais. Os pinguins chegaram primeiro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bóia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Diz-se que essas bóias tilintam ao vento para demonstrar seu amor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[bolha de mergulho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Descubra as profundezas do oceano com estilo! Esta bolha de observação possui braços que permitem agarrar qualquer tesouro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Bote salva-vidas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Quando você encontrar algo de valor no fundo do mar, basta amarrá-lo a este barco.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Naufrágio pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[É incrível o que pode vir à superfície. Quem sabe o que se esconde no fundo do mar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Ninho do Corvo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Está um pouco antiquado, mas seus visitantes não param de falar dele. Também é um lugar popular para brincar de esconde-esconde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Naufrágio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[No mundo aquático, os antigos naufrágios que representam o poder dos oceanos são imperdíveis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Geleira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Não subestime um iceberg aparentemente inofensivo. Há muito mais sob a superfície do que se vê à primeira vista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[blocos de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Esses pequenos pedaços de gelo são remanescentes de uma massa de gelo que nos alertam sobre as mudanças climáticas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Cubo de gelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Não se preocupe com o pinguim. Daqui a alguns milhares de anos, ele acordará num mundo muito melhor. Prometemos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Mergulhadores de coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Coloque seu snorkel e descubra a vida singular que se esconde sob a superfície da água.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Ilha de Coral]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Nesta ilha remota, você descobrirá esponjas marinhas e estrelas-do-mar. Juntos, vocês podem dar a festa do século!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Seu coração vai bater mais forte do que nunca com essa decoração encantadora!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Jangada pirata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Todo pirata precisa começar em algum lugar! Parta em uma aventura e logo você retornará com um navio pirata, tripulação e tesouro!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[afloramento rochoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Salte do afloramento rochoso direto para as profundezas. Diversas espécies de moluscos e insetos encontram aqui seu lar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[pinguim sobrevivente]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Será que a vida numa ilha deserta seria mesmo tão ruim assim? Pergunte ao Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Canoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Quem precisa de uma canoa para remar? É só pegar algo que flutue e ir para a água!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Explorador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[As bóias são essenciais para a segurança no mar de navios, pessoas e animais. Quem nunca viu uma bóia flutuando na água e nadou até ela?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Mergulhador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Mergulhar entre os peixes. O que poderia ser melhor?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Sinal de tartaruga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Está ansioso para conhecer o Mundo Subaquático? Apresente-o a todos os seus visitantes e coloque esta placa no seu novo tabuleiro de jogo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Vulcão ativo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Está ficando quente aqui? Erupções ocasionais são boas para o meio ambiente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[A Pequena Sereia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Ela pode ser um pouco quieta, mas pode fazer parte do seu mundo. O verdadeiro amor quebra todas as maldições...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Estátua de Atlântida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Ele esteve submerso por séculos, mas agora você pode exibi-lo em seu Mundo Subaquático! Talvez seja melhor remover as algas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Espelhos Mágicos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Seus visitantes vão rir de si mesmos ao se verem gordos, magros, baixos ou altos nesses espelhos malucos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[órgão de barril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Toque algumas músicas clássicas nesta flauta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Homem forte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Teste sua força! Aqui você verá a diferença entre homens e meninos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Tiro preciso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Você consegue arremessar bem? Pode tentar aqui. É fácil, não é...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Laboratório Maluco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[O que pode ser criado neste laboratório? Não se esqueça, você precisará de raios para trazer suas criaturas de volta à vida!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Esqueleto de dinossauro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Cavalgue neste dinossauro rumo à batalha e veja os fantasmas fugirem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Carruagem de abóbora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Quer fazer um passeio assombrado? Viaje com conforto neste veículo especial.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Uma teia de aranha gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Cuidado para não se enroscar em uma dessas teias! Ninguém consegue te libertar delas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Robô rena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Seu nariz brilha mais vermelho e intensamente do que qualquer outra coisa no céu noturno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Sol de inverno]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Quem quer se preocupar com presentes e embrulhos? Que tal umas férias de inverno?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Listas de última hora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Você tem tudo o que precisa para as festas de fim de ano? Tudo bem, nós também não.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Pilha de Natal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Tantos presentes! E quantos deles escondem meias?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Barco do Amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Faça uma serenata para o seu amor bem no meio do lago.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Com esse hidroavião, o Cupido pode chegar a qualquer situação de emergência!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Metade de uma conta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Leve a pessoa amada para um jantar romântico. O que poderia acontecer?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa na ilha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Fuja do frio e mime-se neste spa tropical!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[O Lugar Esquecido]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Se as pedras pudessem falar, aprenderíamos sobre templos antigos e esquecidos. Essas ruínas agora servem de lar para muitos animais que vivem na mata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Leão Protetor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[O robusto protetor permanece de pé, orgulhoso, na entrada dos antigos palácios.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[A Estátua Perdida]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[No templo de Angkor, uma estátua está sem cabeça. Seria a do rei? Ou a de um deus? Quem sabe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Cavaleiro do Templo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Tem um cavaleiro do templo com um rabo de cavalo e armado com bananas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, o pinguim]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[É um pássaro canoro? É um pinguim? Na primavera, tudo é possível!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Festa de aniversário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Comemore o aniversário que você escolher com pinguins. Quem precisa de um motivo para comemorar? Vamos lá!]]></item>
  </category>
</language>
