<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Arara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Esses papagaios alegres são muito falantes! Mantenha-os sempre em pares ou em grupo. Os visitantes adoram esses bichinhos inteligentes com suas penas de cores vibrantes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Suricata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Vocês ainda têm esses bichinhos no zoológico de vocês?! Todo mundo adora essas criaturinhas inquietas que estão sempre aprontando. Um zoológico sem suricatas deve ser bem sem graça...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Gambá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Um pequeno animal peludo que está sempre em movimento! Esses gambás correm pelo recinto, se limpam, se escondem em todos os cantos e divertem o público.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Esses lindos animais cor-de-rosa atraem a atenção dos visitantes. Sua principal fonte de alimento é o plâncton, mas eles também apreciam peixe fresco. Que bico bonito eles têm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Listras, listras e mais listras por toda parte! É de deixar qualquer um boquiaberto! Num mundo cheio de listras de zebra, é uma ótima camuflagem, mas na nossa região, as zebras têm uma aparência bem engraçada. As zebras definitivamente deveriam estar em todos os zoológicos, então não se deixe enganar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Castor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[Na natureza, esses especialistas em madeira são difíceis de avistar. Mas no zoológico, qualquer pessoa pode observar esses construtores ágeis com grandes incisivos em ação.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pinguim]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[Na água, são rápidos como uma bala e elegantes. Suas presas não têm a menor chance. Mas em terra, correm desajeitadamente, atraindo olhares e risos. Mas sempre ficam bem de casaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Canguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Finalmente alguém que gosta de dar saltos altos! Os cangurus realmente têm isso no sangue. Mas cuidado! Se você chegar muito perto da bolsa deles, pode levar uma forte pancada da cauda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Rinoceronte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Esses grandes paquidermes são solitários. Não é à toa que têm chifres tão imponentes! Apesar da aparência poderosa, raramente se envolvem em brigas. No entanto, o ideal é manter apenas um macho e uma fêmea juntos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Chimpanzé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Os chimpanzés são muito brincalhões. A visitação ao recinto dos chimpanzés é enorme. Esses macacos engraçados estão sempre em movimento e proporcionam muita diversão.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Leão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[O rei dos animais, que usa uma juba majestosa e belíssima em vez de uma coroa. Mas é uma juba de verdade! Cuidado! Este não é um animal para ser acariciado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Hipopótamo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Em terra, parecem colossos desajeitados, mas as aparências enganam. Tenha cuidado para não irritá-los, pois, uma vez que começam a correr, é melhor não ficar no caminho deles. Felizmente, são animais tranquilos se sua privacidade for respeitada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Girafa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Sempre lá no alto, nas nuvens! As girafas alcançam as frutas mais doces no topo das árvores. Por isso, não se surpreenda se elas literalmente pastarem nas árvores. Com seus longos pescoços, elas se esticam bem alto e preferem comer folhas verdes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Esses paquidermes pacíficos gostam de viver em manadas. Cuide bem deles e eles certamente lhe retribuirão! E lembre-se, um elefante nunca esquece quando alguém o irrita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Urso polar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[O urso polar também pode golpear com força usando suas patas peludas. Mas ele prefere rolar sobre o bloco de gelo. Além disso, é um ótimo pescador, mesmo sem vara de pesca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Os pandas são a principal atração de qualquer zoológico. Todos admiram esses animais exóticos e peludos, com pelagem preta e branca, enquanto eles se aconchegam e sentam na grama ou mastigam galhos de bambu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorila]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Não é todo dia que se tem a oportunidade de ver um gorila-das-montanhas tão imponente de perto. O recinto dos gorilas está constantemente rodeado de visitantes curiosos. No entanto, eles também são uma grande atração em qualquer zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[lebre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Viva o mini-zoológico! Aqui você pode acariciar todos os animais! Mas aqueles coelhinhos fofos não são tão inocentes quanto todos pensam. Eles se reproduzem como uma raça e comem tudo o que encontram pela frente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Preguiça]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Não se preocupe! Não há pressa... Os visitantes ficam fascinados por esses companheiros peludos — e talvez até um pouco com inveja. Os bichos-preguiça descansam até doer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Crocodilo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[O quê? Você só conhece crocodilos como bolsas? Bem, está na hora de fazer uma visita ao zoológico! Mas não chegue muito perto deles. Uma vez que mordem, não soltam mais!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[tartaruga gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[As tartarugas-gigantes são conhecidas por sua longevidade. Algumas vivem mais de 100 anos. Os visitantes admiram seus grandes cascos. Seu lema: Mantenha a calma e esconda a cabeça em caso de problemas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lêmure]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Que coisa mais peculiar! Os lêmures pertencem à subordem dos "macacos de nariz úmido" e vivem principalmente em árvores, onde não conseguem enxergar nada com seus olhos redondos. No entanto, eles gostam de fechar os olhos durante o dia e voltam a ficar ativos à noite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Búfalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Nas pradarias e florestas da América do Norte, é preciso ter cuidado para não assustar as manadas de bisontes. O bisão americano é um animal verdadeiramente exótico que sobreviveu até mesmo à Era do Gelo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Suricata Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Um suricato cinza com a cabeça cheia de travessuras. Ele adora golfe e está sempre aprontando alguma coisa. No processo, muitas vezes se esquece do que é importante na vida. É bom que você cuide da água e da comida dele. Disponível apenas por tempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Bastão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Os morcegos são tímidos e ativos à noite. Eles se orientam em suas cavernas usando ondas sonoras. Raramente são vistos na natureza, mas mesmo aqui no zoológico você pode admirar sua sofisticada técnica de caça!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Esses vampiros assustadores são os vampiros dos animais. Eles evitam a luz do dia e só saem em fúria à noite. Uuuuaaaahhh! Disponível por tempo limitado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[Nos Andes sul-americanos, a lhama é um animal de tração muito popular. Ela parece fofa, mas não a irrite, pois pode cuspir em você.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Coala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[É impossível não amar os coalas. Eles são fofos, sobem em árvores e adoram comer folhas de eucalipto, o que os visitantes do zoológico adoram observar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tigre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Esses grandes felinos são a principal atração para muitos visitantes do zoológico. Eles se movem pelo recinto com agilidade e majestade sobre suas patas aveludadas e, ocasionalmente, exibem suas poderosas mandíbulas. Eles inspiram respeito!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Tigre branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Um animal verdadeiramente majestoso, com pelagem branca como a neve, raramente visto na natureza! De longe, parece um gatinho fofo, mas este belo tigre branco é uma fera muito perigosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Lobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Matilhas de lobos rondam as florestas em busca de presas que não têm a menor chance contra as táticas desses animais. E seus uivos à lua cheia despertam um estranho sentimento de medo não só em galinhas e ovelhas. É por isso que existem tantas lendas sobre eles.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[rena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Bem ao norte, eles vivem em manadas de renas. Mesmo nas duras condições do Ártico, encontram um lugar para sobreviver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolph, a rena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Lá vamos nós de novo: Rudolph, a rena, com seu nariz vermelho e gelado que brilha no escuro. Todo mundo adora o Rudolph, então ele vai aparecer de novo. Corra, compre-o!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Pantera Negra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Uma pantera desliza silenciosamente por seu território: apenas seus olhos brilhantes reluzem na escuridão. Os visitantes admiram a pelagem negra e reluzente dessa criatura nobre e rara.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Antílope-alce]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Devido à sua cor, este antílope também é chamado de órix branco. Ele é perfeitamente adaptado à vida no deserto. Seus chifres são impressionantes, não é? Ele se tornará uma verdadeira joia do seu zoológico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hiena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Oh... um pouco de medo, esses rostos mudos de quatro patas são mais do que um pouco assustadores. Afinal, são feras. Elas ficam principalmente no chão e se sentem mais fortes em grupo. Cuidado com elas... Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Elefante branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Um animal verdadeiramente único. Tão gracioso, tão majestoso. Na Tailândia, o elefante branco é até considerado sagrado. No seu zoológico, ele será um verdadeiro tesouro que você deverá cuidar com o maior zelo. Como ele barrita lindamente: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Zebra preta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[A zebra negra é um pequeno animal exótico. Ela ainda possui listras, mas surpreende com uma proporção significativa de preto. Os visitantes não veem um animal assim todos os dias. Preparem suas câmeras!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Antílope impala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Essa espécie de antílope também é chamada de "calcanhar preto". Isso porque um tufo de pelos cresce acima do casco em cada pata traseira. É engraçado. Eles vivem nas savanas, onde se movem com saltos rápidos. Pula, pula, pula!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Águia-careca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Ah... que visão deslumbrante quando este predador abre as asas! Ele gosta de áreas com bastante água, onde pode alcançar rapidamente seu alimento favorito: peixes. E veja só o seu enorme bico amarelo — um verdadeiro espetáculo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Urso-pardo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grrr, grrr, urso-pardo. Ele deve seu nome à sua pelagem espessa, que tem um tom acinzentado. A palavra inglesa "grizzle" significa cinza. Todos os visitantes ficam surpresos quando ele se ergue sobre as patas traseiras. Os visitantes chegam a formar uma longa fila para ver o urso-pardo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Avestruz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[A maior ave do mundo tem muita dificuldade para voar. Em vez disso, corre de um lado para o outro pelas savanas e áreas desérticas, imparável.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[pombo branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[É melhor ter uma pomba branca na mão do que um pardal no telhado de uma loja de animais. As penas brilhantes fazem desta ave elegante um verdadeiro chamariz. Quando os pombos se reúnem, os visitantes acorrem para vê-los.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Pomba do amor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[O amor nos dá asas, e a pomba-do-amor é perfeita para o coração romântico do diretor do zoológico. Mas você precisa agir rápido: ela estará disponível apenas por tempo limitado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Pavão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[O pavão é um símbolo de beleza. Quando o macho abre suas penas, todos ficam admirados. O macho pode se exibir com orgulho diante de sua pavoa. Fofoca, fofoca: Será que um filhote de pavão está saindo deste ovo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice no País das Maravilhas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Pule, coelhinha! Com sua pelagem branca, Alice, a coelhinha, é uma verdadeira atração. Ela traz muita alegria aos visitantes! Mas este animal curioso só estará disponível por um curto período de tempo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Escorpião gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Ele é verdadeiramente o rei dos escorpiões e sabe se defender muito bem com suas tesouras. Mas não se preocupe, ele está apenas brincando...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Tatu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[O tatu tem sim um cinto, mas não na cintura. Em vez disso, ele possui uma carapaça dura com correias móveis nas costas. Os tatus pequenos também gostam de se esconder em arbustos. E veja só essa língua comprida!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Agama de colarinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[A agama-mascarada é verdadeiramente deslumbrante quando abre repentinamente seu belo colar. No entanto, ela só o exibe quando se sente ameaçada; fora isso, é tímida e pacífica, e não faria mal a ninguém.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Raposa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Uma raposa de verdade não pode faltar em um zoológico. É uma grande atração para os visitantes. E se houver muito barulho ao redor, ela desaparecerá em seu abrigo. Tão astuta quanto... uma raposa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Este macaco é esguio e ágil. Ele consegue se balançar de árvore em árvore com seus longos braços, sempre em busca de frutas ou folhas saborosas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[rinoceronte de Java]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Uma verdadeira raridade no zoológico e, além disso, um animal bem pesado. Na balança do zoológico, você pode ver que um rinoceronte pesa até 2 toneladas. Isso dá uma bela porção de frutas e folhas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helena]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Olhe nos meus olhos, Helenka! O gambá vesgo é mundialmente famoso – ele é, sem dúvida, a estrela do recinto. Helenka, como você olha com esses olhos semicerrados de um jeito adorável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Camaleão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Essas criaturas escamosas possuem vários truques interessantes: com sua língua de borracha, conseguem capturar moscas em pleno voo e também mudar de cor à vontade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Guaxinim]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Quando um guaxinim segura comida nas mãos, parece que está lavando-a. É por isso que ele tem um nome tão engraçado. O pequeno habitante da floresta acabou de se lavar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Porco-espinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[É bom estar neste mundo, diz a abelha-porco-espinho. Mas se a abelha-porco-espinho endireitar seus espinhos, os visitantes que tomem cuidado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Jacaré]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Os jacarés pertencem à família dos crocodilianos. São um pouco mais calmos que os próprios crocodilos. Mas isso não significa que não possam atacar de surpresa. Seu lugar favorito é um lamaçal ensolarado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Jaritataca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Ufa! Você também consegue sentir o cheiro? Nosso pestinha está borrifando um líquido fedorento como aviso. Saia da frente dele, você não vai conseguir tirar isso fácil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Muito]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[O maior da família dos cervos - e um verdadeiro ímã de multidões. Seus grandes chifres merecem respeito. Uma pena que não se possa simplesmente tocá-los... então são macios, afinal?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[javali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Duas coisas são importantes para um javali: abrigo e água! Eles simplesmente não conseguem viver sem elas. Ah... e eles também gostam de rolar na lama.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[elefante indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Que coisa! O segundo maior animal terrestre do planeta adora florestas perenes e é muito esperto nisso! Observe bem: a ponta da sua tromba funciona como um dedo. Que prático!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Cascavel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Que sons são esses? É uma cascavel! É uma criatura bastante tímida. Mas cuidado! Quem se aproximar demais pode ser mordido. Além disso, é um réptil venenoso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Recurso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[O lince tem uma excelente visão noturna. Isso se deve aos seus olhos brilhantes que iluminam a escuridão da noite. Incrível, não é?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[coelhinho da Páscoa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Que gracinha, a amarelinha está aqui! Os visitantes adorariam abraçá-la por horas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tucano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Seus visitantes ficam encantados com o enorme nariz de tucano. Mas essas aves não estão tão interessadas nisso. Elas preferem saborear as frutas suculentas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Não se engane! O leopardo-das-neves parece um gatinho fofo, mas é uma fera selvagem! Sua longa cauda não só tem um visual elegante, como também o protege do frio. Eles simplesmente se enrolam nela e tiram uma soneca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Pegada grande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Ninguém jamais viu essa criatura antes. A Grande Pegada é muito, muito tímida, por isso a maioria das pessoas pensa que está extinta. Suas pegadas são frequentemente falsificadas, o que prova que ela realmente existe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[raposa-do-deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[O menor representante da família das raposas não é apenas muito fofo, mas também tímido. Raramente você o encontrará cara a cara. Ele caça à noite e, se perturbado, se enterra na areia o mais rápido possível.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[esquilo voador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Esquilos voadores? Sim, eles existem! Esses pequenos roedores saltam de árvore em árvore esticando a pele entre os galhos. Eles conseguem saltar até 50 metros. Incrível, não é?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Cisne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Nobreza e pureza — essas são as características do majestoso cisne. Sua beleza e suas danças de acasalamento são admiradas por todos. Os filhotes de cisne costumam ser feios, mas crescem e se tornam belos cisnes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Camelo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[Os famosos "navios do deserto" conseguem armazenar muita gordura e água em suas corcovas. Não é à toa que são frequentemente usados ​​em viagens pelo deserto. Mas um passeio de camelo como esse pode fazer você se sentir muito mal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Morsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Argh! As morsas usam suas longas presas para desenterrar conchas do fundo do mar, que elas simplesmente sugam. Para ficarem suficientemente satisfeitas, elas precisam comer de 3.000 a 6.000 conchas. Mas não se preocupe, elas também gostam de peixe e não precisam de tantos assim.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Fantasma de gato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Este gato fantasma está andando na ponta dos pés pela noite de Halloween. Veja aqueles olhinhos verdes fofos? Eles permitem que ele te veja no escuro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Panda Vermelho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Essas criaturinhas raras e especiais estão à procura de um novo lar. Os pandas-vermelhos (também conhecidos como pandas-pequenos) podem ser menores que seus parentes pretos e brancos, mas conquistam facilmente o seu bolso em termos de fofura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pinguim Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[O pinguim-de-adamicus, ou Adam, é o mais inteligente dos pinguins. Os cientistas ainda debatem o que levou alguns desses "superpinguins" a falar. Seria um capricho da natureza ou há algo mais por trás disso?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Dragão de Komodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Um verdadeiro gigante entre os lagartos: esses lagartos escamosos chegam a medir até 3 metros de comprimento e pesar 70 kg. Uma grande atração para o seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Anta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[As antas adoram rolar na lama, mas esses animais desajeitados e gordinhos não têm nada em comum com os porcos, o que seria como comparar cavalos a rinocerontes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[arara militar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Rena Voadora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Rodolfo do Papai Noel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Coruja-das-neves]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Para evitar que os pés da coruja-das-neves congelem no inverno, a Mãe Natureza lhe deu meias fofas e quentes feitas de penas. Essas meias também impedem que essa ave rechonchuda fique presa na neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Papagaio cinzento Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Zebra das planícies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[zebra de Grévy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Girafa do Cabo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Girafa Masai]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[flamingo cubano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[flamingo-menor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[flamingo de James]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[flamingo andino]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Hipopótamo rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Hipopótamo liberiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangotango]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Venha para os meus braços! Os macacos calmos, com pelagem vermelha e espessa, têm dois braços excepcionalmente longos com os quais podem abraçar maravilhosamente os filhotes de orangotango.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[cervo europeu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Um pequeno gemido e a corça tímida desaparece na vegetação rasteira da floresta com um ou dois saltos graciosos. Seus adoráveis ​​filhotes pintados agora encantarão seus visitantes com seus grandes olhos de cervo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Você vai se surpreender! Com suas orelhas grandes e coloração incomum, esses animais da floresta tropical estão entre os habitantes mais impressionantes do seu zoológico. Não são lindos?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Melífago]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Para chegar ao seu alimento favorito — o mel —, o comedor de mel deixa que seu pequeno ajudante, o Sussurrador de Mel, lhe mostre o caminho até a colmeia. Que prático!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Filhote de leão dourado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Olá, loirinha! É realmente um espetáculo para se ver quando a juba sedosa dos Leões Dourados brilha ao sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Cordeiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Miau! Que cordeirinho fofo! Essa bolinha de lã adora se aconchegar com a mãe, mas quando chega a hora de ir para o pasto, ele gosta de brincar na grama com as outras ovelhas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Leão do Barbário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[O rei dos animais, que usa uma juba majestosa e belíssima em vez de uma coroa. Mas é uma juba de verdade! Cuidado! Este não é um animal para ser acariciado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Leão branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[O rei dos animais, que usa uma juba majestosa e belíssima em vez de uma coroa. Mas é uma juba de verdade! Cuidado! Este não é um animal para ser acariciado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[canguru vermelho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Essa espécie de canguru possui diversos títulos: além de ser o maior representante da espécie, é também o maior marsupial vivo. Ademais, tem potencial para se tornar o próximo campeão mundial de boxe. Um verdadeiro sucesso para o zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[canguru cinza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Olhos grandes e escuros, pelagem macia – o canguru-cinzento parece muito fofo. Mas não se deixe enganar! Como todos os cangurus, o canguru-cinzento sabe se defender muito bem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[canguru preto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Esses animais estranhos dormem o dia todo e só ficam ativos à noite. Talvez eles se divirtam em festas quando o tratador não está olhando?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Rei Sapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Os sapos do gênero Frog King são muito especiais. Eles ficam majestosos em seus recintos e se deixam admirar pelos visitantes do zoológico. Será que eles se transformarão em príncipes ou princesas depois de um beijo?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[rinoceronte indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Apesar de sua aparência imponente, os rinocerontes são animais calmos e tímidos. Mas isso muda se eles se sentirem ameaçados – uma vez em movimento, eles se transformam em uma avalanche imparável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Urso demônio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[O maior membro da família dos marsupiais é um verdadeiro demônio! Enérgico, barulhento e nada tímido, este demônio da Tanzânia é uma adição empolgante para qualquer zoológico! Ele só não gosta muito de ser acariciado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamute]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Os mamutes estão entre os animais mais famosos da Era do Gelo. Não é à toa! Seus corpos enormes e presas são realmente impressionantes! Não só os visitantes, mas também os elefantes ficam maravilhados com sua corcunda!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Rinoceronte de nariz branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[O rinoceronte branco adora conversar com outros rinocerontes. Principalmente os machos, que são verdadeiros tagarelas! Leve esses animais falantes para o seu zoológico!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Rinoceronte de dois chifres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[O rinoceronte de dois chifres tem uma visão muito fraca, assim como seus parentes rinocerontes. Se seus visitantes vão perceber isso, já é outra história... eles também podem precisar de óculos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[crocodilo australiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[O crocodilo australiano é um réptil muito tímido e prefere se esconder, mas quem se aproximar demais pagará com a vida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[crocodilo branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[O crocodilo branco não tem chance de sobreviver na natureza, pois não consegue se camuflar no ambiente. No entanto, é uma curiosidade para qualquer zoológico e atrai muitos visitantes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[jacaré norte-americano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Este poderoso réptil blindado permanece imóvel na água. Estará dormindo? Ou contemplando a vida? Não, certamente está contemplando sua próxima refeição.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Não confunda com o papagaio que tem o mesmo nome! O Lóris é um pequeno prossímio de pelagem fofa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Cobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Com elegância, a cobra rasteja silenciosamente pela grama alta, à procura de algo para comer. Que pena que um animal tão belo seja tão perigoso!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Ancinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Este animal peculiar vive na África e adora cupins! A marmota é um animal noturno e também gosta de comer pepinos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Burro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Eba! O burro teimosamente se recusa a se mexer e permanece imóvel no chão. Que tal atraí-lo com uma cenoura?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Águia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[A águia adorna muitos emblemas e brasões. Não é à toa! Veja como ela voa majestosamente no céu: a verdadeira rainha dos céus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Águia coroada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Com quase um metro de comprimento, esta águia é a maior de sua espécie. Ofereça a esta ave de rapina ameaçada de extinção um lar aconchegante – até mesmo seus visitantes admirarão este animal gracioso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpias]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Uma boa parte: a fêmea pode chegar a pesar 9 kg. É um espetáculo incrível ver o maior dos predadores planando graciosamente no ar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[pinguim-imperador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Pés quentinhos: Depois de nascerem, os filhotes de pinguim permanecem aconchegados aos pés dos pais por mais 9 meses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[pinguim-rei]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Como o próprio nome sugere, os pinguins-rei têm uma pluma brilhante de penas amarelo-alaranjadas na cabeça. Você pode descobrir por si mesmo no zoológico da sua cidade se isso os ajuda a nadar mais rápido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Pinguim de Humboldt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Desde quando pinguins gostam do inverno? O pinguim-de-humboldt vive no litoral do Peru e gosta do sol brilhando em sua barriga branca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Sendo um dos maiores felinos, esta onça-pintada amarela com manchas pretas está longe de ser um gatinho amigável. Nem pense em tocá-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Colibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Que coisinha fofa! Este passarinho se alimenta do néctar das flores. Suas asas, que batem rapidamente, geralmente só são visíveis com uma lupa, e seu movimento lembra o de um inseto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Lobo ártico]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[O lobo-ártico possui uma pelagem de neve que o camufla de forma ideal na neve. Viver em matilha é essencial para a sobrevivência nesse ambiente hostil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Lobo da floresta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Ao nascer, o lobo-cinzento é predominantemente preto. A cada muda, sua cor clareia. Ele vive em uma alcateia com hierarquia rígida, onde o lobo alfa é o líder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Lobo indiano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Essa espécie de lobo é rara e está quase extinta. É ligeiramente mais magra e menor do que outras espécies de lobo. Sua pelagem é marrom-amarelada ou avermelhada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Ornitorrinco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Este divertido companheiro parece um castor, tem bico de pato e corre como um lagarto. Além disso, este adorável animalzinho tem um espinho venenoso, por isso não pode ser acariciado!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Tamanduá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[O tamanduá usa sua língua longa e pegajosa para procurar formigas minúsculas e saborosas, razão pela qual precisa de um focinho tão comprido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Iguana verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Este lagarto vive principalmente em árvores altas, onde sua pele verde se camufla melhor com o ambiente. É um animal lento e diurno.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Coelho Angorá]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[O coelho Angorá Preto é conhecido por sua pelagem longa, que precisa ser escovada regularmente. Os coelhos Angorá adoram!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Gato de orelhas fofas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Esses cães de orelhas adoráveis ​​são muito dóceis e gentis. Talvez seja porque têm orelhas compridas que afetam sua audição e, por isso, não se assustam facilmente?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Coelho leão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Esses coelhos têm longas jubas e lembram filhotes de leão. Eles também são muito fofos e um pouco travessos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[O guanaco é muito peludo, razão pela qual é frequentemente caçado. Ainda bem que não está extinto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Lhama Albina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Essas lhamas brancas são verdadeiramente raras. Com seus lábios superiores fendidos, elas se alimentam vorazmente de grama e ervas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Como todas as lhamas, a alpaca tem pernas longas e estreitas e um pescoço fino. Sua lã macia e fofa dá vontade de abraçá-la.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Com sua coloração vermelha e azul no rosto e nas costas, o mandril é o primata mais colorido. Depois dos hominídeos, os mandris são os maiores primatas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Corvo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Negro como a noite, o corvo voa entre as árvores e os campos nas noites nebulosas de outono. Às vezes, ele pega uma abóbora. Terrível!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarântula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Aranha! A picada venenosa dessa criatura rastejante pode causar efeitos colaterais desagradáveis, como uma dança frenética. Esse tipo de dança é conhecido como "dança da tarântula", nome derivado do nome dessa aranha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[tucano de bico vermelho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[O tucano-de-bico-vermelho é encontrado em altitudes acima de 1400 metros, sendo as florestas dos Andes, na América do Sul, seu habitat preferido.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tucano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[O tucano-de-barriga-vermelha exibe seu grande bico azul-esverdeado e sua barriga vermelha nas florestas da América do Sul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[tucano de bochechas brancas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[O tucano-de-cara-branca é uma ave muito grande, com 48 cm de comprimento. Seu pescoço amarelo contrasta fortemente com sua plumagem preta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[papagaios-do-mar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Os papagaios-do-mar chamam bastante atenção por seus bicos engraçados. Eles se parecem um pouco com palhaços e podem ser encontrados desde o Oceano Atlântico até as regiões polares.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Tamanduá-de-quatro-dedos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Este tamanduá de porte médio é encontrado na parte sul da Cordilheira dos Andes. Ele gosta de se alimentar de insetos e formigas e também é bom em se defender - ele se ergue sobre as patas traseiras, se apoia em uma árvore e se balança para a frente com suas garras afiadas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[tamanduá-mexicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Este tamanduá é encontrado na parte norte dos Andes. É um animal solitário que rasteja pelo chão, flexionando as garras. Às vezes, também gosta de se balançar de galho em galho, que nojo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Tamanduá-de-dois-dedos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Este pequeno animal é o único tamanduá que vive em árvores. Ele não tem um focinho comprido como outros tamanduás, mas adora formigas e outros insetos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Esquilo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Os esquilos são especialmente ativos no outono, quando procuram comida para o inverno. Veja como eles ficam fofos com nozes nas patas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Raposa polar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[A raposa-do-ártico tem pelagem marrom-bege no verão e branca no inverno. Ela se camufla perfeitamente na neve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Pavão branco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[O pavão branco, também conhecido como pavão de noiva, é descendente do pavão azul. Suas magníficas penas brancas são tão belas quanto um vestido de noiva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Pavão do Congo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[O pavão-do-congo é originário da República Democrática do Congo. Possui uma coroa de penas brancas na cabeça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Pavão dourado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[O pavão-dourado é uma espécie de pavão verde. Durante o acasalamento, seu pescoço brilha em tons dourados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Selo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[As focas vivem nas regiões polares e subpolares ao redor do oceano. Elas habitam áreas costeiras e, portanto, raramente são vistas em mar aberto.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[O adorável quincaju é um animal noturno e arborícola nativo da América Central e do Sul. Ele se diferencia de outras espécies de ursos de pequeno porte por possuir uma cauda longa e preênsil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Lagarto-monitor de Gould]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Este lagarto pode atingir até 1,40 metros de comprimento e pesar até 5 kg. É realmente impressionante, especialmente quando está em pé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Lagarto de Mertens]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Essa ave nativa da Austrália possui narinas elevadas que lhe permitem respirar debaixo d'água. Ela só precisa levantar um pouco a cabeça e deslizar sem esforço sob a superfície.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[lagarto monitor gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[O gigante entre os lagartos-monitores australianos! Ele atinge até 2 metros de comprimento e possui uma pele com padrões únicos. Vive principalmente no solo e cava tocas à noite.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Furão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Os furões também eram conhecidos pelos antigos gregos e romanos, que os utilizavam para caçar ratos, camundongos e coelhos selvagens.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Escorpião de cauda gorda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[O escorpião-de-cauda-gorda é uma das espécies de escorpião mais venenosas do mundo. É nativo do Deserto do Saara e passa a maior parte do dia enterrado na areia ou escondido sob rochas. Possui uma natureza bastante agressiva e é responsável por diversas mortes todos os anos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Escorpião imperador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[O escorpião-imperador, conhecido em latim como "Pandinus cavimanus", é uma criatura bastante pacífica. Graças à sua natureza dócil e pouco exigente, é muito adequado para criação em cativeiro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Escorpião, o Portador da Morte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Cuidado onde pisa! O veneno do escorpião é uma arma mortal. Uma picada desse escorpião pode ser fatal até mesmo para um adulto. Na natureza, ele é encontrado em áreas secas ou semiáridas, onde se esconde em fendas e sob rochas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Gato]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[O gato-maracajá, ou jaguatirica-de-cauda-longa, é um excelente escalador de árvores e consegue se pendurar em um galho usando apenas uma perna. Ele vive em florestas tropicais e subtropicais.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Cegonha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Todo mundo sabe que as cegonhas carregam bebês. É por isso que elas têm bicos compridos – para poderem levar os recém-nascidos até os pais jovens.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[A ema é uma ave não voadora. Embora possua várias asas, seu tamanho e peso a impedem de voar.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Os gnus vivem na savana e migram anualmente, em busca de novas pastagens após a estação chuvosa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Chacal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[O chacal é um tipo de canídeo. Possui pernas longas e é bem adaptado para correr longas distâncias, o que o auxilia na caça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[tamanduá-bandeira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Esses marsupiais exóticos australianos têm listras no corpo, focinhos pontiagudos e línguas compridas e pegajosas. Seu alimento favorito são os cupins.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Falcão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Os falcões acompanham os humanos desde tempos imemoriais. Graças à sua visão aguçada, são frequentemente usados ​​na caça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[sagui-de-barba-branca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Os filhotes de sagui são ativos durante o dia. Eles pulam de um galho para outro. Eles perfuram a casca das árvores e sugam sua seiva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[sagui-de-cauda-preta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Este pequeno macaco, pertencente à família dos saguis, tem uma cauda longa e espessa que é mais comprida que o seu corpo. Que juba!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[sagui-de-cara-branca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Uma cauda enrolada em preto e cinza e orelhas brancas e espessas bem visíveis – é assim que você reconhecerá este sagui enquanto ele se balança de cipó em cipó na floresta tropical brasileira.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Os Mustangs são descendentes selvagens de cavalos trazidos para o continente americano pelos conquistadores espanhóis. São animais descomplicados e resistentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[O kiwi é a menor espécie de ave não voadora, vive na Nova Zelândia e é também um símbolo nacional. É monogâmico e pode viver com um único parceiro por até 10 anos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Borboleta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[O que é aquilo voando por aí? A borboleta sempre foi associada à delicadeza, à beleza e à liberdade. Ela voa para onde quer, de flor em flor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Lontra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Pelos molhados não são problema para as lontras. Elas têm a pelagem mais espessa de todo o reino animal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Tartaruga verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[A tartaruga-verde destaca-se pela sua carapaça extremamente ondulada. Cada placa possui uma mancha amarela bem visível no centro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Tartaruga-de-esporas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Essa espécie de tartaruga é caracterizada pelos esporões bifurcados e curvados para cima em seu pescoço. Sua idade pode ser reconhecida pelos anéis de crescimento característicos em sua carapaça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[tartaruga albina dourada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[As tartarugas geralmente vivem até idades muito avançadas. Algumas chegam a viver até os 200 anos. Este exemplar ainda parece muito bem preservado, mesmo com essa idade avançada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Verruga]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[As toupeiras adoram cavar nos jardins! Elas soltam a terra, mas também deixam montes desagradáveis ​​no gramado.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Gado das Terras Altas Escocesas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Este gado pode parecer perigoso devido aos seus chifres, mas o oposto é verdadeiro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Esta ave alta e não voadora habitava as ilhas Maurícia e Reunião. Infelizmente, foi extinta no século XVII. No entanto, encontramos alguns ovos e conseguimos criar alguns filhotes em segredo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Abutre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Essas grandes aves de rapina se alimentam de carniça e têm uma envergadura de até 3 metros. Sua característica mais marcante é o pescoço sem penas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Beija-flor-de-coroa-verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[O beija-flor-de-coroa-verde pode atingir um comprimento de até 13 centímetros. Sua cauda achatada é especialmente bonita!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Beija-flor-de-crista-longa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[O beija-flor-de-crista-longa se move com graça pela vida. A crista vermelha na cabeça do macho lhe confere uma aparência majestosa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[O incrível beija-flor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Essa criatura incrível tem duas longas caudas, nas pontas das quais há pequenos discos azuis iridescentes - como se fosse de outro mundo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Dragão barbudo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Este lagarto é facilmente reconhecível pelas escamas pontiagudas no corpo, patas, laterais e cauda. Ele também parece ter uma barba na cabeça!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolim]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[O pangolim tem escamas córneas por todo o corpo e, quando se sente ameaçado, se enrola formando uma bola.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Os muflões são ovelhas selvagens e os rebanhos orientam-se por pontos de referência distintos na paisagem. Eles conseguem observar a área de lugares elevados.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Que fofinho! A pelagem do porco Mangalica é áspera na superfície, mas bem macia por baixo. É um animal muito dócil. Vem cá, vem. Croc, croc!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[O cão Puli é uma raça desenvolvida na Hungria e tem sido o melhor amigo dos pastores locais durante séculos. Sua pelagem áspera os mantém aquecidos. Que fofo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Os quokkas são marsupiais, uma classe de animais que inclui os cangurus. Também são conhecidos como ratos-canguru. Eles pulam em suas próprias trilhas - pula-pula!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Gavião-de-cauda-longa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[O ksukol-de-cauda-branca é um prossímio de aparência bastante temível. Sua pelagem externa tem pontas brancas, mas suas mãos e pés são pretos. Outra característica distintiva: ele é magro e tem dedos finos como os de uma aranha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Lobisomem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Enquanto a cidade lunar pálida lança um brilho misterioso sobre o seu zoológico, os lobisomens ganham vida e uivam de forma sinistra para a lua.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Peru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Quando foram descobertos, os perus foram erroneamente identificados como uma espécie de galinha-d'angola. Eles foram trazidos do Novo Mundo para a Europa Central.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Gênio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[As marmotas peludas se adaptam melhor a climas mais frios. Elas têm poucas glândulas sudoríparas e podem superaquecer facilmente em temperaturas em torno de 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Doninha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[A doninha comum geralmente é marrom com pelos brancos na barriga. Algumas espécies têm pelos tão brancos quanto a neve durante o inverno. No nosso zoológico, chamamos essa espécie de doninha-da-neve-ártica.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Os huskies são companheiros leais dos nômades siberianos, que frequentemente viajam em trenós. Juntos, formam uma equipe imbatível!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[O sistema digestivo do hoatzin é semelhante ao dos ruminantes. As bactérias digestivas decompõem os alimentos durante a digestão, causando seu odor forte. É por isso que ele é chamado de ave fedorenta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Com seu corpo pequeno e pelagem espessa, este gato parece um ursinho de pelúcia corajoso. Sua pelagem o protege do frio, especialmente ao atravessar as estepes do Cáucaso, da Mongólia e da Sibéria.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Esfinge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Uma gata sem pelos? Ela gosta de carinho como outros gatos? Claro que sim! Os gatos da raça Sphynx adoram carinho e são incrivelmente ativos e inteligentes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Raposa do deserto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[A raposa-do-deserto, também conhecida como raposa-arábica, habita o Deserto do Saara e é comum em todo o Egito. Assim como pássaros, lagartos e roedores, essa raposa gosta de subir em palmeiras e se deliciar com tâmaras doces. Uma criatura travessa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Leopardo-nebuloso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[O leopardo-nebuloso, assim chamado devido às manchas escuras em sua pelagem, é um felino muito tímido sobre o qual pouco se sabe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Íbis-de-barriga-vermelha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[A plumagem do íbis-escarlate é deslumbrante à primeira vista. Quando essas aves vermelhas voam em bando sobre um prado verde, é um verdadeiro espetáculo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Pug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[O adorável pug é um companheiro alegre e de temperamento equilibrado. Ele tem tendência a ganhar peso, por isso uma dieta balanceada é muito importante. Muitas pessoas o veem como um cão de colo, mas ele também pode ser corajoso.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Guepardo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[O guepardo tem pernas excepcionalmente longas e um corpo esguio, o que o faz parecer mais com um galgo do que com um gato. Ele também tem uma cabeça muito pequena.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Nariz de Kahau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Que nariz! O canguru-de-nariz-preto é conhecido por seu nariz grande em formato de pera, que só os machos possuem. Ninguém sabe para que serve! Não lhes confere um olfato mais apurado, mas os cientistas acreditam que quanto mais comprido o nariz, mais atraentes as fêmeas são!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Ovelha de nariz preto de Wallis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Essa ovelha doméstica é chamada de "Ovelha Wallis Blacknose". Ela tem a cabeça e as patas pretas. Às vezes, até o rabo é preto. Isso cria um belo contraste de cores com a lã branca!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Que nome estranho! Na verdade, esse nome é onomatopaico e descreve os sons que ele emite para alertar outros sobre a presença de predadores. Como um antílope, ele está sempre em alerta!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Capivara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[A capivara é o maior roedor do mundo, e seus parentes mais próximos são os porquinhos-da-índia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Felsuma de Madagascar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Esta lagartixa colorida é uma das maiores de sua espécie, medindo até 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Urso de óculos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[O urso-de-óculos é o último exemplar vivo de sua espécie. É também a única espécie de urso da América do Sul e é conhecido como "urso andino".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Este marsupial noturno é frequentemente chamado de "coelho-orelhudo" e é nativo da Austrália. Na verdade, é um cruzamento entre um coelho e um tamanduá.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[casuar do sul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Esta ave tropical colorida caracteriza-se pelas suas garras afiadas e pela cabeça em forma de capacete. É uma ave não voadora e pode fugir rapidamente se ameaçada.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[O maior e mais selvagem cão da América do Sul recebeu esse nome devido à sua pelagem com padrões distintos, que se assemelha mais a uma juba.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anaconda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Esta cobra enorme oferece abraços grátis! Mas não se engane! Ela não está tentando ser amigável! Embora não seja venenosa, não hesita em estrangular sua presa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[coruja pigmeia]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[As asas desta toutinegra são brancas na superfície e marcadas com listras verticais pretas. Muito elegante!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Planador de esquilo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[O planador-esquilo recebeu esse nome porque seu comportamento é semelhante ao dos esquilos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[javali]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[O javali-africano vive nas savanas e florestas da África subsaariana, razão pela qual recebeu esse nome.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Hiena-malhada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[A hiena-malhada tem pelagem relativamente longa e espessa. A juba cinza se estende da orelha até a cauda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[lince canadense]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[O lince-do-canadá caminha silenciosamente com suas patas macias. Ele prefere áreas florestais e paisagens nevadas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Martim-pescador]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[O martim-pescador possui uma faixa turquesa clara nas costas, que se estende de cima a baixo. Com o pescoço branco e a barriga avermelhada, sua plumagem é bastante colorida.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Furão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Gato, cachorro, furão – pode parecer que todas as três espécies de animais estão representadas aqui. No entanto, o furão, que se parece com um gato, não é nem um gato, nem um furão, nem um cachorro. É um guaxinim!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Louva-a-deus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Os louva-a-deus são excelentes em camuflagem. Eles se misturam perfeitamente com a vegetação rasteira e as folhas ao redor, onde caçam suas presas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Frango Silkie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[As galinhas Silkie vêm em uma ampla variedade de cores. A galinha Silkie branca é a principal atração para famílias com crianças!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Macaco-leão]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[O macaco-leão possui uma juba prateada, semelhante à de um leão. Este macaco pertence ao gênero Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[bisão norte-americano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[O bisão norte-americano gosta do inverno, mas é sensível à umidade. Não é de admirar, considerando sua pelagem espessa.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Embora o dingo seja conhecido como um cão selvagem na Austrália, na verdade ele não late. Em vez disso, ele uiva e geme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Os pelicanos são únicos, principalmente porque possuem uma grande bolsa sob o bico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Os wombats podem parecer fofos, mas são realmente enormes! Estão entre os maiores mamíferos escavadores. Eles cavam suas tocas com suas garras afiadas e são perfeitos para abraçar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Quati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[O quati é um pequeno carnívoro da família dos ursos, também conhecido como 'quati'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Corvo-marinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[O nome 'cormorant' vem do francês antigo e significa algo como 'corvo do mar' ou 'corvo da água'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[gorgulho verde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Essa libélula recebeu esse nome por causa de seus olhos cor de esmeralda, que brilham intensamente ao sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelote]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[O ocelote também é conhecido como "leopardo anão" e se parece um pouco com um gato doméstico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Ostraceiro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Os ostraceiros vivem no litoral, onde suas vidas são influenciadas pelas marés. Eles procuram alimento, como moluscos e vermes, nas águas rasas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Iaque]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Devido aos seus grunhidos, também é chamado de boi-grunhidor-tibetano. Vive na Ásia Central, em condições climáticas extremas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Golfinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Os golfinhos não são apenas muito brincalhões, mas também estão entre os animais mais inteligentes do mundo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[periquito de anel rosa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Na floresta tropical, esta magnífica ave exibe suas penas coloridas e sua dança de acasalamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Gaivota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[A gaivota pertence a uma família de aves chamadas gaviões-de-asas-longas, conhecidas por seus gritos altos. São aves muito sociáveis, mas o barulho pode ser ensurdecedor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Cobras do Cabo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Essas cobras fofas têm apenas de 60 a 80 cm de comprimento e possuem listras laranja e pretas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Sapo-de-espora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Esse bichinho fofo devora a sua mordida num instante - é melhor ficar longe dele!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[mangusto listrado]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[Diferentemente da maioria das outras espécies de mangustos, o mangusto-listrado é um animal social e vive em grandes colônias.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Caranguejo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Os caranguejos são encontrados em todo o mundo - no mar, em água doce e em terra! São crustáceos com um exoesqueleto forte, quatro pares de patas e um par de garras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[cabra da Caxemira]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[As cabras da Caxemira têm pelos muito macios que são ótimos para tricotar. Só tome cuidado com os chifres!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Raposa voadora]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Eles podem ser vistos ocasionalmente durante os meses escuros do inverno: os calons que voam da escuridão são como lobisomens. Que medo!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[baleia cachalote gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[As baleias são os maiores mamíferos do mundo. A baleia-cachalote, por exemplo, pode atingir até 20 metros de comprimento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Camelo dromedário]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Este camelo de uma só corcova é originário do Saara Oriental e está bem adaptado ao terreno daquela região.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[atobá-de-pés-azuis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Esta ave marinha, que possui bexigas natatórias azuis características, é nativa das Ilhas Galápagos e da costa do Pacífico da América Central.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Kudu maior]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[O kudu-maior é uma das maiores espécies de antílopes e seus ombros podem atingir até 160 cm de altura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[geneta manchada]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Este pequeno marsupial tem aproximadamente o tamanho de um gato doméstico e geralmente pode ser encontrado na Tasmânia.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Lula gigante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Esta lula gigante pode atingir até 13 metros de comprimento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Marlin azul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[O marlim-azul é um grande peixe do Atlântico com um promontório característico em forma de espada e uma longa barbatana dorsal com crista.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Peixe-palhaço]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[O colorido peixe-palhaço é nativo dos oceanos Índico e Pacífico e é conhecido principalmente por meio de filmes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Medusa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Elas podem ser encontradas em todo o mundo e seus tentáculos causam queimaduras intensas, mas esta humilde água-viva é o animal com múltiplos órgãos mais antigo do mundo.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Peixe-gatilho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[O peixe-gatilho pertence à família Balistidae. Quando ameaçado, ele se infla formando uma bola e estende seus espinhos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[O Kraken é um monstro marinho mitológico gigante que arrasta navios para o fundo do mar. Mas o Kraken em Water World é mais amigável!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Selo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[As focas vivem nas regiões polares e subpolares do oceano. Elas são encontradas no litoral e raramente são vistas na água.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelicano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Os pelicanos são únicos, principalmente porque possuem uma grande bolsa sob o bico.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Gaivota]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[A gaivota pertence à família das aves chamadas aves de asas longas, conhecidas pelos seus gritos altos. São aves muito sociáveis, mas os seus sons podem ser ensurdecedores!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Caranguejo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Os caranguejos são encontrados em todo o mundo - no mar, em água doce e em terra! São crustáceos com um exoesqueleto forte, quatro pares de patas e um par de garras.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[atobá-de-pés-azuis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Esta ave marinha, que possui membranas interdigitais azuis características, é originária das Ilhas Galápagos e da costa do Pacífico da América Central.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Cavalo-marinho]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Apesar da aparência e da natação na posição vertical, o cavalo-marinho é um peixe marinho. Existem 54 espécies diferentes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[A orca, também conhecida como baleia assassina, é um animal altamente social que caça peixes, raias e pequenos mamíferos, mas não representa perigo para os humanos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[pendência]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[pendência]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Cacatua]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[A cacatua é uma espécie de papagaio conhecida por sua crista vistosa e bico curvo. Geralmente são de cor branca, cinza ou preta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[O bonobo também é conhecido como chimpanzé anão. Ele tem pernas longas, lábios rosados ​​e pelos longos e repartidos na cabeça.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Coruja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[As corujas são criaturas noturnas, emitem um som alto e conseguem girar a cabeça quase completamente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[arraia manta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[As raias-manta são grandes criaturas aquáticas que vivem em águas tropicais. São uma espécie ameaçada de extinção e podem viver até 50 anos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[urso malaio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[O urso-malaio vive em florestas tropicais do Sudeste Asiático. É fácil de identificar por causa da mancha amarela em seu pescoço em forma de ferradura.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[coruja Kakapo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[O kakapo, também conhecido como papagaio-coruja, é uma ave não voadora da Nova Zelândia. Encontra-se criticamente ameaçado de extinção, com uma população de cerca de 150 indivíduos vivos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Peixe-papagaio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Essas pequenas aves coloridas são nativas da Nova Guiné e são conhecidas por seus elaborados rituais de acasalamento.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Sapo-dardo venenoso]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Esses sapinhos coloridos são nativos da América Central e do Sul. Nem todos são venenosos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[A orca, também conhecida como baleia assassina, é um animal altamente social. Ela caça peixes, raias e pequenos mamíferos, mas não representa perigo para os humanos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[A orca, também conhecida como baleia assassina, é um animal altamente social. Ela caça peixes, raias e pequenos mamíferos, mas não representa perigo para os humanos.]]></item>
  </category>
</language>
