<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Disse muntre papegøjer er meget snakkesalige! Hold dem altid som et par eller en gruppe. Besøgende elsker disse kloge fyre med deres farvestrålende fjer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Surikat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Har du ikke stadig disse små søpindsvin i din zoologiske have?! Alle elsker disse rastløse skabninger, der altid er op til ballade. En zoologisk have uden surikater må være ret kedelig...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Et lille pelsdyr, der altid er i bevægelse! Disse opossumer løber rundt i indhegningen, vasker sig, kravler ind i alle hjørner og underholder publikum.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Disse smukke lyserøde dyr tiltrækker besøgendes opmærksomhed. Deres primære føde er plankton, men de nyder også frisk fisk. Sikke et smukt næb de har!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Striber, striber, striber overalt! Det er sindssygt! I en verden fuld af zebrastriber er det god camouflage, men i vores del af verden ser zebraer ret komiske ud. Zebraer hører helt sikkert hjemme i enhver zoologisk have, så lad dig ikke narre af det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bæver]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[I naturen er disse træeksperter svære at få øje på. Men i zoologisk have kan alle se disse adrætte byggere med store fortænder arbejde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[I vandet er de hurtige som en kugle og elegante. Deres bytte har ingen chance. Men på land løber de klodset rundt og tiltrækker opmærksomhed og latter. Men de ser altid godt ud i en halefrakke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kænguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Endelig en der kan lide at hoppe stort! Kænguruer har det virkelig i blodet. Men pas på! Hvis du kommer for tæt på deres pung, kan du få et hårdt slag fra deres hale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Disse store pachydermer er enspændere. Det er ikke underligt, at de bærer sådanne horn! Trods deres kraftfulde udseende deltager de sjældent i slagsmål. Det er dog bedst kun at holde en han og en hun sammen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Chimpanse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Chimpanser er så legesyge. Der er et enormt fremmøde i chimpanseindhegningen. Disse sjove aber er altid i bevægelse og sørger for underholdning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Løve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestætisk smuk manke i stedet for en krone. Men det er en rigtig manke! Pas på! Dette er ikke et dyr, der skal kæles med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[På land ligner de klodsede kolosser, men udseendet bedrager. Pas på ikke at gøre dem vrede, for når de først begynder at løbe, er det ikke tilrådeligt at stå i vejen for dem. Heldigvis er de afslappede dyr, hvis deres privatliv respekteres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Giraf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Altid højt oppe i skyerne! Giraffer rækker ud efter de sødeste frugter i trætoppene. Så bliv ikke overrasket, hvis de bogstaveligt talt græsser træerne. Med deres lange halse rækker de meget højt op og foretrækker at spise grønne blade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Disse fredelige pachydermer elsker at leve i flokke. Pas godt på dem, og de vil helt sikkert belønne dig! Og husk, en elefant glemmer aldrig, når nogen gør dem vrede!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Isbjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[En isbjørn kan også slå hårdt med sine pelsede poter. Men den foretrækker at rulle rundt på sin isflage. Den er også en dygtig fisker, selv uden fiskestang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandaer er hovedattraktionen i enhver zoologisk have. Alle beundrer disse buskede, eksotiske dyr med sort og hvid pels, mens de kæler og sidder i græsset eller tygger på bambusgrene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Det er ikke hver dag, man får lov til at se så imponerende en sølvryg tæt på. Gorillaindhegningen er konstant omgivet af nysgerrige besøgende. De er dog også en stor attraktion i enhver zoologisk have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Hare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurra for børnezooen! Her kan du kæle med alle dyr! Men de søde kaniner er ikke så uskyldige, som alle tror. De formerer sig som en race og spiser alt omkring dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Dovendyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Bare rolig! Der er ingen hastværk ... Besøgende er fascinerede af disse pelsede ledsagere - og måske endda lidt jaloux. Dovendyr hviler, indtil det gør ondt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Hvad? Kender du kun krokodiller som håndtasker? Nå, det er tid til en tur i zoologisk have! Men kom ikke for tæt på dem. Når de først har bidt, slipper de ikke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Kæmpeskildpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Kæmpeskildpadder er kendt for deres lange levetid. Nogle bliver over 100 år gamle. Besøgende beundrer deres store skaller. Deres motto: Bevar roen og skjul hovedet i tilfælde af problemer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Hvor unikt! Lemurer tilhører underordenen "vådnæsede aber" og lever hovedsageligt i træer, hvor de ikke kan se noget med deres runde øjne. De kan dog godt lide at lukke øjnene om dagen og er aktive igen om natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Bøffel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[I de nordamerikanske prærier og skove skal man passe på ikke at skræmme bisonflokkene. Den amerikanske bison er et virkelig eksotisk dyr, der endda overlevede istiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Meerkat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[En grå surikat med et hoved fuld af drillerier. Han elsker golf og er altid i gang med noget. I processen glemmer han ofte, hvad der er vigtigt i livet. Det er godt, at du passer på hans vand og mad. Kun tilgængelig i en kort periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Flagermus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Flagermus er sky og aktive om natten. De navigerer i deres huler ved hjælp af lydbølger. De ses sjældent i naturen, men selv her i zoologisk have kan du beundre deres sofistikerede jagtteknik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Disse uhyggelige blodsugere er dyrenes vampyrer. De undgår dagens lys og går kun amok om natten. Uuuuaaaahhh! Kun tilgængelig i en kort periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[I de sydamerikanske Andesbjerge er lamaen et populært trækdyr. Den ser sød ud, men gør den ikke ked af det, den kan spytte på dig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Man må bare elske koalabjørne. De er søde, klatrer i træer og nyder at spise eukalyptusblade, hvilket zoologiske havebesøgende nyder at se på.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Disse store kattedyr er hovedattraktionen for mange zoologiske havebesøgende. De bevæger sig rundt i deres indhegning på deres fløjlspoter med smidighed og majestæt og viser lejlighedsvis deres kraftige kæber. De fortjener respekt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Hvid tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Et sandt kongeligt dyr med snehvid pels, der sjældent ses i naturen! På afstand ligner den en nuttet killing, men denne smukke hvide tiger er et meget farligt bæst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Ulveflokke strejfer rundt i skovene på jagt efter bytte, der ikke har en chance mod disse dyrs taktikker. Og deres hyl ved fuldmåne vækker en mærkelig følelse af frygt, ikke kun blandt kyllinger og får. Derfor er der mange legender om dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[rensdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Langt mod nord lever de i flokke af rensdyr. Selv under barske arktiske forhold finder de et sted at overleve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rensdyret Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Så er vi i gang igen: Rensdyret Rudolf med en rød, frostklar snude, der lyser i mørket. Alle elsker Rudolf, så han kommer forbi igen. Skynd dig, køb ham!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Sort panter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[En panter kryber lydløst gennem sit territorium: Kun dens klare øjne skinner i mørket. Besøgende beundrer den skinnende sorte pels på dette ædle og sjældne bæst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Elg antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[På grund af sin farve kaldes denne antilope også for den hvide oryx. Den er perfekt tilpasset livet i ørkenen. Er dens horn ikke imponerende? Den vil blive en sand perle i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyæne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Åh...\n en lille smule frygt, disse firbenede stumme ansigter er mere end bare lidt skræmmende. De er trods alt bæster. De holder sig hovedsageligt på jorden og føler sig stærkest i en gruppe. Pas på dem...Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Hvid elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Et helt unikt dyr. Så yndefuldt, så majestætisk. I Thailand betragtes den hvide elefant endda som hellig. I din zoologiske have vil den være en sand skat, som du skal passe bedst på. Hvor smukt trompeterer den: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Sort zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Den sorte zebra er en lille eksotisk dyr. Den er stadig stribet, men den overrasker med en betydelig andel af sort. Besøgende ser ikke sådan et dyr hver dag. Hav jeres kameraer klar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala-antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Denne type antilope kaldes også "den sorte hæl". Dette skyldes, at der vokser en tot hår over deres hov på hvert bagben. Det ser sjovt ud. De lever på savannerne, hvor de bevæger sig med hurtige spring. Hop, hop, hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[skaldet ørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Åh ... hvor er det betagende, når dette rovdyr spreder sine vinger. Det kan lide områder med masser af vand, hvor det hurtigt kan nå sin yndlingsføde - fisk. Og tjek lige dets enorme gule næb - det er en sand fornøjelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzly. Den har fået sit navn fra sin lurvede pels, som har et gråligt skær. Det engelske ord "grizzle" betyder grå. Enhver besøgende bliver overrasket, når den står på bagbenene. Besøgende står endda i en lang kø for at se grizzlyen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struds]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Som verdens største fugl har den meget svært ved at flyve. I stedet flyver den ustoppelig frem og tilbage på tværs af savanne og ørkenområder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Hvid due]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Hellere en hvid due i hånden end en spurv på taget af en dyrehandel. De skinnende fjer gør denne elegante fugl til et sandt blikfang. Når duer flokkes sammen, flokkes besøgende for at se dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Kærlighedens due]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Kærlighed giver os vinger, og kærlighedsduen er lige sagen for zoodirektørens romantiske hjerte. Men du skal handle hurtigt: den er kun tilgængelig i en kort periode.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Påfuglen er et symbol på skønhed. Når hannen spreder sine fjer, står alle i ærefrygt. Hannen kan stolt vise sig frem foran sin påfuglehøne. Sladder, sladder: Er der ikke en påfugleunge ved at klække fra dette æg?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice i Eventyrland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hop, kanin! Med sin hvide pels er kaninen Alice en sand specialitet. Hun bringer stor glæde til besøgende! Men dette kuriøse dyr er kun tilgængeligt i kort tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Kæmpeskorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Han er i sandhed skorpionernes konge og kan forsvare sig godt med sin saks. Men bare rolig, han leger bare...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Bæltedyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[En bæltedyr har et bælte, men ikke om taljen. I stedet har den en hård skal med bevægelige remme på ryggen. Små bæltedyr kan også godt lide at gemme sig i buske. Og se på den lange tunge!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Krageagama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Maskeagamaen er virkelig betagende, når den pludselig spreder sin smukke krave. Den viser den dog kun, når den føler sig truet; ellers er den sky og fredelig og vil ikke gøre nogen fortræd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Ræv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[En rigtig ræv kan ikke mangle i en zoologisk have. Den er en stor attraktion for besøgende. Og hvis der er for meget støj omkring den, forsvinder den ind i sit ly. Lige så snedig som ... en ræv.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Denne abe er slank og adræt. Den kan svinge sig fra træ til træ med sine lange arme - altid på udkig efter velsmagende frugter eller blade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Javan næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[En sand sjældenhed i zoologisk have og ovenikøbet en ret tung vægt. På vægten i zoologisk have kan man se, at et næsehorn vejer op til 2 tons. Det er en pæn portion frugt og blade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Se mig ind i øjnene, Helenka! Den skeløjede opossum er verdensberømt - han er uden tvivl indhegningens stjerne. Helenka, hvor sødt du kniber øjnene sammen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kamæleon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Disse skællede væsner har flere interessante tricks: Med deres gummitunge kan de pålideligt fange fluer i flugt og også ændre deres farve efter behag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Vaskebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Når en vaskebjørn holder mad i hænderne, ser det ud som om den vasker den. Det er derfor, den har så sjovt et navn. Den lille skovboer har lige vasket sig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Hulepindsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Det er dejligt at være i denne verden, siger hulepindsvinbien. Men hvis hulepindsvinet retter sine fjerpenne, skal besøgende hellere passe på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Alligatorer tilhører krokodillefamilien. De er lidt roligere end krokodiller selv. Men det betyder ikke, at de ikke kan angribe uventet. Deres yndlingssted er en vadeflade i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Stinkdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Pyha! Kan du også lugte det? Vores lille stinker sprøjter en ildelugtende væske som en advarsel. Gå ud af hans vej, du kan ikke vaske det her af så let!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Masse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Den største af hjortefamilien - og en sand publikumsmagnet. Dens store gevir fortjener respekt. Ærgerligt at man ikke bare kan røre ved dem... så de er jo bløde alligevel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Vildsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[To ting er vigtige for et vildsvin - ly og vand! De kan simpelthen ikke undvære dem. Åh ... og de kan også godt lide at rulle sig i mudderet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Indisk elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Det er da noget særligt! Jordens næststørste landdyr elsker stedsegrønne skove og er ret snedig til det! Se nøje: Spidsen af ​​dens snabel bruges som en finger. Hvor praktisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Klapperslange]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Hvad er det for lyde? Det er en klapperslange! Det er en ret genert skabning. Men vær forsigtig! Enhver, der kommer tæt på den, kan blive bidt. Desuden er det et giftigt krybdyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Funktion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Lossen har et fremragende nattesyn. Det skyldes dens strålende øjne, der lyser ind i den mørke nat. Er det ikke fantastisk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Påskehare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Hvor sød, den lille hinke er her! Besøgende ville elske at kæle med den i timevis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[Dine besøgende er begejstrede for den enorme tukannæse. Men disse fugle er ikke så interesserede i den. De vil hellere nyde de saftige frugter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Lad dig ikke narre! Sneleparden ligner en nuttet kat, men den er et vilddyr! Den lange hale ser ikke kun elegant ud, men beskytter også mod kulden. De pakker sig bare ind i den og tager en lur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Stort fodaftryk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Ingen har faktisk set denne skabning før. Det Store Fodspor er meget, meget genert, så de fleste tror, ​​det er uddødt. Dens fodspor er ofte forfalskede, bevis det virkelig eksisterer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[Fennec ræv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Den mindste repræsentant for rævefamilien er ikke kun meget sød, men også genert. Du vil sjældent møde den ansigt til ansigt. Den jager om natten, og hvis den forstyrres, vil den begrave sig i sandet så hurtigt som muligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Flyvende egern]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Flyveegern? Ja, de findes! Disse små gnavere hopper fra træ til træ ved at sprede deres hud mellem deres lemmer. De kan hoppe op til 50 meter. Er det ikke fantastisk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Svane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Ædelhed og renhed - det er den majestætiske svanes kendetegn. Dens skønhed og kurtiseringsdanse beundres af alle. Svaneunger er ofte grimme, men de vokser op og bliver smukke svaner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Kamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[De berømte "ørkenskibe" kan opbevare en masse fedt og vand i deres pukler. Det er ikke underligt, at de ofte bruges til ture i ørkenen. Men en sådan kameltur kan gøre dig ret syg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Hvalros]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Hvalrosser bruger deres lange stødtænder til at grave skaller op fra havbunden, som de derefter blot suger op. For at blive tilstrækkeligt mætte, skal de spise op til 3.000-6.000 af dem. Men bare rolig, de kan også lide fisk og har ikke brug for så mange.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kattespøgelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Dette kattespøgelse listede sig gennem Halloween-aftenen. Ser du de søde grønne øjne? De lader ham se dig i mørket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Rød panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Disse sjældne og specielle små skabninger leder efter et nyt hjem. Røde pandaer (også kendt som små pandaer) er måske mindre end deres sort-hvide slægtninge, men de kan nemt putte dem i lommen, når det kommer til nuttethed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingvin Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Adamicus-pingvinen, eller Adam, er den klogeste af fuglene i halefrakker. Forskere diskuterer stadig, hvad der har ført til, at nogle af denne "superpingvin"-art overhovedet har talt. Er det et naturens luner, eller ligger der mere bag?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodovaranen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[En sand kæmpe blandt firben: Disse skællede firben kan blive op til 3 m lange og veje 70 kg. En kæmpe attraktion til din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapirer elsker at rulle sig i mudderet - men disse klodsede tykke dyr har intet til fælles med grise, hvilket ville være som at sammenligne heste med næsehorn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Militær ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Flyvende rensdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Julemandens Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Sneugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[For at forhindre sneuglens fødder i at fryse om vinteren, gav Moder Natur den luftige, varme sokker lavet af fjer. Disse forhindrer også denne buttede fugl i at sidde fast i sneen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Grå papegøje Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solcelleanlæg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Slettezebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévys zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Kap-giraf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai-giraf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Cubansk flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Mindre flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James' flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andesflamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Lyserød flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberisk flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Kom i mine arme! De rolige aber med rød, busket pels har to usædvanligt lange arme, som de vidunderligt kan kramme orangutangunger med.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Europæiske hjorte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Et lille støn, og den sky hunn forsvinder ind i skovens underskov med et par yndefulde spring. Hendes søde, plettede afkom vil nu glæde dine besøgende med sine store hjorteøjne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Du vil blive forbløffet! Med deres store ører og usædvanlige farver er disse regnskovsdyr blandt de mest slående indbyggere i din zoologiske have. Er de ikke smukke?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Honningæder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[For at komme til sin yndlingsmad - Honning - lader honningspiseren sin lille fuglehjælper, Honninghviskeren, vise ham vej til bistadet. Hvor praktisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Gylden løveunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Hej blondine! Det er virkelig et syn, når de Gyldne Løvers silkebløde manke skinner i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Lam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Meeee! Det er et sødt lam! Denne kugle af uld elsker at putte sig ind til sin mor, men når det er tid til at gå på græs, kan han godt lide at boltre sig i græsset med de andre får.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Barbary-løve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestætisk smuk manke i stedet for en krone. Men det er en rigtig manke! Pas på! Dette er ikke et dyr, der skal kæles med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Hvid løve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestætisk smuk manke i stedet for en krone. Men det er en rigtig manke! Pas på! Dette er ikke et dyr, der skal kæles med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Rød kænguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Denne kænguruart har flere vindende trofæer: Den er ikke kun den største repræsentant for kænguruerne, men også det største levende pungdyr. Derudover har den også potentiale til at blive den næste verdensmester i boksning. En sand vinder for zoologisk have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Grå kænguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Store mørke øjne, glat pels - den grå kænguru ser meget nuttet ud. Men lad dig ikke narre af det! Ligesom alle kænguruer kan den grå kænguru virkelig give den en chance!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Sort kænguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Disse mærkelige dyr sover hele dagen og er kun aktive om natten. Måske boltrer de sig til fester, når dyrepasseren ikke holder øje?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Frøkongen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Frøer af slægten Frøkongen er helt specielle. De sidder majestætisk i deres indhegninger og lader sig beundre af zoobesøgende. Vil de forvandle sig til en prins eller prinsesse efter et kys?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Indisk næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Trods deres imponerende udseende er næsehorn rolige og sky dyr. Men det ændrer sig, hvis de føler sig truede - når de først kommer i bevægelse, bliver de til en ustoppelig lavine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Bjørnedjævel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Det største medlem af pungdyrfamilien er en rigtig djævel! Energisk, højlydt, slet ikke genert - denne djævel fra Tanzania er en spændende tilføjelse til enhver zoologisk have! Han kan bare ikke lide at blive kælet med.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mammutter er blandt de mest berømte dyr fra istiden. Ikke underligt! Deres enorme kroppe og stødtænder er virkelig imponerende! Ikke kun besøgende, men også elefanter er forbløffede over deres pukkelryggede dyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Hvidnæset næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Det hvide næsehorn elsker at snakke med andre næsehorn. Især hannerne er rigtige snakkere! Få disse snakkebokse til din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Tohornet næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Det tohornede næsehorn har meget dårligt syn, ligesom sine næsehornsbrødre. Om dine besøgende bemærker dette, er en anden sag ... de har måske også brug for briller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Australsk krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Den australske krokodille er et meget sky krybdyr og foretrækker at gemme sig, men enhver, der kommer tæt på den, vil betale med livet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Hvid krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Den hvide krokodille har ingen chance for at overleve i naturen, fordi den ikke kan falde til i sine omgivelser. Den er dog en kuriositet for enhver zoologisk have og tiltrækker mange besøgende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Nordamerikansk alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Dette kraftfulde, pansrede krybdyr ligger ubevægeligt i vandet. Sover det? Eller overvejer det livet? Nej, det overvejer helt sikkert sit næste måltid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Forveksl den ikke med papegøjen, der deler samme navn! Lori er en lille, fluffy halvabe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Med elegance kravler kobraen lydløst gennem det høje græs og leder efter noget at spise. Hvor er det en skam, at sådan et smukt dyr er så farligt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Rive]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Dette mærkelige dyr lever i Afrika og elsker termitter mest! Murmeldyret er et nataktivt væsen og nyder også at spise agurker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Æsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hurra! Æslet nægter stædigt at bevæge sig og ligger ubevægeligt på jorden. Hvad med at lokke ham med en gulerod!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Ørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Ørnen pryder mange emblemer og våbenskjolde. Ikke underligt! Se hvor majestætisk den svæver i luften: Himlens sande konge!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Kronet ørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Med en kropslængde på næsten en meter er denne ørn den største af sin slags. Giv denne truede rovfugl et hyggeligt hjem - selv dine gæster vil beundre dette yndefulde dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpyer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[En god portion: Hunnen kan også veje op til 9 kg. Det er et utroligt skue, når det største rovdyr yndefuldt svæver i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Kejserpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Varme fødder: Efter udklækning bliver pingvinunger puttet på deres forældres fødder i yderligere 9 måneder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Kongepingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Som navnet antyder, har kongepingviner en lysende fjerdragt af orange-gule fjer på hovedet. Du kan selv finde ud af i din lokale zoologiske have, om dette hjælper dem med at svømme hurtigere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt-pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Siden hvornår har pingviner kunnet lide vinter? Humboldtpingvinen lever på Perus kyst og kan lide, at solen skinner på dens hvide mave.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Som et af de største kattedyr er denne gul-og-sortplettede jaguar alt andet end en venlig killing. Rør ikke engang ved den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Sikke en lille ting! Denne lille fugl lever af nektar fra blomster. Dens flagrende vinger er normalt kun synlige under et forstørrelsesglas, og deres hurtige flagren minder om et insekts.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Arktisk ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Den arktiske ulv har en snepels, der camouflerer den optimalt i sneen. At leve i en flok er nødvendigt for at overleve i dette barske miljø.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Tømmerulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Ved fødslen er tømmerulven for det meste sort. Med hver fældning bliver farven lysere. Den lever i en streng hierarkisk flok, hvor alfaulven er lederen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Indisk ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Denne ulveart er sjælden og næsten uddød. Den er en smule tyndere og mindre end andre ulvearter. Dens pels er gulbrun eller rødlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Næbdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Denne sjove ledsager ligner en bæver, har et næb som en and og løber som en firben. Derudover har dette søde lille dyr en giftig rygrad, så det er ikke tilladt at blive kælet med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Myreæder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Myreslugeren bruger sin lange, klæbrige tunge til at søge efter små, velsmagende myrer, hvilket er grunden til, at den har brug for så lang en snude.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Grøn leguan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Denne firben lever mest i høje træer, hvor dens grønne hud passer bedst ind i omgivelserne. Det er et langsomt, dagaktivt dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angorakanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Den sorte angorakanin er kendt for sin lange pels, som skal børstes regelmæssigt. Angorakaniner elsker det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Fluffy eared kat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Disse sødørede hunde er meget tamme og blide. Måske er det fordi de har lange ører, der påvirker deres hørelse, og de ikke bliver let forskrækkede?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Løvekanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Disse kaniner har lange manker og ligner løveunger. De ser også meget søde og lidt frække ud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanacoen er meget lodden, hvilket er grunden til, at den ofte jages. Det er godt, at de ikke er uddøde endnu.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino-lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Disse hvide lamaer er virkelig sjældne. Med deres spaltede overlæber propper de sig selv med græs og urter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaca]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Ligesom alle lamaer har alpakaen lange, smalle ben og en slank hals. Deres luftige, bløde uld giver dig lyst til at putte dig ind til den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Med sin røde og blå farve på ansigt og ryg er mandrillen den mest farverige primat. Efter hominider er mandriller de største primater.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Ravn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Sort som natten flyver ravnen rundt om træerne og markerne i tågede efterårsnætter. Nogle gange fanger den et græskar. Frygteligt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Edderkop! Det giftige bid fra denne krybende skabning kan resultere i ubehagelige bivirkninger, såsom en vild dans. Denne type dans er kendt som en 'tarantel', og dens navn er afledt af denne edderkop.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Rødnæbbet tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Den rødnæbbede tukan findes i højder over 1400 meter, hvor skovene i Andesbjergene i Sydamerika er dens foretrukne hjem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Den rødbugede tukan praler med sit store blågrønne næb og røde mave i skovene i Sydamerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Hvidkindet tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Den hvidhovedede tukan er en meget stor fugl på 48 cm. Dens gule hals står i stærk kontrast til dens sorte pels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Lunder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Lunder får meget opmærksomhed med deres sjove næb. De ligner lidt klovne og kan findes fra Atlanterhavet til polarområderne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Firetået myresluger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Denne mellemstore myresluger findes i den sydlige del af Andesbjergene. Den kan lide at spise insekter og myrer og er også god til at forsvare sig selv - den står på bagbenene, læner sig op ad et træ og svinger sig fremad med sine skarpe kløer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Mexicansk myresluger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Denne myresluger findes i den nordlige del af Andesbjergene. Det er et solitært dyr, der kravler på jorden og bøjer sine kløer. Den kan også godt lide at svinge sig fra gren til gren nogle gange, adr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[To-tået myresluger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Denne lille fyr er den eneste myresluger, der bor i træer. Han har ikke en lang snude som andre myreslugere, men han elsker myrer eller insekter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Egern]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Egern er især aktive om efteråret, når de samler mad til vinteren. Se hvor søde de er med nødder i poterne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Polarræv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Polarræven har brun-beige pels om sommeren og hvid om vinteren. De passer perfekt ind i sneen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Hvid påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Den hvide påfugl, også kendt som brudepåfuglen, er avlet fra blå påfugle. Dens smukke hvide fjer er lige så smukke som en brudekjole!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Congo-påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Congo-påfuglen kommer fra Den Demokratiske Republik Congo. Den har en krone af hvide fjer på hovedet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Gylden påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Den gyldne påfugl er en art af grøn påfugl. Under parring lyser dens hals gyldent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Sæler lever i polar- og subpolarområderne omkring havet. De bebor kystområder og ses derfor sjældent i åbent vand.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Den søde lille kinkajou er et nataktivt trælevende dyr, der er hjemmehørende i Mellem- og Sydamerika. Den adskiller sig fra andre småbjørnearter ved, at den har en lang, gribevenlig hale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Goulds varaner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Denne firben kan blive op til 1,40 meter lang og veje op til 5 kg. Den er meget imponerende, især når den står op!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens' firben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Denne australske urtefugl har hævede næsebor, der gør det muligt for den at trække vejret under vandet. Den skal blot løfte hovedet en smule og glide ubesværet ned under overfladen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Kæmpe varaneøgle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Kæmpen blandt australske varaner! Den kan blive op til 2 meter lang og har en unikt mønstret hud. Den lever hovedsageligt på jorden og graver om natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Fritter var også kendt af de gamle grækere og romere, da de blev brugt til at fange mus, rotter og vilde kaniner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Fedthalede skorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Den tykhalede skorpion er en af ​​de giftigste skorpionarter i verden. Den er hjemmehørende i Saharaørkenen og tilbringer det meste af sin dag begravet i sandet eller skjult under klipper. Den har en ret aggressiv natur og er ansvarlig for adskillige dødsfald hvert år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Kejserskorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Kejserskorpionen, kendt på latin som "Pandinus cavimanus", er en ret fredelig skabning. Takket være sin blide natur og uhøjtidelighed er den meget velegnet til avl.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpionen Dødsbringeren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Pas på dine skridt! Giften fra den dødbringende skorpion er et dødbringende våben. Et stik fra denne skorpion kan være fatalt selv for en voksen. I naturen findes den i tørre til halvørkenområder, hvor den gemmer sig i sprækker og under klipper.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margayen, eller den langhalede ocelot, er en fremragende træklatrer og kan hænge fra en gren på ét ben. Den lever i tropiske og subtropiske regnskove.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Stork]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Alle ved, at storke bærer unger. Derfor har de lange næb - så de kan bringe nyfødte til unge forældre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emuen er en fugl, der ikke kan flyve. Selvom den har flere vinger, forhindrer dens størrelse og vægt den i at flyve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnuer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnuer lever på savannen og trækker årligt på jagt efter nye græsgange efter regntiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Sjakal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Sjakalen er en type hund. Den har lange ben og er godt tilpasset til at løbe lange distancer. Dette hjælper den i jagt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Annelied myresluger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Disse eksotiske australske pungdyr har striber på kroppen, spidse snuder og lange, klæbrige tunger. Deres yndlingsføde er termitter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Falk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Falke har ledsaget mennesker siden tidernes morgen. Takket være deres skarpe syn bruges de ofte til jagt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Hvidskægget silkeabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Silkeabeunger er aktive i løbet af dagen. De hopper fra gren til gren. De borer huller i træernes bark og suger deres saft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Sorthalede silkeabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Denne lille abe, der tilhører silkeabefamilien, har en lang, busket hale, der er længere end dens krop. Det er en ret stor manke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Hvidansigtet silkeabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[En sort-grå krøllet hale og iøjnefaldende hvide, buskede ører - sådan vil du genkende denne silkeabe, når den svinger sig fra ranke til ranke i den brasilianske regnskov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustanger er vildtlevende efterkommere af heste, der blev bragt til det amerikanske kontinent af spanske conquistadorer. De er uhøjtidelige og hårdføre dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiwien er den mindste fugleart, der ikke kan flyve, og den lever i New Zealand og er også et nationalt symbol. Den er monogam og kan leve med én partner i op til 10 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Sommerfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Hvad er det, der flyver rundt? Sommerfuglen har altid været forbundet med blid skønhed og frihed. Den flyver, hvorhen den vil, fra blomst til blomst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Odder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Våd pels er ikke noget problem for oddere. De har den tykkeste pels i hele dyreriget.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Grøn skildpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Den grønne skildpadde skiller sig ud på sit meget bølgede skal, kaldet rygskjoldet. Hver plade har en iøjnefaldende gul plet i midten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Sporet skildpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Denne skildpaddeart er kendetegnet ved de opadbøjede, togdelte sporer på halsen. Dens alder kan genkendes ved de karakteristiske årringe på dens skal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Gylden albino-skildpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Skildpadder bliver normalt meget gamle. Nogle har endda levet til de er 200 år gamle. Dette eksemplar ser stadig meget velbevaret ud, selv i denne alder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Muldvarp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Muldvarpe elsker at grave i haver! De løsner jorden, men de efterlader også grimme bunker på græsplænen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skotsk højlandskvæg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Dette kvæg kan se farligt ud på grund af dets horn, men det modsatte er tilfældet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Denne høje, flyveløse fugl levede engang på øerne Mauritius og Réunion. Desværre uddøde den i det 17. århundrede. Vi fandt dog et par æg og var i stand til i hemmelighed at opdrætte nogle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Grib]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Disse store rovfugle lever af ådsler og har et vingefang på op til 3 meter. Deres karakteristiske træk er deres fjerløse hals!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Grønkronet kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Den grønkronede kolibri kan blive op til 13 centimeter lang. Dens flade hale er særligt smuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Langtoppet Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Den Langtoppede Kolibri bevæger sig yndefuldt gennem livet. Hannens røde kam giver den et majestætisk udseende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Den fantastiske kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Denne fantastiske skabning har to lange haler, i enderne af hvilke der er små iriserende blå skiver - som om den var fra en anden verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Skægedrage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Denne firben er let genkendelig på sine spidse skæl på kroppen, benene, siderne og halen. Den ser også ud som om, den har et skæg på hovedet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Pangolinen har liderlige skæl over hele kroppen, og når den føler sig truet, krøller den sig sammen til en kugle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Mufloner er vilde får, og flokke navigerer efter tydelige landemærker i landskabet. De kan overskue området fra høje steder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Hvor luftigt! Mangalica-grisens pels er ru på overfladen, men den er ret blød indeni. Det er et meget tamt dyr. Kom til mig, kom. Kro, krokodille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Puli-hunden er en race, der er udviklet i Ungarn, og som har været de lokale hyrdes bedste ven i århundreder. Deres ru pels holder dem varme. Sød!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokkaer er pungdyr, en dyreklasse, der inkluderer kænguruer. De er også kendt som kængururotter. De hopper på deres egne stier - hoppy hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Langhalehøg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Den hvidhalede ksukol er en temmelig frygtindgydende halvabe. Dens yderste pels har en hvid spids, men dens hænder og fødder er sorte. Et andet kendetegn: den er tynd og har spindelvævslignende fingre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Varulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Mens den blege måneby kaster et uhyggeligt skær over din zoologiske have, vækkes varulvene til live og hyler uhyggeligt mod månen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Kalkun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Da de blev opdaget, blev kalkuner fejlagtigt identificeret som en perlehøneart. De blev bragt til Centraleuropa fra den Nye Verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Whiz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Hårede murmeldyr trives bedst i køligere klimaer. De har få svedkirtler og kan nemt overophede ved temperaturer omkring 20°C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Væsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Den almindelige væsel er normalt brun med hvid pels på maven. Nogle arter har pels, der er så hvid som sne om vinteren. I vores zoologiske have kalder vi den den arktiske snevæsel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Huskies er loyale ledsagere af sibiriske nomader, der ofte rejser på slæder. Sammen udgør de et uovertruffent team!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoatzinens fordøjelsessystem ligner drøvtyggeres. Fordøjelsesbakterier nedbryder maden under fordøjelsen, hvilket forårsager dens stærke lugt. Det er derfor, den kaldes stinkfuglen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Med sin lille krop og tykke pels ligner denne kat en modig bamse. Dens pels beskytter den mod kulden, især når den krydser stepperne i Kaukasus, Mongoliet og Sibirien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[En hårløs kat? Kan hun lide at kæle ligesom andre katte? Selvfølgelig! Sphynx-katte elsker at kæle og er utroligt livlige og intelligente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Ørkenræv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Ørkenræven - også kendt som den arabiske ræv - strejfer rundt i Saharaørkenen og er almindelig i hele Egypten. Ligesom fugle, firben og gnavere kan denne ræv lide at klatre i daddelpalmer og feste på søde dadler. En drilsk skabning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Skyleopard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Den skyleopard, opkaldt efter de mørke pletter på dens pels, er en meget genert kat, som man ved lidt om.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Rødbuget Ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Den skarlagenrøde ibis' fjerdragt er fantastisk ved første øjekast. Når disse røde fugle flyver i flok over en grøn eng, er det et sandt skue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Den elskelige mops er en munter og rolig ledsager. Han har en tendens til at være overvægtig, så en afbalanceret kost er meget vigtig. Mange mennesker ser ham som en skødehund, men han kan også være modig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Geparden har usædvanligt lange ben og en slank krop, hvilket får den til at ligne mere en greyhound end en kat. Den har også et meget lille hoved.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-næset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Det er en fnysen! Den sortnæsede kænguru er kendt for sin store, pæreformede snude, som kun hanner har. Ingen ved, hvad den bruges til! Den giver dem ikke en bedre lugtesans, men forskere mener, at jo længere snuden er, desto mere attraktive er hunnerne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis sortnæsede får]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Dette tamfår kaldes "Wallis Blacknose Sheep". Det har et sort hoved og sorte ben. Nogle gange er selv halerne sorte. Det skaber en flot farvekontrast med den hvide uld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Et mærkeligt navn! Navnet er faktisk onomatopoetisk og beskriver de lyde, den laver, når den advarer andre om rovdyr. Som antilope er den altid på vagt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Kapivar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapivaren er verdens største gnaver, og dens nærmeste slægtninge er marsvin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Denne farverige gekko er en af ​​de største af sin slags og måler op til 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Brillebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Brillebjørnen er den sidste levende af sin slags. Den er også den eneste bjørneart i Sydamerika og er kendt som "Andesbjørnen".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Dette nataktive pungdyr kaldes ofte "ørekaninen" og er hjemmehørende i Australien. Det er faktisk en krydsning mellem en kanin og en myresluger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Sydlig kasuar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Denne farverige tropiske fugl er kendetegnet ved sine skarpe kløer og hjelmlignende hoved. Den er en fugl uden flyveevne og kan hurtigt flyve væk, hvis den er truet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Den største og vildeste sydamerikanske hund fik sit navn på grund af sin karakteristisk mønstrede pels, som mere ligner en manke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Denne enorme slange tilbyder gratis kram! Men tag ikke fejl! Den prøver ikke at være venlig! Selvom den ikke er giftig, er den ikke bange for at kvæle sit bytte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Dværgugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Denne sangfugls vinger er hvide på overfladen og markeret med sorte lodrette striber. Meget elegant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Egern svævefly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Egernsvæveflyveren fik sit navn, fordi dens adfærd ligner egerns.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Vortesvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Vortesvinet lever i savannerne og skovene i Afrika syd for Sahara, hvilket er grunden til, at det har fået dette navn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Plettet hyæne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Den plettede hyæne har en relativt lang og pjusket pels. Den grå man går fra øret til halen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Canada-los]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Den canadiske los træder lydløst på sine bløde poter. Den foretrækker skovområder og snedækkede landskaber.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Isfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Isfuglen har en lys turkis stribe på ryggen, der løber fra top til bund. Med sin hvide hals og rødlige bug har den en ret farverig fjerdragt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Kat, hund, ilder – det kan virke som om alle tre dyrearter er repræsenteret her. Den kattelignende ilder er dog hverken en kat, en ilder eller en hund. Det er en vaskebjørn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Knæleri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Knælere er meget gode til at camouflere sig. De falder perfekt i ét med de græsklædte omgivelser og bladene, hvor de jager deres bytte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Silkekylling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Silkehøns findes i et bredt udvalg af farver. Den hvide silkehøne er hovedattraktionen for familier med børn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Løvehalemakabe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Den løvehalede makak har en sølvfarvet manke, der minder om en løves. Denne abe tilhører slægten Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Nordamerikansk bison]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Den nordamerikanske bison kan lide vinteren, men er følsom over for fugt. Ikke så mærkeligt med sin kraftige pels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Selvom dingoen er kendt som en vildhund i Australien, gøer den faktisk ikke. I stedet hyler og klynker den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikaner er unikke, især fordi de har en stor pose under næbbet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vombater ser måske søde ud, men de kan være virkelig store! De er blandt de største gravende pattedyr. De graver deres huler med deres skarpe kløer, og de er perfekte til at kæle med!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Nesebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Nesebjørnen er et lille rovdyr fra bjørnefamilien, også kendt som en 'næsebjørn'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Skarv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Navnet 'skarv' kommer fra oldfransk og betyder noget i retning af 'havravn' eller 'vandravn'.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Grøn snudebille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Denne guldsmed fik sit navn på grund af dens smaragdfarvede øjne, som skinner klart i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Oceloten er også kendt som 'dværgleoparden' og ligner lidt en huskat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Strandskade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Strandskader lever ved kysten, hvor deres liv påvirkes af tidevandet. De søger efter føde, såsom bløddyr og orme, på lavvandet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Yak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[På grund af sine gryntende lyde kaldes den også den tibetanske gryntende okse. Den lever i Centralasien under ekstreme klimatiske forhold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfiner er ikke kun meget legesyge, men også nogle af de mest intelligente dyr i verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Rosenringet parakit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[I regnskoven viser denne storslåede fugl sine farverige fjer og kurtiseringsdans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Måge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Mågen tilhører en fuglefamilie kaldet langvingede måger, som er kendt for deres høje skrig. De er meget selskabelige, men støjen kan være øredøvende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kapkobraer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Disse søde slanger er kun 60 til 80 cm lange og har orange og sorte striber.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Spadefodtudse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Dette søde lille dyr spiser sin bid på ingen tid - du skal hellere holde dig ude af vejen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Stribet mongoose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[I modsætning til de fleste andre mongoosearter er den stribede mongoose et socialt dyr og lever i store kolonier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Krabber findes over hele verden - i havet, ferskvand og på land! De er krebsdyr med et stærkt ydre skelet, fire par ben og et par kløer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kashmiri ged]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kashmirske geder har meget luftigt hår, der kan bruges til vidunderlig strikkegarn. Pas bare på hornene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Flyvende ræv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[De kan lejlighedsvis ses i de mørke vintermåneder: Kaloner, der flyver ud af mørket, er som varulve. Det er skræmmende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Kæmpe kaskelothval]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Hvaler er de største pattedyr i verden. Den kæmpestore kaskelothval kan blive op til 20 meter lang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedarkamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Denne enkeltpuklede kamel kommer fra det østlige Sahara og er velegnet til terrænet der.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Blåfodet sule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Denne havfugl, som har karakteristiske blå svømmeblærer, er hjemmehørende på Galapagosøerne og Stillehavskysten i Mellemamerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Større kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Den større kudu er en af ​​de største antilopearter, og dens skuldre kan nå op til 160 cm i højden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Plettet genet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Dette lille pungdyr er omtrent på størrelse med en huskat og kan normalt findes i Tasmanien.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Kæmpeblæksprutte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Denne kæmpeblæksprutte kan blive op til 13 meter lang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Blå marlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Den blå marlin er en stor atlantisk fisk med et karakteristisk sværdlignende forbjerg og en lang rygfinne med kam.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Klovnfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Den farverige klovnfisk er hjemmehørende i Det Indiske Ocean og Stillehavet og er primært kendt fra film.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Vandmand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[De kan findes over hele verden, og deres tentakler stikker intenst, men denne ydmyge vandmand er det ældste dyr med flere organer i verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Aftrækkerfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Aftrækkerfisken tilhører familien Balistidae. Når den er truet, puster den sig op til en kugle og stikker sine pigge ud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken er et kæmpe mytologisk havuhyre, der slæber skibe ned på bunden af ​​havet. Men Kraken i Water World er venligere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Sæler lever i havets polar- og subpolare områder. De findes ved kysten og ses sjældent i vandet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikaner er unikke, især fordi de har en stor pose under næbbet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Måge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Mågen tilhører familien af ​​fugle kaldet langvingede fugle, kendt for deres høje skrig. De er meget sociale, men lydene kan være øredøvende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Krabber findes over hele verden - i havet, ferskvand og på land! De er krebsdyr med et stærkt ydre skelet, fire par ben og et par kløer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Blåfodet sule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Denne havfugl, som har karakteristiske blå svømmespind, kommer fra Galápagosøerne og Stillehavskysten i Mellemamerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Søhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Trods sit udseende og dens opretstående svømmemåde er søhesten en havfisk. Der findes 54 forskellige arter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Spækhugger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Den meget sociale spækhugger, kendt som spækhuggeren, jager fisk, rokker og mindre pattedyr, men er ikke farlig for mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[gøremål]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[gøremål]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakaduen er en papegøjeart kendt for sin prangende kam og buede næb. De er normalt hvide, grå eller sorte i farven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo er også kendt som dværgchimpansen. Den har lange ben, lyserøde læber og langt, skiltet hår på hovedet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Ugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Ugler er nataktive væsner, de tuder højt og kan dreje hovedet næsten helt rundt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta-rokke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Mantaer er store vanddyr, der lever i tropiske farvande. De er en truet art og kan leve op til 50 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Malaysisk bjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Den malaysiske bjørn lever i tropiske skove i Sydøstasien. Den er let at få øje på på grund af den gule plet på dens hesteskoformede hals.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo-ugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapoen, også kendt som uglepapegøjen, er en flyvefri fugl fra New Zealand. Den er kritisk truet med en bestand på omkring 150 levende individer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papegøjefisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Disse små farverige fugle er hjemmehørende i Ny Guinea og er kendt for deres udførlige kurtiseringsritualer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Giftig pilfrø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Disse små, farverige frøer er hjemmehørende i Mellem- og Sydamerika. Ikke alle er giftige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Spækhugger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Den meget sociale spækhugger er kendt som spækhuggeren. Den jager fisk, rokker og mindre pattedyr, men den er ikke farlig for mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Spækhugger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Den meget sociale spækhugger er kendt som spækhuggeren. Den jager fisk, rokker og mindre pattedyr, men den er ikke farlig for mennesker.]]></item>
  </category>
</language>
