<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoo-måler]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Til butikken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Zoo-lageret]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Starte]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Til banken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Start safarien]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Købe]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[downloade]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nyheder]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Velkommen tilbage, %username%!<br> Din zoologiske have har virkelig travlt igen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hej %brugernavn%!<br> Din zoologiske have har lige så travlt som altid!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Med poter kan du forskønne dine indhegninger og gøre dem endnu mere værdifulde.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurra! Hop direkte ud i naturen: Fra niveau 7 er safarituren her for dig! Oplev usædvanlige dyr og vind fantastiske præmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Eksklusivt fra 11.-18.2.11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% rabat på forsøg på tilføjelse]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Mange, mange overraskelser]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[flere poter til supermad, den bedste mad og til supermedicin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[flere poter til fodring, vanding og heling!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Endelig mere plads! Udvid din vand- og foderopbevaring - nye tanke er nu tilgængelige! Fra vandtanke til underjordisk opbevaring, der er masser af plads overalt. Dette vil spare dig for nogle ture.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Fra nu af vil alle dine venner fra din adressebog blive vist lige ved siden af ​​spillefeltet. Du kan besøge hver af deres zoologiske haver. Du kan derefter tjekke zoologisk haves og dens direktørs kvaliteter på en venlig måde. Hav det sjovt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Fantastiske premiumfordele venter nu på dig i zoo-banken! Uanset om det er poter eller en BZ-pakke, vil din zoo stråle. Og du vil få endnu mere succes. Bestil fantastiske pakker!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NYT for spillere fra niveau 8! Et nyt kontinent ligger for dine fødder: Tag til Asien! Oplev den fantastiske asiatiske safari og opdag nye regioner.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NYT: Potepakker! Sølv, guld eller platin - Potefoder vil pifte dine indhegninger op! Få fordelene: De er kun tilgængelige i en begrænset periode.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Tankebobler viser dig dine besøgendes ønsker. Opfyld dem, og din tegnebog vil begynde at ringe. Du kan pakke ønskerne ind igen i indstillingerne.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Godt tilbud! Vil du udvide din zoo til det maksimale med det samme? Så køb den 100% maxi zoo-udvidelse for kun 400 zoodollars. Tøv ikke med at købe nu! Tilbuddet gælder kun i en kort periode.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Ny: Forhåndsvisning i fuld skærm! Oplev din ZOO i al sin pragt med alle detaljerne!<br> <br>Klik på symbolet med de 4 pile for at se din ZOO i fuld skærm.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Opdag stien til den skjulte zoologiske have<br>med din 3. zoologiske haveudvidelse.<br> <br>Endelig vil der være endnu mere plads til flere dyr.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Kun 16. og 17. april!<br>Køb Zoodollars og få dobbelt så mange!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Optjen zoodollars i zoo-banken fra 16.-17. april.<br>Du får gavn af dit køb i 24 timer.<br>Du får denne fantastiske bonus:<br><br>Hver handling relateret til indhegningen giver dig dobbelt BZ!<br> <br>Udnyt tilbuddet 5 gange og få mest muligt.<br>5 dage med stor BZ-bonus!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Betalinger via bankoverførsel er ikke tilladt.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Påskeharen er her!<br>Fra den 21. april til den 27. april vil der være masser af påskeæg tilgængelige.<br><br>Byt dem til påskepynt,<br>påskeharer og påskeindhegninger. Glædelig påske!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Der er en ny værktøjslinje i Zoomumba! Download værktøjslinjen, og du får en stand med magiske balloner, daglige POI-bonusser og helt nye oplysninger til din zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nyt på lykkehjulet:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Nu kan du øge din BZ med 30% eller endda hele 100% i hele 8 timer!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Stigningen gælder for standardfortjenesten fra dine aktiviteter!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Ny safari fra niveau 9! Udforsk Nordamerika og oplev et spændende eventyr!<br>Opdag kontinentets hemmeligheder og find eksotiske dyr til din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Din hovedbygning stråler nu med en helt ny glans.<br>Og det bedste er, at den nu forbedres med<br>hvert 10. niveau, der stiger op til niveau 40!<br>Med hvert yderligere 10. niveau får du et nyt design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Fra næste uge - i stedet for komplicerede bonusser for at fodre dyr med de bedste superfoods, disse klare bonusser:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Fra denne uge! I stedet for komplicerede bonusser får du disse klare bonusser for at fodre dine dyr med super og den bedste mad:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Fantastisk kampagne indtil 7. juni: 3 forskellige superfood-pakker! Med den største pakke kan du vælge 5 venner mere, der får 5x superfood i gave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Få "Black Panther" startpakken nu og få en masse fordele!<br>Obs - denne pakke er kun tilgængelig én gang for hver zoodirektør!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Opdræt søde unger i dag (lør. 00:00 - søn. 23:59) med 50% rabat på zoogroš!<br>Vi har også nye dekorationer - tjek dem ud i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Fra nu af får du fantastiske nye bonusser for super og bedste mad. Dobbelt BZ for super mad og firedobbelte poter for bedste mad. Tøv ikke med at forkæle dine dyr!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Ny! Liste over de bedste! Klik på trofæet og se, hvilke spillere der er i top 100 i forskellige kategorier! Du vil også straks se dine venners BZ-værdier.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Hold øjnene åbne! Fra nu af vil du se det på din egen venneliste! Og du har et overblik over alt - venner, dig og BZ. Hvem er den flittigste instruktør?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nyt! ZooMumba har et nyt samlingsalbum! Find alle samlingssymbolerne i kategorierne indhegninger, dyr og assistenter. Byt dine færdige samlinger for at få fantastiske belønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Fra nu af kan du bruge "Kontant for handling"! Har du brug for zoodollars? Gå derefter til banken, klik på "Kontant for handling" og vælg et af tilbuddene fra forskellige udbydere! Prøv det!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Lykkehjulet fejrer sin nye åbning på zoologisk haves parkeringsplads! Fra niveau 3 får du dit eget Lykkehjul med endnu større chancer for at få bedre belønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Tillykke med fødselsdagen, zoodirektør!<br> Vi holder en kæmpe fødselsdagsfest! Glæd dig til fede arrangementer og masser af fødselsdagsoverraskelser i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Følg os på Twitter og vind et "Fuglehus"! Vi trækker 10 heldige personer, der "tweeter" 2-3 gange om ugen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nyhed! Prøv forskellige kombinationer af dyr og indhegninger for at få flere interessepunkter og optjene flere zoogros. Gør det! Flere og flere kombinationer venter på dig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nyhed! Opret din egen avatar i hovedmenuen! Inviter venner til din venneliste og se deres avatarer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Cirkusset er ankommet til byen! Besøg det rejsende cirkus på markedspladsen og se det store udvalg af dyr. Du har chancen for at vinde et eksklusivt dyr.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Tilbuddet gælder i et begrænset tidsrum! Få nogle fantastiske Paw- og BZ-boostere i shoppen. Med den rigtige kombination kan du få op til 130 % mere Paw eller BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nyt i butikken! Nu endnu mere bekvemt: Ansæt dine assistenter ikke kun for 1 dag, men også for 7 eller endda 28 dage. På den måde vil rutinearbejdet altid blive udført pålideligt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween i din zoologiske have: fra klokken 12 den 25. oktober til klokken 12 den 1. november bliver det ret uhyggeligt i din zoologiske have! Vær der!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween er næsten slut. Der er ikke mere slik at få fra nu af. Men du har indtil d. 2.11. kl. 18:00 (CET) til at aktivere belønninger og avle flagermusunger.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween er overstået. Vi håber, I havde det sjovt! Tak for jeres deltagelse og på gensyn næste år!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Dyremobilen er her! Tjek hurtigt din parkeringsplads og grib chancen for at se adfærden hos virkelig sjældne dyr! Hvad har de med sig denne gang?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Få en ny avlsstation og dyrekasse. Opfostre sjældne, nuttede unger og se dem vokse op i dyrekassen. Start for eksempel med en papegøje!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Fra 1. december til 24. december venter der dig en overraskelse hver dag! Hver morgen fra kl. 10 kan du kigge efter vores bonuskode på Facebook, Twitter eller vores fora. Held og lykke!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Hjælp julemanden - hans rensdyr er undsluppet! Brug ynglepladsen fra 21. december til 2. januar (kl. 12, centraleuropæisk tid) til at erstatte dem, og glæd dig til mange overraskelser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nye dyr til din avlsstation! Du kan nu opfostre nye %species% unger i din avlsstation og se dem vokse op i dyreafdelingen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dobbelt så sjovt med hygge! De næste 5 dage kan dine dyr i avlsstationen glæde sig til tvillinger! Så spild ikke tiden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Zoo-administration gjort nemt! Zoometeret viser nu status for din primære og skjulte zoologiske have på samme tid. Entré til begge zoologiske haver vil nu kun blive opkrævet ved hovedindgangen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[En mangfoldig blanding: Hurra! Nu kan du holde forskellige underarter af de samme dyr i ét anlæg. Dine dyr vil blive glade for at få nye værelseskammerater!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Det bliver en dyreromance! Fra den 8. til den 15. februar kan du samle søde Valentinsdag-ting og vinde masser af søde præmier i vores store Valentinsdag-brætspil!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Nabohjælp: Zoodirektør Lukáš har besøgt dig i kort tid og vil bytte meget sjældne, især nuttede dyr med dig for at få dine egne. Så lad os komme afsted!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Kom og jagt påskeæg med os! Kaninen har gemt masser af dem i jeres indhegninger. Saml dem alle sammen og få fantastiske belønninger og overraskelser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurra! Mere plads til dine pelsede venner at lege! Der er tre nye legeområder til alle dine zoo-dyr.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Fra 17. til 23. maj vil din zoologiske have være et eventyr. Masser af sjov og fede præmier venter dig under Royal Frog Event!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[Den 30. maj 2012 afsluttede spiller FernoNr.1 en ret opslidende kamp og nåede niveau 100. Spiller Chrissie76 var lige efter ham og nåede niveau 100 den 31. maj 2012 kort før kl. 13:00. Vi vil gerne officielt lykønske vinderne! Vi håber, I nyder sneleopardfamilierne.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sol, surf og pungdyr - fra 25. juni til 3. juli kan du spille det australske spil i din zoologiske have! Deltag og vind fede præmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Fra 19. til 26. juli viser zoologisk have dig sin indiske side! Gør dig klar til en indisk leg med kobraer og fascinerende jungleruiner!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Tillykke med fødselsdagen, ZooMumba! ZooMumba fejrer sin 2-års fødselsdag den 19. august - og fra den 17. til den 26. august fejrer vi det med sjove selskabsspil og -ting. Kom og vær med!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nyhed: Dyrlæge! Dr. Lynn har den rette medicin til enhver sygdom! Dine dyr vil hurtigt blive raske igen: Få en dyrlæge til din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Lad festen begynde! Tag dine læderbukser og kjole frem, og begynd at fejre den traditionelle Oktoberfest i din zoologiske have! Saml pretzels, loafers og traditionelle bayerske hatte. Få dyr fra den sydtyske region og en stor, festlig bolig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, uhyggelige tider er på vej. Græskarkampen er lige ved at begynde! Vind fede præmier! Nyhed: Saml dem alle for endnu mere sjov!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Julemanden har brug for din hjælp! Lever ungerne og æblerne fra 18. december 2012 til 3. januar 2013 og hjælp julemanden! Hvis vi alle arbejder sammen, tænder vi snart lysene på det store træ med alle dyrene! Glædelig jul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Den 14. februar er det Valentinsdag! Og fra den 14. til den 25. vil der være romantiske belønninger under Valentinsdag-begivenheden. Du vil også kunne byde storke velkommen til din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurra! ZooMumba har nye niveauer! Du kan nu nå niveau 200. Med introduktionen af ​​nye niveauer vil nogle bemærke, at de er på et højere niveau end før. Held og lykke!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Begynd at samle kyllinger og byt dem til fede præmier under påskebegivenheden, der løber fra 27. marts til 8. april. Klatre derefter op ad det plysbjerg sammen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nye dyr til din zoologiske have: smukke sommerfugle og søde små oddere - nu i zoologisk havebutikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mere plads i din zoologiske have! Den er endelig her: en ny by med alle de bygninger, du får brug for! Klik på menuen nederst til venstre, og redesign din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nye butikker i zoologisk have: Forkæl dine zoobesøgende med lækre jordbær og sprøde churros! Ved du ikke, hvad du skal stille op med dine zoo-mønter? Opsæt en russisk indhegning i din zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Til alle haveejere: Få en have til rekreation som et indhegning og giv en muldvarp et hjem! Kan du lide eksotiske dyr? Gå ikke glip af nyhederne: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Nu endnu mere bekvemt: Forårsrengøring i zoologisk have! Flyt stier og skraldespande til dit inventar, enkeltvis eller alle på én gang med et enkelt klik!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Fra niveau 90 kan du låse op for et nyt spilleområde - en zoologisk have ved floden. Der er masser af plads til dyr, butikker og dekorationer langs floden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Sommer i zoologisk have: Forkæl dine dyr i et himmelsk habitat, og tilbyd dine besøgende en ny blomsterbutik og vaffelbod!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Oplev den franske livsstil i din zoologiske have! Fra 11. til 24. juli flyver den franske trikolore i ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurra, ZooMumba er 3 år gammel! Skynd dig til skydefestival, kast dart efter balloner og spil et brætspil! Fantastiske fødselsdagsgaver venter på dig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurra for Ungarn! Fra den 12. til den 23. september tager vi til Ungarn for at samle peberfrugter! Du kan bytte dem til zootastiske belønninger indtil den 24. september!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Pas på dine dyr og få dobbelt så mange BZ! Fra kl. 20.00 fredag ​​(CET) til kl. 8.00 mandag (CET) udlodder Zoomumba dobbelt så mange BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nyt i zoo-butikken: Flag fra ture verden rundt - denne gang fra Ungarn, Australien og Indien. Opdag også et andet nyt produkt: En muslingehytte! Til alle muslingeelskere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Oktoberudsalg i zoo-butikken! Lækre pretzels og bayerske huse er nu tilgængelige. Endnu en ny vare: det tyske flag!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween er lige om hjørnet, og de skøre pingviner har fremmanet uhyggelige spøgelser! Det er tid til at jage spøgelser! Fang dem med dine plasmaklatter, og byt dem til uhyggelige, sjove præmier fra 17. til 31. oktober!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Thanksgiving i zoologisk have! Denne gang tager vi til Amerika for at fejre det! Saml farverige blade og vind fede præmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Glædelig jul! Fra den 19. december til den 7. januar fejrer vi jul i zoologisk have. Dyr elsker søde sager - saml farverige dekorationer og dekorer din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Rejs med os til Orienten og oplev det gamle Egypten! Start med at udgrave pyramider, sarkofager og mumier. Saml skarabæer og forvandl din zoologiske have til et orientalsk paradis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[For at fejre Valentinsdag, lad os klatre op til toppen af ​​plysbunken sammen! Kærlighed er i luften! Sælg dine dyr og vind fantastiske præmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Få alle hjerterne: Saml kort fra 20. februar til 10. marts og skab en romantisk atmosfære for dine dyr og besøgende med røde roser og sundhedsoaser.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nyt på lykkehjulet: Drej det, uanset om det er din første gang eller ej. Vind en genert og meget sjælden skyleopard! Prøv lykken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Den fantastiske påskebegivenhed kan begynde: Saml farverige påskeæg fra 10. til 28. april og byt dem til superforårsbelønninger i påskebrætspillet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nye områder i din zoologiske have: tre nye indhegninger og forskellige matchende dekorationer venter dig! Skab temaområder i din zoologiske have nu!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Flere nye områder til din zoologiske have: Dekorer din zoologiske have med nye indhegninger og matchende pyntegenstande. Skab temaområder i din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Fodboldfeber i din zoologiske have: Rejs med os til Brasilien fra 19. juni til 1. juli. Samba, fodbold og eksotiske drinks venter på dig. Saml farverige cocktailfrugter og byt dem til fantastiske sommerpræmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Gå ikke glip af den store fødselsdagsfest i Zoomumba: Fra den 19. august til den 2. september fejrer vi vores 4-års fødselsdag! Saml balloner og byt dem til zootastiske fødselsdagspræmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Har dine dyr lyst til slik? Så bliv ejer af Sugar Land i dag med 5 byggeniveauer og et udvalg af yndlingsindhegninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Følg slimebugsene på tværs af Halloween-sumpen! Vind uhyggelige præmier under Halloween-festlighederne fra 30. oktober til 10. november!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Åbningsfest! Opdag et helt nyt genbrugsanlæg og værksted i byen. Saml affald, genbrug det, og brug ressourcerne til at lave nye dekorationer til din zoos temaområder.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Hjælp pingvinerne med at pynte zoologisk have til jul. Fra 11. december til 29. december vil der poppe godbidder ud af jeres indhegninger. Byt dem til julebelønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Hjælp pingvinerne med at pynte zoologisk have til jul. Fra 11. december til 29. december vil der poppe godbidder ud af jeres indhegninger. Byt dem til julebelønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Fejr den indiske republikdag med os den 26. januar. For spillere på niveau 86 og derover er den indiske bistro nu tilgængelig i butikken til zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Kysten kalder: Fra niveau 15 har du mulighed for at låse op for zoologisk have på kysten og drage fordel af det nye område!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Spil Valentinsdag-brætspillet fra 12. til 23. februar og find din store kærlighed!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Lad os klatre sammen til toppen af ​​det plysjagtige bjerg: Lad os stå sammen og vinde fede præmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nyt i zoo-butikken: Der er nu et udvalg af stier at vælge imellem! Fra nu af kan du også bygge dine egne smukke stier i zoo-værkstedet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Hønsehusalarm! Hjælp påskeharen med at samle æg! Fra 2. til 13. april vil en mærkelig skabning lure rundt i hønsehuset under påskebrætbegivenheden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Lås op for nye dyr: Få Helenka opossumen (fra niveau 37) og honningæderen (fra niveau 62). Fra niveau 100 venter en stribet hyæne på dig i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Til fans: Nye dekorationer til yderligere temaverdener er nu tilgængelige i værkstedet. Skab et asiatisk, sump- og jungleområde i din zoo!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Rejs med os til Asien til en dragedans! Saml farverige lanterner og vind fede præmier i et asiatisk brætspil!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba er 5 år gammel! Og vi fejrer det i den australske vildmark: Tag til den australske outback og hav det sjovt med at skyde sjove balloner!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magi i zoologisk have! Perry Schlotter er blevet forvandlet til et kæmpe græskar! Spil vores Halloween-spil, hjælp ham med at finde den rigtige besværgelse til at forvandle ham tilbage til sin oprindelige form, og saml magiske eliksirer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Hjælp pingvinerne med at pynte zoologisk have til en stor julefest. Mens du passer dine dyr, vil farverige julelys poppe ud af deres indhegninger. Byt dem til julepræmier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Kærligheden spreder sig! Spil brætspillet Kærlighedens Sti på Liljeblade og mød den nye Mongoose Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Der er masser af chokolade i påsken! Vi har et påskebrætspil og nye zoo-funktioner til jer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Pingvinpasseren Soňa og pingvinerne fandt et gammelt vandland bag en skjult zoologisk have! Tag til Undervandsverdenen, byg nye bygninger og mød nye havdyr!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Det er tid til at blive lidt våd! Spil vores brætspil "Vandsjov" og få masser af nye genstande til Undersøiske Verden, inklusive en sød søhest!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Det er tid til lidt abe-aktivitet! Aberne er ude for at få surikaterne til at lave lidt ballade. Hjælp dem med at spille vores nye brætspil. Store belønninger venter!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Vil du være bange? Spil vores Halloween-brætspil "Hocus Pocus" og få fede belønninger til din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Vil du have nogle bonusperler? Så er du heldig! I en begrænset periode vil ekstra perler dukke op af indhegningerne i Undervandsverdenen! God jagt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Julen nærmer sig, og pingvinerne pynter op. Spil vores brætspil, og vind fantastiske belønninger til din zoologiske have!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Vores Valentinsdag-brætspil kommer med en dosis romantik! Spil i dag og få fantastiske belønninger til Undersea World! Og hvem ved, måske møder du endda din store kærlighed!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Er du klar til et eventyr? Rejs med os til Cambodja! Hemmelighederne bag gamle Khmer-templer venter på dig!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
