<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Fodersalg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Fodring tilladt! Men kun med korrekt fodring. I stedet for chokolade og andre slik, finder du sund mad til alle dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Pommes frites-bod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Pomfritter, pølser og grillet kylling? Mums! Bare duften er nok til at få de besøgende til at savle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Legetøj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Alle vil have en souvenir fra zoologisk have. Søde tøjdyr fra automaten er et sandt hit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Drikkevarer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Coca-Cola, øl eller kaffe? Nogle gange har man brug for at få noget at drikke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Pølsebod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Jeg er her for hotdoggen! Den smager simpelthen bedst. Pølseboden er en sand guldgrube.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Flødeis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Lækkert, lækkert! Børn elsker is. Du kan ikke undvære is i din zoologiske have, den hører bare hjemme der!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Ballonholder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Farverige balloner og masser af nipsgenstande vil øge antallet af besøgende i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Tesalon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Tesalonen er en oase af fred i din zoologiske have. Besøgende her glemmer hverdagens travlhed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toilet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Alle skal have en lækage engang! Toiletter er dit visitkort: Hold dem rene hele tiden for at give besøgende et godt indtryk af din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luksus toilet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luksus toiletter med polstrede sæder? Besøgende sætter pris på dette og betaler gerne ekstra for denne luksus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Vandtank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Sørg for at have nok vand, så dine dyr altid har noget at drikke. Og du skal vaske dem af og til.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Lade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Opbevar foder i stalden for at holde det friskt i lang tid. Sørg for altid at have nok foder til dyrene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Som et ægte italiensk pizzeria! Denne pizza dufter exceptionelt godt og vil helt sikkert tiltrække sultne besøgende til din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pandekager]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Tynde pandekager med nutella eller marmelade! Og sande gourmeter bestiller pandekager med jordbær og flødeskum. Eller foretrækker du krydrede pandekager? Måske med ost og skinke, det er også en god kombination.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS-kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Denne særlige og eksklusive kiosk, som du kun får med din bonuskode, vil tage sig af et stort udvalg af magasiner i din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikansk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukebox, milkshakes, bøffer og burgere: Den amerikanske bar bringer atmosfæren fra 1950'erne til din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Pølser på spyd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Kan du lide amerikanske pølser i dej? Så køb dem til din zoologiske have! Når du først har prøvet dem, skal du have dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Konfekture]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Jeg ville bede om flødeskum! En kop varm kaffe og en dejlig dessert hører bare til en rigtig rejse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Audioguidekiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Dit publikum ønsker ægte underholdning. Med audioguiden får de information om dine dyr direkte i øret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Zoo-gruppe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Har du lyst til lidt sjov? Så er denne førsteklasses musikerkombination det perfekte valg til din zoo-koncert. Besøgende elsker den og donerer gerne noget: Bandet giver dig 1 zoodolar om dagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[Dine gæster har brug for et godt stykke kød i ny og næ. Og det gælder også dine dyrevenner: godt kød fra god avl smager fantastisk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Peberkagehuset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Ikke kun Hans og Grete kan lide peberkagehuse, dine gæster kan også lide dem. Vent, de vil snart feste på væggene og skorstenen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Ristede mandler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Varm, sød og virkelig velsmagende: ristede mandler og lune kastanjer vil varme dine gæster om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Frugtpunchstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Varm frugtpunch i frostvejr, det er fantastisk! Sæt en punchbod op i din zoologiske have, og snart vil du have skarer af besøgende stående omkring den! Sikke et godt tilbud!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Souvenirbutik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Hvad? Du var i zoologisk have og købte ingen souvenirs til dine kære? Du kan finde tøjdyr, gummiænder osv. i gavebutikken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Candyfloss]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Det er da noget! Meget klistret, blødt bomuld på træ!\nDer er en linje for det candyfloss! Det smager fantastisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Mælkebar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Mælk vil opfriske og give dine besøgende energi! Disse milkshakes er sunde og berømte langt ud over din zoologiske haves porte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Sødt eller salt? Så længe det er lækker popcorn! Alle madelskere vil nyde det! Men pas på nysgerrige duer...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Udsigtstårn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoy! Hilsen fra oven! Udsigtstårnet er virkelig fantastisk! Alle foldene ses bedst herfra. Det lægger hele zoologisk have for de besøgendes fødder. Flere kikkerter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Mirakelballoner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurra! Det bliver en fornøjelse! Få en ny værktøjslinje fra ZooMumba, få din daglige bonus og glæd dine besøgende med en munter vidunderballonbod. Og det bedste af det hele: Du får flere zoogrosh-point!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Slikballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Slikkepinde, tyggegummi, slikkepinde, lakridsslanger ... dette er himlen på jorden for alle, der elsker slik! Og hvad ville en zoologisk have være uden en bold fuld af slik?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Kørsel i Formel 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Frem og tilbage - det er sjovt! Efter en tur i den røde bil føler alle zoologiske havebesøgende sig som Formel 1-proffer. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TODO: Ønskebrønd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TODO: Beskrivelse af ønskebrønden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Græskarjuicestand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Græskarsaft: en styrkende drik for hekse og troldmænd fra hele verden. Hmmm... den er god!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Heksens kedel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Efterårsdagene bliver mørkere og koldere. Hvad ville varme hjerterne og hænderne hos dine besøgende på din zoo-rundvisning mere end en kop græskarsuppe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakaostander]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Dine dyr holder varmen om vinteren med deres bløde pels. Vi hjælper dine besøgende på en anderledes måde: Med varm kakao og flødeskum! Lækkert...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushi-bod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Lækkert, sundt og let: Det er ikke kun pingviner, der elsker rå fisk. Dine gæster ved også, hvordan japanske delikatesser som maki, nigiri og sashimi smager.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australsk outback - butik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Følg en kænguru til en butik i den australske outback, eller tilføj en til din egen zoologiske have. Den vil give din direktør masser af zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Pretzel-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Du er nødt til at kigge forbi denne kringlebod et øjeblik. Bageren Zenzi siger, at de bedste kringler er varme med lidt groft salt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Caribisk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Lidt caribisk elegance til din zoo! Den caribiske bar sælger lækre snacks og cocktails i en tropisk atmosfære. Vil du have en ZooMumba Sunrise-cocktail eller en Piña ZooMumba? Ingen alkohol, selvfølgelig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexicansk stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Krydret, men meget god: Den fyldte taco mætter altid og serveres med kød- eller grøntsagsfyld. Lækkert og sundt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Slimet snekegle - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Slurp, sluurp, sluurp. Slimede drinks til at slukke tørsten. De smager måske mærkeligt, men ellers er de fantastiske! Mystiske, slimede, iskolde cocktails til dine gæster.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Donutstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Så mange farverige donuts! Enhver besøgende har deres yndlingsfarve - blå, grønne eller lyserøde donuts - alle elsker dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondue-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Lækkert! Den varme, smeltede ost holder dig varm i den kolde sæson. Der er hård, blød, utæt, stinkende eller muggen ost på tilbud - noget for enhver smag!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Russisk dukkebutik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Hvor mange af disse dukker kan passe sammen? Fantastisk legetøj og en souvenir pakket i ét stykke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Slikæbler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Søde, klistrede ... og utroligt gode. Æbler smager særligt godt overtrukket med sukker. Og de har masser af vitaminer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[T-shirt-bod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Her kan du købe T-shirts med alle mulige designs. Uanset om det er zoo-logoet eller et tryk af dit yndlingsdyr. Disse t-shirts er en fantastisk måde at mindes din dag i zoologisk have på.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stativ til slag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Den perfekte tilføjelse til ethvert julemarked: en punchbod. Server dine gæster med varme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indisk bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Har du lyst til noget lidt skarpere? En lækker indisk karry med lækre ris vil transportere dine gæster til den indiske køkkens verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotostudie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[En forårstur til zoologisk have bør foreviges med et muntert familiebillede. Smil, tak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros-bod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Sprøde churros til alle! Denne dessert, oprindeligt fra Spanien, serveres drysset med sukker eller dyppet i varm chokolade. Uanset hvad, vil dine smagsløg blive forkælet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Offentligt toilet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Endelig! Luksus på hvert hjørne! Dette moderne offentlige toilet er hygiejnisk og behageligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Vaffelstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Friske vafler, friske vafler! Vælg hvad du vil have dem med - kirsebær, chokolade eller is. Lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grillstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Direkte fra grillen - smag lækre delikatesser året rundt, serveret af en grillmester.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Ponyridning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hey! Grib tøjlerne og bevæg dig fremad! Zoobesøgende vil have det sjovt på ryggen af ​​disse søde ponyer! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Jordbærstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Jordbærsæsonen er lige om hjørnet! Intet slår søde, saftige jordbær! De kan spises på kage, med is eller bare sådan. Du kan også spise sundt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Blomsterhandler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Zoo-besøgende elsker de smukke blomsterarrangementer! De køber buketter til deres yndlingsdyr. Jeg håber, at dyrene ikke forveksler dem med snacks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Macarons-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Disse farverige skumgodbidder er ikke nemme at bage. Men de smager vidunderligt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Fransk café]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Oh là là! Det er skik for franskmænd at drikke kaffe stående. Gæsterne kan også nyde en croissant og en café au lait! Velbekomme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Muslingestand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Muslinger, kammuslinger, østers - serveret som hovedret eller i en ægte fransk bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Gavebod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[I ZooMumba fejrer vi alle fødselsdag! Du, dine dyr, vores hjælpere ... Den, der har brug for en gave, kan vælge her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gullaschkøkken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Ungarere elsker traditionel gullasch. Et ideelt måltid under et besøg i zoologisk have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Kurvproducent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Den traditionelle fletkurv er en ideel souvenir fra et besøg i zoologisk have. Ungarere forstår håndværk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Den flyvende hollænder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Ifølge en legende sejlede kaptajnen på et spøgelsesskib kaldet Den Flyvende Hollænder på de syv have. Han vil besøge din zoologiske have under Halloween for at sælge fiskesandwiches. Lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Blodig tomatjuice og krydderier - Bloody Mary Bar har den perfekte snack til vampyrer og lignende besøgende. Muhahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Kalkun sandwichbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Der var masser af mad tilbage efter en kæmpe Thanksgiving-fest. Hvad med at lave en kalkunsandwich? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Æbletærtefod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikansk æbletærte er en klassiker! En knivspids kanel og butterdej. Der er ikke noget bedre! Det søde æblefyld er den perfekte lækkerbisken i vintermånederne. Glem ikke vaniljeisen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Mød julemanden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Det er en drøm! Mød julemanden personligt og fortæl ham dine juleønsker! Se, en lille pingvin hoppede op i hans skød. Hvem ved, om han har været flink hele året!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Slikbod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Dette slik stammer fra Holland og forestiller normalt vindmøller eller gårde. Nogle gange viser det billeder af Sankt Nikolaus. Lækkert og lærerigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Denne søde dessert indeholder mandler, valnødder, pistacienødder, kanel, nelliker og nogle gange rosenvand og kardemomme. Den serveres ofte med stærk mokkakaffe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Krydderimarked]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, det dufter godt! Koriander, kardemomme, spidskommen, anis og selvfølgelig dyr safran er et must på ethvert orientalsk marked. Kombinationen er vigtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Stativ til tøjdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[De fleste dyr i zoologisk have er meget behårede og farlige. Men alle besøgende kan tage et tøjdyr med hjem. De er så søde!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Chokoladestand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Hvad er nøglen til lykke? Chokolade! Bonbonniere er en sand lækkerbisken. Så du vinder hjerter med det samme. Vil du prøve det?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Sundhedens Tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Slap af i zoologisk have - bad, massage og skønhedsbehandlinger i sundhedstemplet garanterer fuldstændig afslapning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Bod med påskeæg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Når de første blomster viser sig om foråret, gemmer påskeharerne farverige æg. Heldigvis har de en fed service, så du ikke behøver at farve dem selv - en påskeæggebod!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Gulerodsjuicestand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Kan du lide gulerødder? Revede, pressede, knuste eller hele - gulerødder har masser af B-vitamin og er gode for øjnene. Endelig er det kun dem med et skarpt blik, der finder farverige påskeæg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco-grill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Ligesom mange andre dyr i din zoologiske have elsker besøgende kød. Men vær forsigtig, mens kødet syder på grillen, spreder lugten sig til alle rovdyrene i zoologisk have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Ostekugler står]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Sprøde udenpå og smeltet ost indeni. Mmmmm, disse typiske brasilianske osteboller smager bedst med frisk urtesauce.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Ballonsælger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 røde balloner og alle andre mulige farver. Hvis du køber nok af dem, kan du svæve over din zoologiske have! Sikke en udsigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slimet Punch Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Widow's Kiss, Bloody Mary, Zombie Punch eller Hocus Pocus Punch - hvad er det? Det er slimede slag fra en slimet boksestang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Ønskeliste - skur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Hvad ønsker dine gæster sig til jul? De kan skrive deres juleønsker i denne bod. Vil de gå i opfyldelse?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Slikfabrik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Alle ønsker sig slik til jul. Slikfabrikken er ideel til disse lejligheder. Nu løber du ikke tør for lækkerier!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Hjertelås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nu kan dine gæster symbolsk besegle deres kærlighed til hinanden på dette slot. Glem ikke initialerne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Nudelbod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen nudelsuppe stammer fra Kina, men er også populær i Japan og Korea. Denne suppe er lækker med tang kaldet nori, kylling, grøntsager eller fisk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo-hytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Det traditionelle musikinstrument, der bruges af de australske aboriginer, vil fremkalde eksotiske lyde i din zoologiske have. Det er normalt lavet af stammen af ​​et eukalyptustræ, der er blevet udhulet af termitter. Et ægte naturprodukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova-stander]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Denne lækre moussekage er fyldt med is og fløde. Den er let og luftig, men kalorierig. Den er opkaldt efter en russisk ballerina ved navn Anna Pavlova. Det er også Australiens nationalret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandragore-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Den magiske alryn kan affortrylle og forvandle forbandede væsner til deres oprindelige form. Men vær forsigtig: når du rykker den op med rode, laver den en forfærdelig lyd, der kan være fatal! Tag dine hovedtelefoner på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Tryllestave stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Tre sorte katte! En tryllestav til at fremtrylle dine hemmelige ønsker og mere. Lær at bruge den korrekt, og snart vil du trylle en kanin frem af en hat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Slikbod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Bag, bag! I advent er det traditionen at bage småkager, så lad os gøre det. Lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Julepynt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Når juletræet er fyldt med smuk pynt, er det tydeligt, at julen er kommet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Hyg dig ind til din kæreste i denne bås og få taget et billede! Besøgende kan tage deres livs spontane selfie.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madame Starzas tilstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Hvad bringer fremtiden for dig? Kærlighed? Et nyt job? Den berømte spåkone Madame Starza vil afsløre alle hemmelighederne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Kyllingerede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Besøgende kan ikke kun købe påskeæg, men også andre varer relateret til kyllinger, som de kan donere til deres slægtninge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Bagt fletning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Få din påskefletning bagt! Dine gæster kan købe rundstykker fra hele verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Delikatesser til fisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[I denne særlige butik kan besøgende købe foder til at fodre fiskene i dammen. Bare pas på, at de ikke bliver for fede!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Forfriskninger til dine gæster! Intet er bedre end traditionel fish and chips dryppet med vineddike og pakket ind i papir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Drikkevarer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Friske drikkevarer til alle - mousserende, med eller uden brus. Dine gæster vil helt sikkert vælge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[På bunden af ​​havet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Souvenirs fra Underwater World til alle! En kæmpe kraken-nøglering, en nuttet kraken eller et kæmpe kaskelothvalformet viskelæder - alle finder den ideelle gave her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Ønskebrønden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Ønsk dig! Dine ønsker vil gå i opfyldelse - i hvert fald dem, der kan opfyldes i zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Bod med tøjdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plyshvaler, plyskæmpe krakater og endda plyskrakener! Få søde plyslegetøj fra Underwater World her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Fyrtårn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Dine besøgende vil elske dette unikke fyrtårn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Traditionel karrusel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Hvem har brug for plys fra skydebanen? Dine små gæster vil elske at køre på denne gamle karrusel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Gyngebåd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Put dig ind til din dyrebare bedre halvdel og rock løs. Bliv ikke syg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino-ribben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Nyd traditionelt bagte ribben fra stenalderen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Amber Dreams]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Hvad er der indeni et stykke rav? Hvem ved? Måske kan du lave din egen dinosaurpark!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Choko-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Varm dig op med lækker chokolade i denne chokoladebutik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[De bedste ristede kastanjer i hele zoologisk have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Skildpaddete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Nyd lækre eksotiske teer og urteteer i dette tropiske tehus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Fisk og chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Du vil helt sikkert nyde denne her. Tilsæt salt, ketchup, eddike eller pak den bare ind i papir uden noget.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Bod med sukkerrørsaft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[På en varm dag i Cambodja er der intet bedre forfriskende end sukkerrørsjuice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Stand med amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Løb amok! Denne traditionelle cambodjanske ret er en karryret dampet i bananblade. Den er lavet med fisk, kød eller tofu - du vil helt sikkert nyde den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Særlige godbidder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Vil du gerne blive venner med dyrene i zoologisk have? Så snup disse særlige godbidder. Men pas på, de vil have mere!]]></item>
  </category>
</language>
