<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Eng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Frodige, grønne græstuer i en behagelig sommereng. Alle dyr, der kan lide græs og slapper af i solen, har det godt her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Vand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plask! Indhegningen med poolen er levende. Ikke kun flamingoer, men også andre vanddyr og forskellige typer fisk holder deres egen fest der. Indhegningen med vandoverfladen er feststedet blandt indhegningerne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Is]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingviner, isbjørne og lignende har det rigtig godt i det kunstigt skabte gletsjerlandskab i vinterindhegningen. Brrr, sørg for frisk fisk og et varmt tæppe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[De høje temperaturer, der hersker på savannen, giver fantastiske betingelser for dyr fra det afrikanske kontinent. De nyder varmen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Ørken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Hvor er den nærmeste oase? Ørkenen bliver rigtig varm om dagen og køler hurtigt ned om natten. Ørkendyrene er glade, men hvad med de besøgende?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Sten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Små dyr kan gemme sig fint blandt klipperne. Større dyr har det sværere. I det mindste kan de finde velsmagende byttedyr blandt klipperne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambuslund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Dine dyrs hjem er nu en elegant bambuslund. Denne indhegning vil give dig endnu flere erfaringspoint end normalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Sump]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[En sump som denne vrimler med forskellige dyr. Nogle kan lide at rulle rundt i mudderet, andre jager insekter og orme fra det slimede stof. Denne indhegning vil give dig endnu flere erfaringspoint end normalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Livet på tundraen er barskt, men dyrene har tilpasset sig optimalt. Det er koldt her, men mosserne og laverne fra tundraen smager lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Sne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Vinter, vinter, det sner! Især dyr med virkelig tyk pels har det rigtig godt i en snedækket indhegning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Ødemark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Du vil næsten ikke tro det: Mange dyr har det også godt i ørkenen, og det behøver ikke altid at være smuk natur. De dyr, der overlever i ørkenen, har tilpasset sig perfekt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slimet, klistret og skræmmende: På gysernætter forvandles ødemarken til et ugæstfrit landskab, hvor skræmmende karakterer strejfer rundt. Aldrig før har der været så mange erfaringspoint: Denne indhegning er på højeste niveau fra starten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[jul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Ikke kun børnenes øjne stråler, men også de festligt pyntede indhegninger. Dyrene nyder også de farverige lys og søde slikkepinde. Der har aldrig været så mange oplevelsespoint: Denne indhegning har været på højeste niveau fra starten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romantik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Kærligheden er i luften ... men også i dine indhegninger. Alt indbyder til romantiske øjeblikke. Hvis du har en han og en hun i indhegningen, tager hvert nyt forsøg på at tilføje et nyt dyr kun halvdelen af ​​tiden end i andre indhegninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Urskov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Kan du høre, hvordan livet er her? Junglen er fuld af lyde. Store og små dyr lever harmonisk sammen her. En stor familie! Denne indhegning vil give dig endnu flere erfaringspoint end normalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Et sted hvor krybdyr har det godt. Besøgende kan også beundre dem på tæt hold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Påskeindhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Det er ikke kun kaniner, der er i deres rette element her. Især i påsken er græsset en sand fornøjelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Fødselsdagsløb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Traditionelt! Det bliver ikke mere farverigt end dette! Denne nye indhegning vil sætte dig i den rette fødselsdagsstemning! Tillykke med fødselsdagen! Festen er i gang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Alle de små Halloween-spøgelser vil føle sig hjemme på denne uhyggelige kirkegård. Bring lidt rædsel til din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Julemirakel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Dette bliver den første jul med dyr! Festligt pyntede indhegninger vil bringe smil frem på både menneskers og dyrs ansigter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Eventyrlig indhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Fantastisk! Denne fantasifulde indhegning vil give din zoologisk have en eventyrlig atmosfære og øge dens appel. Forhåbentlig falder der ingen gyldne kugler ned i brønden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australsk outback - rækkevidde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Dette habitat er en kulstofkopi af den australske outback - mystisk, tørt og stille. Dine dyr vil få øjenåbnene til at vippe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiner i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Disse længe forladte ruiner er indhyllet i mystik. Dyrene, der lever der, tilbyder en meget god beskyttelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Festindhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Klar til en vild zoo-fest: Zoomumbas toårsfødselsdag skal fejres med stil - og i festindhegningen! Hip, hip, hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-indhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Er din zoologiske have for støjende? Så er det tid til lidt zen-meditation med en kop te i bonsai-indhegningen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - forlystelsespark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfesten er lige begyndt! Fantastiske ølhaver og den rustikke atmosfære i Bayern - det er tid til at begynde at have det sjovt! Tag læderbukserne på, og lad øllet flyde!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkanområde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Den varme lava gør dette indhegning til et særligt varmt sted, og nogle dyr har det helt fint med det.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Vintermagi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Forvandl din zoologiske have til et vintereventyrland. Uanset om de har fjer, kløer eller poter, elsker dine dyr at bygge snemænd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Kærlighedsforbandelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Vær min valentin! Kærligheden har spredt sig til dyreinternater. Åh, det er smukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Glad kærlighed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Det perfekte sted for romantik! Dine kæledyr kan synge serenader for hinanden lige her! Men hvis der kommer nye medlemmer til familien, må det vente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjorde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Forbindelsen med naturen er essensen af ​​foråret. Fjordmiljøet byder på ren natur - frisk luft og gletsjervand.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Himmelsk habitat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Dette er et sandt paradis - træerne ligner slikkepinde, og floden flyder med honning! En perfekt forkælelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Påskeeng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Kan du lide at jage æg til påske? Denne eng er fuld af små farverige æg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Varme hilsner fra Rusland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Dine dyr elsker at lege apport blandt løgkuplerne i et russisk tempel. De får det så varmt, at de ikke engang har noget imod den barske russiske vinter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Have til rekreation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Et dejligt fristed for dine dyr. Der er helt sikkert plads til en havenisse blandt de træer og blomster, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vingård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[De fremragende franske vine er kendt over hele verden. Dine dyr vil føle sig hjemme i det milde klima på disse idylliske skråninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Fødselsdagsfest - folde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Længe leve ZooMumba! Det er tid til at begynde at fejre: Vi har kage, balloner og masser af sjov for både store og små - og for dine dyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - folde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[En græsmark med vegetation er et fantastisk område for mange dyr. I Ungarn er dette landskab oversået med hyrder, søde gårde og typiske brønde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alperne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hurra! Dine dyr tiltrækkes af grønne enge og urter i bjergene og i dalene. Bjergene bliver højere og mere klippefyldte med hvert niveau! Hvor spændende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Rædselsløb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Åååh! En glubsk, femhovedet plante omgiver dyrene i dette lille rædselsindhegning. Den er sulten, men bare rolig, dyr er ikke på dens menu. Men dine besøgende bør være på vagt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Dyreindhegning i hytten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Fejr Thanksgiving i et hyggeligt landsted omgivet af kornmarker. Det perfekte sted at slappe af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Under træet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Et farverigt juletræ med gaver til dine dyr - åbner de dem med deres kløer, næb eller tænder? Uanset hvad de bruger, vil de helt sikkert blive glade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Hule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Mange dyr kan lide at grave deres egne huler. For hvert niveau bliver denne indhegning dybere og dybere. Hvad kan der være gemt dernede? Stalaktitter? Hulemalerier? Måske endda ædelsten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 nætter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Forkæl dine dyr i dette telt, hvor de vil føle sig som om, de er i De Tusind og én Nat. Det er en sand orientalsk oase!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oase af sundhed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Brug for massage? Dine dyrs sundhed og velbefindende er topprioritet i denne oase. Et boblebad og stearinlys? Hvad kunne være bedre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Skov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Mange dyr foretrækker at leve i skoven. Med hvert niveau vil der vokse flere og flere træer. Nåletræer og løvfældende træer, buske og krat vil skabe det perfekte sted at gemme sig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Forårsløb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Friske forårsdufte og spirende blomster overalt: I forårsindhegningen vil dine dyr nyde friske blade og spirende knopper. Og der er endda en boblende bæk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Kystindhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Frisk luft og havbrise! Mange dyr føler sig meget godt tilpas i kystområder - lyden af ​​havet og de klippefyldte klipper skaber et idyllisk miljø.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Magisk svampeindhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Tilbyd dine besøgende en levende verden fuld af fantasi. Med hvert niveau vil denne svamp vokse opad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sukkerland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Du kan dovne rundt hele dagen i et land fyldt med candyfloss og skumfiduser. Perledekorationer og kandiserede frugter gør denne løbetur endnu sødere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba-fold]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Farverige huse og graffiti pryder Brasiliens byer. I denne indhegning vil dine dyr være omgivet af beboelsesejendomme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonas regnskov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonas-regnskoven dominerer en stor del af Brasilien. Dine dyr kan bade i Amazonas blandt de tropiske planter. Shh! De siger, at der er mange uopdagede dyr der. Hvor spændende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Picnic eng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Et tæppe, tallerkener, glas ... det er det grundlæggende udstyr til en picnickurv. Tag til picnicmarken og nyd en fødselsdagssnack i naturen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Spøgelsestime]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Den tolvte time har ramt, og spøgelser dukker op fra katakomberne og hjemsøger overalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Snelandskab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Nyfalden sne og et lille sommerhus i det fjerne skaber et smukt vinterlandskab.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaiiansk bolig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Et strejf af det sydlige Stillehav med palmer og hvide strande. Send dine kæledyr på en romantisk ferie til paradis: komplet med bølgeskvulp og dekorative guirlander!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu er et helligt sted for de indfødte og kan oversættes til "runde sten". De kaldes almindeligvis "djævelens kugler".]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Piskende pil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Grenene af den grædende pil hænger i det blege måneskin på uhyggelige nætter. Unge troldmænd gemmer sig i mystiske huler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Nødlanding]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Julemandens kane landede hårdt i sneen, men dine dyr glæder sig allerede til gaverne, der er spredt rundt omkring. Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Et sted med kærlighed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Der er altid kærlighed, der flyder over denne smukke dam. Det er det perfekte sted for dine kæledyr at putte sig og se solnedgangen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Lille ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... det er koldt! Iselskere vil føle sig hjemme her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Stor vandtank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Lad os tage en svømmetur! Her finder dine vanddyr masser af plads til at svømme, dykke og plaske!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Påskehaven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Der er masser af plads til at gemme påskeæg i denne forårsindhegning, og dine dyr vil have det sjovt med at lede efter dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Lille vandtank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Et ideelt levested for mindre fisk. Besøgende kan se frem til et sandt skue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Mellemstor vandtank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plask plask! Dine vanddyr vil have det sjovt med at svømme i dette akvarium.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Mellemstor ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Skynd dig, tag en ny trøje på! Dine dyr kan se frem til temperaturer under frysepunktet i dette frosne habitat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Enorm ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Gør dig klar til kulden! Dyr, der elsker temperaturer under frysepunktet, vil være taknemmelige for dette iskolde paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Lille piratbugt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Dine fisk vil elske at svømme i denne bugt! Hvilke skatte kan være gemt her?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Mellemstor piratbugt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[I denne bugt er der plads nok til fisk i alle former og størrelser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Stor piratbugt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Der gemmer sig helt sikkert en piratskat på bunden af ​​denne bugt! Dine dyr opdager den måske!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Lille ekspeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pak dit udstyr og gør dig klar til at dykke ned i dybet. Har du fundet noget? Skynd dig! Ellers overhaler dyrene dig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Lille koralrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Se koralrevets livlige farver! Dette eksotiske miljø er ideelt for tropiske fisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Mellemstort koralrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Dette tropiske rev er fyldt med koraller i alle farver og størrelser! Alle dyr vil finde et lykkeligt hjem her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Store Koralrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Dette koralrev vrimler med liv og tilbyder masser af plads til alle vanddyr. Se dem have det sjovt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Lille caribisk ø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sol og vand - den perfekte kombination. Dine dyr vil elske dette sommeropholdssted.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Centralcaribisk ø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Intet slår at gå på det hvide sand i skyggen af ​​palmer. Dine dyr vil elske denne ø!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Stor caribisk ø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Du vil ikke kunne få dine dyr væk fra denne ø! Hvad med at pakke sammen og flytte også!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Mellem Tiki-bæk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Læg dig ned i en hængekøje, nip til mangojuice og nyd Tiki Bay i fulde drag. Der er simpelthen ingen bedre måde at slappe af på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Mellemstor ekspeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[Dine besøgende vil være nysgerrige efter at se, hvad du trækker ud af denne tank! Dine dyr vil også nyde at svømme blandt maskineriet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Stor ekspeditionstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Dette akvarium er så stort, at Titanic kunne være i det! Dine største dyr og fisk vil også have masser af plads til at udforske sprækker og revner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Lille Tiki-bæk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[De livlige farver og det klare vand vil tiltrække ikke kun forskellige arter af fisk og dyr, men også nye besøgende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Stor Tiki-bæk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Slap af i tropiske omgivelser, nyd roen og se dyrene boltre sig i vandet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modeljernbane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Dine dyr vil elske at klatre i dette tog og jernbane! Glem ikke at tage dine gæster med på en tur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Edderkophule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Er du modig nok til at træde ind i denne mørke hule? Bare rolig. Edderkoppen, der bor der, er meget venlig og vil bare give dig et kram.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Nordpolen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Besøg julemandens hjem på Nordpolen! Dine dyr vil have det sjovt med at bygge snemænd og lave sneengle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantisk reservoir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Selv fisk higer efter kærlighed! Placer dette romantiske akvarium i Undervandsverdenen og gør dine vanddyr glade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tempelruin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Tag til den tropiske regnskov i Cambodja og sæt dig under et tetrameles-træ. Hvis du er heldig, kan du måske endda få øje på en solbjørn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Forårshave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Foråret er her! Tag skoene på, grib vandkanden, det er tid til at passe din have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegant habitat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Introducer dette luksuriøse habitat til dine dyr. Du vil se, hvor meget de vil elske det!]]></item>
  </category>
</language>
