<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papegøje]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Nogle papegøjer er kendt for at være ret snakkesalige. Nogle af dem taler endda i hele sætninger.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingoer svømmer ikke i søer som ænder. De kan dog godt lide at dyppe deres lange ben i vandet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Hvad har zebraer og snefnug til fælles? Striberne på hver zebras krop skaber et unikt mønster. Ligesom snefnug er der ikke to zebraer, der er ens.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Pingviner er havfugle, selvom de ikke kan flyve.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Kænguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kænguruer lever i Australien og hopper over stepperne med hastigheder på op til 50 km/t.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Næsehorn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Trods deres imponerende udseende er næsehorn rolige og sky dyr. Men det ændrer sig, hvis de føler sig truede - når de først kommer i bevægelse, bliver de til en ustoppelig lavine!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Chimpanse]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Chimpanser elsker at klatre i træer, men de kan også godt lide at gribe ting, der falder fra træerne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Løve]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Løver er de næststørste kattedyr i verden efter tigre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Flodhest]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Selvom en flodhest vejer lige så meget som en lille lastbil på op til 4,5 tons, foretrækker den at tilbringe sin dag med at lave ingenting.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Giraf]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Med deres lange halse kan giraffer nå høje trætoppe. Deres favorit er akacietræer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[En elefant tager otte til ti liter vand ind i sin snabel, når den drikker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Kæmpepandaen er en sort-hvid bjørn, der er hjemmehørende i Kina.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Hare]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Harer lever i en række forskellige områder - fra ørkener gennem skove til kolde polarområder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Kæmpeskildpadde]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Skildpadder og havskildpadder er krybdyr. De lever oftest i nærheden af ​​eller i vandet. De største skildpadder er vandskildpadder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamaer er kendt for deres venlige og blide natur. De elsker mennesker og er meget nysgerrige.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Koalabjørne er pungdyr, så de er ikke bjørne i ordets sande forstand.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Ulv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Ulve lever i flok og har deres egne faste jagtmarker. Før mennesker begyndte at jage ulve, var de det mest udbredte rovdyr i verden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Rensdyr]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Rensdyr, også kendt som caribou i Nordamerika, er blandt de nordligste store pattedyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Hvid due]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Den hvide due er et symbol på fred.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Påfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Påfugle er imponerende eksotiske fugle. De strejfer frit omkring i mange zoologiske haver og parker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Kæmpeskorpion]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Denne skorpionart er primært aktiv om natten. Det er et rovdyr, der kan lide at overfalde sine ofre. Den bruger dog kun gift, hvis den ikke formår at fange byttet med sine kløer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Alligatorer tilhører krokodillefamilien. De er en smule roligere end krokodiller selv. Det betyder dog ikke, at de ikke kan angribe uventet. Deres yndlingssted er en vadeflade i solen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Los]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Lossen har store poter. Dette forhindrer den i at falde i sneen om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukaner er kendt for deres lange og farvestrålende næb. De lever i subtropiske og tropiske regnskove.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Komodovaranen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Ungerne er meget gode til at klatre: de søger føde i træer og gemmer sig højt oppe i trætoppene og soler sig. Efterhånden som de bliver ældre, bliver de større og holder sig mere til jorden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Langsomme lorier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Ikke så hurtigt! Langsom klatring er en olympisk disciplin for lorier. Den bevæger sig meget langsomt den ene fod efter den anden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Rive]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Gribbe er meget sky dyr og lever i store huler, som de selv laver.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Æsel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Yaaaaa!! Under pres stopper æslet og bevæger sig ikke en smule.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Ørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Med sine brede vinger er denne rovfugl en imponerende jæger, der svæver majestætisk gennem luften.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguaren lever i Syd- og Mellemamerika, men dens udbredelsesområde var tidligere meget større. Den er et velkomment eksotisk syn i din zoologiske have, som besøgende vil være meget glade for at se.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibrier er de mindste fugle i verden. Ligesom små feer flyver de gennem luften og bruger deres lange tunger til at suge nektar fra blomster.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Næbdyr]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Et pattedyr, en fugl og et krybdyr i ét: Som et æglæggende pattedyr overrasker næbdyret både forskere og dyreelskere.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Myreæder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Takket være sin lange snude er myreslugeren specialist i at fange insekter - den bruger en lang tunge til at nå selv de dybeste skjulesteder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Grøn leguan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Disse firben elsker at sole sig i grupper! Ved det mindste tegn på fare kan de falde i ét med omgivelserne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandril]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Hannens karakteristiske ansigtsfarve tjener som et signal om lederskab i mandrillgruppen. Jo højere kaldet er, desto mere karakteristisk er ansigtsfarven.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Ravn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Ravne er meget intelligente dyr og er et symbol på visdom og intelligens.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Denne frygtindgydende klatrer er meget behåret. Den er også ekstremt giftig; hold afstand til den!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Lunder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Disse små venner findes almindeligvis på den nordatlantiske kyst. Deres kald er en høj knurren, der minder om en dæmpet motorsav.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Egern]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Egern kan ofte ikke finde tilbage til deres plyndrede skatte, hvilket bidrager til skovens bevarelse. Hvorfor? Fordi nødderne begynder at spire!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[polarræv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Polarræve lever i familiegrupper, hvor par forbliver sammen hele livet. De yngler i huler, som nogle gange har komplekse tunnelsystemer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Sæler er fantastiske dykkere, selvom de er nødt til at komme op til overfladen for at få luft. Deres torpedoformede kroppe gør det muligt for dem at skyde gennem vandet med lethed.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kinkajouen er et natdyr, der sover sammenkrøllet i et hult træ om dagen. Dens øjne er meget lysfølsomme, så den dækker dem med sine poter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Fritter er sandsynligvis efterkommere af ilderen. Det vides ikke, om den oprindeligt kom fra Europa eller Nordamerika.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margay-fuglen tilbringer det meste af sin tid i trætoppene og ses sjældent på jorden. Den kan ses under jagt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Stork]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Højt oppe i deres reder har storke en fantastisk udsigt over omgivelserne. Når de har bygget en rede, bor de der med deres unger.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Emuen kan ikke flyve, men den har lange ben, der gør det muligt for den at flygte hurtigt. Den bliver op til to meter høj, hvilket hjælper med at beskytte den mod rovdyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnuer]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Gnuernes migration er en af ​​de mest berømte former for dyremigration. De søger føde i Masai Mara-reservatet, men krokodiller gør også krav på området.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Sjakal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Disse adrætte løbere er vilde hunde. De er monogame, hvilket betyder, at de parrer sig med kun én partner resten af ​​livet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Annelied myresluger]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Myreslugeren bruger sin spidse snude og skarpe lugtesans til at finde føde og løber fra den ene termitbo til den anden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Falk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Falke søger efter bytte, mens de flyver. De kan spore deres bytte over lange afstande fra luften.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Hvidskægget silkeabe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[I naturen lever disse aber i store grupper, hvor kun de dominerende hunner er i stand til at reproducere sig.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Vilde mustanger blev flittigt brugt af modige cowboys og indianere.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Når de er klækket, ligner kiwi-unger miniatureudgaver af deres forældre. De er relativt mobile og modne og kan forlade reden på egen hånd om natten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Sommerfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Sommerfugle har smukke antenner, som de bruger til at lugte, smage, måle temperatur og nogle gange endda føle.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Odder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Oddere lever i nærheden af ​​vand, men de lever også på land. De er dygtige dykkere og kan holde vejret under vandet i op til 8 minutter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Muldvarp]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Nogle mennesker tror, ​​at ordet "muldvarp" stammer fra Kreta. Men det er en fejltagelse!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Skotsk højlandskvæg]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Denne robuste race stammer fra Skotland og Hebriderne. Deres lange, pjuskede pels beskytter dem mod vinden. Wow!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Det er sensationelt! Selvom denne fugl har været uddød i århundreder, er dodoen tilbage i zoologisk have! Men pas på, den bliver hurtigt fed. Overfodr den ikke!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Grib]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Når gribbe flyver i cirkler, betyder det, at de venter på kadaveret af et dødt dyr. Gribbe er de mest berømte ådselædere!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Skægedrage]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Disse australske firben findes over det meste af deres kontinent. De lever i træer og buske, hvor de soler sig i ørkenens sol eller gemmer sig i buskene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Pangoliner er natdyr, der lever på jorden eller i træer. De elsker insekter og kan lukke deres ører og næse, når de stikker deres næse ned i en insektrede.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Mufflonflokke skifter ikke ofte territorier. Og når de gør det, rejser de efter hinanden i en lang række.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Mangalica, også kendt som "uldgrisen", er en griserace med oprindelse i Ungarn. Den var meget populær fra 1890 til 1950. I dag betragtes racen som sjælden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli er en modig og beslutsom hund. Ungarske hyrdehunde elsker dem for deres fremragende hyrdeevner. Deres pels kan lugte lidt, når den bliver våd. Adr!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokkaer er nataktive dyr. De gemmer sig i underskoven om dagen. De har tilpasset sig livet på Rottnest Island, hvor de henvender sig til turister og tigger om mad.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Langhalehøg]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Den halede ksukol er et nataktivt væsen og lever ofte i forskellige dele af sit territorium. Hver ksukol bygger op til 7 reder og rejser mellem dem. Den er en vagabond!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Varulv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Hvis myterne er sande, er varulven halvt menneske, halvt ulv. De indgyder frygt og had hos mennesker, men i mange tilfælde er de ynkelige skabninger, dømt til at hyle ad månen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Kalkun]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Kalkuner bliver op til 1 meter høje. Hannerne har smukke fjer, men hunnerne ser almindelige ud.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Whiz]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Murmeldyr lever i kolonier og hilser på hinanden ved at gnide deres næser. Hvis der er en trussel i nærheden, samler de hovederne og fløjter højt som en advarsel til andre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Væsel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Væslen er sky og normalt aktiv i mørket. Den kan lide at kravle ind i hule træer, revner i klipper eller ind i andre dyrs huler. Den putter sig endda i gamle musereder. Meget klog!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Huskies er altid meget varme, fordi de har to lag pels. Under de ydre hår har huskyen en blød underuld.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoatziner er ekstremt sociale og lever i store grupper. De nyder solen og regnen i de høje trætoppe. De kan også godt lide at sprede deres vinger og nyde livet. Søde stinker!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Der er færre end 50.000 af dem tilbage på verdensplan, hvilket gør disse katte til en truet art. Heldigvis for dig kan du beundre dem i din zoologiske have. Pas godt på dem og hjælp dem med at formere sig!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Selvom det ikke er særlig synligt, er Sphynx-katte ikke nøgne. Deres pels er meget blød og let.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Ørkenræv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[En ørkenræv fødes med rødlig pels, men jo ældre den bliver, desto lysere bliver dens pels. Gamle ræves pels er næsten hvid!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Skyleopard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Har du nogensinde hørt en stor kat spinde? Hvis det er tilfældet, var det sandsynligvis en skyleopard! Disse store katte siges at være beslægtede med små katte. Men det er bare et rygte. Der er lavet meget lidt forskning indtil videre, alt vi ved er, at den er sky og lever i træernes grene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Rødbuget Ibis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Denne selskabelige fugl lever i store grupper på flere hundrede dyr. Det er svært at skelne hunnerne fra hannerne, fordi de ser næsten ens ud!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Mopsen blev avlet i Kina fra lignende hunderacer for 2.000 år siden. Mopsen blev altid betragtet som en kejserlig hund, og kun kejseren måtte kæle med den.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Geparden har to sorte striber på hovedet, der ligner "tårer", der løber fra øjnene ned til snuden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau-næset]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[På grund af skovrydning af dens naturlige habitat er kahauen blevet en truet art.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Wallis sortnæsede får]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[De søde walisiske sortnæsede får er fuldstændig dækket af uld. Man ville elske at kramme og kæle med dem, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dik-diks er monogame hele deres liv. Par tilbringer omkring to tredjedele af deres tid sammen – hvor romantisk. De våger kærligt over hinanden og advarer altid hinanden, hvis der er fare på færde.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Kapivar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapibaraer lever i nærheden af ​​vand. De har svømmehud og kan stikke hovedet næsten helt ned under vandet for at undgå at blive set af rovdyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Denne mørkegrønne gekkoart har en rødbrun stribe, der strækker sig fra dens næse til dens øje og øre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Brillebjørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Ansigtet på en brillebjørn er markeret med hvide eller cremefarvede striber, der løber fra panden over kinderne og ned ad halsen. Det ser ud som om, den har briller på, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Disse legesyge, nataktive pungdyr vil bringe den australske outbacks særlige charme direkte til din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Sydlig kasuar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Den sydlige kasuar kaldes også hjelmkasuar på grund af sit hjelmformede hoved.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Mankehund]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Mankehunden er kun en fjern slægtning til den typiske ulv. Sammen med skovhunden og falske ræve repræsenterer mankehunden den tredje slægt af hunde i Sydamerika.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[En kravlende, glubsk anakonda vil tiltrække sig opmærksomhed fra både dine besøgende og andre zoodyr!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Hvidkindet terne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Den hvidhovedede ugle er en mellemstor ugle med smukke store fjer og et hvidt ansigt med sort kanter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Egernlignende rulle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Disse muntre aber hopper fra træ til træ. Deres haler hjælper dem med at holde balancen. De er som egern!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Ørkenvortesvin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Hvem skulle have troet det: Vortesvinet har en lang man, der løber fra halsen og hen over hele ryggen. Når manen er i fare, har den strittede børstehår.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Stribet hyæne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Den stribede hyæne har den længste manke af dem alle. Den er dækket af striber, derfor navnet!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Canada-los]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Den canadiske los har lange totter på ørerne. Disse totter er faktisk sort pels. Ser de ikke søde ud?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Isfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Isfugle har en raffineret måde at forstå hinanden på. Ældre fugle kommunikerer med yngre ved at reagere på deres kald. Høje biplyde fylder hele skoven.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Ringhale]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Den fluffy og buskede hale har sorte og hvide striber. Ilderkatten tilhører bjørnefamilien og har ikke meget til fælles med katte.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Knæleri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Dette insekt bruger det forreste par lemmer til at fange sit bytte.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Silke]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Silkehøns flyver ikke, fordi deres fjer ikke er forbundet og ikke danner en enkelt vinge.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Løvehalemakabe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makakaber er blandt de mest truede primater. Deres bestand er truet af den gradvise ødelæggelse af deres levesteder, og de undgår kontakt med mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Moskusokse]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Hvor som helst der er moskusokser, må der være en moskusoksebølge. Denne bløde uld flyver overalt, og fuglene på tundraen bruger den til at fylde deres reder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingoer er natdyr. I den periode jager de enten deres bytte eller udforsker deres omgivelser for at lede efter dyr af samme art.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikaner er meget gode flyvere. De kan flyve op til 24 timer, hvor de flyver op til 500 km.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Wombat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Vombater har den tørreste afføring af alle pattedyr, og deres ekskrementer er kubeformede. Hver morgen spreder de dem rundt i deres hule for at markere deres territorium.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Næsen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Snude, hage og hals er normalt hvide. Den har også en meget sød snude.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Skarv\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Uden for deres reder larmer skarver ikke meget. I deres kolonier er de dog ret støjende og konkurrerer med hinanden med høje gutturale kald som chro-chro-chro eller chroho-chroho-chroho.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Guldsmed]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Larver af den grønne spidsfugl vokser i vand. Ikke underligt at deres hjem er tæt på vandet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Oceloter kommer fra Sydamerika og ligner en miniatureleopard med ansigtstræk som en tamkat. Kunstneren Salvador Dalí havde en lignende som kæledyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Strandskade]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Hvis får eller andre strandskader nærmer sig dens unger, vil strandskaden begynde at pive og fløjte højt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Vild yak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Takket være sin pukkel og let lodrette ryg kan den gå selv i mere vanskeligt terræn.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Der er 40 arter af delfiner i verden. Blandt de mere kendte er øresvinet og spækhuggeren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Hannen laver først lyde for at tiltrække opmærksomhed, og viser derefter sine smukke fjer frem. Sikke en skønhed!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Måge]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[De fleste måger lever nær kysten og er vant til stærk vind. Takket være deres lange, spidse vinger kan de flyve i al slags vind og vejr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Kapstige]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Kap-stigekrabben har sorte pletter og striber på snuden og under øjnene, hvilket gør den til en sand skønhed!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Elefantspidsmus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun har en fremragende lugtesans og kan lugte alt, der blæser under hans næse!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Båndet mongoste]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Den båndede mongoose spiser hovedsageligt insekter, små krybdyr og fugle. Den bruger sin lugtesans til at finde bytte i jorden og i træer, og samler det derefter op med sine lange kløer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Der er cirka 5.000 arter af krabber i verden, men 500 af dem, inklusive eremitkrebsen og kongekrabben, er ikke "ægte krabber".]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Kashmiri ged]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Der findes op til 20 arter af Kashmir-geder i verden. De findes i forskellige farver og nuancer. Men de er alle fluffy!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Frugtflagermus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Frugtflagermus er den største flagermusart med et vingefang på op til 1,7 meter. Deres hoveder kan være op til 40 cm lange.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Kaskelothval]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Kaskelothvalen har meget karakteristiske former. Dens firkantede hoved er op til en tredjedel af dens samlede længde!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Dromedarenes hovedtræk er en lang, buet hals, en enkelt pukkel og langt hår på nakke, skuldre og pukkel.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Blåfodet sule]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Den blå farve på hans fødder skyldes, at han spiser en bestemt type frisk fisk hver dag. Jo lysere hans fødder er, desto sundere er han.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Større kudu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Den større kudu er en antilopeart med imponerende spiralformede horn, karakteristiske striber på kroppen og et tykt skæg.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Plettet skunk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Den plettede kat er kendt som den østlige kat, selvom den ikke er en kat, men et pungdyr!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Kæmpe blæksprutte]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Selvom der er blevet fortalt forskellige historier om blæksprutten i århundreder, er det første fotografi af blæksprutten fra 2004 og den første video fra 2012.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Blå marlin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Den blå marlin er en af ​​verdens største fisk og kan blive op til 5 meter lang! Den er en solitær fisk, men kan også findes parvis.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Klovnfisk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Klovnfisken lever i symbiose med en anemone, hvor den også lægger sine æg.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Vandmand]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Vandmænd er hvirvelløse dyr, der har klokkeformede eller flade former.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Firetandet]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Firbenede dyr er kendt for at kunne puste deres kroppe op for at skræmme rovdyr væk.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken er et legendarisk havuhyre, der har optrådt i forskellige historier i århundreder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Søhest]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Søhesten er meget let at genkende - den har et karakteristisk formet hoved, en segmenteret, knoglet krop, en krøllet hale og en oprejst kropsholdning.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Fok]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Spækhuggeren er også kendt som spækhugger, primært på grund af dens rovdyragtige natur. Dette navn er dog forkert, da spækhuggere ikke er hvaler, men delfiner.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadue]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[De fleste kakaduer er mellemstore eller store i størrelse, men én art er meget mindre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonoboer er tæt beslægtede med mennesker og deler op til 98% af deres DNA!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Ugle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Der findes omkring 200 arter af ugler over hele verden. De varierer i størrelse, men har alle lignende former og træk.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Der findes to arter – den større, Alfredi, findes i Det Indiske Ocean og Stillehavet samt det østlige Atlanterhav, mens den mindre, Birostris, lever i tropiske have.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Solbjørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Den malaysiske solbjørn lever i de tropiske skove i Sydøstasien. Den elsker honning så meget, at den har fået øgenavnet honningbjørnen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo-ugle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Disse store fugle, der ikke kan flyve, fra New Zealand er kritisk truede. Der er omkring 150 tilbage.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Smuk paradisfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Disse små sydasiatiske fugle er kendt for deres farverige fjerdragt og udførlige kurtiseringsritualer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Pilfrø]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Ikke alle disse farvestrålende frøer er giftige!]]></item>
  </category>
</language>
