<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.advancedBreed">
    <item name="zoo.advancedBreed.info.1"><![CDATA[Hej! Jeg er Soňa Starostlivá, og jeg er sygeplejerske her i zoologisk have. Glæder du dig til at avle de nye søde unger? Jeg vil forklare, hvordan det fungerer! Først skal du beslutte, hvilken dyreart du vil avle.]]></item>
    <item name="zoo.advancedBreed.info.2"><![CDATA[Vælg to voksne dyr fra din inventar til at blive forældre. Jo sjældnere de er, desto større er sandsynligheden for, at de får en endnu sjældnere unge. Forældrene skal dog forblive hos mig under denne avl.]]></item>
    <item name="zoo.advancedBreed.info.3"><![CDATA[Brug af yderligere indsamlede genstande, stærkt foder, superfoder eller supermedicin vil øge dine chancer for at opfostre en særlig sjælden baby. Jo flere hjerter genstanden har, desto bedre er chancen!]]></item>
    <item name="zoo.advancedBreed.info.4"><![CDATA[Du er næsten færdig med forberedelserne! Dobbelttjek dine valg, inden det hele går i gang. Vil du ændre noget? Intet problem, bare brug knappen "Tilbage"!]]></item>
    <item name="zoo.advancedBreed.summary"><![CDATA[Avlsforsøget anvendte følgende dyr og genstande:]]></item>
    <category name="zoo.advancedBreed.tooltip">
      <item name="zoo.advancedBreed.tooltip.labEmpty"><![CDATA[Avlsstationen er klar]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.tooltip.labBreeding"><![CDATA[Det er her, den opdrættes]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.tooltip.labDone"><![CDATA[En baby er født!]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.tooltip.labDoneTwins"><![CDATA[Babyerne er her!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advancedBreed.button">
      <item name="zoo.advancedBreed.button.start"><![CDATA[Start avl]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.button.elixir"><![CDATA[Brug essens]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advancedBreed.layer">
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.noItems"><![CDATA[Vil du virkelig begynde at avle uden kosttilskud? Tænk dig grundigt om – med kosttilskud har du en bedre chance for at få et sjældent afkom.]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.abort"><![CDATA[Du er midt i forberedelserne. Vil du virkelig forlade ynglepladsen?]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.inProgress.title"><![CDATA[Avlsstation]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.inProgress.text"><![CDATA[Disse dyr får unger lige nu:]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.inProgress.time"><![CDATA[Resterende tid:]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.elixir.title"><![CDATA[Tolijas essens]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.elixir.text"><![CDATA[Tolija-essens forkorter yngletiden med 50%.]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.success.1"><![CDATA[Hurra - du har fået en baby! Du kan finde denne søde lille guldklump i dit inventar:]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.success.1Twins"><![CDATA[Hurra - du har fået et barn! Du kan finde denne søde djævel i dit inventar:]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.success.2"><![CDATA[Flyt den lille til dyrehaven, så han kan vokse op.]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.success.2Twins"><![CDATA[Tag de små med i dyrehaven, så de kan vokse op.]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.inventorize"><![CDATA[Advarsel: Avl er i øjeblikket i gang! Hvis du flytter stationen til dit inventar nu, vil processen blive afbrudt, og du vil miste alle dyr og kosttilskud. Er du sikker på, at du vil flytte den nu?]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.sellLab"><![CDATA[Advarsel: Avl er i øjeblikket i gang! Hvis du sælger stationen nu, vil processen blive afbrudt, og alle dyr og kosttilskud vil gå tabt. Er du sikker på, at du vil sælge stationen nu?]]></item>
      <item name="zoo.advancedBreed.layer.startTwinsLate"><![CDATA[Hvis avlsprocessen er afsluttet efter begivenhedens afslutning, vil du kun modtage 1 unge.]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
