<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Buske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Et par buske vil sørge for den nødvendige grønne beplantning i din zoologiske have og forskønne mellemrummene mellem stier og gangstier. Jo grønnere din park er, jo bedre vil dyrene og de besøgende have det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Åh, åh, hvor mine fødder gør ondt! Efter en hel dags vandring mellem folde har mine fødder fået nok. En bænk som denne indbyder til hvile, og de, der sidder på den, kan betragte de eksotiske dyr på tæt hold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Springvand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Bemærk! Denne porcelænselefant er et sandt kunstværk og vil bringe en behagelig atmosfære til din zoologiske have. Derudover sprøjter den vand fra sin snabel, hvilket gør den til et dekorativt springvand.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Frihedens Bjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Frihedsbjørn i din zoologiske have! Dyr af alle arter lever fredeligt sammen her uden at være i vejen for hinanden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Dam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Sådan en dam er beroligende og afslappende, en sand oase! Den er hjemsted for mange små dyr, som man ikke behøver en indhegning til. Zoo-besøgende kan lide at slappe af ved dammen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Legeplads]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[En legeplads for alle børn, ballademagere og små slyngler. Der sker altid noget her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Grantræer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Det er en dejlig duft! Har du nogensinde oplevet duften af ​​grantræer i naturen? Det er fantastisk! Grantræer er den optimale dekoration til din zoologiske have, fordi de forbliver grønne om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vandfald]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Ligesom i naturen! Vandfaldet forvandler din zoologiske have til en vild dyrepark med et strejf af vildmark og eventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Hvad med et strejf af Caribien? Så tøv ikke med at købe palmer! Et besøg i din zoologiske have vil være en sand ferie takket være disse smukke palmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[En bro over en dam i en park, det er ren romantik! Denne lille oase inviterer dig til at drømme og gør en tur til zoologisk have til en ekstraordinær oplevelse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Blomsterbed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Kan du lide klare blomster og stærke farver? Så køb dig et flot blomsterbed. Det ser ikke kun sødt ud, men det tiltrækker også bier. Den muntre summen vil give din zoologiske have et pift.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Skab et monument for den uddøde dodo! Denne statue lavet af hvid italiensk marmor er et symbol på beskyttelsen af ​​alle dyrearter og vil skabe røre i din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Blomstrende kirsebær]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Dette kirsebærtræ er dækket af blomster hele året rundt, så besøgende i din zoologiske have kan føle, at de er til en kirsebærblomstfestival i Japan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Hvidt hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Det hvide lamelhegn ser pænt og ordentligt ud. En god ting, hvis du beslutter dig for at afgrænse en del af din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Er Vinnetou, apacher, ørnefjer og vilde indianerheste din passion? Så hører en totempæl også hjemme i din zoologiske have. Ifølge den indianske tradition er den et symbol på harmoni og forbindelse med dyrene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Gadelampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Den gammelengelske gadelampe giver din zoologiske have en sublim atmosfære. Hvem ville ikke føle sig som om, de var i de gamle victorianske dage?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Mange af dine dyr kender baobaben fra dens naturlige habitat, Sahara. Baobaben vil forvandle din zoologiske have til en Edens have for dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Kampesten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Denne brune, vildfarne kampesten er en sjælden arv fra den sidste istid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Klump af græs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Kunne du tænke dig mere grønt? Med et par buketter græs kan du forvandle din zoologiske have til en vild eng.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Busk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[For sande grønne elskere! Plant nogle buske og lav din zoologiske have til en dejlig park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremen-musikere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Vis at du har et hjerte for dyr! Byg et monument for de fire musikere fra Bremen! Det er en virkelig flot statue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[En sådan obelisk vil skabe røre i din zoologiske have! Masser af besøgende vil beundre den og tage billeder med den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Denne eksotiske urt har en lang historie. Papyrus blev engang brugt til at lave skrivemateriale, men er en vidunderlig dekoration i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Lille sø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vandområder er populære! Et glad plask, et romantisk sted ... sådan en smuk dam vil helt sikkert tiltrække dine zoobesøgendes øjne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Træstamme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Sådan en gammel træstamme er en yderst eftertragtet dekorationsgenstand for naturelskere. Du behøver ikke at blive skovhugger, bare tag stammen med her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Lille træ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Nogle gange handler det om at se pænt ud! Et lille træ på det rigtige sted er prikken over i'et på dine zoologiske havedekorationer. Prøv det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Vil du fremkalde stemningen fra Det Vilde Vesten? Så har vi noget for dig! Denne autentiske kaktus vil få dig til at føle, at du er i en western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Rund kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Har du fået smag for det, og er du ved at bygge din egen westernby? Eller kan du bare lide kaktus? Det er ligegyldigt, en rund kaktus er nem at passe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Ørkenbuske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Lidt tørt græs og en sten fra den rigtige ørken vil tilføre et populært western-element til din zoologiske have. Besøgende vil helt sikkert elske det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipier bringer atmosfæren fra indianerstammer og den utæmmede vildmark fra guldfeberens æra til din zoologiske have. Vinnetou, Old Shatterhand og Apache inspirerer stadig alle i alle aldre i dag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Ruteindikator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Fortabt på den vidtstrakte prærie uden en ranch i sigte? En gruppe flygtninge ville have givet hvad som helst for at have sådan en markør i den nordamerikanske vildmark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Halmballe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Et par halmballer vil give din zoologiske have en landsbystemning. Enkelt og så effektivt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Picnicbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Besøgende i zoologisk have kan godt lide at tage en pause. Et picnicbord er en god ting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosenbusk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Smukke roser giver din zoologiske have en magisk atmosfære, og deres intense farver vil betage de besøgende, der går forbi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Sommerfugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Zoo-besøgende er ikke kun interesserede i vilde dyr. Disse smukke sommerfugle flyver mellem indhegningerne og glæder både børn og voksne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavillon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Sikke en smuk pavillon! Dette er det perfekte sted til et romantisk møde! Det er perfekt for elskende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Action! Wow, King Kong i din zoologiske have! Fantastisk show og råb fra Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Godt for dyrene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Soppebassin! Denne dekorative stenbrønd er dekoreret med søde dyr. Den smukke udsmykning vil vise besøgende, hvor meget du holder af atmosfæren i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Snemand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurra! Det sner! Byg en snemand, og lad ham få din zoologiske have til at sne. Klik på snemanden for at starte eller stoppe snefunktionen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Juletræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Hvad ville julen være uden et juletræ? ​​Med et flot pyntet træ vil din zoologiske have se rigtig julet ud i advent. Kun tilgængelig i en begrænset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Peberkagemand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Ingen kan modstå sådan en peberkage. Åh, nogen har allerede fået sig mæt! Det er bare lækkert. Vil du have en smagsprøve? Kun tilgængelig i en begrænset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Svanedammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Svanen svømmer majestætisk hen over dammen, hvilket er meget sjældent, og bliver dermed en eksklusiv udsmykning i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Ildsted]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Glem hverdagens grå, turde omfavne og nyde den vilde natur! Ved bålet forvandles hver besøgende til en utæmmet buskmand eller amazone. Det er rigtig sjovt for alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Stort træ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Sikke en fantastisk stamme, der tilhører et uundværligt træ med en imponerende krone. Den vil glæde alle besøgende! Det er lige det rette sted til en picnic.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Disse grønne planter vokser som paddehatte efter regn. Nogle af disse arter er blandt de hurtigst voksende planter i verden. De vil uden tvivl være en attraktion for besøgende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akacie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[En kuriositet af gigantiske proportioner... Der findes hele 1.450 arter af akacie i verden! Vil de alle blive plantet i indhegninger? Under alle omstændigheder vil den imponerende akacie være den smukkeste krone på enhver sti til indhegningerne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Cypres]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Disse stedsegrønne planter er virkelig værd at regne med. Fra de hængende, højkronede til de søjleformede og vidtstrakte typer, findes der mange variationer. Den ene er simpelthen smukkere end den anden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Bregner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Bregner trives i mørke og fugtige omgivelser. Den trives i regnskovens klima. Men det er når solen skinner, at dens stilke gløder særligt indbydende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venus fluefanger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Ret ulækkert navn til en smuk plante. Men navnet er ikke tilfældigt - det er trods alt en kødædende plante. Fluer og myrer, pas på omkring den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Primulaen kaldes også for en primula. Den er opkaldt efter blomsterstanden, der ligner et bundt nøgler. Bare se godt på den! Er den ikke fantastisk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Siv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Rør er en græsart, der er udbredt over hele verden. Med sine lange blade ser den interessant ud og kan ikke overses. Den vokser oftest ved kyster, hvor den har de bedste betingelser for at udvikle smukke blomster.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Hjerteformet bold]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Hjerter til dyr! Takket være denne kærlige dekoration vil mange hjerter flyve hen til dig som zoodirektør. Du kan virkelig ikke modstå dem, men de er desværre kun tilgængelige i kort tid. Klik på bolden, og de vil sprede sig over hele zoologisk have. Hvis du klikker igen, stoppes strømmen af ​​hjerter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Lyserød skammel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Her blomstrer kærligheden bare! Hvem ville ikke gerne blive her et stykke tid? Dette eftertragtede sted er ledigt i en kort periode i dyrehandlen. Åh, hvor romantisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statue af den Gyldne Bjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Noget eksklusivt og særligt. Som tak kan denne bamse gives til alle særligt hårdtarbejdende zoo-direktører. Den vil blive kronjuvelen i din have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen-haven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiration fra Fjernøsten. En zenhave fra Japan bringer harmoni til din zoologiske have. Besøgende vil sætte pris på denne oase af sindsro. Tag en dyb indånding, og meditationen begynder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Påfuglebusk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Ønsker du flere farver i zoologisk have? En farverig kombination af buske og blomster formet som en påfugl vil sørge for masser af spænding i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Have med påskeliljer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Hvor foråret dufter dejligt! En flom af gule blomster vil give din zoologiske have et strejf af forår. Og dine besøgende vil blive endnu gladere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Påskestatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Et monument for den hårdtarbejdende påskehare! Dens billede, hugget ind i sten, vil helt sikkert glæde ham – og dine besøgende også.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Have med tulipaner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Et smukt lyserødt tulipantæppe vil ikke kun glæde om foråret! Dine gæster vil blive forbløffede over, hvor smukt blomsterne dufter, og selv dyrene vil være glade for at dufte til dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Påske påskeliljer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Et imponerende bed af påskeliljer vil sætte påskestemningen, men det er kun tilgængeligt i en begrænset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Bjørnestatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Morbjørne elsker deres unger! Denne søde skulptur er et symbol på en mors kærlighed. Besøgende kommer i hobetal for at se monumentet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddha-statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha udstråler ro og sindsro. Besøgende elsker denne fredfyldte statue og vender tilfredse hjem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagode]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Besøgende elsker at slappe af i denne lille pagode og overgive sig til den asiatiske atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statue af en hockeyspiller]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Statuen af ​​løvehockeyspilleren er en hyldest til det finske hockeyhold "Leijonat", som vandt verdensmesterskabet i 2011. Tillykke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikansk hytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[En ægte regnskovsstemning i zoologisk have! I dette sommerhus dekoreret med tiki-masker vil dine gæster føle, at de er i junglen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Tror du, at sfinkser har følsomme næser? Bare rolig - denne sfinks' særligt store næse er en sand radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Zoo-plan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Din zoologiske have udvider sig pænt. Med så mange attraktioner kan besøgende nemt miste orienteringen. Men takket være zoologisk haves indretning ved de nu præcis, hvor de skal hen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Fuglehus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Ved du noget om det endnu? De små fugle kvidrer i fuglehuset og fortæller dig gerne, hvad der er nyt. Så det er værd at lytte opmærksomt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Det sunkne tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Eventyr lige i zoologisk have! Enhver, der ser en sunket tempelruin i sumpen, vil aldrig holde op med at blive forbløffet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Bjælkehytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Har du hørt det? Bjælkehytten er en fin lille hytte lavet af træ og et dejligt sted at grille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Fødselsdagsstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Hvad er bjørnen så glad for? Det er indlysende! Det er ZooMumbas fødselsdag! Endnu en grund til at komme i feststemning og til en eksklusiv bjørnestatue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala-stenhave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Lidt af Australien i din zoologiske have! Denne smukke stenhave passer særligt godt til koala-indhegningen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Fødselsdagsballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Længe leve ZooMumba! Denne fine ballon vil tiltrække alles øjne til din zoologiske have! Og den er perfekt til fødselsdage!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanon med champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Lad det gå op for jer! ZooMumba har allerede 10 millioner spillere! En skål for jer alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween gadelampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Denne Halloween-gadelampe kaster et uhyggeligt, smukt lilla lys på stierne i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloween-bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Tilbyd dine gæster en plads på denne uhyggelige bænk - hvis de tør...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween-træ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Dette snoede træ troner uhyggeligt over dine gæsters hoveder. Det bliver starten på den uhyggelige Halloween-sjov ved døren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween gade græskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Alt er klar: de uhyggelige græskar med deres muntre, forvredne grimasser pynter stien til Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Heksehytten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, griner heksene. De flyver rundt i heksehytten på deres kosteskafter og skræmmer de besøgende. Det giver en af ​​dem kuldegysninger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Julepose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Som en fantastisk zoodirektør fortjener du også en ekstra stor gavepose. Bare undgå brok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Sukkerpinde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Sød, klistret og smuk - den, der spiser denne dekoration, vil blive straffet med tandpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Sukkerpinde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Sød, klistret og smuk - den, der spiser denne dekoration, vil blive straffet med tandpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Sukkerpinde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Sød, klistret og smuk - den, der spiser denne dekoration, vil blive straffet med tandpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Isbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Hun er så smuk og skinnende, man har ikke rigtig noget imod, at deres numse er frosset til is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Islampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Lad dine dyr og marker skinne med vinterlys.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Julemandens statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[En specialskulptur udskåret af is - det er her, julemanden kan være rigtig stolt af sig selv!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Nøddeknækkeren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Det er ikke kun dine elefanter, der elsker nødder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Oplyst rensdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tusind små lys gør dette rensdyr til nok den mest strålende beboer i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Juletræ 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Et slankt grantræ er vokset op...! Dit smukt dekorerede træ vil få selv dine ørkendyr til at bukke under for vinterstemningen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Juletræ 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Et slankt grantræ er vokset op...! Selv dine ørkendyr bukker under for vinterstemningen ved synet af dit smukt dekorerede træ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Juletræ 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Et slankt grantræ er vokset op...! Selv dine ørkendyr bukker under for vinterstemningen ved synet af dit smukt dekorerede træ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Juletræ 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Et slankt grantræ er vokset op...! Selv dine ørkendyr vil bukke under for vinterstemningen ved synet af dit smukt dekorerede træ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Juletræ 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Et slankt grantræ er vokset op...! Selv dine ørkendyr bukker under for vinterstemningen ved synet af dit smukt dekorerede træ!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-priser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unik, livlig og pingvintestet - en særlig præmie til den mest dedikerede Zoomumba-spiller. En sand perle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australsk outback - butik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Følg en kænguru til en butik i den australske outback, eller tilføj en til din egen zoologiske have. De vil give dig masser af zoo-pennies!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[I Mexico er denne søde lille hest fyldt med forskellige slik og mangler ikke ved nogen festligheder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Der er gaver til hver fødselsdag, det er helt sikkert! Pift din zoologiske have op med festlige pakker for den rette atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Der er gaver til hver fødselsdag, det er helt sikkert! Pift din zoologiske have op med festlige pakker for den rette atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Der er gaver til hver fødselsdag, det er helt sikkert! Pift din zoologiske have op med festlige pakker for den rette atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Fødselsdagskage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Tillykke med fødselsdagen! Hold en fødselsdagsfest med en super fødselsdagskage! Alle dyr får et stykke. Lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protegé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Højt oppe i Alperne, omgivet af de højeste tinder, kan man se denne smukke blomst - meldrøjen. Den er meget svær at finde, men den er meget værdifuld!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Julemandens hus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Ved du, hvor julemanden bor? Nordpolen, selvfølgelig! En gang om året flyver han jorden rundt på sin kane og giver gaver til mennesker og dyr. Har du været flink i år?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantisk picnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Hvad er mere romantisk end en picnic i naturen? En lykkelig slutning garanteret: zoobesøgendes hjerter vil lyse op af kærlighed!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Kærlighedsballon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Kærligheden spreder sig! Nogle gange er den flygtig, ligesom denne ballon. Når den kommer, så lad den ikke gå!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Røde roser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[En busk røde roser! Rød er som kærlighed! Skynd dig, afslør dem! Måske vil gæsterne i hemmelighed plukke et par stykker til deres kærester?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Frø forelsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvak, kvak! Hvad kommer der ud af den frøs mund? Åh! Det er hjerter! Måske beder den om et kys?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Lavendelmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Den søde duft af lavendel breder sig gennem landskabet. Lavendel er fantastisk til madlavning og ser simpelthen smuk ud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffeltårnet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Det majestætiske Eiffeltårn troner over de andre bygninger. Denne ikoniske struktur er et af de mest berømte vartegn i Frankrig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Kunstneren fra Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Med dygtighed og kunstnerisk sans kan kunstneren lave hurtige karikaturer ud fra sine modeller. Hvem er den næste?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Gul T-shirt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Denne lille pingvin gjorde alt, hvad han kunne, for at vinde endnu en etape af Tour de France. Han fik en gul t-shirt som belønning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Fransk trikolore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Længe leve Frankrig! Lad os hejse det franske flag og bringe lidt fransk livsglæde til zoologisk have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Ungarsk gård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Denne ungarske gård har et smukt stråtag og en typisk indgang beklædt med mursten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Godt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Grundvandsreserverne i dette landskab er meget høje, og brønde er derfor meget praktiske.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Fødselsdagsgirlande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Pynt alle gangstierne i zoologisk have med fødselsdagsguirlander.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Fødselsdagsflag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Tid til at dekorere - lad os lave en smuk zoologisk have med farverig fødselsdagsgaverdej!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Fødselsdagsbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Der er gaver her, der er gaver der, der er gaver overalt! Der er et par stykker på bænken. Hvem er de til? Måske vil zoologiske havebesøgende åbne dem?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Fødselsdagslampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Til denne særlige lejlighed er selv lamperne pyntet i det bedste lys!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Fødselsdagsbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Dette fødselsdagsbord er fyldt med lækker mad og lækre drikkevarer. Det er en fest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Fødselsdagstræer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Under dette træ vil zoologiske have dobbelt så meget sjov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Fletværkshegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Tilføj et landligt præg til din zoologiske have. Det håndlavede flethegn vil forskønne din zoologiske have og tilføje et traditionelt præg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Tønde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Denne trætønde indeholder ungarsk vin fra Balaton-regionen. Træet er med til at opnå den rette smag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Ungarsk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Ungarn er et smukt land med et frugtbart område omkring Donau. Ungarske traditioner er kendt over hele verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Australsk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Det australske flag kombinerer det britiske flag, den syvtakkede stjerne og Sydkorset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indisk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Der er mange regler, når man håndterer det indiske flag. For eksempel skal det hejses ved solopgang og tages ned ved solnedgang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Gravsten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Ååååååh! Uhyggelige scener begynder at dukke op overalt i zoologisk have. Hvilke uhyggelige hemmeligheder venter dine kunder under denne gravsten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplasmatisk pyt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[I disse vandpytter koger slimet grønt ektoplasma. Dette stof er lavet af spøgelser og er utroligt følsomt over for lys.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Klagesangenes Brønd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Der er spøgelsesagtige lyde af spøgelser i vinden ... Måske prøver de at fortælle os noget ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Tentakelstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Er hun levende eller død? Tentaklestatuen er dækket af et stof lavet af gelé, som den udskiller. De små tentakler befamler på dig, adr! Hun er helt sikkert levende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Kiste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Hvem laver de lyde i brønden? Er det sjælene af afdøde zoobesøgende? Hvordan er de kommet derhen? Jeg vil helst ikke engang tænke over det...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Uhyggelige græskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Åååh! Disse monstergræskar vil helt sikkert skræmme dine gæster!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Tysk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Det tyske flag har tre vandrette striber i sort, rød og guld. Siden genforeningen er det også blevet Østtysklands flag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikansk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Amerikas Forenede Stater er en såkaldt kæmpekedel af mennesker og kulturer fra forskellige nationer. USA's flag har øgenavnet "Stars and Stripes". Stjernerne symboliserer de 50 nuværende stater, og striberne repræsenterer de 13 grundlæggerstater. Ved du, hvad deres navne er?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Majsmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[En populær sommeraktivitet i USA er at lave majslabyrinter i kornmarker. Landmænd skaber stier med abstrakte designs såsom UFO'er, kort eller eventyrmotiver. Skab din egen majslabyrint i din zoologiske have!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Majsmark med et fugleskræmsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Hvis du vil beskytte dine kornmarker, skal du bruge et fugleskræmsel. Ellers stjæler fuglene al din majs, og du vil mangle tilbehør til Thanksgiving-middagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Grundlægger - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Der ser du grundlæggeren af ​​din zoologiske have - pingvinerne! De ser så majestætiske ud med deres hatte på hovedet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Mærket "Route 66"]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 er kendt som Amerikas hovedgade, fordi den løber gennem næsten hele landet. Den er et symbol på frihed og eventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukeboks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukebokse og rock 'n' roll går hånd i hånd. For amerikanske fans er disse nostalgiske jukebokse et samlerobjekt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Engle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Vores hårdtarbejdende engle på forummet vil hjælpe i enhver situation. De er meget populære blandt spillerne. De hjælper altid vores fællesskab, ikke kun i julen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Isprinsesse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Hvor er isprinsessen dog dejligt at snurre! Hun er meget populær blandt dine besøgende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Frosset træ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, det træ må være virkelig koldt - det har endda istapper hængende fra det! Men det glimter og funkler i vintersolen. Smukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Snebold]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Ryst den lidt op ... og se det sne! Hurra! Snemanden i snekuglen er meget glad for snefnuggene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Julestrømpe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Strømper hænges traditionelt over pejsen og fyldes til randen med alle mulige lækkerier ... hvis man har været flink. De, der har været uartige, får strømperne fulde af kul.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Mavedanser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dans som den smukke Salome! Vores orientalske danser er en sand kunstner: hun forfører sit publikum med sine forførende bevægelser. Selv pingvinerne er forpustede ved dette skue! Det er sensationelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptisk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladins ørn pryder Egyptens røde, hvide og sorte flag. Den er også kendt som den arabiske ørn og er placeret lige midt på den hvide stribe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofagkiste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptiske sarkofager er ikke dekoreret med usædvanlige hieroglyffer eller relieffer, men pas på, hvis du åbner en, kan faraoernes forbandelse ramme dig! Hvem ved, måske gemmer der sig en spøgelsesagtig mumie indeni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Ægyptisk obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obelisker blev placeret foran pyramiderne som et symbol på solguden Ra's magt. Som forstenede stråler symboliserer de solguden og hans forbindelse til herskeren over det jordiske rige - Faraoen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Disse majestætiske kongegravpladser har mange gravkamre og labyrinter. Mørke trylleformularer beskytter dem mod gravrøvere - enhver, der åbner et gravkammer, vil blive forbandet! Gravstenene og indskrifterne vidner om dette. Hvis det er sandt! Pas på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Amor Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Hyld kærlighedens budbringer med denne marmorstatue. Den, han skyder med sin pil, vil blive vanvittigt forelsket. Meget romantisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Hjertetræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Dette smukke hjertetræ vil få alle besøgende til at smile, og alle dyr vil betragte dem med undren. Hvor smukt det er!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Lyserød pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Den lyserøde pergola tilføjer et strejf af romantik til enhver zoologisk have. Dine besøgende vil slentre fra den ene indhegning til den næste, som var de i en kærlighedshave.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Svaner i kærlighed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Byg et monument i kærlighedens navn! Statuen af ​​de forelskede svaner er indbegrebet af skønhed. Et blik, og hjerter blomstrer af glæde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Hjertefontæne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Hjertefontænen er det perfekte sted til et romantisk kærlighedsløfte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Forårsjord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Alt er grønt! Denne forårsdekoration vil tilføje påskestemning til din zoologiske have - en smuk grøn forårseng fuld af blomstrende blomster og kvidrende fugle. Ren lykke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Påsketræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Masser af farverige påskeæg! Ifølge en tradition er træerne pyntet med farvede æg. Dette er en attraktion, som dine besøgende ikke vil gå glip af. De vil stå rundt omkring som en flok ænder!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Påskeæg med ører]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Åh nej! Et påskeæg med ører? Mon det bliver en påskehare? Eller er det lavet af chokolade? Et rigtigt blikfang i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Chokolade påskehare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Åh! Hvem bed chokoladekaninens ører af? Det må enten have været en sulten zoo-gæst eller en chokoladeelsker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Grønt hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Ubesmittet natur! Træpæle og tætte buske - dette naturlige hegn passer perfekt ind i omgivelserne omkring Alperne, engene og skovene. Den ideelle afgrænsning til et naturligt hegn i en zoologisk have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Træhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Dette træhegn har et rustikt udseende og passer perfekt ind i naturen. Det afgrænser diskret forskellige områder i zoologisk have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Bjergbræt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Med dette bjergbræt vil dine skov-, bjerg- og engindhegninger falde perfekt i ét med omgivelserne og skabe det mest magiske miljø for dine dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Stenplade]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Savner du den behagelige hulestemning? Intet problem! Dekorer omgivelserne omkring huleindhegningerne med stenplader og skab en unik atmosfære i mindste detalje.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Lamelhegn med sten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Hulegravere bruger stenfragmenter og træpæle til at lave hegn. Det passer perfekt til omgivelserne, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Bænk på bjergengen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Udsigten fra bjergene er angiveligt fantastisk. Tag en pause og nyd den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Bjerggræsgang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Kun på en bjergeng kan man indånde den friskeste luft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Bjerghemlock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hører du den kvidren fra grantræerne? Hvilke dyr gemmer sig der og nyder den smukke udsigt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikansk bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[De indfødte plejede at gå på jagt på savannen bevæbnet med skjold og spyd, men disse jagtredskaber er nu en meget bedre dekoration.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Giftig namibisk milkweed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Disse træsukkulenter bliver op til 150 cm høje. Deres mælk er giftig og blev brugt af jægere til at forgifte deres pile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikansk hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Hegn er et sjældent syn i savannens åbne vidder, men når de findes, er de normalt lavet af naturlige materialer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Spydporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Bosættelser på savannen skal være godt beskyttet. En indgang lavet af bøjede spyd viser, hvem der bestemmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Fakkel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[På savanner er hovedelementerne jord, luft og ild. Faklen giver lys og holder vilde dyr væk fra dens flammende glød.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Træbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Tag en dyb indånding og begiv dig ud i hulelandskabet. Tag først en kort pause på denne bænk og tjek dit udstyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Hulehegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Huleområdet bør altid være indhegnet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Hulebund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Hulerum har en særlig magt over zoologiske havebesøgende. Skab en særlig atmosfære og læg et gulv rundt om hulen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Aksel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Huleudforskere kan lide at grave en skakt eller to på steder, hvor de forventer noget særligt. Åh, hvad er det dernede?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[skovpicnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Hvad ville en gåtur i skoven være uden en picnic under træerne? Find sandwichene frem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Skovhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Et hult træ som hegn? Alt er muligt i en skov - men den er ikke så hul, som den ser ud til - insekter lever der, svampe vokser der, og små dyr bygger rede der.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Skovgrænser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Marker tydeligt skovens grænser: store planker er ideelle til det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Skovland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Lidt krat, noget underskov, et par buske og sten - skovbunden er hjemsted for mange små skabninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Lund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Naturelskere føler sig hjemme i den grønne lund. Nyd den fuldstændig uspolerede natur med en lille dam.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Træhus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Hvilken slags alf har fundet ly her? Børnene vil have mange eventyr i træhuset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Stubbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Der vokser ingen planter i ødemarken længere. Men et par stubbe kan altid findes. Brug dem til at afgrænse dit ødemark i zoologisk have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Råddent hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Et par rådne planker og et par stykker rustent metal - og hegnet i vildmarken er færdigt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Goldt land]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Intet vokser her længere! Virkelig? Dristige små mikroorganismer kravler stadig hen over den golde jord.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Uopdyrket jord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Selvom jorden er død, kan man stadig finde buske, græsser og dyr, der trives her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Skrotbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Hvilken kunstner udødeliggjorde sig selv med denne skulptur? Åh, det er ikke en skulptur, det er en bænk! Sæt dig hurtigt ned!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Port i vildmarken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Se hvor du træder i vildmarken! Ingen ved, hvorfor dette område er så øde, men der er giftstoffer i græsset, mudderet og sumpene. Så glem ikke at vaske dine hænder!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Dam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Se hvordan sumpplanterne trives i denne dam! Kom ikke for tæt på, den er virkelig mudret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vandbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[En vandbænk? Hvad er det? Det er ligesom en vandseng. Det vil få dig til at føle, at du rider på bølgerne! Det er så sjovt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vandhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Dette polerede glashegn, klart som rent vand, er den ideelle tilføjelse til ethvert vandlandskab. Hvor stråler det smukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanisk klippevæg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[En tør væg af vulkansk sten er god til at beskytte et vandområde. Under oversvømmelser hjælper den med at suge vand op og beskytte din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Fuglevander]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Her kan fuglene plaske og bade lykkeligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Oplyst springvand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Skal du på toilettet i mørket? Denne oplyste fontæne er den rigtige løsning. Perfekt til natteravne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vandverden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Skab et fantastisk vandland i din zoologiske have - et landskab fyldt med springvand, søer og damme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Porten til vandverdenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Denne vej, tak! Vælg denne smukke vandport som indgang til dit vandland!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Hede i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Planter og dyr, der lever i det fjendtlige klima på heden på tundraen, har brug for en god strategi for at overleve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Klippeørken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrost er ikke overflod i tundraen. I stedet pryder mærkelige ørkenklipper landskabet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[En bunke gevirer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundraerne i denne verden er beboet af rensdyr. Når permafrosten tøer op, kan man finde bunker af gevirer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Tørvehuset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[I Lapland tilpassede de deres boliger til det barske miljø. Der er et lille hul øverst, hvor røgen fra pejsen kommer ud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Bænk i bøg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Denne hvileplads var lavet af bøgetræ. Herfra er udsigten over heden og engene virkelig det værd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Snedækket bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Wow, det er vådt! Denne sneklædte bænk ser måske behagelig ud, men når du først sætter dig ned, bliver hele din bagdel våd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Snedækket hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Det er smukt! Buskene dækket af et lag sne ligner bløde puder. Sov godt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Vinterhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Små snefnug fandt vej til dette lille hegn. Det perfekte tilbehør til det smukkeste snelandskab!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Sne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Det magiske vinterlandskab inviterer alle til en gåtur. Se bare fodsporene i den nyfaldne sne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Snehytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Mon ikke hvem der bor inde i denne sneklædte hytte? En snemand? Eller er det et hvilested for trætte skiløbere?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Isflager]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Alle dyr, der lever i kolde klimaer, elsker at lege på frosne iskrabber - uanset om det er pingviner eller isbjørne. Men ungerne kan bedst lide dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Isbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Er det et kunstværk eller et naturfænomen? Fremtidens bænk lavet af is er tydeligvis et kunstværk! Dette håndlavede stykke vil dog kun holde i den kolde årstid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Isportal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Ikke kun igloer er lavet af is! Gå ind i denne isportal og oplev et iskoldt vinterparadis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Frossen rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Denne fine rose dækket af glitrende is er simpelthen smuk. Se, hvordan lyset skinner gennem dens fine kronblade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Ishegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Afgræns det isglatte landskab med dette hegn. Tyk is er meget modstandsdygtig over for små temperaturændringer, så den smelter ikke med det samme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Græsklædte klitter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Storme er en del af livet ved kysten. Brug græsklædte klitter til at beskytte din zoologiske have mod oversvømmelser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Strandterræn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Flydende genstande, græs, skaller - det ægte strandterræn. Klitter hele vejen rundt - gør dig klar til en strandferie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magiske fæstningsværker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Imponér dine besøgende ved at afgrænse din zoologiske have med denne magiske fæstning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magiske fliser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Fordyb dine besøgende i en magisk fantasiverden ved at dække hele zoologisk have med magiske fliser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Candyflosstræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Der er viklet luftigt candyfloss om dette træ - ikke kun dyrene, men også zoologiske havebesøgende vil nyde det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Lækker tunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Denne lille fyr har en virkelig sulten tunge! Det ser ud som om, han har spist for meget chokoladebudding! Se hvor nervøs han er, han trækker næsten ikke vejret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magisk bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magisk glødende rødder snor sig omkring glitrende kampesten. Sæt dig ned, du er i en fortryllet skov!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magisk hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Disse farverige dinosaurknogler omgiver fantasiparken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Skinnende felt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Mærkelig flora oplyser dette glødende felt. Hvilke hemmeligheder kan de gemme på?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Vilde svampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[De vilde svampehatte ser virkelig søde ud. Men rør ikke ved dem, de kan være giftige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Bænk lavet af sand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Komfortabel bænk lavet af sand. Hvis den kan holde til din vægt ... så bliver du nødt til at prøve den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Sandklit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Gå ikke ind! Beskyttelse af kystklitterne er særligt vigtigt! De er trods alt med til at forhindre oversvømmelser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Skattejagt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Kan du lide at løbe på stranden? Leder du efter skatte? Opskyllet affald kan skjule værdifulde genstande. Zoo-besøgende venter et spændende eventyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Sandslot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Jeg bygger dig et slot som et eventyr! Hvad ville et kystlandskab være uden et storslået sandslot?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Kringlehegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Lækkert, lækkert ... spis det ikke! Pretzelhegnet er den perfekte afgrænsning til dit lækre paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Candyflosshave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Hvor er hun smukt luftig! Lækkert candyfloss i en blød seng. Himmelsk godt og helt igennem lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lakridspicnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Åh nej, den klistrer! Hvis zoologiske gæster sidder på disse skamler for længe, ​​kommer de ikke ned!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Målmand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Der bliver sparket til fodbolde over hele Brasilien - hvad med at spille fodbold i din zoologiske have?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Sambadanser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Er du klar til karnevalet i Rio? Sambadanserne vil rocke din zoologiske have med deres dansetrin. Ikke kun vil zoobesøgende danse med hende, men det vil dine dyr også!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banantræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananer vokser også i Brasilien. De er en fantastisk energikilde og er meget populære blandt atleter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papegøje Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Den ædle papegøje Zoomumbor troner på sin trone højt oppe i grenene. Med vingerne udstrakt ville han være den perfekte statue for Sukkertoppen, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brasiliansk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[En gul diamant på et grønt felt med en blå skive viser stjernehimlen over Rio de Janeiro. De 27 stjerner markerer de 26 stater plus det føderale distrikt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japansk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Det japanske flag kaldes solflaget, fordi det viser en rød skive som symbol for solen på en hvid baggrund.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Giraf hoppeborg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hop, hop, hop! Sjovt for alle aldre. Bare sørg for, at dine gæster ikke hopper med fulde maver!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basaltbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basaltbænke dannes, når varm lava fryser på jordens overflade - det er sådan, de mærkelige formationer dannes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Grønt ved dammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Frøer, fisk, guldsmede og andre små dyr samles omkring fine damme som denne! Dejligt habitat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Vådområder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Tag gummistøvlerne på, vi skal ud i mudderet. Ungerne elsker at lege i mudderet – en sjov aktivitet, man kan se i mange indhegninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Istaphegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Spikkede, frosne istapper forhindrer besøgende i at klatre på hegnene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Frosset græs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Kender du den lyd, når man går på frossent græs? Det er iskrystaller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Isfiskeri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Denne lille fisker, der sidder foran sit vinterhus, vil tilføje et strejf af nordisk charme til dit iskolde landskab. Frisk fisk fra et frossent hul! En ​​absolut delikatesse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lavine]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Advarsel! Når en lavine falder, løsner store mængder is og sne sig fra bjergskråningerne og tager alt i deres vej med sig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Isstalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Disse opadvoksende istapper er meget skarpe, og man kan endda skære sig. Omvendte stalaktitter findes meget ofte i huler, hvor vand drypper fra loftet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Stråtækt sommerhus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Disse små stråtækte hytter er meget hyggelige. De er ideelle på savannen - de beskytter mod sol, regn, vind og kolde nætter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Skrub savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Urteagtige planter og bare klipper giver ly og føde til alle slags dyr, der lever på savannen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Sandsten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Denne gyldenfarvede sandsten er ideel til savannemiljøer. God camouflage er vigtig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannah-skovene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Akacie- og baobabtræer er typiske for savannen. Store steppeplanteædere bider ofte grene af eller nipper til barken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Ørkenpicnic]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Et flyvende tæppe, en karaffel med lækker kaktusjuice og en lille orientalsk snack - hvad mere kan man bede om?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Ørkenbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Et sted at slappe af i solen? Så sæt dig på denne ørkenbænk og nyd varmen. Glem bare ikke solcremen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Porten til ørkenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Ørkenen er et farligt miljø for dyr. Der er intet vand nogen steder. De store dyr her er kun knogler og skind. Tænk dig grundigt om, før du går ind: Har du nok vand?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Blomstrende kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Se hvad lidt vand kan gøre! Denne lille, stikkende ting har fået lyserøde blomster. Hvor smukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Ørkenkaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Ørkenkaktusen ved, hvordan man opbevarer vand. Dens små nåle stikker enhver, der kommer i nærheden af ​​dem! Meget smart!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Skiftende sandklit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Vidste du, at klitter ikke kun migrerer, men også synger? Når sandet glider ned, er der høje og dybe lyde. Lyt til dette!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Ørkenhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Dette vestligt inspirerede hegn vil være perfekt til et dystert sandlandskab.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Ørkengrænser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[To træpæle, et reb, og din ørkenkant er færdig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Mange ørkenpilgrimme vil tro, at det er et fatamorgana, men det er virkelig en oase! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Solsejl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Skygge er meget sjælden i ørkenen! Gem dig hurtigt bag dette sollagen og nyd den smukke duft af eksotiske krydderier på det bløde persiske tæppe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Stenbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massive stenblokke med massive træplanker: enkle, komfortable og praktiske.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Stenstol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Stenstolen er måske lidt hård, men den er helt sikkert et skulpturelt kunstværk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Stenmur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Endnu en sten i muren: Denne mur er meget holdbar takket være sit solide stenfundament. Du kan bygge forskellige dekorationer på den eller hoppe over den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Stenhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Dette hegn har en meget interessant form! Det ser ud til, at stenhuggeren var meget kreativ denne gang ... lidt minimalistisk, men stadig kolossalt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Stenporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Hvor romantisk! Ligesom i Romeo og Julies tid elsker zoologiske havebesøgende at gå under denne enorme stenport. Ideelt egnet til en stenbesætning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Cypresser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Cypresser er meget dekorative træer og trives i et miljø omkring klipper. De ser helt fantastiske ud!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Belægningssten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Ujævne belægningssten giver din zoologiske have et unikt præg. Ligesom i gamle dage!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Stenmonument]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Meget interessant ... denne billedhugger må have elsket lakrids. Sådan noget ser man virkelig ikke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Stendannelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Naturen som billedhugger! Denne enorme klippeformation er et eksempel på tektoniske pladebevægelser. Klipperne, der er stablet oven på hinanden, er ideelle til klatring.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Birkebænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Dette bejdsemønstrede træ er blevet forvandlet til en enkel, stilfuld bænk til afslapning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundrajord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundraen består af hede, lag af ler og mos, ligesom bjergtundraen. På grund af det ugæstfrie klima finder du her det oprindelige naturlige miljø.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Hegn i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundraen kan ikke bruges til landbrug på grund af klimaet, men flokke af rensdyr og nomader strejfer rundt her. Hegnet viser dig, hvor tundraen slutter, og hvor den begynder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Birk i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[I områder med sparsom vegetation findes der normalt kun mosser, laver og buske. Og derfor fremstår birk som en sjælden perle i et goldt landskab.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrasøen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Vækstsæsonen på tundraen varer en til tre måneder. Men hvor er det smukt, når det begynder at vokse og blomstre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Lysning i vinterskoven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Lok dine gæster ind i dette romantiske vinterlandskab. En dejlig måde at nyde et helt anderledes klima på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Snedækket jord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Fin puddersne falder på græs, sten og buske. Let som en fjer og kold som is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Klistret sne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Fantastisk! Tung, klæbrig sne er det bedste til den rigtige sneboldkamp! Eller hvad med ... at bygge en snemand?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Gletsjerbjerge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Gletsjere er gamle ismasser, der dannes ved sammenpresning af sne. I bjergene former de derefter terrænet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Iglo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Det hyggelige snehus bruges som tilflugtssted, når man jager i permafrostens land.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpin bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[På et afsidesliggende sted har en alpehyrde et stævnemøde med sin malkepige på denne bænk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Gletsjersø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[En ferskvandssø i bjergene, der får vand fra gletsjere. Vandet er rent, klart og forfriskende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toiletter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Alle vil genkende det lille hjerte på døren! Et stille sted for alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Gletsjersten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Gletsjerne bevæger sig med enorm kraft hen over bjergene og knuser klipperne til småsten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Hulesten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Du støder måske på en bunke sten under din ekspedition ind i hulen. Disse sten stiger gradvist op til overfladen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Minespor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Minesporet bruges til at transportere sten gennem minen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Porten til minen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Dette er indgangen til et huleområde, der gemmer på imponerende stalaktitter og stalagmitter samt mineralminedrift.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Hule-stalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Når vand drypper fra loftet, efterlader det skal og sandpartikler på jorden. Jo ældre stalagmitten er, desto længere er den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Den brændende tønde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Selv vores forfædre vidste dette: huler giver beskyttelse mod vilde dyr og varme om vinteren. Ilden inde i hulen hjælper med at holde dyrene ude og kulden inde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Skovbroen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Zoo-besøgende kan gå langs knirkende træbjælker i helt naturlige omgivelser - sikke et smukt anlagt skovområde - jeres zoologiske haves grønne lunger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Skovhytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Denne komfortable bjælkehytte er lavet af træ og dækket af grønne områder - det er så hyggeligt indeni! Bare tænd ikke bålet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Skovdam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvak, kvak! Denne lille dam er fuld af frøer og haletudser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Naturlig swimmingpool]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Badevejr? Her er dykning tilladt! Denne naturlige swimmingpool vil tiltrække mange vand-elskere! Det er sjovt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Lang Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Denne massive stensøjle midt i vandet kaldes normalt "Long Hana". Se dens smukke kurver!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Hus på pæle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Godt forberedt på tidevandet: dette hus vil forblive tørt under alle omstændigheder!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandkurv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Denne strandkurv vil beskytte dig mod stærk vind og den dampende sol.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Lavvandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Et naturens mirakel: Ved lavvande trækker vandet sig tilbage fra kysten og afslører, hvad det har gemt. Man kan finde masser af ting på lavvandet - især diverse affald og orme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Magisk paddehat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Denne magiske svamp stråler i den fortryllede skov i din zoologiske have. Vil du røre ved den? Hvem ved, hvilket mirakel der kan ske!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Vifteblomst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Disse vifteblomster titter frem af hullerne. Det er utroligt, hvad der foregår i fantasiens forunderlige skov.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portalen til fantasi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[En fortryllende verden af ​​overraskelser venter dine besøgende - gå gennem portalen og oplev floraen og faunaen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magisk monolit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Mange kulturer tror, ​​at monolitter har magiske kræfter. I svampenes flimrende glød ser det ud til, at det faktisk er tilfældet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Sukkerlandhegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Et sødt og klistret hegn hører hjemme i ethvert sukkerland. Det har smukt varierede farver og er helt igennem lækkert. Lækkert, lækkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal til Sukkerlandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Søde slikstokke kanter stien til Sugar Land: en sød godbid for både unge og gamle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honningfloden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Gylden honning flyder ned ad et flodleje lavet af chokolade og lakrids. Bare hop pilen! Wow!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Slikkepind]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Ikke kun dine dyr føler sig hjemme i landet med mælk og honning. Zoo-besøgende kan også nyde en godbid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Istræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Lækkert, lækkert, lækkert! Et træ af lækker is i vanilje- og jordbærsmag. Skynd dig, slik den af, før den smelter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Vandhul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Et vandingshul som dette har allerede reddet et par liv i den tørre ørken. Det er også et yndet tilholdssted for forskellige dyrearter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Klippeformation]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Buske og små træer omkranser pænt dette klippehjørne. Klatring tilladt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Bygningsskilt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Er der byggeri i gang i din zoologiske have? Marker de områder, der er under opførelse, med en byggemarkør. TIP: Dekorer din zoologiske have regelmæssigt, så dine besøgende altid har noget nyt at opdage!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Rørledningskatastrofe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Oliekatastrofe? Kemisk ulykke? Eller bare radioaktivt materiale? Uanset hvad det er, ser det, der kommer ud af rørledningen, ikke godt ud.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Dødt træ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Træer kan leve til en meget høj alder, men de dør også. Men selv da tjener deres stubbe som et passende hjem for mange planter. Se bare på de skud, der vokser fra dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - plante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Mærkelige planter vokser i vildmarken, såsom denne piranha. Det er selvfølgelig en mutation, men kom ikke for tæt på, ellers bider den din hånd af!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Troldmandens lærling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Jeg kalder på alle ånderne... åh nej, hvad kravler der ud af den kanal... aaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Den hjemsøgte sump]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Opmærksomhed! Lavtflyvende spøgelser! Undgå dem, når de flyver forbi, ellers ender det galt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Julepynt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Hvad ville julen være uden julepynt? Et par dekorationer vil forbedre ethvert julehjem - meget flot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Balsalen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Hold da op! Klæd jer pænt på og gå ud til en boldkamp! Hurra, det er sjovt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Når det er frostvejr udenfor, hvad med at gå ud på isen og prøve curling? Giv den et godt sweep, så den glider!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf-statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Lad julen være den ægte nørd: Vis rensdyret Rudolf som et monument i din zoologiske have. Ser han ikke levende ud?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Sump labyrint]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Dette sjældne lysfænomen er kun få centimeter højt og skinner kun i et par sekunder i sumpe eller marsklandskaber. Det menes ofte at være et spøgelse. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Porten til sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Hvad skal der til i en mørk sump? En god lanterne! Porten til sumpen oplyser indgangen, hvis lanternen er tændt ordentligt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Sunket vrag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Denne mudderbåd var engang virkelig smuk! Nu ligger den på bunden af ​​sumpen, dækket af alger og mudder. Tror du, den kan reddes og genbruges til at sejle gennem sumpen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Mudderbad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[En nydelse for krop og sjæl! Det beroligende mudderbad varmer hele kroppen og heler den takket være dets antiinflammatoriske virkning. Det føles godt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Sump]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Hvem ved, hvad der gemmer sig på bunden af ​​denne sump? Gamle dæk er det perfekte tilbehør her og giver et fantastisk udsyn for de kaglende skabninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Nedsænket bænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Denne massive bænk er sandsynligvis for tung til denne mudrede jord. Alger og mos har dækket den overalt - og den ser ret behagelig ud!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Tåge i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Den grå tåge strækker sig langsomt hen over den dystre sump og skaber en meget mystisk atmosfære. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Marskgrænse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Denne sump har frodig vegetation på grund af den fugtige jord, hvor små vandløb løber igennem. Pas bare på pigtråden, så du ikke bliver stukket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Træ i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Dette døde træ rejser sig op af sumpen som et skelet. Det giver dig kuldegysninger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Hævet sæde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Jægere plejede at lure i denne siddeplads, men nu er den halvrådden og synker langsomt ned i sumpen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventssange]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Hvert år forvandles helt almindelige spillere til hjælpsomme moderatorer, der er glade for at hjælpe andre spillere med tips og tricks året rundt. Se hvor smukt de pynter juletræet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Artefakthegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Dette artefakthegn er dekoreret med magiske sten fra den gamle mayakultur og bruges til at afgrænse junglen fra civilisationen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Slangeport]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Mystiske slanger kravler ud af den uigennemtrængelige jungles krat. Adgang kun for de modige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Jord i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Store blade, eksotiske og klatreplanter dækker artefakter fra gamle kulturer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Hængebro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Han rokker frem og tilbage! Kryds denne bro trin for trin - men den er måske allerede rådden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Bænk i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Løver er blevet tilbedt af mange kulturer siden tidernes morgen. Sid på denne bænk og oplev følelsen af ​​at være junglens konge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmetårn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Den uigennemtrængelige jungleverden fuld af kvidren og abeskrig observeres bedst fra en højde. Giv mig kikkerten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Lejr i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[De, der tappert har kæmpet sig vej gennem junglen med macheten i hånden over det barske terræn, har brug for lidt hvile efter ankomsten til lejren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Port i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Træd ind i en mystisk verden fyldt med eksotiske dyr. Der er stadig mange uopdagede dyrearter i junglen. Tag på din ekspedition!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Hegn i junglen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Tæm dyrelivet med dette hegn og sæt en afgrænset jungle i din zoologiske have.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaotræ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Verdens bedste chokolade er lavet af disse bønner. Kakaobønner vokser højt oppe i kronen på dette majestætiske træ.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Elskernes bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Ifølge en legende varer kærligheden evigt, hvis man låser låsen på broen. Derefter smider man nøglen i floden, så ingen nogensinde låser låsen op igen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Drømmeprinsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Venter du stadig på din drømmeprins? Denne flotte ungkarl vil gerne ind i dit hjerte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Bænk i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Det er trættende at krydse sumpen. På denne solide træbænk i sumpen kan du lægge fødderne op og få lidt hvile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Pigekraft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Vi fejrer den internationale kvindedag! Byg et monument i din zoologiske have, der symboliserer lighed og verdensfred. Sammen skal vi få succes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Asiatisk hegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Afgræns det asiatisk-inspirerede område i din zoologiske have med dette farverige hegn og skab en harmonisk atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Toria-porten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Toria-porten er dekoreret med smukke kinesiske lanterner. Det er en symbolsk port til buddhistiske templer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Kinesisk bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Denne bro i kinesisk stil passer smukt ind i en park med asiatisk arkitektur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusbænk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Denne bænk lavet af ægte bambustræ ser komfortabel og indbydende ud. Tag en pause og læn dig tilbage i de bløde hynder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Vandfontæne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[De blide toner fra denne fontæne er beroligende. Ikke alene vil de glæde dine besøgende, men dine dyr vil elske lyden af ​​vandet i baggrunden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambushegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Fleksibel og bøjelig bambus er ideel til fletning og fremstilling af bambushegn som dette.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kube]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Dekorer din zoologiske have med stilfuldt design og arkitektur, og forskønn dit asiatiske hjørne med enkle former, der minder om fjernøstlig minimalisme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teceremoni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Den dugdækkede sti fører til tesalonen. Her kan gæsterne lægge alle deres bekymringer bag sig og nyde et udvalg af teer. Det er et meditationsritual, der tager tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Vinkende kat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Den vinkende kat eller Maneki Neko er en lykkebringer. Den er meget populær i Japan, Kina og Thailand. Den vinker med sin venstre pote og inviterer besøgende indenfor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[kinesisk flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Folkerepublikken Kinas flag har en rød felt med gule stjerner på. Rød er Kinas lykkefarve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thailands flag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Det thailandske flag kaldes også "Thong Trairong", som betyder "trefarvet" flag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Gulhut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Gulhale findes kun i Australien. Den tilhører ordenen klapperslanger, er langlivet og kan overleve en skovbrand.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Australsk aboriginal kunst er påvirket af naturen og religiøse ritualer. Dette dyr har for mange pletter til at være en tasmansk tiger. Så hvad repræsenterer det? Måske en gud?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Svømmebassin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Der er flere hajarter, der lever langs den australske kyst. Derfor er det bedre at svømme i poolen, ikke sandt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Bokser Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Der er en berømt kængurubokser i Australien ved navn "Boxer Mathilda". Hun har en baby i sin pung, der opmuntrer hende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Flydende stearinlys]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Flydende stearinlys svæver uhyggeligt i den tågede, mørke nat. Deres blege glød giver alle kuldegysninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Den hovedløse rytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Hvem kører så sent om natten og i blæsevejr? Statuen af ​​den Hovedløse Rytter tjener som en advarsel om de frygtindgydende skabninger, der hjemsøger zoologisk have på skræmmende nætter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magisk Patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Denne besværgelse tilkalder en magisk skabning, der matcher kasterens karakter. I dette tilfælde er det en magisk ... fiskebolle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Flyvende kost]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[En temmelig ubehagelig måde at flyve på, der bruges af klodsede troldmænd, der udfører vilde manøvrer i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Sneplov]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Boom! Denne supernyttige sneplov er et fantastisk legetøj til professionelle og pingviner, der elsker at skovle sne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Rygedukke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Rygedukker fra Erzgebirge tjente oprindeligt som beholdere til at brænde duftvafler. Nu bruges de som traditionel julepynt og placeres i nærheden af ​​gaver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ispalmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Skimrende is i paradis: Selv når palmerne fryser, kan man høre tænderne klapre fra dyr, der elsker varmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Nedkørsel i zoologisk have: snowboarding er super sjovt, ikke kun for pingviner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Kærlighedsmåler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Hvor meget romantiker er du? Find ud af det med denne sjove maskine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Svanebåd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Bare dig og din kæreste på en rolig sø. Ignorer alt omkring dig og nyd øjeblikkets magi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Kærlighedsstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Det er bestemt interessant og unikt. Men er det sand kunst? Det bestemmer du!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Kærlighedsrede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Fugle gør det. Bier gør det. Selv uddannede lopper gør det. Alle elsker at putte sig i en kærlighedsrede!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Påskegræs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Det lange græs er ideelt til at gemme påskeæg. Eller endda legetøj, hundegodbidder og mistede sokker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Station: maling af æg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Lær at male traditionelle påskeæg med maling og lim. Børnene kommer hjem malet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Station: ægblæsning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Ægblæsning er den traditionelle kunst at fjerne indholdet af et æg uden at knække eller revne skallen. Hvis man ikke gør det, kan det blive ret rod.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Udklækning af påskeæg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Knæk* Hvad er der indeni? En kæmpe chokoladekylling?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Længe leve den gamle havgud! Trods sit frygtindgydende udseende er han meget sentimental og kan lide at fodre fiskene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Undervandsbåd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Intet besøg i Underwater World er fuldendt uden en undervandsudflugt. Snart vil alle bo i en gul ubåd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Dræning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Når vandet er beskidt, skal du blot trække proppen ud og fylde tanken op. Lad det ikke skylle dig væk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Oppustelig ø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Tag din caribiske sejler med hjem! Husk bare at medbringe en person med stærke lunger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasiøen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Hvis du troede, du skulle sove i en hængekøje, er det for sent. Pingvinerne kom dig i forkøbet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bøje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Disse bøjer siges at ringe i vinden for at vise deres kærlighed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Dykkerboble]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Oplev havets dybder med stil! Denne observationsboble har gribearme, som du kan bruge til at gribe fat i enhver skat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Redningsbåd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Når du finder noget af værdi på bunden af ​​havet, skal du bare binde det til denne båd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Piratvrag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Det er utroligt, hvad der kan komme op til overfladen. Hvem ved, hvad der gemmer sig på bunden af ​​havet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Kragenes Rede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Det er lidt gammeldags nu, men dine besøgende bliver ved med at tale om det. Det er også et populært sted for gemmeleg-spillere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Skibsvrag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[I vandverdenen må man ikke gå glip af det gamle vrag, der repræsenterer havenes kraft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Gletscher]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Undervurder ikke et tilsyneladende harmløst isbjerg. Der er meget mere under overfladen, end man kan se ved første øjekast.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Isflager]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Disse mindre isklumper er resterne af en ismasse, der advarer os om klimaforandringer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Isterning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Bare rolig med pingvinen. Om et par tusinde år vågner han op i en meget bedre verden. Det lover vi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Koraldykkere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Tag din snorkel på, og oplev det unikke liv, der gemmer sig under vandoverfladen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Koraløen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[På denne afsidesliggende ø finder du havsvampe og søstjerner. Sammen kan I holde århundredets fest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Dit hjerte vil banke uafbrudt med denne charmerende dekoration!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Piratflåde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Enhver pirat skal starte et sted! Tag på eventyr, og du vender snart tilbage med et piratskib, besætning og en skat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Klippefremspring]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Spring fra klippen, der skyder sig direkte ned i dybet. Forskellige arter af bløddyr og insekter finder deres hjem her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Overlevende pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Ville livet på en øde ø virkelig være så slemt? Spørg Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Hvem har brug for en kano til at padle i? Bare snup noget, der flyder, og kom ud på vandet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Udforsker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bøjer er afgørende for sikkerheden til søs for skibe, mennesker og dyr. Hvem har ikke set en bøje vugge på vandet og svømmet til den?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Dykker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Dykker blandt fiskene. Hvad er bedre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Skildpaddetegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Glæder du dig til Underwater World? Introducer det til alle dine besøgende, og sæt dette skilt på dit nye spillebræt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktiv vulkan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Bliver det varmt herinde? Et udbrud i ny og næ er godt for miljøet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Den lille havfrue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Hun er måske lidt stille, men hun kan være en del af din verden. Sand kærlighed bryder enhver forbandelse...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statuen af ​​Atlantis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Den har været under vand i århundreder, men nu kan du have den udstillet i din undervandsverden! Du bør måske fjerne tangen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Magiske spejle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[Dine besøgende vil grine af sig selv, når de ser sig selv fede, tynde, lave eller høje i disse skøre spejle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Pibeorgel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Spil nogle klassiske melodier på denne fløjte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Stærkmand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Test din styrke! Her vil du se forskellen på mænd og drenge!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Præcis skud]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Kan du kaste godt? Du kan prøve det her. Det er nemt, ikke sandt...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Galt laboratorium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Hvad kan der skabes i dette laboratorium? Glem ikke, at du skal bruge lyn for at bringe dine væsner tilbage til livet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosaurskelet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Rid ind i kampen på denne dinosaur og se spøgelserne flygte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Græskarvogn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Har du lyst til en hjemsøgt tur? Rejs komfortabelt med dette særlige køretøj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Et kæmpe spindelvæv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Pas på ikke at blive viklet ind i et af disse spind! Ingen kan få dig ud af dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Rensdyrrobot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Hans næse lyser rødere og klarere end noget andet på nattehimlen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Vintersol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Hvem gider bekymre sig om gaver og indpakning? Tag på vinterferie i stedet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Last minute-lister]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Har du alt, hvad du behøver til ferien? Det er okay, det har vi heller ikke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Julebunke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Så mange gaver! Og hvor mange af dem gemmer sokker?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Kærlighedens båd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Syng en serenade for din kærlighed midt på søen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Kærlighed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Med dette vandflyver kan Cupid nå ud til enhver nødsituation!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[En halv konto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Tag din elskede med ud på en romantisk middag. Hvad kunne der ske?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa på øen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Slip for kulden og forkæl dig selv i denne tropiske spa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Det glemte sted]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Hvis sten kunne tale, ville vi lære om gamle og glemte templer. Disse ruiner er nu blevet hjemsted for mange dyr, der lever i bushen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Løvebeskytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Den kraftige beskytter står stolt ved indgangen til de gamle paladser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Den forsvundne statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[I Angkor-templet mangler en statue sit hoved. Var det kongen? Eller en gud? Hvem ved?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Tempelrytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Der er en tempelrytter med hestehale og bevæbnet med bananer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, pingvinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Er det en sangfugl? Er det en pingvin? Alt er muligt om foråret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Fødselsdagsfest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Fejr dit drømmeårsdag med pingviner. Hvem har overhovedet brug for en grund til at fejre? Lad os komme i gang!]]></item>
  </category>
</language>
