<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Cserjék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Néhány cserje gondoskodik a szükséges zöldfelületekről az állatkertben, és megszépíti az ösvények és járdák közötti tereket. Minél zöldebb a parkod, annál jobban érzik magukat az állatok és a látogatók!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Jaj, jaj, hogy fáj a lábam! Egy egész napos legelők közötti gyaloglás után elegem lett. Egy ilyen pad csábít a pihenésre, és aki ráül, testközelből figyelheti az egzotikus állatokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Szökőkút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Figyelem! Ez a porcelán elefánt egy igazi műalkotás, és kellemes hangulatot varázsol az állatkertjébe. Ráadásul az ormányából permetez, így díszes szökőkútként is funkcionál.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[A szabadság medvéje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Szabadságmackó az állatkertedben! Mindenféle állat békésen él itt együtt anélkül, hogy egymás útjába kerülnének.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Tavacska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Egy ilyen tó nyugtató és pihentető, igazi oázis! Számos apró állatnak ad otthont, amelyek számára nincs szükség kifutóra. Az állatkerti látogatók szeretnek a tó partján pihenni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Játszótér]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[Egy játszótér minden gyereknek, bajkeverőnek és kis gazembernek. Itt mindig történik valami!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[fenyőfák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Ez egy csodálatos illat! Éreztél már fenyőfák illatát a vadonban? Ez nagyszerű! A fenyőfák optimális díszei az állatkertednek, mert télen is zöldek maradnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Vízesés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Mint a vadonban! A vízesés vadállatparkká varázsolja az állatkertet, egy csipetnyi vadonnal és kalanddal fűszerezve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Pálmák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Mit szólnál egy kis Karib-térség hangulathoz? Akkor ne habozz, vásárolj pálmafákat! Az állatkertben tett látogatás igazi nyaralás lesz ezeknek a gyönyörű pálmafáknak köszönhetően.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Híd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[Egy híd egy tó felett egy parkban, az maga a romantika! Ez a kis oázis álmodozásra csábít, és rendkívüli élménnyé teszi az állatkerti kirándulást.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Virágágy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Szereted az élénk virágokat és a merész színeket? Akkor szerezz be egy szép virágágyást. Nemcsak aranyosan néz ki, de a méheket is vonzza. A vidám zümmögés feldobja az állatkerted.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodó-szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Alkoss emlékművet a kihalt dodónak! Ez a fehér olasz márványból készült szobor minden állatfaj védelmét jelképezi, és feltűnést kelt majd az állatkertedben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Virágzó cseresznye]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Ez a cseresznyefa egész évben virágba borul, így az állatkert látogatói úgy érezhetik magukat, mintha egy japán cseresznyevirág-fesztiválon lennének.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Fehér kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[A fehér léces kerítés szépen és rendezetten néz ki. Jó ötlet, ha úgy döntesz, hogy az állatkerted egy részét kerítéssel körülveszed.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[A vinnetouk, az apacsok, a sastollak és a vad indián lovak a szenvedélyed? Akkor egy totemoszlopnak is a helye az állatkertedben. Az őslakos amerikai hagyományok szerint a totemoszlop a harmónia és az állatokkal való kapcsolat szimbóluma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Utcai lámpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Az óangol stílusú utcai lámpa fenséges hangulatot kölcsönöz az állatkertnek. Ki ne érezné magát úgy, mintha a régi viktoriánus időkben élne?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Majomkenyérfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Sok állatotok ismeri a baobabot természetes élőhelyéről, a Szaharából. A baobab az állatkerteteket Édenkertté teszi majd számukra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Szikladarab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Ez a barna, kóbor szikla ritka örökség az utolsó jégkorszakból.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Fűcsomó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Szeretnél még több zöldet? Néhány fűcsomóval vad rétté varázsolhatod az állatkerted.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Cserje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[Igazi zöldbarátoknak! Ültess néhány cserjét, és varázsolj az állatkertedből egy szép parkot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Brémai zenészek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Mutasd meg, hogy szereted az állatokat! Építs egy emlékművet a négy bremeni zenésznek! Ez egy igazán szép szobor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obeliszk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[Egy ilyen obeliszk feltűnést kelt majd az állatkertedben! Látogatók tömegei fogják csodálni és fényképezni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papirusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Ennek az egzotikus gyógynövénynek hosszú története van. A papirusz, amelyet egykor íróeszközként használtak, csodálatos dísze lehet az állatkertnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Kis tó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[A vízparti területek népszerűek! Egy vidám csobbanás, egy romantikus hely... egy ilyen gyönyörű tó biztosan vonzza majd az állatkert látogatóinak tekintetét.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Fatörzs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[Egy ilyen öreg fatörzs rendkívül kívánatos dísztárgy a természet szerelmeseinek. Nem kell favágónak lenned, csak hozd ide a törzset!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Kis fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Néha minden a szép megjelenésről szól! Egy kis fa a megfelelő helyen a hab a tortán az állatkerti dekorációid között. Próbáld ki!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Szeretnéd felidézni a vadnyugat hangulatát? Akkor van itt valami számodra! Ez az autentikus kaktusz olyan érzést kelt benned, mintha egy westernfilmben lennél!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Kerek kaktusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Megvan hozzá az ízlésed, és a saját western városodat építed? Vagy csak szereted a kaktuszokat? Mindegy, egy kerek kaktusz könnyen gondozható!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Sivatagi cserjék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Egy kis száraz fű és egy igazi sivatagi kő közkedvelt western hangulatot varázsol az állatkertbe. A látogatók biztosan imádni fogják!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[A tipik az indián törzsek hangulatát és az aranyláz korának megszelídítetlen vadonját hozzák el az állatkertbe. Vinnetou, Old Shatterhand és az apacsok ma is minden korosztályt inspirálnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Útvonaljelző]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Elvesztek a hatalmas prérin, egyetlen tanya sincs a láthatáron? Egy szökevénycsapat bármit megadott volna egy ilyen jelzőtábláért az észak-amerikai vadonban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Szalmabála]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Néhány bála szalma falusias hangulatot kölcsönöz az állatkertnek. Egyszerű és milyen hatásos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Piknikasztal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Az állatkerti látogatók szeretnek egy kis szünetet tartani. Egy piknikasztal nagyszerű dolog.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rózsabokor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[A gyönyörű rózsák varázslatos hangulatot kölcsönöznek az állatkertnek, intenzív színeik pedig lenyűgözik az arra járó látogatókat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Pillangók]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Az állatkert látogatóit nemcsak a vadon élő állatok érdeklik. Ezek a gyönyörű pillangók a kifutók között repkednek, és gyerekeket és felnőtteket egyaránt elragadtatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Pavilon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[Milyen gyönyörű pavilon! Ez a tökéletes hely egy romantikus találkozáshoz! Tökéletes a szerelmeseknek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Akció! Hűha, King Kong az állatkertedben! Nagyszerű show és sikoly az Empire State Buildingnél.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Jó az állatoknak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Pancsolómedence! Ez a díszes kőkut aranyos állatokkal van díszítve. A szép dekoráció megmutatja a látogatóknak, mennyire fontos számodra az állatkerted hangulata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Hóember]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurrá! Havazik! Építs hóembert, és hagyd, hogy ő hóba borítsa az állatkerted! Kattints a hóemberre a hó funkció elindításához vagy leállításához.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[karácsonyfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Mi lenne a karácsony karácsonyfa nélkül? Egy szépen feldíszített fával az állatkerted igazán karácsonyi hangulatot áraszthat az adventi időszakban. Csak korlátozott ideig elérhető!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Mézeskalács ember]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Senki sem tud ellenállni egy ilyen mézeskalácsnak. Ó, valaki már jóllakott! Egyszerűen isteni. Megkóstolnád? Csak korlátozott ideig kapható!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Hattyú-tó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[A hattyú fenségesen úszik át a tavon, ami nagyon ritka, és így az állatkert exkluzív díszévé válik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Kandalló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Felejtsd el a szürke hétköznapokat, merj ölelni és élvezni a vad természetet! A tábortűz mellett minden látogató szelídítetlen bushmanná vagy amazonná változik. Igazi szórakozás mindenkinek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Nagy fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[Micsoda lenyűgöző törzs egy kihagyhatatlan fához tartozik, lenyűgöző koronával. Minden látogatót el fog kápráztatni! Pont megfelelő hely egy piknikhez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Ezek a zöld növények úgy nőnek, mint a gomba eső után. Néhány faj a világ leggyorsabban növekvő növényei közé tartozik. Kétségtelenül vonzzák majd a látogatókat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akác]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[Gigantikus méretű kuriózum... Akár 1450 akácfaj is létezik a világon! Vajon mindegyiket bekerített területekre ültetik? Mindenesetre az impozáns akác lesz a legszebb koronája a bekerített területekre vezető ösvénynek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Ciprus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Ezekre az örökzöldekre igazán lehet számítani. A csüngő, magas koronájú fajtáktól az oszlopos és terpeszkedő fajtákig számos változat létezik. Az egyik egyszerűen szebb, mint a másik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Páfrányok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[A páfrányok szeretik a sötétet és a nedvességet. Az esőerdők éghajlatán érzik jól magukat. De akkor ragyognak különösen hívogatóan a száraik, amikor süt a nap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Vénusz légycsapója]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Elég undorító név egy szép növénynek. De a neve nem véletlen - elvégre egy húsevő növény. Legyek és hangyák, vigyázzatok a közelébe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Kankalin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[A kankalint kankalinnak is nevezik. Nevét a virágzatról kapta, amely egy kulcscsomóra hasonlít. Csak nézd meg alaposan! Nem csodálatos?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Nádas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[A nád egy világszerte elterjedt fűféle. Hosszú leveleivel érdekes látványt nyújt, és nem lehet figyelmen kívül hagyni. Leggyakrabban a tengerpartokon terem, ahol a legjobb feltételek adottak a gyönyörű virágok fejlesztéséhez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Szív alakú labda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Szívek állatoknak! Ennek a szeretetteljes dekorációnak köszönhetően sok szív repül majd hozzád, mint az állatkert igazgatójához. Tényleg nem tudsz ellenállni nekik, de sajnos csak rövid ideig érhetők el. Kattints a labdára, és szétszóródnak az egész állatkertben. Ha újra kattintasz, megállíthatod a szívek áradatát.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Rózsaszín széklet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Itt csak úgy virágzik a szerelem! Ki ne szeretne itt maradni egy kicsit? Ez a kívánatos hely rövid időre kiadó az állatkereskedésben. Ó, milyen romantikus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Az Arany Medve szobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Valami exkluzív és különleges. Köszönetképpen ezt a mackót minden különösen szorgalmas állatkerti igazgatónak ajándékozhatjuk. Kertje ékköve lesz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen kert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspiráció a Távol-Keletről. Egy japán zen-kert harmóniát hoz az állatkertjébe. A látogatók értékelni fogják ezt a lelki béke oázisát. Vegyél egy mély lélegzetet, és elkezdődik a meditáció.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Pávabokor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Több színre vágysz az állatkertben? Egy színes cserjék és virágok kombinációja páva formájában rengeteg izgalmat szerez majd az állatkertedben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Nárciszos kert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Milyen kellemes tavaszillat! A sárga virágok özöne egy kis tavaszt kölcsönöz az állatkertnek. És a látogatóid még boldogabbak lesznek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[húsvéti szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Egy emlékmű a szorgalmas húsvéti nyuszinak! Kőbe vésett arcképe biztosan elnyeri majd a tetszését – és a látogatók tetszését is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Kert tulipánokkal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Egy gyönyörű rózsaszín tulipánszőnyeg nemcsak tavasszal fog örömet okozni! A látogatóidat el fogja ámulni a virágok illata, sőt még az állatok is boldogan fogják megszagolgatni őket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Húsvéti nárciszok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Egy lenyűgöző nárciszágyás megalapozza a húsvéti hangulatot, de csak korlátozott ideig elérhető!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Medve szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Az anyamedvék imádják a kölykeiket! Ez az aranyos szobor az anyai szeretetet jelképezi. A látogatók tömegesen érkeznek, hogy megnézzék az emlékművet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddha-szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha nyugalmat és derűt sugároz. A látogatók imádják ezt a békés szobrot, és elégedetten térnek haza.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[A látogatók szeretnek pihenni ebben a kis pagodában, és átadni magukat az ázsiai hangulatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Egy jégkorongozó szobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Az oroszlán hokis szobra a finn "Leijonat" hokicsapatot ünnepli, amely megnyerte a 2011-es világbajnokságot. Gratulálunk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikai házikó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Igazi esőerdő hangulat az állatkertben! Ebben a tiki maszkokkal díszített házikóban a látogatók úgy fogják érezni magukat, mintha a dzsungelben lennének.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Szfinksz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Azt hiszed, hogy a szfinxeknek érzékeny az orruk? Ne aggódj - ennek a szfinxnek a különösen nagy orra igazi radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Állatkerti terv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Az állatkerted szépen bővül. A sok látnivaló miatt a látogatók könnyen eltévedhetnek. De az állatkert elrendezésének köszönhetően most már pontosan tudják, hová menjenek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Madárház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Tudsz már róla? A kismadarak csicseregnek a madárházban, és örömmel mesélik el, mi újság. Érdemes tehát figyelmesen hallgatni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Az elsüllyedt templom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Kalandozás közvetlenül az állatkertben! Aki egy elsüllyedt templomromot lát a mocsárban, soha nem szűnik meg ámulatba esni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Gerendaház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Hallottál már? A rönkház egy szép kis faház, fából készült, és remek hely a grillezésre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Születésnapi szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Minek örül annyira a mackó? Ez nyilvánvaló! ZooMumba születésnapja! Annál is inkább bulihangulatba gurulni és egy exkluzív mackószoborért!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala sziklakert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[Egy kis Ausztrália az állatkertedben! Ez a csinos sziklakert különösen jól illik a koalák kifutójához.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Születésnapi lufi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Éljen soká ZooMumba! Ez a csinos lufi mindenki tekintetét az állatkertedre vonzza majd! És tökéletes születésnapokra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Ágyú pezsgővel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[Repüljenek a konnektorok! A ZooMumba már 10 millió játékossal rendelkezik! Köszönet mindenkinek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween utcai lámpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Ez a halloweeni utcai lámpa hátborzongatóan szép lila fénnyel világítja meg az állatkerted ösvényeit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloween pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Kínálj helyet a vendégeidnek ezen a hátborzongató padon - ha mernek...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Ez a csavart fa hátborzongatóan magasodik a vendégeid feje fölé. Ezzel kezdetét veheti a hátborzongató halloweeni móka az ajtóban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween utcai tök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Minden készen áll: a hátborzongató tökök vidám, eltorzult grimaszaikkal díszítik a Halloweenhez vezető utat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[A boszorkánykunyhó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi – nevetnek a boszorkányok. Seprűnyélen repkednek a boszorkánykunyhó körül, és megijesztik a látogatókat. Az egyiküknek ettől kiráz a hideg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[karácsonyi táska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Mint nagyszerű állatkerti igazgató, te is megérdemelsz egy extra nagy ajándéktáskát. Csak sérvet ne kapj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Cukorpálcikák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Édes, ragacsos és szép - aki megeszi ezt a díszt, fogfájással sújtja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Cukorpálcikák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Édes, ragacsos és szép - aki megeszi ezt a díszt, fogfájással sújtja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Cukorpálcikák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Édes, ragacsos és szép - aki megeszi ezt a díszt, fogfájással sújtja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Jégpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Olyan csinos és fényes, hogy az embert egyáltalán nem zavarja, ha megfagyott a feneke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Jéglámpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[Hagyd, hogy állataid és legelőid téli fényben ragyogjanak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Mikulás szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[Egyedi, jégből faragott szobor - itt lehet igazán büszke magára a Mikulás!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Diótörő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Nem csak az elefántjaid szeretik ennyire a diót.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Megvilágított rénszarvas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Ezer apró fény teszi ezt a rénszarvast valószínűleg az állatkerted legzseniálisabb lakójává.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Karácsonyfa 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Egy karcsú fenyőfa nőtt...! Gyönyörű, feldíszített fáddal még a sivatagi állataidat is téli hangulatba kergeted!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Karácsonyfa 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Egy karcsú fenyő nőtt...! Még a sivatagi állataid is téli hangulatba borulnak a gyönyörűen feldíszített fád láttán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Karácsonyfa 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Egy karcsú fenyő nőtt...! Még a sivatagi állataid is téli hangulatba borulnak a gyönyörűen feldíszített fád láttán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Karácsonyfa 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Egy karcsú fenyő nőtt...! Még a sivatagi állataid is téli hangulatba borulnak majd a gyönyörűen feldíszített fád láttán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Karácsonyfa 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Egy karcsú fenyő nőtt...! Még a sivatagi állataid is téli hangulatba borulnak a gyönyörűen feldíszített fád láttán!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-díjak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Egyedi, élénk és pingvinekkel tesztelt - különdíj a legelkötelezettebb Zoomumba játékosnak. Igazi kincs!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Ausztrál vadonban - üzlet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Kövess egy kengurut egy ausztrál vadonbeli boltba, vagy szerezz be egyet a saját állatkertedbe. Sok zoopennyt hoznak majd a főnyereményednek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[Mexikóban ezt az aranyos kis lovat különféle édességekkel töltik meg, és egyetlen ünnepségről sem hiányzik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Ajándék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Minden születésnapon jár ajándék, az biztos! Dobd fel az állatkerted ünnepi csomagokkal a megfelelő hangulatért.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Ajándék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Minden születésnapon jár ajándék, az biztos! Dobd fel az állatkerted ünnepi csomagokkal a megfelelő hangulatért.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Ajándék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Minden születésnapon jár ajándék, az biztos! Dobd fel az állatkerted ünnepi csomagokkal a megfelelő hangulatért.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[születésnapi torta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Boldog születésnapot! Rendezz születésnapi bulit egy szuper tortával! Minden állat kap egy darabot. Fincsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Védence]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Magasan az Alpokban, a legmagasabb csúcsok ölelésében látható ez a gyönyörű virág - az anyarozs. Nagyon nehéz megtalálni, de nagyon értékes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Mikulás háza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Tudod, hol lakik a Mikulás? Természetesen az Északi-sarkon! Évente egyszer körberepüli a világot a szánján, és ajándékokat ad embereknek és állatoknak. Jól viselkedtél idén?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantikus piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Mi lehet romantikusabb egy pikniknél a természetben? A boldog befejezés garantált: az állatkerti látogatók szíve felragyog a szerelemtől!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Szerelem lufi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[A szerelem terjed! Néha múlandó, mint ez a lufi. Amikor jön, ne engedd el!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Vörös rózsák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[Egy bokor vörös rózsa! A piros olyan, mint a szerelem! Gyorsan, leplezzétek le őket! Talán a látogatók titokban szednek majd néhányat kedvesüknek?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Szerelmes béka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Háp, háp! Mi jön ki annak a békának a szájából? Ó! Szívek! Talán egy csókot kér?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Levendula mező]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[A levendula édes illata bejárja a vidéket. A levendula nagyszerű főzéshez, és egyszerűen gyönyörűen néz ki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffel-torony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[A fenséges Eiffel-torony magasodik a többi épület fölé. Ez az ikonikus építmény Franciaország egyik leghíresebb nevezetessége.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[A montmartre-i művész]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Ügyességgel és művészi érzékkel a művész gyorsan karikatúrákat készíthet modelljeiből. Ki a következő?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Sárga póló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Ez a kis pingvin mindent megtett, hogy megnyerje a Tour de France egy újabb szakaszát. Jutalmul egy sárga pólót kapott!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Francia trikolór]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Éljen Franciaország! Lobogtassuk a francia zászlót, és hozzunk egy kis francia életörömöt az állatkertbe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[magyar farm]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Ennek a magyar farmnak gyönyörű nádtetője és tipikus téglabejárata van.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Jól]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[A talajvízkészletek ebben a tájban nagyon magasak, ezért a kutak nagyon praktikusak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Születésnapi füzér]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Díszítsd az állatkert összes ösvényét születésnapi füzérekkel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Születésnapi zászlók]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Ideje díszíteni - alkossunk egy gyönyörű állatkertet élénk színű születésnapi zászlakkal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Születésnapi pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Ajándékok itt, ajándékok ott, ajándékok mindenhol! Van néhány a padon. Kinek szólnak? Talán az állatkerti látogatók bontják ki őket?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Születésnapi lámpa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[Erre a különleges alkalomra még a lámpákat is a legjobb fényben díszítik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Születésnapi asztal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Ez a születésnapi asztal tele van finom ételekkel és ínycsiklandó italokkal. Ez egy lakoma!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Születésnapi fák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[A fa alatt az állatkerti látogatók dupla szórakozásban részesülnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Fonott kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Vigyen egy kis vidéki hangulatot állatkertjébe. A kézzel készített fonott kerítés szépíteni fogja az állatkertjét, és hagyományos jelleget kölcsönöz neki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Hordó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Ez a fahordó a balatoni magyar borokat tartalmazza. A fa segít elérni a megfelelő ízt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[magyar zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Magyarország egy gyönyörű ország, termékeny Duna-menti területtel. A magyar hagyományok világszerte ismertek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[Ausztrál zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Az ausztrál zászló a brit zászló, a hétágú csillag és a Dél Keresztjének szimbólumait ötvözi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indiai zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Sok szabály van az indiai zászló kezelésére vonatkozóan. Például napkeltekor kell felvonni, naplementekor pedig leengedni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Sírkő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Áááááá! Ijesztő jelenetek kezdenek felbukkanni az állatkertben. Milyen hátborzongató titkok várnak a látogatókra a sírkő alatt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplazmatikus pocsolya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[Nyálkás zöld ektoplazma fortyog ezekben a pocsolyákban. Ez az anyag szellemekből áll, és hihetetlenül érzékeny a fényre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[A siralmak kútja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Szellemek kísérteties hangjai hallatszanak a szélben... Talán megpróbálnak mondani nekünk valamit...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Csáp szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Él vagy halott? A csáp szobor kocsonyás anyaggal van bevonva, amit kiválaszt. A kis csápok tapogatóznak, fúj! Biztosan él!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Koporsó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Ki adja ki ezeket a hangokat a kútban? Elhunyt állatkerti látogatók lelkei? Hogyan kerültek oda? Inkább bele sem gondolok...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Hátborzongató tökök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Aaaaah! Ezek a szörnytökök biztosan megijesztik majd a látogatóidat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[német zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[A német zászló három vízszintes csíkból áll: fekete, piros és arany. Az újraegyesítés óta Kelet-Németország zászlaja is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikai zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Az Amerikai Egyesült Államok egy úgynevezett óriási üst, amelyben különböző nemzetek emberei és kultúrái gyűlnek össze. Az USA zászlajának beceneve "Csillagok és sávok". A csillagok az 50 jelenlegi államot, a csíkok pedig a 13 alapító államot jelképezik. Tudod, mi a nevük?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Kukoricatábla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[Az USA-ban népszerű nyári tevékenység a kukoricalabirintusok készítése a kukoricaföldeken. A gazdák absztrakt mintákkal, például ufókkal, térképekkel vagy mesebeli motívumokkal díszített ösvényeket hoznak létre. Alkosd meg saját kukoricalabirintusodat az állatkertedben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Kukoricaföld madárijesztővel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Ha meg akarod védeni a kukoricaföldjeidet, szükséged lesz egy madárijesztőre. Különben a madarak ellopják az összes kukoricádat, és nem lesz elég köret a hálaadásnapi vacsorához.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Alapító Atya - szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Ott látod az állatkerted alapító atyját - a pingvineket! Olyan fenségesek a kalapjukkal a fejükön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA["66-os út" márka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[A 66-os út Amerika főutcájaként ismert, mivel szinte az egész országon végigfut. A szabadság és a kaland szimbóluma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Zenegép]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[A zenegépek és a rock and roll kéz a kézben járnak. Az amerikai rajongók számára ezek a nosztalgikus zenegépek gyűjthetőek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Angyalok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Szorgalmas angyalaink a fórumon bármilyen helyzetben segítséget nyújtanak. Nagyon népszerűek a játékosok körében. Mindig segítenek a közösségünknek, nem csak karácsonykor!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Jéghercegnő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Milyen szépen forog a jéghercegnő! Nagyon népszerű a látogatóid körében!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Fagyott fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, annak a fának nagyon hideg lehet - még jégcsapok is lógnak róla! De csillog és szikrázik a téli napon. Gyönyörű!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Hógolyó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Rázd fel egy kicsit... és nézd, ahogy havazik! Hurrá! A hóember a hógömbben nagyon örül a hópelyheknek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[karácsonyi harisnya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[A harisnyákat hagyományosan a kandalló fölé akasztják, és mindenféle finomsággal töltik meg... ha jók voltatok. Aki rossz volt, annak szénnel teli harisnya jár.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[hastáncos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Táncolj, mint a gyönyörű Salome! Orientális táncosnőnk igazi művész: csábító mozdulataival elbűvöli közönségét. Még a pingvinek is eláll a lélegzetük ettől a látványtól! Szenzációs!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyiptomi zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Szaladin sasa díszíti Egyiptom vörös, fehér és fekete zászlaját. Arab sasként is ismert, és a fehér csík közepén helyezkedik el.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Szarkofág koporsó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Az egyiptomi szarkofágokat nem díszítik szokatlan hieroglifák vagy domborművek, de vigyázz, ha kinyitsz egyet, a fáraók átka rád sújthat! Ki tudja, talán egy szellemmúmia rejtőzik benne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyiptomi obeliszk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Az obeliszkeket a piramisok elé helyezték, Ra napisten hatalmának szimbólumaként. Megkövesedett sugarakként a napistent és a földi birodalom uralkodójához - a fáraóhoz - fűződő kapcsolatát szimbolizálják!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Piramis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[A királyok e fenséges temetkezési helyei számos sírkamrával és labirintussal rendelkeznek. Sötét varázslatok védik őket a sírrablóktól - aki kinyit egy sírkamrát, átkot nyer! A sírkövek és a feliratok erről tanúskodnak. Ha igaz! Vigyázzatok!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Ámor Adamikusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Tiszteld a szerelem hírnökét ezzel a márvány szoborral. Akibe nyilát lő, az őrülten beleszeret. Nagyon romantikus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Szívfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Ez a gyönyörű szív alakú fa minden látogató arcára mosolyt csal, és minden állat ámulva néz majd rá. Milyen szép!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Rózsaszín pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[A rózsaszín pergola egy csipetnyi romantikát visz minden állatkertbe. Látogatóid úgy sétálnak majd egyik kifutótól a másikig, mintha a szerelem kertjében lennének.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Szerelmes hattyúk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Építs emlékművet a szerelem nevében! A szerelmes hattyúk szobra a szépség megtestesítője. Egyetlen pillantás, és a szívek örömtől kivirágzanak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Szív szökőkút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[A Szív-kút tökéletes helyszín egy romantikus szerelmi fogadalomhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Tavaszi talaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Minden zöld! Ez a tavaszi dekoráció húsvéti hangulatot varázsol az állatkertbe - egy gyönyörű zöld tavaszi rétet varázsolhatsz magadnak, tele virágzó virágokkal és csicseregő madarakkal. Tiszta boldogság!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Húsvéti fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Rengeteg színes húsvéti tojás! Az egyik hagyomány szerint a fákat színes tojásokkal díszítik. Ez egy olyan látványosság, amit a látogatók nem akarnak kihagyni. Úgy fognak álldogálni, mint egy kacsacsapat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Húsvéti tojás fülekkel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Jaj, ne! Egy füles húsvéti tojás? Vajon húsvéti nyuszi lesz belőle? Vagy csokoládéból van? Igazi szemet gyönyörködtető dísz az állatkertedben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Csokoládé húsvéti nyuszi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Ó! Ki harapta le a csokinyuszi fülét? Vagy egy éhes állatkerti látogató, vagy egy csokoládéimádó lehetett!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Zöld kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Makulátlan természet! Faoszlopok és sűrű bokrok - ez a természetes kerítés beleolvad az Alpok, rétek és erdők környezetébe. Ideális határvonal egy állatkert természetes kifutójához.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Fa kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Ez a rusztikus megjelenésű fakerítés tökéletesen illeszkedik a természetbe. Diszkréten elválasztja az állatkert különböző területeit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Hegyi deszka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Ezzel a hegyi deszkával erdei, hegyi és réti kifutóid tökéletesen beleolvadnak a környezetükbe, és varázslatos környezetet teremtenek állataid számára.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Kőlap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Hiányzik a kellemes barlangi hangulat? Semmi gond! Díszítse a barlangok környezetét kőlapokkal, és teremtsen egyedi hangulatot minden részletében.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Léces kerítés kövekkel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[A barlangásók kőtöredékeket és fa cövekeket használnak kerítések készítéséhez. Tökéletesen illik a környezethez, nem igaz?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Pad a hegyi réten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[A kilátás a hegyekből állítólag lenyűgöző. Tarts egy kis szünetet, és élvezd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Hegyi legelő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Csak egy hegyi réten lehet a legfrissebb levegőt belélegezni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Hegyi bürök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hallod a fenyőfák csipogását? Milyen állatok rejtőznek ott, és élvezik a gyönyörű kilátást?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikai pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[Az őslakosok régen pajzzsal és lándzsával felfegyverkezve vadásztak a szavannán, de ezek a vadászeszközök ma már sokkal jobb dísztárgyak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Mérgező namíbiai selyemkóró]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Ezek a pozsgás fák akár 150 cm magasra is megnőhetnek. A tejük mérgező, és a vadászok régen a nyilaik mérgezésére használták.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikai kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[A kerítések ritka látvány a szavanna nyílt terein, de ha mégis találunk rájuk, általában természetes anyagokból készülnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Lándzsák kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[A szavannán található településeket jól kell védeni. Egy hajlított lándzsákból készült bejárat mutatja, ki az úr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Fáklya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[A szavannákon a fő elemek a föld, a levegő és a tűz. A fáklya fényt ad, és távol tartja a vadon élő állatokat tüzes fényétől.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Fa pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Vegyél egy mély lélegzetet, és indulj el a barlangi tájba. Először is tarts egy rövid szünetet ezen a padon, és ellenőrizd a felszerelésedet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Barlang kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[A barlang területét mindig kerítéssel kell körülvenni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Barlangpadló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[A barlangok különleges hatalmat gyakorolnak az állatkerti látogatók felett. Teremts különleges hangulatot, és építs padlót a barlang köré.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Tengely]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[A barlangkutatók szeretnek egy-két aknát ásni olyan helyeken, ahol valami különlegesre számítanak. Mi az ott lent?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Erdei piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Mi lenne egy erdei séta egy piknik nélkül a fák alatt? Vedd elő a szendvicseket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Erdőkerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Odvas fa kerítésként? Egy erdőben bármi lehetséges – de nem annyira odvas, mint amilyennek látszik – rovarok élnek benne, gombák nőnek benne, és apró állatok fészkelnek benne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Erdőhatárok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Jelöld meg egyértelműen az erdőd határait: a nagy pallók ideálisak erre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Erdőföld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Egy kis bozót, némi aljnövényzet, néhány bokor és szikla – az erdő talaja számos apró élőlénynek ad otthont.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Liget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[A természet szerelmesei otthon érzik magukat a zöld ligetben. Élvezze a teljesen érintetlen természetet egy kis tóval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Faház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Milyen manó talált itt menedéket? A gyerekeknek sok kalandjuk lesz a faházban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Tuskók]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[A pusztaságban már nem nőnek növények. De néhány tuskót mindig lehet találni. Használd őket a pusztaság szegélyezésére az állatkertben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Korhadt kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Néhány korhadt deszka és néhány rozsdás fémdarab – és kész a kerítés a pusztában!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Kopár föld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Már semmi sem nő itt! Tényleg? Merész kis mikroorganizmusok mászkálnak még a kopár földön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Megműveletlen földterület]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Habár a föld halott, még mindig találhatunk itt bokrokat, füveket és élő állatokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Hulladékpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Melyik művész örökítette meg magát ezzel a szoborral? Ó, ez nem szobor, hanem egy pad! Gyorsan, ülj le!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Kapu a pusztában]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Nézd csak, merre jársz a vadonban! Senki sem tudja, miért ilyen elhagyatott ez a vidék, de mérgek vannak a fűben, a sárban és a mocsarakban. Szóval ne felejts el kezet mosni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Tavacska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Nézd, hogy virulnak a mocsári növények ebben a tóban! Ne menj túl közel, nagyon sáros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vízpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[Egy vízpad? Mi is az? Nos, olyan, mint egy vízágy. Olyan érzés lesz tőle, mintha a hullámokon lovagolnál! Annyira jó móka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vízi kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Ez a csiszolt üvegkerítés, tiszta, mint a tiszta víz, ideális kiegészítője bármilyen vízparti tájnak. Milyen gyönyörűen csillog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanikus sziklafal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[A vulkáni kőzetből készült száraz fal jó a víztest védelmére. Árvizek idején segít felszívni a vizet és megvédi az állatkertet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Madáritató]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Itt a madarak boldogan pancsolhatnak és fürödhetnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Megvilágított szökőkút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Sötétben kell mosdóba menned? Ez a világító szökőkút a tökéletes megoldás. Tökéletes az éjszakai baglyoknak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vízi világ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Alkoss fantasztikus vízi világot az állatkertedben - egy szökőkutakkal, tavakkal és tavacskákkal teli tájat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[A vízi világ kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Erre, kérlek! Válaszd ezt a gyönyörű vízi kaput a vízi világod bejáratának!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Heath a tundrán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[A tundra zord éghajlatán élő növényeknek és állatoknak jó túlélési stratégiára van szükségük.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Szikla sivatag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[A tundrán nincs bőven permafroszt. Ehelyett furcsa sivatagi sziklák díszítik a tájat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[Egy halom agancs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[E világ tundráit rénszarvasok lakják. Amint az örökké fagyott talaj felolvad, agancshalmokra bukkanhatunk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Tőzegház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[Lappföldön a zord környezethez igazították lakóhelyeiket. Van egy kis lyuk a tetején, ahol a kandalló füstje távozik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Bükk pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Ez a pihenőhely bükkfából készült. Innen a puszta és a rétek látványa igazán megéri a látogatást.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Hóval borított pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Hű, de vizes! Ez a havas pad kényelmesnek tűnhet, de ha leülsz, az egész hátsód vizes lesz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Hóval borított kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Ez gyönyörű! A hóréteggel borított bokrok puha párnákra hasonlítanak. Szép álmokat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Téli kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Apró hópelyhek kerültek erre a kis kerítésre. Tökéletes kiegészítője a legszebb havas tájnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Hó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[A varázslatos téli táj mindenkit sétára hív. Nézd csak a lábnyomokat a frissen hullott hóban!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Havas kunyhó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Vajon ki lakik ebben a havas kunyhóban? Egy hóember? Vagy egy pihenőhely a fáradt síelőknek?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Jégtáblák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Minden hideg éghajlaton élő állat imád fagyott jégrákokon játszani – legyenek azok pingvinek vagy jegesmedvék. De a bocsok szeretik őket a legjobban!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Jégpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Műalkotás vagy a természet csodája? A jövő jégből készült padja kétségtelenül műalkotás! Ez a kézzel készített darab azonban csak a hideg évszakban tart ki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Jégportál]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Nem csak az igluk vannak jégből! Lépj be ebbe a jégportálba, és fedezz fel egy jeges téli paradicsomot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Fagyott rózsa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Ez a csillogó jéggel borított, finom rózsa egyszerűen gyönyörű. Nézd, hogyan süt át a fény a finom szirmai között!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Jégkerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Zárd le a jeges tájat ezzel a kerítéssel. A vastag jég nagyon ellenáll a kisebb hőmérséklet-változásoknak, így nem olvad el azonnal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Füves dűnék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[A viharok a tengerparti élet velejárói. Használj füves dűnéket, hogy megvédd az állatkerted az áradásoktól.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[tengerparti terep]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Lebegő tárgyak, fű, kagylók - az igazi tengerparti táj. Körben dűnék - készülj fel egy tengerparti nyaralásra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Varázslatos erődítmények]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Nyűgözd le a látogatóidat azzal, hogy ezzel a varázslatos erődítménnyel határolod az állatkerted!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Varázscsempék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Merítsd el látogatóidat egy varázslatos fantáziavilágba az egész állatkert varázslatos csempékkel való borításával.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Vattacukorfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Puha vattacukor van tekerve erre a fára - nemcsak az állatok, hanem az állatkerti látogatók is élvezni fogják!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Ízletes nyelv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Ennek a kis srácnak nagyon éhes a nyelve! Úgy tűnik, túl sok csokipudingot evett! Nézzétek, milyen ideges, alig lélegzik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Varázspad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Varázslatosan világító gyökerek kanyarognak csillogó sziklák körül. Ülj le, egy elvarázsolt erdőben vagy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Varázskerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Ezek a színes dinoszaurusz csontok veszik körül a fantasy parkot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Ragyogó mező]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Furcsa növényvilág világítja meg ezt a ragyogó mezőt. Milyen titkokat rejthetnek?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Vadgombák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[A vadgombák kalapjai nagyon aranyosak. De ne nyúlj hozzájuk, mert mérgezőek lehetnek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Pad homokból]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Kényelmes homokpad. Ha bírja a súlyodat... ki kell próbálnod!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Homokdűne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Belépni tilos! A parti dűnék védelme különösen fontos! Végül is ezek segítenek megállítani az áradásokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Kincsvadászat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Szeretsz a tengerparton futkározni? Kincset keresel? A partra sodródott törmelék értékes tárgyakat rejthet. Az állatkert látogatói izgalmas kalandra számíthatnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Homokvár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Építek neked egy várat, mint egy mese! Mi lenne egy tengerparti táj egy csodálatos homokvár nélkül?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[Perec kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Finom, finom... ne edd meg! A pereckerítés tökéletes szegély a finom paradicsomodhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Vattacukorkert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Milyen gyönyörűen pihés! Finom vattacukor egy puha ágyban. Mennyei finom és egyszerűen isteni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Édesgyökér piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Jaj, ne, ragad! Ha az állatkerti látogatók túl sokáig ülnek ezeken a székeken, nem fognak lejönni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Kapus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Futball-labdákat rúgnak egész Brazíliában - mit szólnál, ha a te állatkertedben is fociznál?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Szamba táncos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Készen állsz a riói karneválra? A szambatáncosok megrengetik majd az állatkerted mozgásával. Nemcsak az állatkerti látogatók fognak vele táncolni, hanem az állataid is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banánfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[A banán Brazíliában is terem. Nagyszerű energiaforrás, és nagyon népszerű a sportolók körében.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papagáj Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[A nemes papagáj, Zoomumbor trónusán trónol magasan az ágak között. Kinyújtott szárnyakkal tökéletes szobor lenne Cukorsüvegnek, nem igaz?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brazil zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[Egy zöld mezőben elhelyezkedő sárga rombusz, melyen kék korong található, Rio de Janeiro csillagos eget ábrázolja. A 27 csillag a 26 államot és a szövetségi körzetet jelöli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japán zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[A japán zászlót napzászlónak nevezik, mivel egy piros korongot ábrázol fehér alapon, a Nap szimbólumaként.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Zsiráf ugrálóvár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hoppá, hoppá, hoppá! Szórakozás minden korosztály számára. Csak arra ügyelj, hogy a látogatóid ne teli hassal ugráljanak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Bazalt pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[A bazaltpadok akkor alakulnak ki, amikor a forró láva megfagy a föld felszínén – így alakulnak ki a furcsa képződmények!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Zöld növényzet a tó mellett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Békák, halak, szitakötők és más apró állatok gyűlnek össze az ilyen szép tavak körül! Szép élőhely!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Vizes élőhelyek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Vedd fel a gumicsizmádat, megyünk a sárba. A bocsok szeretnek a sárban játszani - ez egy szórakoztató tevékenység, amit sok kifutón láthatsz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Jégcsap kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[A tüskés, megfagyott jégcsapok megakadályozzák a látogatókat abban, hogy felmásszanak a kerítésre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Fagyott fű]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Ismered azt a hangot, amikor fagyott füvön sétálsz? Jégkristályok hangja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Jéghorgászat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Ez a kis halász, amint téli otthona előtt ül, egy csipetnyi északi bájt kölcsönöz jeges tájadnak. Friss hal egy befagyott lyukból! Igazi csemege!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Lavina]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Figyelem! Lavina esetén nagy mennyiségű jég és hó válik le a hegyoldalakról, és mindent elsodor, ami az útjába kerül.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Jégsztalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Ezek a felfelé növő jégcsapok nagyon élesek, és akár meg is vághatod magad rajtuk. A fordított cseppkövek gyakran találhatók barlangokban, ahol a mennyezetről csöpög a víz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Nádfedeles házikó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Ezek a kis nádfedeles házikók nagyon hangulatosak. Ideálisak a szavannán - védenek a naptól, az esőtől, a széltől és a hideg éjszakáktól.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Bozótos szavanna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[A lágyszárú növények és a csupasz sziklák menedéket és táplálékot nyújtanak a szavannán élő mindenféle állatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Homokkő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Ez az aranyszínű homokkő ideális a szavannák környezetébe. A jó álcázás fontos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Szavanna-erdők]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Az akác és a baobab fák jellemzőek a szavannára. A nagy sztyeppei növényevők gyakran lerágják az ágakat vagy csipkedik a kérget.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Sivatagi piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Egy repülő szőnyeg, egy kancsó finom kaktuszlé és egy kis keleti rágcsálnivaló - mit kívánhatna még az ember?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Sivatagi pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Egy hely, ahol a napon pihenhetsz? Akkor ülj le erre a sivatagi padra, és élvezd a meleget. Csak ne feledkezz meg a naptejről!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[A sivatag kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[A sivatag veszélyes környezet az állatok számára. Sehol sincs víz. A nagy állatok itt csak csontból és bőrből állnak. Gondold át alaposan, mielőtt belépsz: Van elég vized?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Virágzó kaktusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Nézd, mit tud művelni egy kis víz! Ez a szúrós kis jószág rózsaszín virágokat növesztett. Milyen gyönyörű!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Sivatagi kaktusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[A sivatagi kaktusz tudja, hogyan kell tárolni a vizet. Apró tűi megszúrják azt, aki a közelükbe megy! Nagyon okos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Változó homokdűne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Tudtad, hogy a homokdűnék nemcsak vándorolnak, hanem énekelnek is? Amikor a homok lecsúszik, hangos és mély hangok hallatszanak. Figyelj erre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Sivatagi kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Ez a nyugati ihletésű kerítés tökéletesen illik egy komor, homokos tájhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Sivatagi határok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[Két fa karó, egy kötél és kész is a sivatagi szegélyed!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oázis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Sok sivatagi zarándok délibábnak gondolja majd, pedig valójában egy oázis! Hurrá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Napvitorla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[A sivatagban ritka az árnyék! Bújj el gyorsan e napfényvédő takaró mögé, és élvezd az egzotikus fűszerek csodálatos illatát a puha perzsa szőnyegen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Kőpad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Tömör kőtömbök tömör fa pallókkal: egyszerű, kényelmes és praktikus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Kőszék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[A kőszék lehet, hogy egy kicsit kemény, de mindenképpen egy szobrászati ​​műalkotás!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Kőfal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[Még egy kő a falban: Ez a fal nagyon tartós a tömör kőalapnak köszönhetően. Különböző dekorációkat építhetsz rá, vagy átugorhatsz rajta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Kőkerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Ennek a kerítésnek nagyon érdekes formája van! Úgy tűnik, a kőműves ezúttal nagyon kreatív volt... kissé minimalista, de mégis kolosszális!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Kőkapu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Milyen romantikus! Akárcsak Rómeó és Júlia idejében – az állatkerti látogatók imádnak átsétálni e hatalmas kőkapu alatt. Ideális egy kőkertben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Ciprusfák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[A ciprusok nagyon dekoratív fák, és sziklás környezetben érzik jól magukat. Teljesen gyönyörűek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Térkövek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Az egyenetlen térkövek egyedi hangulatot kölcsönöznek az állatkertnek. Pont mint régen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Kő emlékmű]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Nagyon érdekes... ez a szobrász biztosan szerette az édesgyökeret. Ilyet tényleg nem látni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Kőképződés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[A természet, mint szobrász! Ez a hatalmas sziklaalakzat a tektonikus lemezmozgások példája. Az egymásra halmozott sziklák ideálisak a mászáshoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Nyírfa pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Ez a pácmintás fabútor egy egyszerű, stílusos paddá alakult át a pihenéshez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundra talaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[A tundrát a hegyi tundrákhoz hasonlóan hangás, agyag- és moharétegek alkotják. A zord éghajlat miatt szinte semmilyen emberi lakatlan terület nem található itt, így itt az eredeti természeti környezet található.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Kerítés a tundrában]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[A tundra az éghajlat miatt nem használható mezőgazdasági célokra, de rénszarvas- és nomádcsordák barangolnak itt. A kerítés megmutatja, hol ér véget és hol kezdődik a tundra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Nyírfa a tundrában]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[A gyér növényzetű területeken általában csak mohák, zuzmók és cserjék találhatók. Ezért a nyírfa egy kopár tájban ritka kincsnek tűnik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundra-tó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[A tundrán a vegetációs időszak egy-három hónapig tart. De milyen szép, amikor elkezd növekedni és virágozni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Tisztás a téli erdőben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Csalogasd el látogatóidat ebbe a romantikus téli tájba. Remek módja annak, hogy egy teljesen más éghajlatot élvezz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Hóval borított talaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Finom porhó hullik fűre, kövekre és bokrokra. Könnyű, mint a pehely, és hideg, mint a jég.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Ragadós hó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Remek! A nehéz, ragacsos hó a legjobb egy igazi hógolyócsatához! Vagy mit szólnál... egy hóember építéséhez?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Gleccserhegységek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[A gleccserek ősi jégtömegek, amelyek a hó összenyomódásával keletkeztek. A hegyekben ezek alakítják a terepet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Jégkunyhó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[A hangulatos hókunyhót menedékként használják vadászat közben az örökké fagyott földön.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpesi pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[Egy félreeső helyen egy alpesi pásztor randevúzik a tejeslányával ezen a padon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Jeges tó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[Egy édesvízi tó a hegyekben, amelyet gleccserek vize táplál. A víz tiszta, átlátszó és frissítő!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[WC]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Mindenki felismeri majd az ajtón lévő kis szívet! Csendes hely mindenkinek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Jeges kavicsok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[A gleccserek hatalmas erővel mozognak a hegyek felett, és apró kavicsokká zúzzák a sziklákat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Barlangi kövek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[A barlangba vezető expedíciód során kőhalomra bukkanhatsz. Ezek a sziklák fokozatosan emelkednek a felszínre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Bányapálya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[A bányapályát kövek szállítására használják a bányában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[A bánya kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Ez a bejárat egy barlangterületre, amely lenyűgöző cseppköveket és sztalaktitokat, valamint ásványbányászati ​​lelőhelyeket rejt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Barlangi sztalagmit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Amikor a víz lecsöpög a mennyezetről, vízkő- és homokszemcséket hagy maga után a földön. Minél idősebb a cseppkő, annál hosszabb!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Az égő hordó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Már őseink is tudták ezt: a barlangok védelmet nyújtanak a vadállatok ellen, és télen meleget biztosítanak. A barlangban lévő tűz segít kint tartani az állatokat, a hideget pedig bent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Erdei híd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Az állatkert látogatói nyikorgó fagerendák mentén sétálhatnak egy teljesen természetes környezetben - milyen gyönyörűen kialakított erdőterület - az állatkert zöld tüdeje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Erdei kunyhók]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Fából készült és zöld növényzettel borított - ez a kényelmes rönkház belülről annyira otthonos! Csak ne gyújts tüzet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Erdei tó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Háp, háp! Ez a kis tó tele van békákkal és ebihalakkal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Természetes medence]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Úszásra alkalmas idő? Itt búvárkodni is lehet! Ez a természetes medence sok vízimádót fog vonzani! Ez aztán a móka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Hosszú Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Ezt a víz közepén álló hatalmas kőoszlopot általában "Hosszú Hanának" nevezik. Nézd a gyönyörű íveit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Cölöpökön álló ház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Jól felkészülve az árapályra: ez a ház bármilyen körülmények között száraz marad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandkosár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Ez a strandkosár megvéd az erős széltől és a perzselő naptól.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Sekély]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[A természet csodája: apálykor a víz visszahúzódik a parttól, és felfedi, amit eddig rejtegetett. A sekély vízben sok mindenre bukkanhatsz – különösen különféle törmelékekre és férgekre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Varázslatos gomba]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Ez a varázslatos gomba az állatkerted elvarázsolt erdejében ragyog. Meg akarod érinteni? Ki tudja, micsoda csoda történhet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Legyezővirág]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Ezek a legyezővirágok kandikálnak ki a lyukakból. Hihetetlen, mi minden történik a fantázia csodálatos erdjében.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[A fantázia portálja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[Egy varázslatos, meglepetésekkel teli világ várja látogatóidat – sétálj át a portálon, és fedezd fel a növény- és állatvilágot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Varázslatos monolit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Sok kultúra hisz abban, hogy a monolitoknak mágikus erejük van. A gombák pislákoló fényében úgy tűnik, hogy ez valóban így van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Cukorföld kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Egy édes és ragacsos kerítés minden Cukorföldön ott van. Gyönyörűen változatos színei vannak, és egyszerűen isteni. Finom, finom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Cukorföld portálja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Édes cukorpálcák szegélyezik a Cukorföldre vezető utat: édes csemege kicsiknek és nagyoknak egyaránt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honey River]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Aranyló méz folyik le egy csokoládéból és édesgyökérből készült folyómederben. Csak ugorj a nyílra! Hűha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[Nyalóka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Nemcsak az állatok érzik magukat otthon a tej és méz földjén. Az állatkerti látogatók is élvezhetik a csemegét.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Fagylaltfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Finom, finom, finom! Egy fa isteni vanília és eper ízű fagylalt. Gyorsan nyald le, mielőtt elolvad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Öntözőlyuk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Egy ilyen öntözőkút már néhány életet megmentett a száraz sivatagban. Emellett különféle állatfajok kedvelt tartózkodási helye.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Sziklaképződés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Cserjék és kis fák szépen szegélyezik ezt a sziklazugot. Mászás megengedett!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Épülettábla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Folynak építkezések az állatkertedben? Jelöld meg az építés alatt álló területeket egy építési jelölővel. TIPP: Rendszeresen díszítsd fel az állatkerted, hogy a látogatóidnak mindig legyen valami új felfedeznivalójuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Csővezeték-katasztrófa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Olajkatasztrófa? Vegyi baleset? Vagy csak radioaktív anyag? Bármi is legyen az, ami a csővezetékből kijön, nem néz ki jól.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Halott fa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[A fák nagyon sokáig élhetnek, de el is pusztulhatnak. Azonban még akkor is a tuskóik alkalmas otthont nyújtanak számos növénynek. Csak nézd meg a belőle kinőtt hajtásokat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - növény]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Furcsa növények nőnek a vadonban, mint például ez a piranha. Persze, ez egy mutáció, de ne menj túl közel hozzá, mert leharapja a kezed!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[A varázslótanonc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Hívom az összes szellemet... ó, ne, mi mászik ki abból a csatornából... aaaaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[A kísértetjárta mocsár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Figyelem! Alacsonyan repülő szellemek! Kerüljétek el őket, amikor elrepülnek, különben rosszul fog végződni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[karácsonyi díszek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Mi lenne a karácsony karácsonyi díszek nélkül? Néhány dekoráció feldobhat bármilyen karácsonyi otthont - nagyon szép!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[A bálterem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Hűha! Öltözz fel, és menj el baseballozni! Hurrá, ez nagyon jó móka!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Amikor kint fagy, mit szólnál ahhoz, ha kimennél a jégre és kipróbálnád a curlinget? Pörgesd meg jól, hogy siklasson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf-szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[Legyen a karácsony az igazi őrület: állítsd ki Rudolfot, a rénszarvast emlékműként az állatkertedben. Nem úgy néz ki, mintha élne?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Mocsár labirintus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Ez a ritka világító jelenség mindössze néhány centiméter magas, és csak néhány másodpercig világít mocsarakban vagy lápvidéken. Gyakran gondolják, hogy szellem. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[A mocsár kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Mi kell egy sötét mocsárban? Egy jó lámpás! A mocsár kapuja megvilágítja a bejáratot, ha a lámpás megfelelően ég.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Elsüllyedt roncs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Ez a sárcsónak valaha nagyon szép volt! Most a mocsár alján fekszik, algával és sárral borítva. Szerinted megmenthető és újra felhasználható a mocsárban való hajózáshoz?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Iszapfürdő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[Öröm testnek és léleknek! A nyugtató iszapfürdő felmelegíti az egész testet és gyulladáscsökkentő hatásának köszönhetően gyógyítja. Jól esik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Eláraszt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Ki tudja, mi rejtőzik ennek a mocsárnak az alján? A régi gumiabroncsok tökéletes kiegészítők, és remek kilátást nyújtanak a kotkodácsoló teremtményeknek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Süllyedt pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Ez a hatalmas pad valószínűleg túl nehéz erre a sáros talajra. Alga és moha borította be az egészet – pedig egészen kényelmesnek tűnik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Köd a mocsárban]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[A szürke köd lassan átterjed a komor mocsárra, nagyon titokzatos hangulatot teremtve. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Mocsári határ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Ennek a mocsárnak a nedves talaja miatt, ahol kis patakok folynak keresztül, buja növényzet borítja. Csak vigyázz a szögesdrótra, nehogy megcsípjen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Fa a mocsárban]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Ez a kiszáradt fa úgy emelkedik ki a mocsárból, mint egy csontváz. Borzongás tör rád!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Emelt ülés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Vadászok ólálkodtak régen ebben a sügérben, de most félig korhadt, és lassan süllyed a mocsárba.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventi énekesek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Minden évben egészen átlagos játékosokból válnak segítőkész moderátorok, akik boldogan segítenek más játékosoknak tippekkel és trükkökkel egész évben. Nézd csak, milyen szépen díszítik a karácsonyfát!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Műtárgy kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Ez a műtárgykerítés az ősi maja kultúrából származó varázslatos kövekkel van díszítve, és a dzsungel és a civilizáció elválasztására szolgál.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Kígyókapu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Titokzatos kígyók másznak elő az áthatolhatatlan dzsungel sűrűjéből. Belépés csak a bátraknak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Talaj a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Nagy levelek, egzotikus és futónövények borítják az ősi kultúrák tárgyi emlékeit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Függőhíd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Ide-oda ringatózik! Lépésről lépésre kelj át ezen a hídon - de lehet, hogy már korhadt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Pad a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Az oroszlánokat ősidők óta számos kultúra imádja. Ülj le erre a padra, és éld át az érzést, hogy te vagy a dzsungel királya.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Pálma torony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Az áthatolhatatlan dzsungel világát, amely tele van csiripelés és majomkiáltás hangjával, a legjobb magasból megfigyelni. Add ide a távcsövet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Táborozás a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[Akik bátran átküzdötték magukat a dzsungelen, machetével a kezükben, a nehéz terepen, azoknak egy kis pihenésre van szükségük a táborba érkezés után.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Kapu a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Lépj be egy titokzatos világba, amely egzotikus állatokkal van tele. Még mindig sok felfedezetlen állatfaj él a dzsungelben. Indulj az expedíciódra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Kerítés a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Szelídítsd meg a vadvilágot ezzel a kerítéssel, és vedd körül az állatkerted dzsungelt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaófa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[A világ legjobb csokoládéja ezekből a babokból készül. A kakaóbabok magasan nőnek ennek a fenséges fának a lombkoronájában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Szerelmesek hídja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Egy legenda szerint a szerelem örökké tart, ha bezárod a hídon lévő lakatot. Aztán a kulcsot a folyóba dobod, hogy soha többé senki ne nyissa ki a zárat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Álomherceg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Még mindig várod álmaid hercegét? Ez a jóképű agglegény be akarja lopni magát a szívedbe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Pad a mocsárban]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Fárasztó átkelni a mocsáron. Ezen a masszív fapadon a mocsárban felteheted a lábad és megpihenhetsz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Lányerő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Ünnepeljük a nemzetközi nőnapot! Építs egy emlékművet az állatkertedben, amely az egyenlőséget és a világbékét szimbolizálja. Együtt sikerrel járunk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Ázsiai kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Határozd meg az állatkerted ázsiai témájú területét ezzel a színes kerítéssel, és teremts harmónia légkört.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[A Toria kapuja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[A Toria kapuját gyönyörű kínai lámpások díszítik. Szimbolikus átjáró a buddhista templomokhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Kínai híd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Ez a kínai stílusú híd gyönyörűen illeszkedik egy ázsiai építészetű parkba.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusz pad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Ez a valódi bambuszfából készült pad kényelmes és hívogató. Tartson egy kis szünetet, és dőljön hátra a puha párnákban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[szökőkút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[A szökőkút lágy hangjai nyugtatóak. Nemcsak a látogatókat fogják elragadtatni, hanem az állataid is imádni fogják a háttérben csobogó víz hangjait.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambusz kerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[A rugalmas és hajlékony bambusz ideális ilyen bambuszkerítések fonásához és készítéséhez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kocka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Díszítsd állatkerted stílusos dizájnnal és építészettel, és szépítsd ázsiai szegletedet egyszerű, távol-keleti minimalizmust idéző ​​formákkal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teaszertartás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[A harmatos ösvény a teaszobába vezet. Itt a vendégek minden gondjukat maguk mögött hagyva különféle teákat fogyaszthatnak. Ez egy időigényes meditációs rituálé!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Integető macska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Az Integető Macska vagy Maneki Neko egy szerencsehozó amulett. Nagyon népszerű Japánban, Kínában és Thaiföldön. Bal mancsával lengeti a látogatókat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[kínai zászló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[A Kínai Népköztársaság zászlaján piros alapon sárga csillagok láthatók. A piros Kína szerencseszíne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thaiföld zászlaja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[A thai zászlót „Thong Trairong”-nak is nevezik, ami „háromszínű” zászlót jelent.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Sárgafekete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[A sárgafarkú kígyó csak Ausztráliában létezik. A csörgőkígyók rendjébe tartozik, hosszú életű és túléli az erdőtüzet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Az ausztrál őslakosok művészetét a természet és a vallási rituálék befolyásolják. Ennek az állatnak túl sok foltja van ahhoz, hogy tasmán tigris legyen. Szóval mit jelképez? Talán egy istent?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Úszómedence]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Több cápafaj is él az ausztrál partvidéken. Ezért jobb a medencében úszni, igaz?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Ökölvívó Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Van egy híres kengurubokszoló Ausztráliában, akit úgy hívnak, hogy "Boxer Mathilda". Egy bébi van a tasakjában, ami bátorítja!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Úszó gyertya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Kísértetiesen lebegnek a gyertyák a ködös, sötét éjszakában. Halvány fényük mindenkinek kirázza a hideg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[A fej nélküli lovas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Ki vezet ilyen későn éjszaka és szélben? A Fej Nélküli Lovas szobra figyelmeztetésül szolgál a félelmetes lényekre, amelyek az állatkertet kísértik a rémisztő éjszakákon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Mágikus patrónus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Ez a varázslat egy varázslatos lényt idéz meg, amely illik a varázsló karakteréhez. Ebben az esetben ez egy varázslatos... halzsemle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Repülő seprű]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[Egy meglehetősen kényelmetlen repülési mód, amelyet ügyetlen varázslók használnak, akik vad manővereket hajtanak végre a levegőben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Hóeke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Bumm! Ez a szuper hasznos hóeke egy fantasztikus játék a profiknak és a hólapátolást szerető pingvineknek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Dohányzó próbababa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Az Érchegységből származó dohányzó bábuk eredetileg illatos kúpok elégetésére szolgáltak. Ma már hagyományos karácsonyi díszként használják őket, és ajándékok mellé helyezik őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Jégpálmák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Csillogó jég a paradicsomban: amikor még a pálmafák is megfagynak, hallani lehet a meleget kedvelő állatok fogainak vacogását.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Lejtmenet az állatkertben: a snowboardozás nem csak a pingvineknek szuper szórakozás!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Szerelemmérő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Mennyire vagy romantikus? Derítsd ki ezzel a szórakoztató géppel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Hattyúhajó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Csak te és a kedvesed egy nyugodt tavon. Ne törődj semmivel magad körül, és élvezd a pillanat varázsát!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Szerelem Szobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Kétségtelenül érdekes és egyedi. De vajon igazi művészet? Döntsd el te!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Szerelemfészek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[A madarak is ezt teszik. A méhek is ezt teszik. Még a művelt bolhák is. Mindenki szeret egy szerelmi fészekben összebújni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Húsvéti fű]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[A hosszú fű ideális húsvéti tojások elrejtésére. Vagy akár játékok, kutyajutalomfalatok és elveszett zoknik elrejtésére is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Állomás: tojásfestés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Tanuld meg, hogyan kell hagyományos húsvéti tojásokat festeni festékkel és ragasztóval. A gyerekek kifestve fognak hazajönni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Állomás: tojásfújás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[A tojásfúvás a tojás tartalmának eltávolításának hagyományos művészete a héj törése vagy megrepesztése nélkül. Ennek elmulasztása nagy rendetlenséget okozhat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Húsvéti tojások kikelése]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Reccs* Mi van benne? Egy óriási csokis csirke?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Éljen soká a tenger ősi istene! Félelmetes külseje ellenére nagyon szentimentális, és szereti etetni a halakat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Tengeralattjáró]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Egyetlen víz alatti világlátogatás sem lehet teljes víz alatti kirándulás nélkül. Hamarosan mindenki egy sárga tengeralattjáróban fog élni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Vízelvezetés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Ha a víz szennyezett, egyszerűen húzd ki a dugót és töltsd fel a tartályt. Ne hagyd, hogy elmossa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Felfújható sziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Vidd magaddal a karibi otthonodat! Csak ne felejts el valakit hozni, akinek erős a tüdője!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantázia-sziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Ha azt hitted, hogy függőágyban fogsz aludni, akkor már túl késő. A pingvinek megelőztek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bója]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Állítólag ezek a bóják a szélben csengetve jelzik a szeretetüket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Búvárbuborék]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Fedezd fel az óceán mélységeit stílusosan! Ennek a kilátóbuboréknak megragadó karjai vannak, amelyekkel bármilyen kincset megragadhatsz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Mentőcsónak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Ha valami értékeset találsz a tenger fenekén, csak kösd ehhez a csónakhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Kalóz roncs]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Elképesztő, mi minden tud a felszínre kerülni. Ki tudja, mi rejtőzik a tenger fenekén!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Varjúfészek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Már egy kicsit elavult, de a látogatók folyton róla beszélnek. Népszerű hely a bújócskák körében is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Hajótörés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[A vízi világban nem szabad kihagyni az óceánok erejét megtestesítő ősi roncsot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Gleccser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Ne becsüld alá a látszólag ártalmatlan jéghegyet. Sokkal több van a felszín alatt, mint ami elsőre látszik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Jégtáblák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Ezek a kisebb jégdarabok egy jégtömeg maradványai, amelyek a klímaváltozásra figyelmeztetnek minket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Jégkocka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Ne aggódj a pingvin miatt. Néhány ezer év múlva egy sokkal jobb világban fog felébredni. Ígérjük.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Korallbúvárok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Vedd fel a légzőcsövedet, és fedezd fel a víz felszíne alatt rejlő egyedülálló élővilágot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Korallsziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[Ezen a távoli szigeten tengeri szivacsokat és tengeri csillagokat fedezhetsz fel. Együtt megszervezhetitek az évszázad buliját!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[A szíved örökké dobogni fog ettől a bájos dekorációtól!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Kalóz tutaj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Minden kalóznak valahol el kell kezdenie! Indulj el egy kalandra, és hamarosan visszatérsz egy kalózhajóval, legénységgel és kinccsel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Sziklafelszín]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Ugorj le a szikláról egyenesen a mélységbe. Különböző puhatestű- és rovarfajok találnak itt otthonra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Túlélő pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Tényleg ennyire rossz lenne az élet egy lakatlan szigeten? Kérdezd meg Wilsont!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kenu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Kinek kell kenu az evezéshez? Csak fogj valami úszó tárgyat, és indulj el a vízre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Felfedező]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[A bóják elengedhetetlenek a tengeri biztonsághoz a hajók, az emberek és az állatok számára. Ki ne látott volna már egy bóját a vízen ringatózni, és odaúszott volna hozzá?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Búvár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Halak között merülni. Mi a jobb?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Teknős jel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Várod már a Víz alatti világot? Mutasd be minden látogatódnak, és tedd ki ezt a táblát az új játéktábládra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktív vulkán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Meleg van itt? Az alkalmankénti kitörés jót tesz a környezetnek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Kis hableány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Lehet, hogy egy kicsit csendes, de a világod részévé válhat. Az igaz szerelem minden átkot megtör...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Atlantisz szobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Évszázadok óta víz alatt van, de most kiállíthatod a víz alatti világodban! Talán el kellene távolítanod a hínárt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Varázstükrök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[A látogatóid magukon fognak nevetni, amikor kövérnek, soványnak, alacsonynak vagy magasnak látják magukat ezekben az őrült tükrökben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Kintorna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Játssz el néhány klasszikus dallamot ezen a fuvolán.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Erősember]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Tedd próbára az erőd! Itt meglátod a különbséget férfiak és fiúk között!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Pontos lövés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Tudsz jól dobni? Itt kipróbálhatod. Könnyű, ugye...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Őrült labor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Mit lehet létrehozni ebben a laborban? Ne felejtsd el, villámlásra lesz szükséged, hogy életre keltsd a teremtményeidet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinoszaurusz csontváz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Szállj csatába ezzel a dinoszaurusszal, és nézd, ahogy a szellemek elmenekülnek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Tökös hintó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Szeretnél egy kísértetjárta útra kelni? Utazz kényelmesen ezzel a különleges járművel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Egy óriási pókháló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Vigyázz, nehogy belegabalyodj ezekbe a hálókba! Senki sem tud kiszabadítani belőlük!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Rénszarvas robot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Az orra vörösebben és fényesebben izzik, mint bármi más az éjszakai égbolton.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Téli nap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Ki akar az ajándékok és a csomagolás miatt aggódni? Menj inkább téli nyaralásra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Utolsó pillanatos listák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Megvan minden, amire szükséged van az ünnepekre? Semmi baj, nekünk sincs.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Karácsonyi halom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Annyi ajándék! És hány közülük rejtőzik zokniban?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Szerelem hajója]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Szerenádozd szerelmedet a tó közepén.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Szerelem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Ezzel a hidroplánnal Cupid bármilyen vészhelyzethez eljuthat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[Fél számla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Vigye el szerelmét egy romantikus vacsorára. Mi történhet?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Gyógyfürdő a szigeten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Menekülj el a hideg időjárás elől, és kényeztesd magad ebben a trópusi wellnessközpontban!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Az elfeledett hely]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Ha a kövek beszélni tudnának, régi és elfeledett templomokról tanulnánk. Ezek a romok mára számos, a bozótosban élő állat otthonává váltak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Oroszlánvédő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[A termetes védelmező büszkén áll a régi paloták bejáratánál.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Az elveszett szobor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[Az angkori templomban az egyik szobornak hiányzik a feje. Vajon a királyé volt? Vagy egy istené? Ki tudja?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Templomi lovas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Van egy templomi lovas lófarokkal és banánnal felfegyverkezve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Csípés, a pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Énekesmadár? Pingvin? Tavasszal bármi lehetséges!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Születésnapi buli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Ünnepeld a választott évfordulódat pingvinekkel. Kinek kell ok az ünneplésre? Kezdjük is!]]></item>
  </category>
</language>
