<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Takarmányértékesítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Etetés megengedett! De csak megfelelő etetés mellett. Csokoládé és egyéb édességek helyett egészséges ételt találsz minden állatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Sült Krumpli Booth]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Sült krumpli, kolbász és grillezett csirke? Nyami! Már a szag is elég ahhoz, hogy összefusson a nyál a látogatóknál.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Játékok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Mindenki szeretne egy szuvenírt az állatkertből. Az automatából kikerülő aranyos plüssállatok igazi sikert arattak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Italok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Kóla, sör vagy kávé? Néha fel kell frissítened magad!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Hot dog stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Én a hot dogért vagyok itt! A hot dog a legfinomabb. A hot dog stand igazi aranybánya.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Fagylalt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Finom, finom! A gyerekek imádják a fagylaltot. Az állatkertben sem lehet meglenni fagylalt nélkül, egyszerűen oda való!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Lufi állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[A színes lufik és a rengeteg apróság növeli majd az állatkert látogatóinak számát.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Teaház]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[A teaszoba a béke oázisa az állatkertben. A látogatók itt elfelejthetik a mindennapok nyüzsgését.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[WC]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Mindenkinek muszáj néha lefeküdnie! A WC-k a névjegykártyád: Tartsd őket mindig tisztán, hogy a látogatók jó benyomást keltsenek az állatkertedben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luxus WC]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luxus WC-k párnázott ülőkékkel? A látogatók értékelik ezt, és boldogan fizetnek fel ezért a luxusért.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Víztartály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Győződj meg róla, hogy van elég vized, hogy az állataidnak mindig legyen mit inniuk. És időnként meg kell mosni őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Istálló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[A takarmányt tárolja az istállóban, hogy sokáig friss maradjon. Győződjön meg róla, hogy mindig van elegendő takarmány az állatok számára.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Mint egy igazi olasz pizzéria! Ez a pizza kivételesen finom illattal rendelkezik, és biztosan éhes látogatókat csalogat az állatkertbe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Palacsinták]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Vékony palacsinták nutellával vagy lekvárral! Az igazi ínyencek pedig eperrel és tejszínhabbal rendelnek palacsintát. Vagy inkább a sós palacsintákat kedveled? Esetleg sajttal és sonkával, az is remek kombináció.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS kioszk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Ez a különleges és exkluzív kioszk, amelyet csak a bónuszkódoddal kapsz meg, nagyszerű magazinválasztékról gondoskodik az állatkertedben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikai bár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Zenegép, turmixok, steakek és hamburgerek: az amerikai bár az 1950-es évek hangulatát hozza el az állatkertjébe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Kolbász nyárson]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Szereted a panírozott amerikai kolbászokat? Akkor szerezd be az állatkertedbe! Ha egyszer megkóstolod, muszáj megkóstolnod!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Cukrászda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Tejszínhabot kérnék! Egy csésze forró kávé és egy finom desszert hozzátartozik egy igazi utazáshoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Audio guide kioszk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[A közönséged igazi szórakozásra vágyik. Az audio guide segítségével közvetlenül a fülükbe hallhatják az állataidról szóló információkat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Állatkerti csoport]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Szeretnél egy kis szórakozást? Akkor ez a kiváló minőségű zenész-összeállítás a tökéletes választás az állatkerti koncertedre. A látogatók imádják, és boldogan adományoznak valamit: a zenekar naponta 1 zoodolarral ajándékoz meg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillbár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[A látogatóidnak időnként szükségük van egy jó darab húsra. És ez vonatkozik az állatbarátaidra is: a jó tenyésztéstől származó jó hús finom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Mézeskalács házikó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Nem csak Jancsi és Juliska szeretik a mézeskalács házikókat, a látogatóid is. Várj, hamarosan lakomázni fognak a falakon és a kéményen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Pörkölt mandula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Forró, édes és igazán ízletes: a pörkölt mandula és a meleg gesztenye felmelegíti a látogatókat télen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Gyümölcspuncs állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Meleg gyümölcspuncs fagyos időben, az nagyszerű! Állíts fel egy puncsos standot az állatkertedben, és hamarosan látogatók tömegei fogják körülvenni! Micsoda nagyszerű ajánlat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Ajándékbolt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Micsoda? Elmentél az állatkertbe, és nem vettél semmilyen szuvenírt a szeretteidnek? Az ajándékboltban plüssállatokat, gumikacsákat stb. találhatsz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Vattacukor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Ez valami! Nagyon ragacsos, puha vatta a fán!\nVan egy sor erre a vattacukorra! Nagyszerű íze van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Tejbár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[A tej felfrissíti és energiával tölti fel a látogatókat! Ezek a turmixok egészségesek és messze az állatkert kapuin túl is népszerűek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Pattogatott kukorica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Édes vagy sós? A lényeg, hogy finom pattogatott kukorica legyen! Minden ínyenc élvezni fogja! De vigyázzatok a kíváncsi galambokkal...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Kilátótorony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoy! Üdvözlet fentről! Az a kilátó tényleg zseniális! Innen látszik a legjobban az összes legelő. Az egész állatkert a látogató lábai elé kerül. Még több távcső!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Csoda léggömbök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurrá! Ez aztán az öröm! Szerezz egy új eszköztárat a ZooMumba-tól, szerezd meg a napi bónuszodat, és örvendeztesd meg a látogatóidat egy vidám csoda lufi standdal. És a legjobb az egészben: Még több zoogrosh pontot kapsz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Édességek lufi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Nyalókák, rágógumi, nyalókák, édesgyökér-kígyók... ez maga a mennyország minden édesszájúnak! És mi lenne egy állatkert egy édességekkel teli labda nélkül?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Formula–1 vezetés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Előre-hátra - ez jó móka! Egy utazás után a piros autóban minden állatkerti látogató Forma-1-es profinak érzi magát. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[TEENDŐ: Kívánságok kútja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[TEENDŐ: Kívánságkút leírása]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Töklé stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Töklé: erősítő ital a világ minden tájáról érkező boszorkányok és varázslók számára. Hmmm... ez finom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Boszorkány üstje]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Az őszi napok sötétebbek és hidegebbek lesznek. Mi melegítené meg jobban a látogatók szívét és kezét az állatkerti túrán, mint egy csésze sütőtökleves?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakaóstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Állatai puha bundájukkal melegen tartják magukat télen. Mi másképp segítünk látogatóinak: Forró kakaóval és tejszínhabbal! Finom...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Szusi stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Ízletes, egészséges és könnyű: Nem csak a pingvinek szeretik a nyers halat. A látogatóid azt is tudják, milyen ízűek a japán finomságok, mint például a maki, a nigiri és a sashimi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Ausztrál vadonban - üzlet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Kövess egy kengurut egy ausztrál vadonbeli boltba, vagy építs egyet a saját állatkertedbe. Ez rengeteg zoogrost hoz majd az igazgatódnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Perec stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Meg kell állnod egy percre ehhez a perecpulthoz. Zenzi, a cukrász, szerint a legjobb perec melegen, egy kis durva sóval készül.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibi bár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Egy kis karibi elegancia az állatkertben! A karibi bárban ízletes harapnivalókat és koktélokat kínálnak trópusi hangulatban. Kérsz ​​egy ZooMumba Sunrise koktélt vagy egy Piña ZooMumba-t? Természetesen alkohol nélkül!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Mexikói stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Csípős, de nagyon finom: A töltött taco mindig laktató, és húsos vagy zöldséges töltelékkel tálalják. Finom és egészséges!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Nyálkás hókúp - bár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Szörp, szörp, szörp. Nyálkás italok a szomjoltáshoz. Lehet, hogy furcsa az ízük, de egyébként nagyszerűek! Titokzatos, nyálkás, jeges koktélok a látogatóidnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Fánk állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Annyi színes fánk! Minden látogatónak megvan a kedvenc színe - kék, zöld vagy rózsaszín - és mindenki imádja őket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondü stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Finom! A forró, olvadt sajt melegen tart ebben a hideg évszakban. Kemény, puha, szivárgó, büdös vagy penészes sajtok közül választhatsz - mindenki talál magának valót!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Orosz bababolt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Hány ilyen baba fér el együtt? Nagyszerű játék és emléktárgy egy darabban csomagolva.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Cukoralmák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Édes, ragacsos... és iszonyúan finom. Az alma különösen finom cukorral bevonva. És rengeteg vitamint tartalmaz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[Pólófülke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Nálunk bármilyen mintával ellátott pólókat vásárolhatsz. Legyen szó akár az állatkerti logóról, akár a kedvenc állatod mintájáról. Ezek a pólók nagyszerű módja annak, hogy felidézd az állatkertben töltött napot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Lyukasztó állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Tökéletes kiegészítője bármelyik karácsonyi vásárnak: puncsos stand. Melegítsd fel a látogatóidat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indiai bisztró]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Kívánnál valami pikánsabbat? Egy finom indiai curry finom rizzsel elrepíti a látogatóidat az indiai konyha világába!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotóstúdió]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[Egy tavaszi állatkerti kirándulást érdemes egy vidám családi fotóval megörökíteni. Mosolyogj, kérlek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Ropogós churros mindenkinek! Ez az eredetileg Spanyolországból származó desszert cukorral megszórva vagy forró csokoládéba mártva tálalható. Akárhogy is, az ízlelőbimbóidnak biztosan ízleni fognak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Nyilvános WC]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Végre! Luxus minden sarkon! Ez a modern nyilvános WC higiénikus és kellemes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Gofri állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Friss gofri, friss gofri! Válaszd ki, mit kérsz hozzájuk - cseresznyével, csokoládéval vagy fagylalttal. Isteni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grillező állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Egyenesen a grillről - kóstolja meg az ízletes finomságokat egész évben, egy grillmester tálalásában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Pónilovaglás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hé! Ragadd meg a gyeplőt és haladj előre! Az állatkert látogatói jól fogják magukat érezni ezeknek az aranyos póniknak a hátán! Hurrá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Eper stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Hamarosan kezdődik az eperszezon! Nincs is jobb az édes, lédús epernél! Eheted süteményen, fagylalttal vagy csak úgy. Egészségesen is étkezhetsz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Virágárus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Az állatkerti látogatók imádják a gyönyörű virágdíszeket! Csokrokat vásárolnak kedvenc állataiknak. Remélem, az állatok nem nézik őket össze rágcsálnivalónak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Macaron állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Ezeket a színes habos finomságokat nem könnyű megsütni. De az ízük csodálatos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Francia kávézó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Ó, là là! A franciáknál szokás állva kávézni. A vendégek croissant-t és tejeskávét is fogyaszthatnak! Jó étvágyat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Kagylóállvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Kagylók, fésűkagylók, osztrigák - főételként vagy igazi francia bouillabaisse-ben tálalva!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Ajándékfülke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[A ZooMumbán mindannyian születésnapot ünnepelünk! Te, az állataid, a segítőink... Akinek ajándékra van szüksége, itt válogathat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulyáskonyha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[A magyarok imádják a hagyományos gulyást. Ideális étkezés egy állatkerti látogatás során!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Kosárgyártó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[A hagyományos fonott kosár ideális szuvenír egy állatkerti látogatásról. A magyarok értik a kézművességet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Repülő hollandi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Egy legenda szerint a Repülő Hollandi nevű szellemhajó kapitánya átszelte a hét tengert. Halloweenkor betér majd az állatkertedbe halszendvicseket árulni. Fincsi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary Bár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Véres paradicsomlé és fűszerek - A Bloody Mary Bárban tökéletes harapnivalót találsz vámpíroknak és hasonló látogatóknak. Muhahahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Pulykás szendvicsbár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Maradt bőven étel egy hatalmas hálaadásnapi lakoma után. Mit szólnál egy pulykás szendvicshez? Mmmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Almás pite állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Az amerikai almás pite egy klasszikus! Egy csipetnyi fahéj és leveles tészta. Nincs is jobb! Az édes almás töltelék tökéletes csemege a téli hónapokban. Ne feledkezz meg a vaníliafagylaltról!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Találkozz a Mikulással]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Ez egy álom! Találkozz személyesen a Mikulással, és mondd el neki karácsonyi jókívánságaidat! Nézd, egy kis pingvin ugrott az ölébe. Ki tudja, hogy egész évben jó volt-e!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Édességstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Ez az édesség Hollandiából származik, és általában szélmalmokat vagy parasztházakat ábrázol. Néha Szent Miklós képei is láthatók rajta. Finom és tanulságos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Ez az édes desszert mandulát, diót, pisztáciát, fahéjat, szegfűszeget, néha rózsavizet és kardamomot tartalmaz. Gyakran erős mokkakávéval tálalják.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Fűszerpiac]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, ez finom illat! A koriander, a kardamom, a kömény, az ánizs és persze a drága sáfrány kötelező darabok minden keleti piacon. A kombináció számít!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Plüssállatok állványa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[Az állatkertben a legtöbb állat nagyon szőrös és veszélyes. De minden látogató hazavihet egy plüssállatot. Annyira aranyosak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Csokoládé stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Mi a boldogság kulcsa? Csokoládé! A bonbonniere igazi csemege. Amivel azonnal meghódítod a szíveket. Kipróbálnád?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Az Egészség Temploma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Pihenjen az állatkertben – a fürdő, a masszázs és a szépségápolási kezelések az egészség templomában garantálják a teljes kikapcsolódást!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Húsvéti tojásokkal felturbózott bódé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Amikor tavasszal megjelennek az első virágok, a húsvéti nyuszik színes tojásokat rejtenek. Szerencsére van egy klassz szolgáltatásuk, így nem kell magadnak festened őket - egy húsvéti tojásstand!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Sárgarépalé stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Szereted a sárgarépát? Reszelve, préselve, zúzva vagy egészben - a sárgarépa sok B-vitamint tartalmaz, és jót tesz a szemnek. Végül pedig csak a sasszeműek találnak színes húsvéti tojásokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco grill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Mint az állatkertedben élő sok más állat, a látogatók is imádják a húst. De légy óvatos, mert miközben a hús serceg a grillen, az illata eljut az állatkert összes ragadozójához!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Sajtgolyók állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Kívül ropogós, belül olvadt sajt. Mmmmm, ezek a tipikus brazil sajtgolyók friss fűszeres szósszal a legfinomabbak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Léggömbárus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 piros lufi és minden más lehetséges szín. Ha eleget veszel belőlük, képes leszel lebegni az állatkerted felett! Micsoda kilátás!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Nyálkás Punch Bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Özvegy csókja, Véres Mária, Zombiütés vagy Hókuszpókuszütés - mi is ez? Ezek nyálkás ütések egy nyálkás ütőrúdból!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Kívánságlista - fészer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Mit kívánnak a látogatóid karácsonyra? Ebben a fülkében leírhatják karácsonyi kívánságaikat. Vajon valóra válnak?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Édességgyár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Karácsonykor mindenki édességre vágyik. Az Édességgyár ideális hely ezekre az alkalmakra. Mostantól nem fogysz ki a finomságokból!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Szívzár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Most a látogatóid szimbolikusan megpecsételhetik egymás iránti szerelmüket ebben a kastélyban. Ne felejtsd el a kezdőbetűket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Tésztaárusító]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[A ramen tésztaleves Kínából származik, de Japánban és Koreában is népszerű. Ez a leves finom nori nevű tengeri moszattal, csirkével, zöldségekkel vagy hallal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo kunyhó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Az ausztrál őslakosok hagyományos hangszere egzotikus hangokat idéz meg az állatkertben. Általában egy eukaliptuszfa törzséből készül, amelyet a termeszek vájtak ki. Egy igazi természetes termék!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Ez a finom mousse torta fagylalttal és tejszínnel van töltve. Könnyű és légies, de magas kalóriatartalmú. Nevét egy orosz balerináról, Anna Pavlováról kapta. Ausztrália nemzeti étele is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandragóra állvány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[A varázslatos mandragóra képes elvarázsolni és eredeti formájukba visszaalakítani az átkozott lényeket. De légy óvatos: amikor kitéped, szörnyű hangot ad ki, ami végzetes lehet! Tedd fel a fejhallgatót!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Varázspálcák állványa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Három fekete macska! Egy varázspálca, amivel megvalósíthatod titkos kívánságaidat és még sok minden mást. Tanuld meg helyesen használni, és hamarosan nyulat varázsolhatsz majd egy kalapból!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Édességstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Süssünk, süssünk! Adventben hagyomány a sütik sütése, úgyhogy csináljuk meg! Finom!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[karácsonyi díszek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Amikor a karácsonyfa tele van gyönyörű díszekkel, egyértelmű, hogy megérkezett a karácsony!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Szelfik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Bújj össze kedveseddel ebben a fülkében, és készítsetek egy közös képet! A látogatók életük spontán szelfijét készíthetik el.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madame Starza állama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Mit tartogat számodra a jövő? Szerelem? Új munka? A híres jósnő, Madame Starza felfedi az összes titkot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Csirkefészek]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[A látogatók nemcsak húsvéti tojásokat, hanem egyéb, csirkékhez kapcsolódó árucikkeket is vásárolhatnak, amelyeket rokonaiknak adományozhatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Sült fonat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Süsd meg a húsvéti fonatodat! A látogatóid a világ minden tájáról vásárolhatnak zsemléket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Halas finomságok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[Ebben a különleges boltban a látogatók élelmet vásárolhatnak a tóban lévő halak etetéséhez. Csak ne hagyják, hogy túlhízzanak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Frissítők a látogatóknak! Nincs is jobb a hagyományos, borecettel meglocsolt és papírba csomagolt fish and chipsnél.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Italok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Friss italok mindenkinek - szénsavas, szénsavmentes vagy egészséges smoothie-k. A látogatóid biztosan választanak majd.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[A tenger fenekén]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Szuvenírek az Underwater Worldből mindenkinek! Egy óriási kraken kulcstartó, egy ölelnivaló kraken vagy egy óriási ámbráscet alakú radír - itt mindenki megtalálja az ideális ajándékot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[A kívánságkút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Kívánj valamit! A kívánságaid valóra válnak - legalábbis azok, amelyek a zoogroshban teljesülhetnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Plüssállatokkal teli stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plüss bálnák, plüss óriáskrakátok és még plüss krakenek is! Szerezz be aranyos plüss játékokat az Underwater World-től itt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Világítótorony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[A látogatók imádni fogják ezt az egyedülálló világítótornyot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Hagyományos körhinta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Kinek kellenek plüssállatok a lőtérről? A kis látogatóid imádni fogják ezt a régi körhintát.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Ringató csónak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Bújj össze a drága másik feleddel, és ringasd magad szépen. Ne legyél beteg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino bordák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Élvezze a kőkorszakból származó hagyományosan sült bordákat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Borostyán álmok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Mi van egy borostyándarabban? Ki tudja? Talán létrehozhatod a saját dinoszauruszparkodat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Csoki-lá-lá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Melegedj fel egy finom csokoládéval ebben a csokoládéboltban!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Gesztenye Expressz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[A legjobb sült gesztenye az egész állatkertben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Teknős tea]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Élvezze az ízletes egzotikus és gyógyteákat ebben a trópusi teaházban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Hal és sült krumpli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Biztosan ízleni fog. Adj hozzá sót, ketchupot, ecetet, vagy egyszerűen csomagold papírba üresen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Cukornádlével ellátott fülke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[Egy forró kambodzsai napon semmi sem frissít fel jobban, mint a cukornádlé.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Ámokfutásos bódé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Törj rá! Ez a hagyományos kambodzsai étel egy banánlevélben párolt curry. Hallal, hússal vagy tofuval készül - biztosan ízleni fog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Különleges finomságok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Szeretnél barátokat szerezni az állatkerti állatok között? Akkor csapj le ezekre a különleges finomságokra. De vigyázz, többet akarnak majd!]]></item>
  </category>
</language>
