<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara papagáj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Ezek a vidám papagájok nagyon beszédesek! Mindig párban vagy csoportban tartsd őket. A látogatók imádják ezeket az okos fickókat élénk színű tollaikkal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Szurikáta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Nincsenek még mindig ezek a kis sünik az állatkertedben?! Mindenki imádja ezeket a nyughatatlan, mindig csínytevésre termett teremtményeket. Egy állatkert szurikáták nélkül elég unalmas lehet...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Oposszum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Egy apró, szőrös állat, amely mindig mozgásban van! Ezek az opossumok a kifutó körül rohangálnak, tisztálkodnak, minden sarokba bemásznak és szórakoztatják a közönséget.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Ezek a gyönyörű rózsaszín állatok vonzzák a látogatók figyelmét. Fő táplálékuk a plankton, de a friss halat is szívesen fogyasztják. Milyen szép csőrük van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Csíkok, csíkok, csíkok mindenhol! Elképesztő! Egy zebrákkal teli világban ez jó álcázás, de a világnak ezen a részén a zebrák elég komikusan néznek ki. A zebráknak minden állatkertben a helyük, szóval ne tévesszen meg ez!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Hód]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[A vadonban ezeket a famegmunkáló szakértőket nehéz észrevenni. Az állatkertben azonban bárki megfigyelheti ezeket a fürge, nagy metszőfogakkal rendelkező építőmestereket munka közben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[A vízben gyorsak, mint a golyó, és elegánsak. Prédájuknak esélyük sincs. De szárazföldön ügyetlenül szaladgálnak, és magukra vonják a figyelmet és a nevetést. De frakkban mindig jól mutatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Végre valaki, aki szeret nagyokat ugrani! A kenguruknak tényleg a vérükben van ez. De vigyázz! Ha túl közel mész az erszényükhöz, erős csapást kaphatsz a farkától.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Orrszarvú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Ezek a nagy vastagbőrűek magányos ragadozók. Nem csoda, hogy ilyen szarvakat viselnek! Erős megjelenésük ellenére ritkán keverednek harcokba. A legjobb azonban, ha csak egy hímet és egy nőstényt tartunk együtt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Csimpánz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[A csimpánzok nagyon játékosak. A csimpánzok kifutóján hatalmas a látogatottság. Ezek a vicces majmok mindig mozgásban vannak, és szórakozást nyújtanak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Oroszlán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Az állatok királya, aki fenségesen szép sörényt visel korona helyett. De az igazi sörény! Vigyázzatok! Ezt az állatot nem szabad simogatni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Víziló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[Szárazföldön nehézkes kolosszusoknak tűnnek, de a látszat csal. Vigyázz, ne haragudj rájuk, mert ha egyszer elkezdenek futni, nem tanácsos az útjukba állni. Szerencsére nyugodt állatok, ha tiszteletben tartják a magánéletüket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Zsiráf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Mindig magasan a felhőkben! A zsiráfok a fák tetején nyúlnak a legédesebb gyümölcsök után. Ne lepődj meg tehát, ha szó szerint legelészik a fákat. Hosszú nyakukkal nagyon magasra nyúlnak, és legszívesebben a zöld leveleket eszik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefánt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Ezek a békés vastagbőrűek szeretnek csordákban élni. Vigyázz rájuk jól, és biztosan hálát adnak majd érte! És ne feledd, egy elefánt soha nem felejti el, ha valaki feldühíti!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Jegesmedve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[A jegesmedve szőrös mancsaival keményen is tud ütni. De jobban szeret a jégtábláján hemperegni. Emellett nagyszerű horgász is, még horgászbot nélkül is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[A pandák minden állatkert fő attrakciói. Mindenki csodálja ezeket a bozontos, egzotikus, fekete-fehér szőrű állatokat, miközben összebújnak, üldögélnek a fűben, vagy bambuszágakat rágcsálnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Nem mindennap láthatunk közelről ilyen lenyűgöző ezüsthátú gorillaféléket. A gorilla kifutóját folyamatosan kíváncsi látogatók veszik körül. Ugyanakkor nagy vonzerőt is jelentenek minden állatkertben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Mezei nyúl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurrá az állatsimogatónak! Itt minden állatot megsimogathatsz! De ezek az aranyos nyuszik nem olyan ártatlanok, mint ahogy mindenki hiszi. Úgy szaporodnak, mint egy faj, és mindent megesznek maguk körül!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Lajhár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Ne aggódj! Nincs szükség sietségre... A látogatókat lenyűgözik ezek a szőrös társak – és talán egy kicsit féltékenyek is. A lajhárok addig pihennek, amíg fáj nekik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Micsoda? A krokodilokat csak kézitáskaként ismered? Nos, itt az ideje, hogy elmenj az állatkertbe! De ne menj túl közel hozzájuk. Ha egyszer megharapnak, nem engednek el!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Óriásteknős]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Az óriásteknősök hosszú élettartamukról ismertek. Némelyikük több mint 100 évig él. A látogatók csodálják hatalmas páncéljaikat. Mottójuk: Maradj nyugodt, és rejtsd el a fejed, ha baj van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Makimajom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Milyen egyedi! A makik a "nedves orrú majmok" alrendjéhez tartoznak, és főként fákon élnek, ahol kerek szemükkel semmit sem látnak. Nappal azonban szeretnek csukni a szemüket, és éjszaka ismét aktívak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Bivaly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[Az észak-amerikai prériken és erdőkben vigyázni kell, nehogy megijesszük a bölénycsordákat. Az amerikai bölény egy igazán egzotikus állat, amely még a jégkorszakot is túlélte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Szurikáta Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[Egy szürke szurikáta, tele huncutsággal. Imádja a golfot, és mindig valamin mesterkedik. Közben gyakran elfelejti, mi a fontos az életben. Jó, hogy gondoskodsz a vizéről és az élelméről. Csak rövid ideig elérhető!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Denevér]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[A denevérek félénkek és éjszaka aktívak. Hanghullámok segítségével tájékozódnak barlangjaikban. Ritkán látni őket a vadonban, de még itt az állatkertben is megcsodálhatjuk kifinomult vadászati ​​technikájukat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vámpír]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Ezek a hátborzongató vérszívók az állatok vámpírjai. Kerülik a nappalt, és csak éjszaka tombolnak. Fúúúúúú! Csak rövid ideig elérhetőek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Láma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[A dél-amerikai Andokban a láma népszerű igavonó állat. Aranyosnak tűnik, de ne idegesítsd fel, mert leköphet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Egyszerűen imádni kell a koala medvéket. Aranyosak, fára másznak, és élvezik az eukaliptusz levelek fogyasztását, amelyeket az állatkerti látogatók élvezettel néznek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tigris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Ezek a nagymacskák sok állatkerti látogató fő vonzerejét jelentik. Bársonyos mancsaikon fürgeséggel és fenségesen mozognak a kifutójukban, és időnként megvillantják erőteljes állkapcsukat is. Tiszteletet parancsolnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Fehér tigris]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Egy igazán királyi állat hófehér bundával, amelyet ritkán látni a vadonban! Messziről egy ölelnivaló kiscicára hasonlít, de ez a gyönyörű fehér tigris egy nagyon veszélyes fenevad.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Farkas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Farkasfalkák járják az erdőket zsákmány után kutatva, melyeknek semmi esélyük sincs ezen állatok taktikájával szemben. Teliholdkor üvöltésük furcsa félelmet kelt nemcsak a csirkékben és a juhokban. Ezért számos legenda kering róluk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[rénszarvas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Messze északon rénszarvascsordákban élnek. Még a zord sarkvidéki körülmények között is találnak helyet a túlélésre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Rudolf, a rénszarvas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[És itt van megint: Rudolf, a rénszarvas, vörös, jeges orrával, ami világít a sötétben. Mindenki szereti Rudolfot, úgyhogy biztosan újra ellátogat hozzánk. Siess, vedd meg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Fekete Párduc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[Egy párduc csendben kúszik át a területén: Csak élénk szemei ​​ragyognak a sötétben. A látogatók csodálják e nemes és ritka állat csillogó fekete bundáját.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Jávorszarvas antilop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[Színe miatt ezt az antilopot fehér oryxnak is nevezik. Tökéletesen alkalmazkodott a sivatagi élethez. Ugye, milyen lenyűgözőek a szarvai? Igazi gyöngyszeme lesz az állatkertednek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hiéna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Ó...\n egy kis félelem, ezek a négylábú néma arcok több mint ijesztőek. Végül is vadállatok. Főleg a földön tartózkodnak, és csoportban érzik magukat a legerősebbeknek. Vigyázzatok rájuk..Vrrr...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Fehér elefánt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Egy igazán különleges állat. Olyan kecses, olyan fenséges. Thaiföldön a fehér elefántot szentnek tekintik. Az állatkertben igazi kincs lesz, amire a legjobban kell vigyáznod. Milyen szépen kürtöli: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Fekete zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[A fekete zebra egy apró egzotikus állat. Még mindig csíkos, de meglepő módon jelentős fekete arányú. A látogatók nem mindennap látnak ilyen állatot. Készítsétek elő a fényképezőgépeket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala antilop]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Ezt a fajta antilopot „fekete saroknak” is nevezik. Ez azért van, mert a hátsó lábaikon egy szőrcsomó nő a patájuk felett. Viccesen néz ki. A szavannákban élnek, ahol gyors ugrásokkal mozognak. Hopp, hop, hop!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Kopasz sas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Ó... milyen lélegzetelállító, amikor ez a ragadozó kiterjeszti a szárnyait. Kedveli a bővizű helyeket, ahol gyorsan elérheti kedvenc táplálékát - a halakat. És nézd meg a hatalmas sárga csőrét - igazi csemege!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Őszes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizli. Nevét bozontos, szürkés árnyalatú bundájáról köszönheti. Az angol „grizzle” szó szürkét jelent. Minden látogató megdöbben, amikor hátsó lábaira áll. A látogatók még hosszú sorban is állnak, hogy láthassák a grizlit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Strucc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[A világ legnagyobb madara, nagyon nehezen repül. Ehelyett megállíthatatlanul szavannákon és sivatagos területeken szaladgál ide-oda.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Fehér galamb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Jobb egy fehér galamb a kezedben, mint egy veréb az állatkereskedés tetején. Csillogó tollai igazi figyelemfelkeltővé teszik ezt az elegáns madarat. Amikor a galambok csapatokba repülnek, a látogatók is összecsapnak, hogy láthassák őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[A szerelem galambja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[A szerelem szárnyakat ad, és a szerelmes galamb pont megfelelő az állatkert igazgatójának romantikus szívéhez. De gyorsan kell cselekedned: csak rövid ideig elérhető.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Páva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[A páva a szépség szimbóluma. Amikor a hím kiterjeszti a tollait, mindenki ámulva áll. A hím büszkén mutogathat a pávatyúkja előtt. Pletyka, pletyka: Nem egy pávafióka kel ki ebből a tojásból?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice Csodaországban]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hoppá, nyuszi! Fehér bundájával Alice, a nyuszi igazi különlegesség. Nagy örömet szerez a látogatóknak! De ez a kíváncsi állat csak rövid ideig látható!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Óriás skorpió]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Ő valóban a skorpiók királya, és jól meg tudja védeni magát az ollójával. De ne aggódj, csak játszik...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Tatú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Egy tatunak valóban van öve, de nem a derekán. Ehelyett egy kemény páncélja van, mozgatható övekkel a hátán. A kisebb tatuszok szeretnek bokrokban is elbújni. És nézd csak azt a hosszú nyelvet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Galléros agámák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Az álarcos agámák lélegzetelállító látványt nyújtanak, amikor hirtelen kitárják gyönyörű gallérjukat. Azonban csak akkor mutatják meg, ha fenyegetve érzik magukat; egyébként félénkek és békések, és senkinek sem ártanának.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Róka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[Egy igazi róka nem hiányozhat egy állatkertből. Nagyszerű látványosság a látogatók számára. És ha túl sok a zaj körülötte, eltűnik a menedékében. Épp olyan ravasz, mint... egy róka.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Ez a majom karcsú és fürge. Hosszú karjaival képes fáról fára ugrálni – mindig ízletes gyümölcsöket vagy leveleket keresve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[jávai orrszarvú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[Igazi ritkaság az állatkertben, és ráadásul elég nehéz is. Az állatkerti mérlegen látható, hogy egy orrszarvú akár 2 tonnát is nyomhat. Ez egy szép adag gyümölcs és levél.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Heléna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Nézz a szemembe, Helenka! A kancsacs oposszum világhírű - kétségtelenül ő a kifutó sztárja. Helenka, milyen édesen hunyorogsz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kaméleon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Ezeknek a pikkelyes lényeknek számos érdekes trükkjük van: Gumi nyelvükkel megbízhatóan elkaphatják a legyeket repülés közben, és tetszés szerint megváltoztathatják a színüket is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Mosómedve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Amikor egy mosómedve ételt tart a kezében, úgy néz ki, mintha megmosná. Ezért van ilyen vicces neve. A kis erdőlakó épp most mosakodott meg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Tarajos sül]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Jó dolog ebben a világban lenni – mondja a tarajos sül. De ha a tarajos sül kiegyenesíti a tollait, a látogatóknak jobb, ha vigyáznak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Aligátor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Az aligátorok a krokodilfélék családjába tartoznak. Egy kicsit nyugodtabbak, mint maguk a krokodilok. De ez nem jelenti azt, hogy nem támadhatnak váratlanul. Kedvenc helyük a napsütéses sárlapály.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Bűzös borz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Fú! Te is érzed? A kis büdösünk valami bűzös folyadékot permetez figyelmeztetésül. Menj az útjából, nem fogod tudni könnyen lemosni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Sok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[A szarvasfélék családjának legnagyobbika – és igazi tömegmágnes. Nagy agancsai tiszteletet érdemelnek. Kár, hogy nem lehet csak úgy megérinteni őket... szóval mégis puhák?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Vaddisznó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[Két dolog fontos egy vaddisznónak: a menedék és a víz! Egyszerűen nem tudnak nélkülözni őket. Ja ... és még szeretnek a sárban hemperegni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Indiai elefánt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Ez aztán valami! A Föld második legnagyobb szárazföldi állata imádja az örökzöld erdőket, és elég ravasz is benne! Nézd meg alaposan: az ormánya hegyét ujjként használják. Milyen praktikus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Csörgőkígyó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Milyen hangok ezek? Csörgőkígyó! Meglehetősen félénk teremtmény. De vigyázz! Aki a közelébe megy, megharaphatja. Ráadásul mérgező hüllő is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Jellemző]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[A hiúznak kiváló az éjszakai látása. Ezt a ragyogó szemeinek köszönheti, amelyek bevilágítanak a sötét éjszakába. Nem csodálatos?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[húsvéti nyuszi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Milyen aranyos, itt a kis komám! A látogatók órákig szívesen ölelkeznének vele.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukánmadár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[A látogatóid el vannak ragadtatva a hatalmas tukánorrtól. De ezeket a madarakat ez nem igazán érdekli. Inkább a lédús gyümölcsöket élvezik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Ne tévedj! A hópárduc úgy néz ki, mint egy ölelnivaló macska, pedig valójában egy vadállat! A hosszú farok nemcsak elegánsan néz ki, de a hideg ellen is véd. Egyszerűen beburkolóznak vele, és szundítanak egyet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Nagy lábnyom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Ezt a lényt még senki sem látta korábban. A Nagy Lábnyom nagyon-nagyon félénk, ezért a legtöbb ember azt hiszi, hogy kihalt. A lábnyomait gyakran hamisítják, bizonyítva, hogy valóban létezik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[sivatagi róka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[A rókafélék családjának legkisebb képviselője nemcsak nagyon aranyos, de félénk is. Ritkán találkozunk vele szemtől szembe. Éjszaka vadászik, és ha megzavarják, a lehető leggyorsabban elássa magát a homokban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Repülő mókus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Repülő mókusok? Igen, léteznek! Ezek a kis rágcsálók úgy ugrálnak fáról fára, hogy a bőrüket a végtagjaik között szétterítik. Akár 50 métert is képesek ugrani. Nem nagyszerű?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Hattyú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Nemeslelkűség és tisztaság - ezek a fenséges hattyú jellemzői. Szépségét és udvarló táncait mindenki csodálja. A hattyúfiókák gyakran csúnyák, de gyönyörű hattyúkká nőnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Teve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[A híres „sivatagi hajók” rengeteg zsírt és vizet képesek tárolni a púpjaikban. Nem csoda, hogy gyakran használják őket sivatagi kirándulásokhoz. De egy ilyen tevekirándulás elég rosszul is érezheti magát az ember.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Rozmár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Pfuj! A rozmárok hosszú agyaraikkal ássák ki a tengerfenékről a kagylókat, amelyeket aztán egyszerűen felszívnak. Ahhoz, hogy kellően jóllakjanak, akár 3000-6000 kagylót is meg kell enniük. De ne aggódj, ők is szeretik a halat, és nincs szükségük ennyire.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Macskaszellem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Ez a macskaszellem lábujjhegyen járja át Halloween éjszakáját. Látod azokat az aranyos zöld szemeket? Hagyják, hogy meglásson a sötétben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Vörös panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Ezek a ritka és különleges kis teremtmények új otthonra lelnek. A vörös pandák (más néven kis pandák) talán kisebbek fekete-fehér rokonaiknál, de ha cukiságról van szó, könnyen elférnek a zsebedben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingvin Adamikus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Az Adamicus pingvin, vagy Ádám, a frakkos madarak közül a legokosabb. A tudósok még mindig vitatkoznak azon, hogy mi vezetett ahhoz, hogy e „szuperpingvin” fajok némelyike ​​egyáltalán megszólalt. Vajon a természet szeszélye, vagy ennél több áll a háttérben?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodói varán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[Egy igazi óriás a gyíkok között: Ezek a pikkelyes gyíkok akár 3 méter hosszúra és 70 kg súlyúra is megnőhetnek. Hatalmas látványosság az állatkert számára!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapír]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[A tapírok imádnak a sárban hemperegni – de ezeknek az esetlen kövéreknek semmi közük sincs a disznókhoz, ami olyan lenne, mintha a lovakat orrszarvúakhoz hasonlítanánk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Katonai ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Repülő rénszarvas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[A Mikulás Rudolfja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Hóbagoly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[Hogy a hóbagoly lába ne fagyjon meg télen, az Anyatermészet puha, meleg, tollból készült zoknikat adott neki. Ezek megakadályozzák azt is, hogy ez a pufók madár elakadjon a hóban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Szürke papagáj Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga napelemes]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Síksági zebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévy zebrája]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Fokföldi zsiráf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai zsiráf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Kubai flamingó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Kis flamingó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James flamingója]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andoki flamingó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Rózsaszín víziló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Libériai víziló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangután]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Gyere a karjaimba! A vörös, bozontos bundájú, nyugodt majmoknak két kivételesen hosszú karjuk van, amelyekkel csodálatosan átölelhetik a fiatal orangutánokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Európai szarvas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Egyetlen apró nyögés, és a félénk nőstény egy-két kecses ugrással eltűnik az erdei aljnövényzetben. Aranyos pettyes utódja most nagy szarvasszemeivel fogja elkápráztatni a látogatókat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Ámulatba fogsz esni! Nagy füleikkel és szokatlan színezetükkel ezek az esőerdei állatok az állatkerted legfeltűnőbb lakói közé tartoznak. Ugye milyen gyönyörűek?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Mézevő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[Hogy eljusson kedvenc ételéhez - Mézhez, a mézevő hagyja, hogy kis madársegítője, a Mézsuttogó megmutassa neki az utat a kaptárhoz. Milyen praktikus!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Arany oroszlánkölyök]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Szia, szöszi! Igazi látvány, amikor az Arany Oroszlánok selymes sörénye ragyog a napon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Bárány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Múúú! Ez egy aranyos bárány! Ez a gyapjúgombóc imád az anyukájához bújni, de amikor legelni kell, szeret a fűben hancúrozni a többi birkával.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[berber oroszlán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Az állatok királya, aki fenségesen szép sörényt visel korona helyett. De az igazi sörény! Vigyázzatok! Ezt az állatot nem szabad simogatni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Fehér oroszlán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Az állatok királya, aki fenségesen szép sörényt visel korona helyett. De az igazi sörény! Vigyázzatok! Ezt az állatot nem szabad simogatni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Vörös kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Ennek a kengurufajnak számos díjnyertes trófeája van: Nemcsak a kenguruk legnagyobb képviselője, hanem a legnagyobb élő erszényes is. Ráadásul megvan benne a potenciál, hogy a következő ökölvívó világbajnok legyen. Igazi győztes az állatkert számára!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Szürke kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Nagy sötét szemek, sima szőrzet - a szürke kenguru nagyon aranyosnak tűnik. De ne tévesszen meg ez! Mint minden kenguru, a szürke kenguru is tud próbálkozni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Fekete kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Ezek a furcsa állatok egész nap alszanak, és csak éjszaka aktívak. Talán bulikon játszanak, amikor az állatkerti gondozó nem figyel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Békakirály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[A Frog King nemhez tartozó békák egészen különlegesek. Fenségesen ülnek kifutóikban, és hagyják, hogy az állatkerti látogatók megcsodálják őket. Vajon egy csók után herceggé vagy hercegnővé változnak?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Indiai orrszarvú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Lenyűgöző megjelenésük ellenére az orrszarvúak nyugodt és félénk állatok. De ez megváltozik, ha fenyegetve érzik magukat - amint mozgásba lendülnek, megállíthatatlan lavinává válnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Medveördög]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Az erszényesek családjának legnagyobb tagja egy igazi ördög! Energikus, hangos, egyáltalán nem félénk - ez a tanzániai ördög izgalmas kiegészítője lehet bármelyik állatkertnek! Csak nem igazán szereti, ha simogatják.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mamut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[A mamutok a jégkorszak leghíresebb állatai közé tartoznak. Nem csoda! Hatalmas testük és agyaraik valóban lenyűgözőek! ​​Nemcsak a látogatókat, hanem az elefántokat is lenyűgözi a púpos hátuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Fehérorrú orrszarvú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[A fehér orrszarvú imád csevegni más orrszarvúkkal. Különösen a hímek igazi beszédesek! Szerezd be ezeket a fecsegődobozokat az állatkertedbe!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Kétszarvú orrszarvú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[A kétszarvú orrszarvúnak nagyon rossz a látása, akárcsak orrszarvú társainak. Hogy a látogatóid észreveszik-e ezt, az már más kérdés... lehet, hogy nekik is szükségük van szemüvegre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Ausztrál krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Az ausztrál krokodil egy nagyon félénk hüllő, és inkább rejtőzködik, de aki a közelébe kerül, az életével fizet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Fehér krokodil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[A fehér krokodilnak esélye sincs a túlélésre a vadonban, mivel nem tud beolvadni a környezetébe. Mindazonáltal minden állatkert érdekessége, és sok látogatót vonz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Észak-amerikai aligátor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Ez az erős, páncélos hüllő mozdulatlanul fekszik a vízben. Alszik? Vagy az életen elmélkedik? Nem, mindenképpen a következő étkezésén gondolkodik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Ne keverd össze az azonos nevű papagájjal! A lori egy apró, pihés szőrű félmajom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Eleganciával kúszik csendben a kobra a magas fűben, ennivaló után kutatva. Milyen kár, hogy egy ilyen gyönyörű állat ilyen veszélyes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Gereblye]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Ez a különös állat Afrikában él, és a termeszeket szereti a legjobban! A mormota éjszakai állat, és az uborkát is szívesen eszi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Szamár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hurrá! A szamár makacsul nem hajlandó megmozdulni, és mozdulatlanul fekszik a földön. Mit szólnál, ha egy répával csalogatnád elő!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Sas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[A sas számos jelvényt és címert díszít. Nem csoda! Nézd, milyen fenségesen száll a levegőben: Az ég igazi királya!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Koronás sas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Majdnem egy méteres testhosszával ez a sas a legnagyobb a maga nemében. Adjon otthont ennek a veszélyeztetett ragadozó madárnak – még a látogatói is csodálni fogják ezt a kecses állatot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Hárpiák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[Jókora adag: A nőstény akár 9 kg-ot is nyomhat. Hihetetlen látvány, amikor a legnagyobb ragadozó kecsesen száll a levegőbe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Császárpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Meleg lábak: Kikelés után a pingvinfiókák még 9 hónapig a szüleik lábán maradnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Királypingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Ahogy a nevük is sugallja, a királypingvinek fején élénk narancssárga tollakból álló pihe található. A helyi állatkertben személyesen is ellenőrizheted, hogy ez segít-e nekik gyorsabban úszni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt-pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Mióta szeretik a pingvinek a telet? A humboldt-pingvin Peru partjainál él, és szereti, ha a nap megsüt fehér hasán.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Az egyik legnagyobb macskaféleként ez a sárga-fekete foltos jaguár minden, csak nem egy barátságos cica. Még csak meg se érj hozzájuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[Milyen aprócska jószág! Ez a kismadár virágok nektárjával táplálkozik. Csapkodó szárnyai általában csak nagyító alatt láthatók, gyors csapkodásuk pedig rovarokéra hasonlít.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Sarki farkas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[A sarki farkas hóbundával rendelkezik, amely optimálisan álcázza magát a hóban. A falkában élés elengedhetetlen a túléléshez ebben a zord környezetben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Fafarkas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Születésekor az erdei farkas többnyire fekete. Minden vedléssel a színe világosabb lesz. Szigorú hierarchikus falkában él, ahol az alfa farkas a vezető.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Indiai farkas]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Ez a farkasfaj ritka és szinte kihalt. Kissé soványabb és kisebb, mint más farkasfajok. Bundája sárgásbarna vagy vöröses.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Kacsacsőrű emlős]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Ez a mókás társ úgy néz ki, mint egy hód, csőre olyan, mint egy kacsának, és úgy fut, mint egy gyík. Ráadásul ennek az aranyos kis állatnak mérgező gerince van, így tilos simogatni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Hangyaevő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[A hangyász hosszú, ragadós nyelvével apró, ízletes hangyákat keres, ezért van szüksége ilyen hosszú orrra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Zöld leguán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Ez a gyík többnyire magas fákon él, ahol zöld bőre a legjobban beleolvad a környezetébe. Lassú, nappali állat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angóranyúl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[A fekete angóranyúl hosszú bundájáról ismert, amelyet rendszeresen kell kefélni. Az angóranyulak imádják!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Bolyhos fülű macska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Ezek az édes fülű kutyák nagyon szelídek és gyengédek. Talán azért, mert hosszú füleik vannak, ami befolyásolja a hallásukat, és nem ijednek meg könnyen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Oroszlánnyúl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Ezeknek a nyulaknak hosszú sörényük van, és oroszlánkölykökre hasonlítanak. Nagyon aranyosak és egy kicsit szemtelenek is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanakó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[A guanakó nagyon szőrös, ezért gyakran vadászják. Szerencsére még nem haltak ki.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albínó láma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Ezek a fehér lámák valóban ritkák. Felhasadt felső ajkukkal fűvel és gyógynövényekkel tömik magukat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpaka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Mint minden lámának, az alpakának is hosszú, keskeny lábai és karcsú nyaka van. Pihe-puha, bolyhos bundájuk odabújásra késztet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Arcán és hátán lévő vörös és kék színével a mandrill a legszínesebb főemlős. A hominidák után a mandrillák a legnagyobb főemlősök.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Holló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Fekete, mint az éj, a holló ködös, őszi éjszakákon a fák és mezők körül repkedik. Néha elkap egy tököt. Szörnyű!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantellapók]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Pók! Ennek a mászó teremtménynek a mérgező harapása kellemetlen mellékhatásokat okozhat, például vad táncot. Ez a fajta tánc „tarantulán” ismert, és a nevét erről a pókról kapta.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Vöröscsőrű tukán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[A vöröscsőrű tukán 1400 méter feletti magasságban található, legkedveltebb élőhelye a dél-amerikai Andok erdei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukánmadár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[A vöröshasú tukán Dél-Amerika erdeiben fitogtatja nagy kékeszöld csőrét és vörös hasát.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Fehérarcú tukán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[A fehér arcú tukán egy nagyon nagy madár, 48 cm-es. Sárga nyaka élénk kontrasztot alkot fekete bundájával.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Lundák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[A lundák vicces csőrükkel sok figyelmet keltenek. Kicsit bohócokra hasonlítanak, és az Atlanti-óceántól a sarkvidékekig megtalálhatók.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Négyujjú hangyász]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Ez a közepes méretű hangyász az Andok-hegység déli részén él. Szereti a rovarokat és hangyákat falatozni, és jól védekezik is - hátsó lábaira áll, egy fának támaszkodik, és éles karmaival előrelendül!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Mexikói hangyász]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Ez a hangyász az Andok északi részén található. Magányos állat, amely a földön mászik, karmait behajlítva. Néha szeret ágról ágra ugrálni, fúj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[Kétujjú hangyász]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Ez a kis fickó az egyetlen hangyász, amelyik fán él. Nincs hosszú orra, mint más hangyászoknak, de imádja a hangyákat és a bogarakat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Mókus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[A mókusok különösen aktívak ősszel, amikor télire gyűjtik az élelmet. Nézd, milyen aranyosak a mancsukban lévő dióval!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Sarki róka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[A sarki róka bundája nyáron barnás-bézs, télen pedig fehér. Tökéletesen illeszkedik a hóhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Fehér páva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[A fehér páva, más néven menyasszonyi páva, kék pávákból származik. Gyönyörű fehér tollai olyan szépek, mint egy menyasszonyi ruha!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Kongói páva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[A kongói páva a Kongói Demokratikus Köztársaságból származik. Fehér tollkoronát visel a fején.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Arany páva]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Az arany páva a zöld pávafélék családjába tartozik. Párzáskor a nyaka aranyszínű fényt áraszt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Pecsét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[A fókák az óceán körüli sarki és szubpoláris régiókban élnek. A part menti területeken laknak, ezért ritkán látni őket nyílt vízben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkadzsu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Az aranyos kis kinkajou egy Közép- és Dél-Amerikában őshonos éjszakai, fán élő állat. Abban különbözik a többi apró medvefajtól, hogy hosszú, kapaszkodó farka van.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Gould varánuszgyík]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Ez a gyík akár 1,40 méteresre és 5 kg-osra is megnőhet. Nagyon lenyűgöző, különösen, amikor feláll!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens gyíkja]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Ennek az ausztrál őslakosnak kiemelkedő orrlyukai vannak, amelyek lehetővé teszik a víz alatti légzést. Csak kissé meg kell emelnie a fejét, és máris könnyedén siklik a felszín alatt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Óriás varánusz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Az ausztrál varánusz óriása! Akár 2 méteresre is megnőhet, és egyedi mintázatú bőrrel rendelkezik. Főként a földön él, és éjszaka ás üregeket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Görény]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[A görényeket az ókori görögök és rómaiak is ismerték, amikor egerek, patkányok és vadnyulak fogására használták őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Zsírfarkú skorpió]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[A vastagfarkú skorpió a világ egyik legmérgezőbb skorpiófaja. A Szaharában őshonos, és napjai nagy részét homokba temetve vagy sziklák alatt rejtőzve tölti. Meglehetősen agresszív természetű, és évente több halálesetért is felelős.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Császárskorpió]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[A császárskorpió, latinul "Pandinus cavimanus" néven ismert, meglehetősen békés teremtmény. Szelíd természetének és igénytelenségének köszönhetően kiválóan alkalmas tenyésztésre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpió, a halálhozó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Vigyázz a lépteidre! A halálos skorpió mérge halálos fegyver. Egyetlen csípés is végzetes lehet egy felnőtt számára. A természetben száraz és félsivatagos területeken található, ahol hasadékokban és sziklák alatt rejtőzik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[A Margay, vagyis a hosszúfarkú ocelot kiválóan mászik fára, és egy lábon képes lógni az ágon. Trópusi és szubtrópusi esőerdőkben él.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Gólya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Mindenki tudja, hogy a gólyák csecsemőket hordoznak. Ezért van hosszú csőrük - hogy elvihessék az újszülötteket a fiatal szülőknek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu madár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Az emu röpképtelen madár. Bár több szárnya van, mérete és súlya miatt nem tud repülni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[A gnúk a szavannán élnek, és évente vándorolnak, új legelőket keresve az esős évszak után.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Sakál]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[A sakál egy kutyafajta. Hosszú lábai vannak, és jól alkalmazkodott a nagy távolságok megtételéhez. Ez segíti a vadászatban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Gyűrűs hangyász]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Ezeknek az egzotikus ausztrál erszényeseknek csíkos a testük, hegyes orruk és hosszú, ragacsos nyelvük van. Kedvenc táplálékuk a termeszek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Sólyom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[A sólymok ősidők óta kísérik az embereket. Éles látásuknak köszönhetően gyakran használják őket vadászatra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Fehér szakállú selyemmajom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[A selyemmajmok nappal aktívak. Egyik ágról a másikra ugrálnak. Lyukakat fúrnak a fák kérgébe, és kiszívják a nedvüket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Feketefarkú selyemmajom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Ennek a selyemmajomfélék családjába tartozó kis majomnak hosszú, bozontos farka van, amely hosszabb, mint a teste. Ez aztán a sörény!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Fehér arcú selyemmajom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[Fekete-szürke, göndör farok és feltűnő fehér, bozontos fülek – erről ismerheted fel ezt a selyemmajmot, amint indáról indára ugrik a brazil esőerdőben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Musztáng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[A mustangok a spanyol konkvisztádorok által az amerikai kontinensre hozott lovak vadon élő leszármazottai. Szerény és szívós állatok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[A kivi a legkisebb röpképtelen madárfaj, Új-Zélandon él, és egyben nemzeti szimbólum is. Monogám, és akár 10 évig is élhet egy partnerrel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Pillangó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Mi repked itt? A pillangót mindig is a gyengéd szépséggel és a szabadsággal hozták összefüggésbe. Oda repül, ahová akar, virágról virágra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Vidra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[A vizes szőr nem jelent problémát a vidrák számára. Nekik van a legvastagabb szőrük az egész állatvilágban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Zöld teknős]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[A zöld teknős kiemelkedik erősen hullámos páncéljáról, amelyet páncélnak neveznek. Minden lemez közepén egy feltűnő sárga folt található.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[sarkantyús teknős]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Ezt a teknősfajt a nyakán található felfelé ívelő, kétágú sarkantyúk jellemzik. Kora a páncélján található jellegzetes növekedési gyűrűkről felismerhető.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Arany albínó teknős]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[A teknősök általában nagyon sokáig élnek. Néhányuk akár 200 évig is élt. Ez a példány még ebben az idős korban is nagyon jól megőrzöttnek tűnik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Anyajegy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[A vakondok imádnak ásni a kertekben! Fellazítják a talajt, de csúnya kupacokat is hagynak a gyepen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skót felföldi szarvasmarha]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Ez a szarvasmarha veszélyesnek tűnhet a szarvai miatt, de az ellenkezője igaz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Ez a magas, röpképtelen madár egykor Mauritius és Réunion szigetén élt. Sajnos a 17. században kihalt. Találtunk azonban néhány tojást, és titokban sikerült felnevelnünk belőlük.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Keselyű]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Ezek a nagy ragadozó madarak döggel táplálkoznak, és akár 3 méteres szárnyfesztávolsággal is rendelkezhetnek. Jellemzőjük a toll nélküli nyakuk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Zöldkoronás kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[A zöldkoronás kolibri akár 13 centiméter hosszúra is megnőhet. Lapos farka különösen szép!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Hosszúbőrű kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[A hosszúbóbújú kolibri kecsesen mozog az életben. A hím fején lévő vörös bóbita királyi megjelenést kölcsönöz neki!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[A csodálatos kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Ennek a csodálatos teremtménynek két hosszú farka van, amelyek végén apró, irizáló kék korongok találhatók - mintha egy másik világból származna!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Szakállas sárkány]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Ez a gyík könnyen felismerhető a testén, lábain, oldalán és farkán található tüskés pikkelyeiről. Úgy néz ki, mintha szakálla lenne a fején!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Tobzoska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[A tobzoska testét szaruhártyák borítják, és ha fenyegetve érzi magát, gombóccá gömbölyödik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Muflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[A muflon vadon élő juh és csorda, amely jellegzetes tereptárgyak alapján tájékozódik a tájban. Magasabb helyekről is képesek szemmel tartani a területet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Milyen pihe-puha! A mangalica disznó bundája felszínen durva, de belül elég puha. Nagyon szelíd állat. Gyere hozzám, gyere. Krók, krokodil!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[A puli egy Magyarországon kifejlesztett fajta, és évszázadok óta a helyi pásztorkutyák legjobb barátja. Drótszerű bundájuk melegen tartja őket. Aranyos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[A quokkák erszényesek, egy állatosztály, amelybe a kenguruk is tartoznak. Kengurupatkányoknak is nevezik őket. A saját nyomukban ugrálnak - hopp-hopp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Hosszúfarkú sólyom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[A fehérfarkú ksukol egy meglehetősen félelmetes külsejű félmajom. Külső szőrzete vége fehér, de kezei és lábai feketék. Egy másik megkülönböztető jegye: sovány és póklábú ujjai vannak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Farkasember]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Miközben a sápadt holdváros hátborzongató fényt vet az állatkertedre, a vérfarkasok életre kelnek, és hátborzongatóan üvöltenek a holdra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Törökország]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Amikor felfedezték őket, a pulykákat tévesen gyöngytyúkfajként azonosították. Az Újvilágból hozták őket Közép-Európába.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Süvítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[A szőrös mormoták a hűvösebb éghajlaton érzik jól magukat. Kevés verejtékmirigyük van, és 20°C körüli hőmérsékleten könnyen túlmelegedhetnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Menyét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[A menyét általában barna színű, fehér szőrrel a hasán. Egyes fajok szőre télen olyan fehér, mint a hó. Az állatkertünkben sarki hómenyétnek hívjuk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskyk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[A huskyk hűséges társai a szibériai nomádoknak, akik gyakran szánkón utaznak. Együtt verhetetlen csapatot alkotnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoacin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[A hoacin emésztőrendszere hasonló a kérődzőkéhez. Az emésztőbaktériumok az emésztés során lebontják a táplálékot, ami erős szagot okoz. Ezért nevezik büdösmadárnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Kis testével és vastag szőrével ez a macska egy bátor plüssmackóra hasonlít. Bundája megvédi a hidegtől, különösen a Kaukázus, Mongólia és Szibéria sztyeppéin való átkeléskor.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Szfinksz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[Egy szőrtelen macska? Szeret ölelkezni, mint más macskák? Természetesen! A szfinx macskák imádnak ölelkezni, és hihetetlenül élénkek és intelligensek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Sivatagi róka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[A sivatagi róka – más néven arab róka – a Szahara sivatagában barangol, és egész Egyiptomban gyakori. A madarakhoz, gyíkokhoz és rágcsálókhoz hasonlóan ez a róka is szeret datolyapálmafákra mászni és édes datolyával lakmározni. Csintalan teremtmény!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Ködös leopárd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[A ködös párduc, mely nevét a szőrén található sötét foltokról kapta, egy nagyon félénk macskaféle, amelyről keveset tudunk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Vöröshasú íbisz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[A skarlátvörös íbisz tollazata első látásra lenyűgöző. Amikor ezek a vörös madarak csapatban repülnek egy zöld rét felett, az igazi látványosság.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mopsz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[A szeretnivaló mopsz vidám és kiegyensúlyozott társ. Hajlamos a túlsúlyra, ezért nagyon fontos a kiegyensúlyozott étrend. Sokan ölebnek tartják, de bátor is tud lenni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepárd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[A gepárdnak kivételesen hosszú lábai és karcsú teste van, ami miatt inkább agárra, mint macskára hasonlít. Emellett nagyon kicsi a feje is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-orrú]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Ez aztán a horkantás! A fekete orrú kenguru nagy, körte alakú orráról ismert, ami csak a hímeknek van. Senki sem tudja, mire való! Nem ad nekik jobb szaglást, de a tudósok úgy vélik, hogy minél hosszabb az orr, annál vonzóbbak a nőstények!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis feketeorrú juh]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Ezt a háziasított juhot "Wallis feketeorrú juhnak" hívják. Fekete a feje és a lábai. Néha még a farka is fekete. Szép színkontrasztot alkot a fehér gyapjúval!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Furcsa név! Ez a név valójában hangutánzó, és azokat a hangokat írja le, amelyeket akkor ad ki, amikor másokat a ragadozókra figyelmeztet. Antilopként mindig résen van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Vízisznó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[A capybara a világ legnagyobb rágcsálója, legközelebbi rokonai a tengerimalacok.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaszkár Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Ez a színes gekkó az egyik legnagyobb a maga nemében, akár 24 cm-esre is megnőhet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Pápaszemes medve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[A szemüveges medve az utolsó élő példány a maga nemében. Ez az egyetlen medvefaj Dél-Amerikában, és „andoki medveként” ismert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandikut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Ezt az éjszakai erszényes állatot gyakran „füles nyúlnak” nevezik, és Ausztráliában őshonos. Valójában egy nyúl és egy hangyász keresztezése.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Déli kazuár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Ezt a színes trópusi madarat éles karmai és sisakszerű feje jellemzi. Röpképtelen madár, és gyorsan elrepülhet, ha veszély éri.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dól]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[A legnagyobb és legvadabb dél-amerikai kutya a nevét jellegzetes mintázatú szőrzetéről kapta, amely inkább sörényre hasonlít.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Ez a hatalmas kígyó ingyen öleléseket kínál! De ne tévedjünk! Nem próbál barátságos lenni! Bár nem mérges, nem fél megfojtani a zsákmányát.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Törpebagoly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Ennek a poszátának a szárnyai fehérek felületükön, és fekete függőleges csíkok tarkítják őket. Nagyon elegáns!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Mókus siklórepülő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[A mókusrepülő onnan kapta a nevét, hogy viselkedése hasonló a mókusokéhoz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Varacskosdisznó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[A varacskosdisznó a szubszaharai Afrika szavannáin és erdőiben él, ezért kapta ezt a nevet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Foltos hiéna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[A foltos hiéna viszonylag hosszú és bozontos bundájú. Szürke sörénye a fülétől a farokig fut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Kanadai hiúz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[A kanadai hiúz nesztelenül lép puha mancsain. Az erdős területeket és a havas tájakat kedveli.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Jégmadár]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[A jégmadár hátán egy világos türkizkék csík fut végig a tetejétől az aljáig. Fehér nyakával és vöröses hasával meglehetősen színes tollazattal rendelkezik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Görény]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Macska, kutya, görény – úgy tűnhet, hogy mindhárom állatfaj képviselteti magát itt. A macskaszerű görény azonban se nem macska, se nem görény, se nem kutya. Hanem mosómedve!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Imádkozó sáska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Az imádkozó sáskák nagyon jól álcázzák magukat. Tökéletesen beleolvadnak a füves környezetbe és a levelekbe, ahol zsákmányukra vadásznak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Selyemcsirke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[A selyemcsirkék széles színválasztékban kaphatók. A fehér selyemcsirke a gyermekes családok fő vonzereje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Oroszlánfarkú makákó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Az oroszlánfarkú makákó ezüstös sörénnyel büszkélkedhet, amely hasonló az oroszlánéhoz. Ez a majom a Macaca nemhez tartozik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Észak-amerikai bölény]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Az észak-amerikai bölény szereti a telet, de érzékeny a nedvességre. Nem csoda, tekintve a vastag bundáját.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Bár a dingót vadkutyaként tartják számon Ausztráliában, valójában nem ugat. Ehelyett vonyít és nyüszít.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[A pelikánok egyedülállóak, különösen azért, mert a csőrük alatt egy nagy tasak található.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[A vombatok aranyosnak tűnhetnek, de tudnak igazán nagyok lenni! A legnagyobb üregekben élő emlősök közé tartoznak. Éles karmaikkal ássák az üregeiket, és tökéletesek az ölelkezésre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Koati]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[A koati egy apró ragadozó a medvék családjából, más néven koati.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Kormorán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[A „kormorán” név az ófranciából származik, és valami olyasmit jelent, mint a „tengeri holló” vagy a „vízi holló”.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Zöld ormányos]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Ez a szitakötő a smaragdzöld szeméről kapta a nevét, amely fényesen ragyog a napfényben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Párducmacska]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Az ocelotot „törpeleopárdként” is ismert, és némileg hasonlít egy házimacskára.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Csigafogó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[A csigafogók a tengerparton élnek, ahol az árapály befolyásolja az életüket. Táplálékot, például puhatestűeket és férgeket keresnek a sekély vízben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[Morgó hangja miatt tibeti morgó ökörnek is nevezik. Közép-Ázsiában él szélsőséges éghajlati viszonyok között.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[A delfinek nemcsak nagyon játékosak, de a világ egyik legintelligensebb állatai közé is tartoznak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Rózsagyűrűs papagáj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[Az esőerdőben ez a csodálatos madár színes tollazatát és udvarlási táncát mutatja be.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Sirály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[A sirály a hosszúszárnyúak családjába tartozik, amelyek hangos kiáltásukról ismertek. Nagyon társaságkedvelők, de a zaj fülsiketítő lehet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Fokföldi kobrák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Ezek az aranyos kígyók mindössze 60-80 cm hosszúak, narancssárga és fekete csíkokkal rendelkeznek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Lapátlábú varangy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Ez az aranyos kis állat pillanatok alatt megeszi a falatját - jobb, ha nem állsz az útjába!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Csíkos mongúz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[A legtöbb mongúzfajjal ellentétben a csíkos mongúz társas állat, és nagy kolóniákban él.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Rák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[A rákok az egész világon megtalálhatók - tengerben, édesvízben és szárazföldön is! Ezek rákfélék, erős külső vázzal, négy pár lábbal és egy pár ollóval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[kasmíri kecske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[A kasmíri kecskéknek nagyon bolyhos szőrük van, amiből csodálatos kötőgyapjú készíthető. Csak figyelj a szarvakra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Repülő róka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[Alkalmanként ki lehet őket pillantani a sötét téli hónapokban: a sötétségből előrepülő kalónok olyanok, mint a vérfarkasok. Ez ijesztő!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Óriás ámbráscet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[A bálnák a világ legnagyobb emlősei. Az óriás ámbráscet akár 20 méter hosszú is lehet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedár teve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Ez az egypúpú teve a Kelet-Szaharából származik, és jól alkalmazkodik az ottani terephez.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Kéklábú szula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Ez a jellegzetes kék úszóhólyaggal rendelkező tengeri madár a Galápagos-szigeteken és Közép-Amerika csendes-óceáni partvidékén őshonos.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Nagy kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[A nagy kudu az egyik legnagyobb antilopfaj, vállmagassága elérheti a 160 cm-t.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Foltos genette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Ez a kis erszényes állat nagyjából egy házimacska méretű, és általában Tasmániában található meg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Óriás tintahal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Ez az óriás tintahal akár 13 méter hosszú is lehet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Kék marlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[A kék marlin egy nagy atlanti hal, jellegzetes kardszerű hegyfokkal és hosszú taréjos hátúszóval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Bohóchal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[A színes bohóchal az Indiai- és a Csendes-óceánban őshonos, és főként filmekből ismert.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Medúza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[Az egész világon megtalálhatók, és csápjaik intenzíven csípnek, de ez a szerény medúza a világ legidősebb több szervvel rendelkező állata.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Triggerfish]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[A sárhal a Balistidae családba tartozik. Veszély esetén gombóccá fúvódik fel, és kinyújtja tüskéit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[A Kraken egy óriási mitológiai tengeri szörnyeteg, amely a hajókat a tenger fenekére húzza. De a Water Worldben található Kraken barátságosabb!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Pecsét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[A fókák az óceán sarki és szubpoláris régióiban élnek. A parton találhatók, és ritkán láthatók a vízben.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikán]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[A pelikánok egyedülállóak, különösen azért, mert a csőrük alatt egy nagy tasak található.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Sirály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[A sirály a hosszú szárnyú madarak családjába tartozik, amelyek hangos kiáltásukról ismertek. Nagyon társaságkedvelők, de a hangjuk fülsiketítő lehet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Rák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[A rákok az egész világon megtalálhatók - tengerben, édesvízben és szárazföldön is! Ezek rákfélék, erős külső vázzal, négy pár lábbal és egy pár ollóval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Kéklábú szula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Ez a jellegzetes kék úszóhálóval rendelkező tengeri madár a Galápagos-szigetekről és Közép-Amerika csendes-óceáni partvidékéről származik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Csikóhal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Megjelenése és egyenesen úszása ellenére a csikóhal tengeri hal. 54 különböző faj létezik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[A gyilkos bálnaként ismert, rendkívül szociális orka halakra, rájákra és kisebb emlősökre vadászik, de az emberre nem veszélyes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[tennivaló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[tennivaló]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[A kakadu egy papagájfaj, amely mutatós bóbájáról és ívelt csőréről ismert. Általában fehér, szürke vagy fekete színű.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[A bonobót törpecsimpánzként is ismerik. Hosszú lábai, rózsaszín ajkai és hosszú, elválasztott szőrzete van a fején.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Bagoly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[A baglyok éjszakai lények, hangosan huhognak, és szinte teljesen körbe tudják forgatni a fejüket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta rája]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[A mantaráják nagy vízi élőlények, amelyek trópusi vizekben élnek. Veszélyeztetett fajnak számítanak, és akár 50 évig is elélhetnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Maláj medve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[A maláj medve Délkelet-Ázsia trópusi erdőiben él. Könnyen észrevehető a patkó alakú nyakán található sárga folt miatt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapó bagoly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[A kakapo, más néven bagolypapagáj, egy röpképtelen madár Új-Zélandról. Súlyosan veszélyeztetett, körülbelül 150 élő egyedből álló populációval.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papagájhal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Ezek a kis színes madarak Új-Guineában őshonosak, és bonyolult udvarlási rituáléikról ismertek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Mérges nyílbéka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Ezek a kicsi, színes békák Közép- és Dél-Amerikában őshonosak. Nem mindegyik mérgező!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[A rendkívül szociális orkát gyilkos bálnának nevezik. Halakra, rájákra és kisebb emlősökre vadászik, de az emberre nem veszélyes.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Orka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[A rendkívül szociális orkát gyilkos bálnának nevezik. Halakra, rájákra és kisebb emlősökre vadászik, de az emberre nem veszélyes.]]></item>
  </category>
</language>
