<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.advisor">
    <category name="zoo.advisor.buttons">
      <item name="zoo.advisor.buttons.1"><![CDATA[Állatfajok]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.2"><![CDATA[Elégedettség]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.3"><![CDATA[Dekoráció]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.4"><![CDATA[Állattenyésztés]]></item>
      <item name="zoo.advisor.buttons.5"><![CDATA[Szemét]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.descriptions">
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.A"><![CDATA[Remek! Igazán senki sem panaszkodhat a változatosság hiányára az állatkertedben. Csak így tovább!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.B"><![CDATA[A látogatók szeretik, ha sokféle állatban gyönyörködhetnek. Jelenleg %currentspecies% különböző fajod van, ez rengeteg! Nézz be a boltba, ott még legalább %missingspecies% továbbit találsz.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.C"><![CDATA[Az állatkertbe járók minél több állatot szeretnének látni. De a te állatkerted megéri a látogatást! Jelenleg %currentspecies% állatod van. Az állatkereskedésben még legalább %missingspecies% fajt találhatsz.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.D"><![CDATA[Aki állatkertbe megy, állatokat akar látni! Az állatkerted választéka lehetne még nagyobb: jelenleg %currentspecies% állatfajod van. Az állatkereskedés még legalább %missingspecies% továbbit kínál.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.1.E"><![CDATA[Ó! Nincs túl sok állatfaj az állatkertedben. A látogatók %currentspecies% fajt csodálhatnak meg, amivel hamar végeznek is. Vegyél gyorsan legalább %missingspecies% új állatot a Zoo Boltban!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.A"><![CDATA[Az állataid teljesen elégedettek. Példás állatkert-igazgató vagy!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.B"><![CDATA[Nagyszerűen gondoskodsz az állataidról, de figyelj: némelyikük még több törődést érdemel.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.C"><![CDATA[Ó! Az állataid egy kicsit unatkoznak. Nem lenne kedved játszani velük egy kicsit, megetetni vagy megitatni őket? Ez nagyszerű lenne nekik, és újra igazán boldogok lennének!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.D"><![CDATA[Te jó ég! Az állataid szomorúak, mert nem gondoskodtál róluk. Játssz velük egy kicsit! Egy kis étel és víz is felvidítja majd őket. Akkor az állatkerted újra ragyogni fog, és elkápráztatja a látogatókat!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.2.E"><![CDATA[Ó, ne! Az állataid éhesek és szomjasak! Gyerünk, gondoskodj róluk! Ha megetetted őket és kitakarítottad a kifutókat, újra móka lesz a játék az állatokkal!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.A"><![CDATA[Hűha! Az állatkerted gyönyörűen fel van díszítve! Annyi mindent láthatnak a látogatók. Csak így tovább!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.B"><![CDATA[Szuper! Szépen kidekoráltad az állatkertedet! Nézz szét a boltban: rengeteg más szép és mókás dekorációt találsz ott. A látogatóid imádják a változatosságot!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.C"><![CDATA[Szép az állatkerted, de ráférne egy kis változtatás! Sok szép és vicces dekorációt találhatsz a boltban.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.D"><![CDATA[Praktikus és működik, de kicsit unalmas. A látogatók értékelnék a több dekorációt. Mutasd meg mindenkinek, hogy tudsz te ennél többet is!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.3.E"><![CDATA[Ráférne az állatkertedre még egy kis dekoráció. Nyűgözd le a látogatóidat új, feltűnő díszekkel!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.A"><![CDATA[Ennyi édes kisállat! Igazi aranykezed van, az állataidnak rengeteg utódja születik. Nagyszerű!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.B"><![CDATA[A kisállatokról szóló hírek vonzzák a látogatókat. De egy jó igazgató mindig keresi a fejlődési lehetőséget. Nézd csak: jelenleg még %missingbabies% utódot nevelhetsz fel.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.C"><![CDATA[Az állatkert új jövevényeinek híre messzire eljut. A látogatók imádják a kis ügyetlen bocsokat! Jelenleg még %missingbabies% kölyköt nevelhetsz fel.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.D"><![CDATA[Több utód is elférne az állatkertedben. Nézd csak: jelenleg %missingbabies% pár vár kisállatra. Próbálkozz a tenyésztéssel!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.4.E"><![CDATA[Nagy az aggodalom az utódok miatt: jelenleg %missingbabies% pár vár babát. Próbálj tenyészteni, és örvendeztesd meg a látogatókat az ügyetlen kisbocsok látványával!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.A"><![CDATA[Nagyszerű, az állatkerted remekül néz ki! És a látogatók is imádják. Így tovább!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.B"><![CDATA[Jól haladsz, de az állatkerted még szebb lenne, ha a maradék szemetet is eltakarítanád.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.C"><![CDATA[A szemét lassan felhalmozódik az állatkertedben. Ideje lenne összetakarítani.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.D"><![CDATA[Rengeteg szemét hever szanaszét. Mindenképpen rendet kell raknod és ki kell takarítanod mindent.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.descriptions.5.E"><![CDATA[Az állatkerted belefullad a szemétbe! Takarítsd el a szeméthegyeket az utakról, és ürítsd ki a kukákat!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.advisor.help">
      <item name="zoo.advisor.help.1"><![CDATA[Az „Állatfajok” kategóriában láthatod, hogy minden lehetséges faj képviselteti-e magát az állatkertedben.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.2"><![CDATA[Az „Elégedettség” kategória mutatja meg, mennyire boldogok jelenleg az állataid.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.3"><![CDATA[A „Dekoráció” kategóriában láthatod, hogy a díszítéseid vonzóak-e a látogatók számára.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.4"><![CDATA[A látogatók imádják az édes kisállatokat! Az „Állattenyésztés” pont mutatja meg a tenyésztési sikereid szintjét.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.5"><![CDATA[A „Szemét” pontnál láthatod, hogy tiszta-e az állatkerted, vagy a látogatók szeméthegyekben botladoznak.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.6"><![CDATA[Használd az 1-től 7-ig tartó billentyűket a bolt gyorsabb eléréséhez.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.7"><![CDATA[Használd a Q, W, E és R betűket a tárgyak mozgatásához (W), forgatásához (E), eladásához (R) vagy a játékmód megváltoztatásához (Q).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.8"><![CDATA[Ne felejts el biztonságos jelszót használni, amit senki mással nem osztasz meg!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.9"><![CDATA[Ki- és bekapcsolhatod a tippeket és egyéb funkciókat (látogatók, háttéreffektek, hangok), hogy a játék gyorsabban fusson gyengébb számítógépeken is.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.10"><![CDATA[Vegyél Zoo dollárt a bankban. Néha jutalomként is kaphatsz a napi feladatok teljesítéséért vagy szintlépéskor.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.11"><![CDATA[Időnként bónuszkódos akciók is lesznek, ezért figyeld a hivatalos bejelentéseket a fórumon!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.12"><![CDATA[Az állataid véletlenül is megbetegedhetnek. Minél jobban gondoskodsz róluk, annál tovább maradnak egészségesek. De ha az állatod nem beteg, nem adhatsz neki injekciót.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.13"><![CDATA[Az állataid minden kifutóban jól érzik magukat. Mindegy, melyikbe teszed őket.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.14"><![CDATA[Jelenleg nem helyezhetsz át állatokat más kifutókba.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.15"><![CDATA[Ha eladod a kifutót, azzal együtt a benne lévő állatot is eladod.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.16"><![CDATA[Kétféle szurikáta van a játékban: a normál és a szürke szurikáta, Beda. Beda csak bizonyos események alatt tűnik fel, és csak különleges napokon vásárolható meg.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.17"><![CDATA[Ha az „örökbefogadás Zoo dollárért” gombra kattintasz, 100%, hogy új jövevényed lesz, és várnod sem kell rá.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.18"><![CDATA[Elmentheted a ZooMumba barátaidat a címjegyzékedbe. Sajnos jelenleg nem tudsz szomszédokat meghívni.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.19"><![CDATA[Minél több üzleted van, annál több állatkert-garast (zoogro) keresel.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.20"><![CDATA[Nincs időd? Akkor fogadj fel asszisztenseket! Ne feledd, az asszisztensek csak akkor dolgoznak, ha rájuk kattintasz (nem automatikusak).]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.21"><![CDATA[Ha felfogadod Kešíket, a pénztárost, növelheted a bevételeidet.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.22"><![CDATA[Megéri asszisztenseket használni: több tapasztalati pontot szerzel velük.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.23"><![CDATA[Ha megvan az összes asszisztensed, aktiválhatod Dávid képviselőjét, aki egyetlen kattintással munkára fogja az összes segítőt.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.24"><![CDATA[Minél több hulladékot válogatsz szét az állatkertben, annál kevesebb végzi az utcákon.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.25"><![CDATA[Vegyél egy hímet és egy nőstényt ugyanabból a fajból, és hamarosan édes kisállataid lesznek az állatkertben.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.26"><![CDATA[Csak bizonyos mennyiségű belépődíjat tudsz tárolni a főépületben, ezért ne felejtsd el rendszeresen begyűjteni!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.27"><![CDATA[Ahhoz, hogy az épületeid profitot termeljenek, össze kell kötni őket egy úttal. Máskülönböztént hogyan érnék el őket a látogatók?]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.28"><![CDATA[Tartsd nyitva a szemed: időről időre különleges állatok vagy tárgyak jelennek meg a boltban, amiket csak korlátozott ideig vásárolhatsz meg.]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.29"><![CDATA[Adj szupertápot az állataidnak, így tovább maradnak jóllakottak!]]></item>
      <item name="zoo.advisor.help.30"><![CDATA[Ó! Betegek az állataid? Adj nekik szupergyógyszert, és újra egészségesek lesznek, mint a makk!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
