<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Zoométer]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[A boltba]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Állatkerti raktár]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Szafari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Indul]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[A bankba]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Kezdje el a szafarit]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Vétel]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[letöltés]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Csipog!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Hír]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Üdv ismét, %username%!<br> Az állatkertedben megint nagy a forgalom!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Szia %username%!<br> Az állatkerted most is ugyanolyan elfoglalt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Mancsokkal megszépítheted a kifutóidat, és még értékesebbé teheted őket.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurrá! Ugorj egyenesen a vadonba: a 7. szinttől itt a szafari! Fedezz fel szokatlan állatokat és nyerj nagyszerű díjakat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Kizárólag 2011. február 11. és 18. között (közép-európai idő szerint)]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50% kedvezmény a megkísérelt hozzáadás esetén]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Sok, sok meglepetés]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[több mancsot a szuperételekért, a legjobb ételekért és a szupergyógyszerekért!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[több mancs az etetéshez, itatáshoz és gyógyuláshoz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Végre több hely! Bővítsd a víz- és takarmánytároló helyedet - új tartályok kaphatók! A víztartályoktól a földalatti tárolókig mindenhol rengeteg hely van. Ez megspórol neked néhány utat.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Mostantól az összes barátod a címjegyzékedből közvetlenül a játéktér mellett jelenik meg. Meglátogathatod mindegyik állatkertjüket. Ezután barátságosan ellenőrizheted az állatkert és igazgatójának tulajdonságait. Érezd jól magad!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Nagyszerű prémium juttatások várnak most rád a zoobankban! Akár mancsokról, akár egy BZ csomagról van szó, az állatkerted ragyogni fog. És te még sikeresebb leszel. Rendelj nagyszerű csomagokat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[ÚJDONSÁG 8. szintű és annál magasabb játékosoknak! Egy új kontinens hever a lábad előtt: Irány Ázsia! Tapasztald meg a nagyszerű ázsiai szafarit és fedezz fel új régiókat.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[ÚJ: Mancscsomagok! Ezüst, Arany vagy Platina - A mancsadagok feldobják a kifutóidat! Élvezd az előnyöket: Csak korlátozott ideig érhetők el.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Gondolatbuborékok mutatják majd meg a látogatóid kívánságait. Teljesítsd őket, és a pénztárcád elkezd csörögni. A kívánságokat a beállításokban újracsomagolhatod.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Remek ajánlat! Szeretnéd azonnal a maximumra bővíteni az állatkerted? Akkor vásárold meg a 100%-os maxi állatkert-kiegészítőt mindössze 400 zoodollarért. Ne habozz, vásárolj most! Az ajánlat csak rövid ideig érvényes.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Újdonság: Teljes képernyős előnézet! Tapasztald meg az állatkerted teljes pompájában, minden részlettel!<br> <br>Kattints a négy nyílra, hogy teljes képernyőn lásd az állatkerted.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Fedezd fel az utat a rejtett állatkerthez<br>a 3. állatkert-kiegészítéseddel.<br> <br>Végre még több hely lesz még több állatnak.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Csak április 16-án és 17-én!<br>Vásárolj Zoodollars-t és gyűjts dupla BZ-t!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Gyűjts zoodollarokat az állatkerti bankban április 16-17. között.<br>Vásárlásod előnyeit 24 órán át élvezheted.<br>Ezt a nagyszerű bónuszt kapod:<br><br>Minden, a kifutóval kapcsolatos tevékenység dupla BZ-t hoz!<br> <br>Használd ki az ajánlatot 5 alkalommal, és szerezd meg a legtöbbet.<br>5 nap nagy BZ bónusz!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Banki átutalásos fizetés kizárva.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Itt a húsvéti nyuszi!<br>Április 21-től április 27-ig rengeteg húsvéti tojás lesz kapható.<br><br>Cserélje le őket húsvéti díszekre, <br>húsvéti nyulakra és húsvéti dobozokra. Kellemes húsvéti ünnepeket!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Új eszköztár érkezett a Zoomumba! Töltsd le az eszköztárat, és kapsz egy standot varázslufikkal, napi POI bónuszokkal és vadonatúj információkkal az állatkerted számára!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Újdonság a szerencsekeréken:<br> Bónusz BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Mostantól 30%-kal, vagy akár 100%-kal is növelheted a BZ-det 8 órán keresztül!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*A növekedés a tevékenységedből származó standard profitra vonatkozik!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Új szafari a 9. szinttől! Fedezd fel Észak-Amerikát, és élj át egy izgalmas kalandot!<br>Fedezd fel a kontinens titkait, és találj egzotikus állatokat az állatkertedbe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[A főépületed most teljesen új fényben ragyog.<br>És a legjobb az egészben, hogy most minden 10. szintlépéssel javul egészen a 40. szintig!<br>Minden további 10. szinttel új dizájnt kapsz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Jövő héttől - a bonyolult bónuszok helyett, amiket az állatok legjobb és szuperélelmiszerekkel való etetéséért kapunk, ezek az egyértelmű bónuszok:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Ettől a héttől! A bonyolult bónuszok helyett ezeket az egyértelmű bónuszokat kapod, ha szuper és legjobb étellel eteted az állataidat:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Szuper akció június 7-ig: 3 különböző szuperélelmiszer csomag! A legnagyobb csomaggal kiválaszthatsz még 5 barátot, akik 5x szuperélelmiszert kapnak ajándékba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Szerezd meg most a "Fekete Párduc" kezdőcsomagot, és élvezd a rengeteg előnyt!<br>Figyelem - ez a csomag csak egyszer érhető el minden állatkert-igazgató számára!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Tenyéssz aranyos babákat még ma (szombat 0:00 - vasárnap 23:59) 50% kedvezménnyel a zoogroš termékekre!<br>Új dekorációink is vannak - nézd meg őket az üzletben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Mostantól nagyszerű új bónuszokat kapsz a szuper és legjobb ételekért. Dupla BZ a szuper ételekért és négyszeres mancs a legjobb ételekért. Ne habozz, kényeztesd el az állataidat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Újdonság! A legjobbak listája! Kattints a trófeára, és nézd meg, melyik játékosok vannak a legjobb 100-ban a különböző kategóriákban! Azonnal láthatod a barátaid BZ-értékeit is.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Tartsd nyitva a szemed! Mostantól a saját barátlistádon láthatod a dolgokat! És mindent átlátsz - a barátaidról, rólad és BZ-ről. Ki a legszorgalmasabb rendező?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Újdonság! A ZooMumba új gyűjteményes albummal rendelkezik! Találd meg az összes gyűjteményi szimbólumot a kifutók, állatok és asszisztensek kategóriákban. Cseréld be a megépített gyűjteményeidet nagyszerű jutalmakra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Mostantól használhatod a "Készpénz akcióért" opciót! Szükséged van zoodollarokra? Akkor menj a bankba, kattints a "Készpénz akcióért" gombra, és válassz egyet a különböző szolgáltatók ajánlatai közül! Próbáld ki!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[A Szerencsekerék megnyitóját ünnepli az állatkert parkolójában! A 3. szinttől már saját Szerencsekereket kapsz, még nagyobb eséllyel jobb jutalmakat szerezve!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Boldog születésnapot, Állatkert-igazgató!<br> Hatalmas születésnapi bulit csapunk! Remek eseményekre és rengeteg születésnapi meglepetésre számíthatunk az üzletben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Csatlakozz hozzánk Twitteren és nyerj egy "Madárházat"! Kisorsolunk 10 szerencsést, akik hetente 2-3 alkalommal "tweetelnek".]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Újdonság! Próbálj ki különböző állat- és kifutókombinációkat, hogy több érdekes pontot (POI) szerezz és több zoogrost. Hajrá! Egyre több kombináció vár rád!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Újdonság! Hozd létre saját avatárodat a főépület menüjében! Hívd meg a barátaidat a barátlistádra, és nézd meg az avatárjaikat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Megérkezett a cirkusz a városba! Látogass el a vándorcirkuszba a piactéren, és nézd meg a nagyszerű állatválasztékot. Lehetőséged van megnyerni egy exkluzív állatot.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Csak korlátozott ideig érvényes ajánlat! Szerezz be nagyszerű Paw és BZ fokozókat a boltban. A megfelelő kombinációval akár 130%-kal több Paw-t vagy BZ-t is kaphatsz!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Újdonság az üzletben! Most még kényelmesebb: Ne csak 1 napra, hanem 7 vagy akár 28 napra is bérelje fel asszisztenseit. Így a rutinfeladatok mindig megbízhatóan el lesznek végezve!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween az állatkertedben: október 25-én déltől november 1-jén délig elég ijesztő lesz az állatkertedben! Legyél ott!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[A Halloween hamarosan véget ért. Mostantól nem lehet több édességet kapni. De február 11-én 18:00-ig (CET) van időd aktiválni a jutalmakat és bocs denevéreket tenyészteni.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Vége a Halloweennek. Reméljük, jól éreztétek magatokat! Köszönjük a részvételt, és jövőre találkozunk!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Megérkezett az Állatmobil! Nézd meg gyorsan a parkolódat, és ragadd meg a lehetőséget, hogy megfigyeld a valóban ritka állatok viselkedését! Vajon mit hoztak ezúttal?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Szerezz be egy új tenyésztőállomást és állatóvodát. Nevelj ritka, ölelnivaló fiókákat, és nézd, ahogy felnőnek az állatóvodában. Kezdj például egy papagájjal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[December 1-jétől december 24-ig minden nap vár rád egy meglepetés! Minden reggel 10 órától keresd a bónuszkódunkat a Facebookon, Twitteren vagy a fórumainkon. Sok szerencsét!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Segíts a Mikulásnak - megszöktek a rénszarvasai! Használd a szaporítóállomást december 21-től január 2-ig (közép-európai idő szerint déli 12 óra), hogy pótold őket, és sok meglepetésben lesz részed!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Új állatok a tenyészállomásodon! Mostantól új %species% utódokat nevelhetsz a tenyészállomásodon, és nézheted, ahogy felnőnek az állatóvodában.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dupla ölelgetős móka! A következő 5 napban a tenyésztőállomáson lévő állataid ikrekre számíthatnak! Szóval ne vesztegesd az időt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Az állatkert kezelése egyszerűen! A Zoometer mostantól egyszerre mutatja a fő és a rejtett állatkertek állapotát. Mindkét állatkertbe a belépődíjat mostantól csak a főbejáratnál kell beszedni.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[Sokszínű keverék: Hurrá! Mostantól ugyanazon állatok különböző alfajait tarthatod egy kifutón belül. Az állataid örülni fognak az új lakótársaknak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Állatos románc lesz! Február 8. és 15. között gyűjtsön édes Valentin-napi tárgyakat és nyerjen rengeteg édes nyereményt a nagy Valentin-napi társasjátékunkban!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Szomszédi segítség: Lukáš állatkert-igazgató rövid időre meglátogatott, és nagyon ritka, különösen ölelnivaló állatpéldányokat cserél veled a tiédre. Szóval indulás!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Gyere és keress velünk húsvéti tojásokat! A nyuszi rengeteget elrejtett belőlük a kifutóidban. Gyűjtsd össze mindet, és szerezz fantasztikus jutalmakat és meglepetéseket!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurrá! Több hely a szőrös barátaidnak játszani! Három új játszóterület áll rendelkezésedre az összes állatkerti állatnak.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Május 17. és 23. között az állatkerted egy mesevilág lesz. Rengeteg móka és nagyszerű nyeremények várnak rád a Királyi Béka Eseményen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[2012. május 30-án FernoNr.1 játékos egy meglehetősen kimerítő csatát vívott, és elérte a 100. szintet. Chrissie76 játékos szorosan mögötte haladt, és 2012. május 31-én, röviddel délután 1 óra előtt elérte a 100. szintet. Szeretnénk hivatalosan is gratulálni a nyerteseknek! Reméljük, élvezni fogjátok a hópárduc családokat.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Napsütés, szörfözés és erszényesek - június 25-től július 3-ig játssz az ausztrál játékkal az állatkertedben! Vegyél részt és nyerj nagyszerű díjakat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Július 19. és 26. között az állatkert megmutatja az indián oldalát! Készülj fel egy indián játékra kobrákkal és lenyűgöző dzsungelromokkal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Boldog születésnapot ZooMumba! A ZooMumba augusztus 19-én ünnepli 2. születésnapját - augusztus 17. és 26. között szórakoztató partijátékokkal és tárgyakkal fogunk ünnepelni. Csatlakozz hozzánk!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Újdonság: Állatorvos! Dr. Lynnnek minden betegségre van megfelelő gyógyszere! Állatai gyorsan újra egészségesek lesznek: Szerezzen állatorvost az állatkertjébe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[Kezdődhet a buli! Vedd elő a bőrnadrágodat és ruhádat, és kezdd el ünnepelni a hagyományos Oktoberfestet az állatkertedben! Gyűjts perecet, mokaszinokat és hagyományos bajor kalapokat. Szerezz be állatokat a dél-német régióból, és egy nagyszerű, ünnepi lakhelyet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Hű, hátborzongató idők jönnek. Hamarosan elkezdődik a Tökös Csata! Nyerj nagyszerű díjakat! Újdonság: Gyűjtsd össze mindet a még nagyobb mókáért!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[A Mikulásnak szüksége van a segítségedre! Szállítsd a bocsokat és a cukoralmákat 2012. december 18. és 2013. január 3. között, és segíts a Mikulásnak! Ha mindannyian összefogunk, hamarosan meggyújthatjuk a nagy fán a fényeket az összes állattal! Boldog karácsonyt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[Február 14-én van a Valentin-nap! 14. és 25. között pedig romantikus jutalmak várják a Valentin-napi eseményen. Gólyákat is üdvözölhetsz majd az állatkertedben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurrá! A ZooMumba új szinteket kapott! Mostantól elérheted a 200-as szintet. Az új szintek bevezetésével néhányan észre fogják venni, hogy magasabb szinten vannak, mint korábban. Sok szerencsét!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Kezdj el csibéket gyűjteni, és cseréld be őket nagyszerű nyereményekre a húsvéti eseményen, amely március 27. és április 8. között tart. Aztán másszátok meg együtt a plüss hegyet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Új állatok az állatkertedbe: gyönyörű pillangók és aranyos kis vidrák - most az állatkerti áruházban!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Több hely az állatkertedben! Végre itt van: egy új város minden szükséges épülettel! Kattints a bal alsó sarokban található menüre, és tervezd újra az állatkerted!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Új üzletek az állatkertben: Lepd meg az állatkerti látogatóidat finom eperrel és ropogós churrossal! Nem tudod, mit kezdj az állatkerti filléreiddel? Állíts fel egy orosz kifutót az állatkertedben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Minden kertészkedőnek: Szerezzen be egy kertet kikapcsolódásra, bekerítve azt, és adjon otthont egy vakondnak! Szereti az egzotikus állatokat? Ne hagyja ki a hírt: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Most még kényelmesebben: Tavaszi nagytakarítás az állatkertben! Helyezze át az ösvényeket és a szemeteskukákat a készletébe, egyenként vagy egyszerre, egyetlen kattintással!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[90-es szinttől egy új játékmezőt oldhatsz fel - egy folyóparti állatkertet. Rengeteg hely van állatoknak, üzleteknek és dekorációknak a folyó mentén!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Nyár az állatkertben: Kényeztesd állataidat egy mennyei élőhelyen, és kínálj látogatóidnak egy új virágboltot és gofribárt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Fedezd fel a francia életstílust az állatkertedben! Július 11. és 24. között a francia trikolór lobogni fog a ZooMumba állatkertben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurrá, ZooMumba 3 éves lett! Siess a lövészfesztiválra, dobálj dartsot a lufikra és játssz társasjátékot! Nagyszerű születésnapi ajándékok várnak rád!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurrá Magyarország! Szeptember 12. és 23. között Magyarországra megyünk paprikát gyűjteni! Szeptember 24-ig beválthatod őket zootastic jutalmakra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Gondoskodj az állataidról, és nyerj dupla BZ-t! Péntek este 8-tól (CET) hétfő reggel 8-ig (CET) a Zoomumba dupla BZ-t sorsol ki!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Újdonság az állatkerti boltban: Zászlók világ körüli utazásokról - ezúttal Magyarországról, Ausztráliából és Indiából. Fedezz fel egy másik új terméket is: Kagylókunyhót! Minden kagylóimádónak!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Októberi akció az állatkerti boltban! Finom perecek és bajor házak már kaphatók. Egy újabb termék: a német zászló!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Hű, a Halloween a küszöbön áll, és azok az őrült pingvinek hátborzongató szellemeket idéztek meg! Itt az ideje szellemvadászatnak! Kapd el őket plazmafoltjaiddal, és cseréld be őket hátborzongató, szórakoztató nyereményekre október 17. és 31. között!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Hálaadás az állatkertben! Ezúttal Amerikába megyünk ünnepelni! Gyűjts színes leveleket és nyerj nagyszerű díjakat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[Boldog karácsonyt! December 19-től január 7-ig ünnepeljük a karácsonyt az állatkertben. Az állatok imádják az édes finomságokat - gyűjts színes díszeket és díszítsd fel az állatkerted!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Utazz velünk a Keletre, és fedezd fel az ókori Egyiptomot! Kezdd piramisok, szarkofágok és múmiák feltárásával. Gyűjts szkarabeuszokat, és varázsolj állatkertedből keleti paradicsomot!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[Valentin-nap alkalmából másszunk fel együtt a plüsskupac tetejére! Szerelem van a levegőben! Adjuk el állatainkat és nyerjünk nagyszerű díjakat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Szerezd meg az összes szívet: Gyűjts kártyákat február 20. és március 10. között, és teremts romantikus hangulatot állataidnak és látogatóidnak vörös rózsákkal és egészségoázisokkal.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Újdonság a szerencsekeréken: Pörgesd meg, akár először, akár nem. Nyerj egy félénk és nagyon ritka felhős párducot! Próbáld ki a szerencsédet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Kezdődhet a fantasztikus húsvéti esemény: Gyűjts színes húsvéti tojásokat április 10. és 28. között, és cseréld be őket szuper tavaszi jutalmakra a húsvéti társasjátékban.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Új területek az állatkertedben: három új kifutó és különféle hozzá illő dekorációs elemek várnak rád! Hozz létre tematikus területeket az állatkertedben most!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Több új terület az állatkertedben: díszítsd az állatkerted új kifutókkal és hozzá illő dekorációs tárgyakkal. Hozz létre tematikus területeket az állatkertedben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Futballláz az állatkertedben: Utazz velünk Brazíliába június 19. és július 1. között. Szamba, foci és egzotikus italok várnak rád. Gyűjts színes koktélgyümölcsöket, és cseréld be őket szuper nyári nyereményekre!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Ne hagyd ki a nagy születésnapi bulit a Zoomumba-ban: augusztus 19. és szeptember 2. között ünnepeljük a 4. születésnapunkat! Gyűjts lufikat és cseréld be őket zootastic születésnapi ajándékokra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Vágynak az állataid az édességre? Akkor válj még ma Cukorföld tulajdonosává 5 építési szinttel és választható kedvenc kifutókkal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Kövesd a nyálkabogarakat a Halloween-mocsáron! Nyerj hátborzongató nyereményeket az október 30. és november 10. közötti Halloween ünnepségek alatt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Megnyitó! Fedezz fel egy vadonatúj újrahasznosító létesítményt és műhelyt a városban. Gyűjtsd össze a szemetet, hasznosítsd újra, és használd fel az erőforrásokat új dekorációk készítéséhez az állatkerted tematikus területein.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Segíts a pingvineknek karácsonyra feldíszíteni az állatkertet! December 11. és 29. között finomságok fognak előbukkanni a kifutóidból. Cseréld be őket karácsonyi ajándékokra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Segíts a pingvineknek karácsonyra feldíszíteni az állatkertet! December 11. és 29. között finomságok fognak előbukkanni a kifutóidból. Cseréld be őket karácsonyi ajándékokra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Ünnepeld velünk az Indiai Köztársaság Napját január 26-án! 86-os és annál magasabb szintű játékosok számára az Indian Bistro mostantól elérhető a boltban zoogrosh-ért!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[A part hív: A 15. szinttől lehetőséged van feloldani a parton található állatkertet és kihasználni az új területet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Játssz a Valentin-napi társasjátékkal február 12. és 23. között, és találd meg az igazi szerelmedet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[Másszunk fel együtt a plüss hegy tetejére: Fogjunk össze és nyerjünk nagyszerű díjakat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Újdonság az állatkerti boltban: Mostantól rengeteg ösvény közül választhatsz! Mostantól saját gyönyörű ösvényeket is építhetsz az állatkerti műhelyben.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Tyúkól-riasztás! Segíts a húsvéti nyuszinak tojásokat gyűjteni! Április 2-től 13-ig egy furcsa lény fog a tyúkól körül ólálkodni a húsvéti táblaesemény alatt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Oldj fel új állatokat: Szerezd meg Helenkát, az oposszumot (37. szinttől) és a mézevőt (62. szinttől). 100. szinttől egy csíkos hiéna vár rád a boltban!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Rajongók figyelem: Új dekorációk további tematikus világokhoz érhetők el a Műhelyben. Hozz létre egy ázsiai, mocsári és dzsungel területet az állatkertedben!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Utazz velünk Ázsiába egy sárkánytáncra! Gyűjts színes lámpásokat és nyerj nagyszerű díjakat egy ázsiai társasjátékban!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba 5 éves! És mi az ausztrál vadonban ünnepelünk: Irány az ausztrál vadon, és érezd jól magad vicces lufik lövöldözésével!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Varázslat az állatkertben! Perry Schlotter óriási tökövé változott! Játssz halloweeni játékunkkal, segíts neki megtalálni a megfelelő varázslatot, hogy visszanyerje eredeti alakját, és gyűjts varázsitalokat!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Segíts a pingvineknek feldíszíteni az állatkertet egy nagy karácsonyi bulira. Miközben gondoskodsz az állatokról, színes karácsonyi gyertyák pattannak ki a kifutóikból. Cseréld be őket karácsonyi ajándékokra!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Terjed a szerelem! Játssz a Szerelem ösvénye a tavirózsa levelein társasjátékkal, és ismerkedj meg az új mongúz csíkossal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Sok csokoládé van ezen a húsvéton! Van egy húsvéti társasjátékunk és új állatkerti funkciókkal várunk titeket!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Soňa, az állatgondozó, és a pingvinek egy régi víziparkra bukkantak egy rejtett állatkert mögött! Irány a Víz alatti Világ, építs új épületeket és ismerkedj meg új tengeri állatokkal!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Ideje egy kicsit megázni! Játssz a "Vízi móka" társasjátékunkkal, és szerezz rengeteg új tárgyat az Undersea World számára, köztük egy aranyos csikóhalat is!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Itt az ideje egy kis majmoskodásnak! A majmok ráveszik a szurikátákra a csínytevést. Segíts nekik játszani az új társasjátékunkkal. Nagyszerű jutalmak várnak rád!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Szeretnél félni? Játssz a "Hocus Pocus" halloweeni társasjátékunkkal, és szerezz klassz jutalmakat az állatkertedbe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Szeretnél bónusz gyöngyöket? Akkor szerencséd van! Korlátozott ideig extra gyöngyök fognak előbukkanni a víz alatti világ bekerített részeiből! Jó vadászatot!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Közeledik a karácsony, és a pingvinek díszítik magukat. Játssz társasjátékunkkal, és nyerj nagyszerű jutalmakat az állatkertedbe!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Valentin-napi társasjátékunk egy adag romantikával érkezik! Játssz még ma, és szerezz nagyszerű jutalmakat az Undersea Worldért! És ki tudja, talán még az igazi szerelmeddel is találkozol!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Készen állsz egy kalandra? Utazz velünk Kambodzsába! Az ősi khmer templomok titkai várnak rád!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
