<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Rét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Buja, zöld fűcsomók egy kellemes nyári réten. Minden állat jól érzi magát itt, amely szereti a füvet és a napon pihen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Víz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Csobbanás! A medencés kifutó életre kelt. Nemcsak flamingók, hanem más vízi állatok és különféle halak is ünnepelnek ott. A vízfelülettel ellátott kifutó a kifutók között a buli helyszíne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Jég]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[A pingvinek, jegesmedvék és társaik remekül érzik magukat a mesterségesen létrehozott gleccservidéken, a téli kifutón. Brrr, gondoskodj friss hallal és meleg takaróról.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Szavanna]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[A szavannán uralkodó magas hőmérséklet nagyszerű feltételeket biztosít az afrikai kontinens állatainak. Élvezik a meleget!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Sivatag]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Hol van a legközelebbi oázis? A sivatagban nappal nagyon meleg van, éjszaka pedig gyorsan lehűl. A sivatagi állatok boldogok, de mi a helyzet a látogatókkal?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Sziklák]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[A kisebb állatok szépen el tudnak rejtőzni a sziklák között. A nagyobb állatoknak nehezebb dolguk van. Legalább ízletes zsákmányra bukkanhatnak a sziklák között.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambuszliget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Állatai otthona mostantól egy elegáns bambuszliget. Ez a bekerített terület még több tapasztalati pontot szerez, mint általában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Eláraszt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[Egy ilyen mocsárban különféle állatok hemzsegnek. Vannak, akik szeretnek a sárban hemperegni, mások rovarokra és férgekre vadásznak a nyálkás anyagban. Ez a bekerített terület még több tapasztalati pontot hoz, mint általában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[A tundrán az élet zord, de az állatok optimálisan alkalmazkodtak. Hideg van itt, de a tundra mohái és zuzmói isteni ízűek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Hó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Tél, tél, havazik! Különösen a nagyon vastag szőrű állatok érzik jól magukat egy havas kifutóban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Pusztaság]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[El sem hiszed: Sok állat is jól érzi magát a sivatagban, és nem mindig kell a gyönyörű természetnek lennie. Azok az állatok, amelyek túlélik a sivatagot, tökéletesen alkalmazkodtak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Nyálkás, ragacsos és félelmetes: A horror éjszakáin a pusztaság barátságtalan tájjá változik, ahol félelmetes karakterek barangolnak. Még soha nem volt ennyi tapasztalati pont: Ez a bekerített terület már a legelejétől a legmagasabb szinten van.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[karácsonyi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Nemcsak a gyerekek szeme csillog, hanem az ünnepi díszbe öltöztetett kifutók is. Az állatok is élvezik a színes fényeket és az édes nyalókákat. Még soha nem volt ennyi tapasztalati pont: Ez a kifutó a kezdetektől fogva a legmagasabb szinten van.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Románc]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Szerelem van a levegőben... de a kifutóidban is. Minden romantikus pillanatokat teremt. Ha egy hím és egy nőstény is van a kifutódban, akkor minden új állat beillesztésére tett kísérlet csak fele annyi időt vesz igénybe, mint más kifutókban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Őserdő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Hallod, milyen az élet itt? A dzsungel tele van hangokkal. Nagy és kicsi állatok harmonikusan élnek itt együtt. Egy nagy család! Ez a kifutó még több tapasztalati pontot hoz, mint általában.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrárium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Egy hely, ahol a hüllők remekül érzik magukat. A látogatók testközelből is megcsodálhatják őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Húsvéti bekerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Nem csak a nyulak vannak itt elemükben. Különösen húsvétkor igazi élvezet a fű!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Születésnapi futás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Hagyományos! Ennél színesebb már nem is lehetne! Ez az új doboz tökéletes születésnapi hangulatba hoz! Boldog születésnapot! Kezdődik a buli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Kripta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Ebben a hátborzongató temetőben minden kis halloweeni szellem otthon fogja érezni magát. Hozz egy kis rémületet az állatkertedbe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Karácsonyi csoda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Ez lesz az első állatos karácsony! Az ünnepi díszbe öltöztetett kifutók mosolyt csalnak majd mind az emberek, mind az állatok arcára.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Mesebeli bekerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Remek! Ez a fantáziavilágú kifutó meseszerű hangulatot kölcsönöz az állatkertnek, és növeli annak vonzerejét. Remélhetőleg egyetlen aranygolyó sem esik a kútba!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Ausztrál vadon - elterjedési terület]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Ez az élőhely az ausztrál pusztaság másolata - titokzatos, száraz és csendes. Az állataid majd felnyitják a szemüket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Romok a dzsungelben]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Ezek a régóta elhagyatott romok rejtélybe burkolóznak. Az ott élő állatok nagyon jó védelmet nyújtanak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Buli bekerítése]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Készülj egy vad állatkerti bulira: Zoomumba második születésnapját stílusosan kell megünnepelni – ráadásul a buli kifutójában! Hip, hip, hurrá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai bekerített terület]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Túl zajos az állatkerted? Akkor itt az ideje egy kis zen meditációnak egy csésze tea mellett a bonsai kifutóban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - vidámpark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Az Oktoberfest elkezdődött! Nagyszerű sörkertek és Bajorország rusztikus hangulata - itt az ideje, hogy elkezdjünk szórakozni! Vedd fel a bőrnadrágodat, és engedd, hogy folyjon a sör!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkáni körzet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[A forró láva különösen meleg hellyé teszi ezt a kifutót, és egyes állatok tökéletesen elviselik ezt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Téli varázslat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Változtasd át az állatkerted téli csodaországgá. Akár tollal, karmmal vagy manccsal rendelkeznek, az állataid imádnak hóembert építeni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Szerelem varázslat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Légy a Valentinom! A szerelem átterjedt az állatmenhelyekre is. Ó, ez gyönyörű!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Boldog szerelem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[A tökéletes hely a romantikázáshoz! Kedvenceid itt szerenádot énekelhetnek egymásnak! Azonban, ha új tagok csatlakoznak a családhoz, erre várni kell.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjordok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[A természettel való kapcsolat a tavasz lényege. A fjordok környezete tiszta természettel teli - friss levegővel és gleccservízzel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Mennyei élőhely]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Ez egy igazi paradicsom - a fák úgy néznek ki, mint a nyalókák, a folyó pedig mézzel folyik! Tökéletes csemege!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Húsvéti rét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Szeretsz húsvétkor tojásra vadászni? Ez a rét tele van apró, színes tojásokkal.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Meleg üdvözlet Oroszországból]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Az állataid imádnak apportírozni egy orosz templom hagymakupolái között. Annyira felmelegszenek, hogy még a zord orosz telet sem bánják!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Kert a kikapcsolódáshoz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Kellemes menedék az állataidnak. Egy kerti törpének biztosan jut hely a fák és virágok között, ugye?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Szőlőskert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[A kiváló francia borok világszerte ismertek. Állatai otthonosan érzik majd magukat ezeknek az idilli lejtőknek az enyhe éghajlatán.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Születésnapi buli - karám]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Éljen soká a ZooMumba! Ideje ünnepelni: tortával, lufikkal és rengeteg mókával várunk kicsiket és nagyokat – és az állatkáitokat is!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - legelő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[A növényzettel borított legelő fantasztikus kifutó számos állat számára. Magyarországon ezt a tájat pásztorok, aranyos parasztházak és jellegzetes kutak tarkítják.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hurrá! Az állataidat vonzzák a zöld rétek és a gyógynövények a hegyekben és völgyekben. A hegyek minden egyes szinttel magasabbak és sziklásabbak lesznek! Milyen izgalmas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Horror futás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Ááá! Egy falánk, ötfejű növény veszi körül az állatokat ebben a kis horror kifutóban. Éhes, de ne aggódj, nincsenek állatok az étlapján. De a látogatóidnak vigyázniuk kell.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Állatbeálló házikó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Ünnepelje a Hálaadást egy hangulatos vidéki házikóban, kukoricaföldek között. A tökéletes hely a kikapcsolódásra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[A fa alatt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Egy színes karácsonyfa ajándékokkal az állataidnak - vajon a karmaikkal, csőrükkel vagy a fogaikkal nyitják ki őket? Bármit is használnak, biztosan boldogok lesznek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Barlang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Sok állat szeret saját barlangot ásni. Szintről szintre egyre mélyebb és mélyebb lesz ez a kifutó. Vajon mi rejtőzhet odalent? Cseppkövek? Barlangfestmények? Talán még drágakövek is?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 éjszaka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Kényeztesd állataidat ebben a sátorban, ahol úgy érezhetik majd magukat, mintha az Ezeregyéjszaka meséiben lennének. Ez egy igazi keleti oázis!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Az egészség oázisa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Masszázsra van szüksége? Ebben az oázisban állatai egészsége és jóléte a legfontosabb. Habfürdő és gyertyák? Mi lehetne jobb?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Erdő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Sok állat szívesebben él az erdőben. Minden egyes szinttel egyre több fa nő. A tűlevelű és lombhullató fák, cserjék és bokrok tökéletes búvóhelyet biztosítanak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Tavaszi futás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Friss tavaszi illatok és rügyező virágok mindenütt: A tavaszi kifutóban állataid friss leveleket és rügyeket élvezhetnek. Sőt, még egy bugyborékoló patak is van!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Parti zárt terület]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Friss levegő és tengeri szellő! Sok állat nagyon jól érzi magát a tengerparti területeken - az óceán hangja és a sziklás sziklák idilli környezetet kínálnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Varázsgomba-bekerítés]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Kínálj látogatóidnak egy vibráló, fantáziával teli világot. Minden egyes szinttel ez a gomba egyre jobban fog növekedni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Cukorföld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Egész nap lustálkodhatsz egy vattacukorral és pillecukorral teli világban. A gyöngydíszek és a kandírozott gyümölcsök még édesebbé teszik ezt a futást!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba legelő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Színes házak és graffitik díszítik Brazília városait. Ebben a kifutóban az állataidat lakóépületek veszik körül.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonas esőerdő]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Az amazonasi esőerdő Brazília nagy részét uralja. Az állataid fürödhetnek az amazonasi trópusi növények között. Pszt! Azt mondják, sok felfedezetlen állat él ott. Milyen izgalmas!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Piknikező rét]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Takaró, tányérok, poharak... ezek az alapvető kellékek egy piknikkosárhoz. Irány a piknikezőhely, és élvezd a születésnapi uzsonnát a természetben!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Szellemóra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Elérkezett a tizenkettedik óra, és szellemek bukkannak elő a katakombákból, hogy mindenfelé kísértsenek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Havas táj]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[A frissen hullott hó és a távolban látható kis házikó gyönyörű téli tájat teremt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaii lakhely]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Egy csipetnyi dél-csendes-óceáni hangulat pálmafákkal és fehér homokos strandokkal. Küldd el kedvenceidet egy romantikus kiruccanásra a paradicsomba: a hullámok hangjával és díszes girlandokkal!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Károly Károly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu szent hely az őslakosok számára, melynek jelentése „kerek sziklák”. Általában „ördöggolyóknak” nevezik őket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Fürkészölő fűzfa]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[A szomorúfűz ágai a halvány holdfényben lógnak hátborzongató éjszakákon. Fiatal varázslók rejtélyes barlangokban rejtőzködnek.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Kényszerleszállás]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[A Mikulás szánja keményen landolt a hóban, de az állatkáid már izgatottan várják a szétszórt ajándékokat. Hurrá!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[A szeretet helye]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Mindig ott lebeg a szeretet ezen a szép tó felett. Tökéletes hely kedvenceidnek, hogy összebújjanak és megnézzék a naplementét.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Kis jégtömeg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr... hideg van! A jégkrém szerelmesei otthon fogják érezni magukat itt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Nagy víztartály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[Menjünk úszni! Itt a vízi állataid rengeteg helyet találnak az úszáshoz, a merüléshez és a pancsoláshoz!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Húsvéti kert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Ebben a tavaszi kifutóban rengeteg hely van a húsvéti tojások elrejtésére, és az állataid nagyon fogják élvezni a keresésüket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Kis víztartály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Ideális élőhely kisebb halak számára. A látogatók igazi látványosságra számíthatnak.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Közepes víztartály]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Csobbanás, csobbanás! A vízi állataid jól fogják magukat érezni úszkálva ebben az akváriumban.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Közepes méretű jégtömeg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Gyorsan, vegyél fel egy másik pulóvert! Az állataid már alig várhatják a mínuszokat ebben a fagyos élőhelyen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Hatalmas jégtömeg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Készülj fel a hidegre! Az állatok, amelyek szeretik a fagypont alatti hőmérsékletet, hálásak lesznek ezért a jeges paradicsomért.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Kis kalózöböl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[A halaid imádni fogják az úszást ebben az öbölben! Milyen kincsek rejtőzhetnek itt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Közepes kalózöböl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[Ebben az öbölben mindenféle formájú és méretű halnak van elég hely!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Nagy kalózöböl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Határozottan egy kalózkincs rejtőzik az öböl alján! Az állataid felfedezhetik!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Kis expedíciós tank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pakold össze a felszerelésed, és készülj fel a merülésre a mélybe! Találtál valamit? Siess! Különben az állatok utolérnek!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Kis korallzátony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Nézd a korallzátony élénk színeit! Ez az egzotikus környezet ideális a trópusi halak számára!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Közepes korallzátony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Ez a trópusi zátony mindenféle színű és méretű korallokkal van tele! Minden állat boldog otthonra talál itt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Nagy korallzátony]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Ez a korallzátony hemzseg az élettől, és rengeteg helyet kínál mindenféle vízi élőlénynek. Figyeld, ahogy jól érzik magukat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Kis karibi sziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Nap és víz - tökéletes kombináció. Állatai imádni fogják ezt a nyári kiruccanást.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Közép-karibi sziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Nincs is jobb, mint a pálmafák árnyékában a fehér homokon sétálni. Az állataid imádni fogják ezt a szigetet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Nagy karibi sziget]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Nem fogod tudni elvinni az állataidat erről a szigetről! Mi lenne, ha összepakolnál és elköltöznél?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Közepes Tiki-patak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Feküdj le egy függőágyban, kortyolj mangólevet, és élvezd ki a Tiki-öböl nyújtotta élményeket. Egyszerűen nincs is jobb módja a kikapcsolódásnak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Közepes expedíciós tank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[A látogatóid kíváncsiak lesznek, mit hozol ki ebből a tartályból! Az állataid is élvezni fogják a gépek közötti úszkálást.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Nagy expedíciós tank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Ez az akvárium akkora, hogy elférne benne a Titanic! A legnagyobb állataidnak és halaidnak is rengeteg helyük lesz felfedezni a repedéseket és repedéseket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Kis Tiki-patak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[Az élénk színek és a tiszta víz nemcsak a különböző hal- és állatfajokat, hanem új látogatókat is vonz majd!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Nagy Tiki-patak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Pihenjen trópusi környezetben, élvezze a nyugalmat, és nézze meg a vízben játszadozó állatokat.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modellvasút]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Az állataid imádni fogják a vonatozást és a vasúti mászást! Ne felejtsd el elvigyeni a látogatóidat egy körre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Pókbarlang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Elég bátor vagy ahhoz, hogy belépj ebbe a sötét barlangba? Ne aggódj. A pók, ami ott lakik, nagyon barátságos, és csak meg akar ölelni.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Északi-sark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Látogass el a Mikulás házába az Északi-sarkon! Az állataid nagyon jól fogják magukat érezni hóemberek építésével és hóangyalok készítésével!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantikus víztározó]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Még a halak is vágynak a szerelemre! Helyezd el ezt a romantikus akváriumot a Víz alatti Világban, és szerezd meg a vízi élőlényeidnek a boldogságot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Templomrom]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Irány Kambodzsa trópusi esőerdője, és ülj le egy tetrameles fa alá. Ha szerencséd van, akár egy napmedvét is megpillanthatsz.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Tavaszi kert]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Itt a tavasz! Vedd fel a cipődet, ragadd meg az öntözőkannát, itt az ideje gondoskodni a kertedről!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegáns élőhely]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Ismertesd meg állataidat ezzel a fényűző élőhellyel. Meglátod, mennyire fogják szeretni!]]></item>
  </category>
</language>
