<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopStoreInfo">
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_1"><![CDATA[Fôrsalg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_1"><![CDATA[Fôring tillatt! Men bare med riktig fôring. I stedet for sjokolade og andre søtsaker, finner du sunn mat til alle dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_2"><![CDATA[Pommes frites-bås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_2"><![CDATA[Pommes frites, pølse og grillet kylling? Nam! Bare lukten er nok til å få de besøkende til å sikle.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_3"><![CDATA[Leker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_3"><![CDATA[Alle vil ha en suvenir fra dyrehagen. Søte kosedyr fra automaten er en skikkelig hit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_4"><![CDATA[Drikkevarer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_4"><![CDATA[Cola, øl eller kaffe? Noen ganger trenger man litt oppfriskning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_5"><![CDATA[Pølsebod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_5"><![CDATA[Jeg er her for pølsene! Rett og slett smaker den best. Pølseboden er en skikkelig gullgruve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_6"><![CDATA[Iskrem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_6"><![CDATA[Nam, nam! Barn elsker iskrem. Du kan ikke klare deg uten iskrem i dyrehagen din, den bare hører hjemme der!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_7"><![CDATA[Ballongstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_7"><![CDATA[Fargerike ballonger og masse pyntegjenstander vil øke antallet besøkende til dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_8"><![CDATA[Tesalong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_8"><![CDATA[Tesalongen er en fredelig oase i dyrehagen din. Besøkende her glemmer hverdagens mas og kjas.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_9"><![CDATA[Toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_9"><![CDATA[Alle må jo ta en lekkasje en gang! Toaletter er visittkortet ditt: Hold dem rene til enhver tid for å gi besøkende et godt inntrykk av dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_10"><![CDATA[Luksus toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_10"><![CDATA[Luksuriøse toaletter med polstrede seter? Besøkende setter pris på dette og betaler gjerne ekstra for denne luksusen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_11"><![CDATA[Vanntank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_11"><![CDATA[Sørg for at du har nok vann slik at dyrene dine alltid har noe å drikke. Og du må vaske dem av og til.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_12"><![CDATA[Låve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_12"><![CDATA[Oppbevar fôr i fjøset for å holde det ferskt lenge. Sørg for at du alltid har nok fôr til dyrene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_13"><![CDATA[Pizza]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_13"><![CDATA[Som en ekte italiensk pizzeria! Denne pizzaen lukter usedvanlig godt og vil garantert tiltrekke seg sultne besøkende til dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_14"><![CDATA[Pannekaker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_14"><![CDATA[Tynne pannekaker med nutella eller syltetøy! Og ekte gourmeter bestiller pannekaker med jordbær og pisket krem. Eller foretrekker du salte pannekaker? Kanskje med ost og skinke, det er også en god kombinasjon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_15"><![CDATA[CBS-kiosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_15"><![CDATA[Denne spesielle og eksklusive kiosken, som du kun får med bonuskoden din, vil ta vare på et stort utvalg av blader i dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_16"><![CDATA[Amerikansk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_16"><![CDATA[Jukeboks, milkshakes, biffer og burgere: den amerikanske baren bringer atmosfæren fra 1950-tallet til dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_17"><![CDATA[Pølser på spyd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_17"><![CDATA[Liker du amerikanske pølser i røre? Da bør du kjøpe dem til dyrehagen din! Når du først har prøvd dem, må du ha dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_18"><![CDATA[Konfekt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_18"><![CDATA[Jeg ville bedt om pisket krem! En kopp varm kaffe og en god dessert hører bare med på en ordentlig reise.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_19"><![CDATA[Kiosk med lydguider]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_19"><![CDATA[Publikummet ditt ønsker ekte underholdning. Med audioguiden får de informasjon om dyrene dine rett i øret!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_20"><![CDATA[Dyrehagegruppe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_20"><![CDATA[Vil du ha litt moro? Da er denne høykvalitets musikerkomboen det perfekte valget for dyrehagekonserten din. Besøkende elsker det og donerer gjerne noe: bandet gir deg 1 zoodolar om dagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_21"><![CDATA[Grillbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_21"><![CDATA[De besøkende trenger et godt stykke kjøtt nå og da. Og det gjelder også dyrevennene dine: godt kjøtt fra god avl smaker godt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_22"><![CDATA[Pepperkakehus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_22"><![CDATA[Ikke bare Hans og Grete liker pepperkakehus, gjestene dine liker dem også. Vent, de vil snart fråtse i veggene og pipa!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_23"><![CDATA[Ristede mandler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_23"><![CDATA[Varmt, søtt og virkelig smakfullt: ristede mandler og varme kastanjer vil varme gjestene dine om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_24"><![CDATA[Fruktpunsjstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_24"><![CDATA[Varm fruktpunsj i iskaldt vær, det er flott! Sett opp et punsjstativ i dyrehagen din, og snart vil du ha mengder av besøkende stående rundt det! For et flott tilbud!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_25"><![CDATA[Suvenirbutikk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_25"><![CDATA[Hva? Du dro til dyrehagen og kjøpte ingen suvenirer til dine kjære? Du kan finne kosedyr, gummiender osv. i gavebutikken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_26"><![CDATA[Sukkerspinn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_26"><![CDATA[Det var noe! Veldig klissete, myk bomull på tre!\nDet er en rekke for den sukkerspinnsflasken! Den smaker kjempegodt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_27"><![CDATA[Melkebar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_27"><![CDATA[Melk vil gi besøkende energi og forfriskning! Disse milkshakene er sunne og berømte langt utenfor dyrehagens porter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_28"><![CDATA[Popcorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_28"><![CDATA[Søtt eller salt? Så lenge det er deilig popcorn! Alle matelskere vil like det! Men se opp for nysgjerrige duer ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_29"><![CDATA[Observasjonstårn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_29"><![CDATA[Ahoy! Hilsen fra oven! Det utkikkstårnet er virkelig flott! Alle beitet sees best herfra. Det legger hele dyrehagen for de besøkendes føtter. Mer kikkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_30"><![CDATA[Mirakelballonger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_30"><![CDATA[Hurra! Det blir en glede! Skaff deg en ny verktøylinje fra ZooMumba, få din daglige bonus og gled de besøkende med en munter vidunderballongbod. Og det beste av alt: Du får flere zoogrosh-poeng!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_31"><![CDATA[Søtsakerballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_31"><![CDATA[Kjærlighetspinner, tyggegummi, kjærlighetspinner, lakrisslanger ... dette er himmelen på jord for alle som elsker søtsaker! Og hva ville en dyrehage være uten en ball full av godteri?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_32"><![CDATA[Kjøring av Formel 1]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_32"><![CDATA[Fremover og bakover – det er gøy! Etter en tur i den røde bilen føler alle dyrehagebesøkende seg som Formel 1-proffer. Vrum, vrum!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_33"><![CDATA[GJØREMÅL: Ønskebrønn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_33"><![CDATA[GJØREMÅL: Ønskebrønnbeskrivelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_34"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_35"><![CDATA[Gresskarjuice-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_35"><![CDATA[Gresskarjuice: en styrkende drikk for hekser og trollmenn fra hele verden. Hmmm ... denne er god!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_36"><![CDATA[Heksegryte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_36"><![CDATA[Høstdagene blir mørkere og kaldere. Hva ville varme hjertene og hendene til de besøkende på dyrehageomvisningen mer enn en kopp gresskarsuppe?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_37"><![CDATA[Kakao-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_37"><![CDATA[Dyrene dine holder varmen om vinteren med den myke pelsen sin. Vi hjelper gjestene dine på en annen måte: Med varm kakao og pisket krem! Nam...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_38"><![CDATA[Sushi-stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_38"><![CDATA[Smakfullt, sunt og lett: Det er ikke bare pingviner som liker rå fisk. De besøkende vet også hvordan japanske delikatesser som maki, nigiri og sashimi smaker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_39"><![CDATA[Australsk outback - butikk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_39"><![CDATA[Følg en kenguru til en butikk i den australske villmarken, eller legg til en i din egen dyrehage. Det vil gi direktøren din massevis av zoogros!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_40"><![CDATA[Pretzel-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_40"><![CDATA[Du må stikke innom denne kringleboden et øyeblikk. Zenzi baker sier at de beste kringlene er varme med litt grovt salt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_41"><![CDATA[Karibisk bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_41"><![CDATA[Litt karibisk eleganse til dyrehagen din! Den karibiske baren selger smakfulle snacks og cocktailer i en tropisk atmosfære. Vil du ha en ZooMumba Sunrise-cocktail eller en Piña ZooMumba? Uten alkohol, selvfølgelig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_42"><![CDATA[Meksikansk stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_42"><![CDATA[Sterk, men veldig god: Den fylte tacoen metter alltid og serveres med kjøtt- eller grønnsaksfyll. Smakfull og sunt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_43"><![CDATA[Slimete snøkjegle - bar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_43"><![CDATA[Slurp, slurp, slurp. Slimete drinker for å slukke tørsten. De smaker kanskje rart, men ellers er de fantastiske! Mystiske, slimete, iskalde cocktails for dine gjester.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_44"><![CDATA[Smultringstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_44"><![CDATA[Så mange fargerike smultringer! Alle besøkende har sin favorittfarge – blå, grønne eller rosa smultringer – alle elsker dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_46"><![CDATA[Fondue-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_46"><![CDATA[Nam! Den varme, smeltede osten vil holde deg varm i den kalde årstiden. Det finnes hard, myk, lekk, stinkende eller muggen ost – noe for enhver smak!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_47"><![CDATA[Russisk dukkebutikk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_47"><![CDATA[Hvor mange av disse dukkene får plass sammen? Flott leketøy og en suvenir pakket i ett stykke.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_48"><![CDATA[Sukkerepler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_48"><![CDATA[Søte, klissete ... og utrolig gode. Epler smaker spesielt godt dekket av sukker. Og de har masse vitaminer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_49"><![CDATA[T-skjortebod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_49"><![CDATA[Her kan du kjøpe t-skjorter med alle slags design. Enten det er dyrehagelogoen eller et trykk av favorittdyret ditt. Disse t-skjortene er en flott måte å minnes dagen i dyrehagen på.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_50"><![CDATA[Stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_50"><![CDATA[Det perfekte tilskuddet til ethvert julemarked: en punsjbod. Server gjestene dine for å varme seg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_51"><![CDATA[Indisk bistro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_51"><![CDATA[Har du lyst på noe litt skarpere? En deilig indisk karri med deilig ris vil transportere gjestene dine til den indiske matens verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_52"><![CDATA[Fotostudio]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_52"><![CDATA[En vårtur til dyrehagen bør foreviges med et muntert familiebilde. Smil, vær så snill!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_53"><![CDATA[Churros-stand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_53"><![CDATA[Sprø churros for alle! Denne desserten, opprinnelig fra Spania, serveres drysset med sukker eller dyppet i varm sjokolade. Uansett vil smaksløkene dine bli fortryllet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_54"><![CDATA[Offentlig toalett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_54"><![CDATA[Endelig! Luksus på hvert hjørne! Dette moderne offentlige toalettet er hygienisk og behagelig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_55"><![CDATA[Vaffelstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_55"><![CDATA[Ferske vafler, ferske vafler! Velg hva du vil ha dem med – kirsebær, sjokolade eller iskrem. Deilig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_56"><![CDATA[Grillstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_56"><![CDATA[Rett fra grillen – smak på deilige delikatesser året rundt, servert av en grillmester.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_57"><![CDATA[Ponniridning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_57"><![CDATA[Hei! Grip tøylene og beveg deg fremover! Dyrehagebesøkende vil kose seg på ryggen av disse søte ponniene! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_58"><![CDATA[Jordbærstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_58"><![CDATA[Jordbærsesongen er snart i gang! Ingenting slår søte, saftige jordbær! Kan spises på kake, med iskrem eller bare sånn. Du kan også spise sunt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_59"><![CDATA[Blomsterhandler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_59"><![CDATA[Dyrehagebesøkende elsker de vakre blomsteroppsatsene! De kjøper buketter til favorittdyrene sine. Jeg håper dyrene ikke forveksler dem med snacks!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_60"><![CDATA[Makronstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_60"><![CDATA[Disse fargerike skumgodbitene er ikke enkle å bake. Men de smaker fantastisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_61"><![CDATA[Fransk kafé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_61"><![CDATA[Åh là là! Det er vanlig for franskmenn å drikke kaffe stående. Gjestene kan også nyte en croissant og en café au lait! Vel bekomme!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_62"><![CDATA[Muslingstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_62"><![CDATA[Muslinger, kamskjell, østers – serveres som hovedrett eller i en ekte fransk bouillabaisse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_63"><![CDATA[Gavebod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_63"><![CDATA[I ZooMumba feirer vi alle bursdag! Du, dyrene dine, hjelperne våre ... Den som trenger en gave kan velge her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_64"><![CDATA[Gulasjkjøkken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_64"><![CDATA[Ungarere elsker tradisjonell gulasj. Et ideelt måltid under et besøk i dyrehagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_65"><![CDATA[Kurvprodusent]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_65"><![CDATA[Den tradisjonelle flettede kurven er en ideell suvenir fra et besøk i dyrehagen. Ungarere forstår håndverk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_66"><![CDATA[Den flygende hollenderen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_66"><![CDATA[Ifølge en legende seilte kapteinen på et spøkelsesskip kalt Den flyvende hollender de syv hav. Han kommer innom dyrehagen din under Halloween for å selge fiskesmørbrød. Nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_67"><![CDATA[Bloody Mary-baren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_67"><![CDATA[Blodig tomatjuice og krydder – Bloody Mary Bar har den perfekte snacksen for vampyrer og lignende besøkende. Muhahahaha.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_68"><![CDATA[Kalkunsandwichbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_68"><![CDATA[Det var masse mat igjen etter et stort Thanksgiving-måltid. Hva med å lage en kalkunsandwich? Mmm!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_69"><![CDATA[Eplepai-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_69"><![CDATA[Amerikansk eplepai er en klassiker! En klype kanel og butterdeig. Det finnes ikke noe bedre! Det søte eplefyllet er den perfekte godbiten i vintermånedene. Ikke glem vaniljeisen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_70"><![CDATA[Møt julenissen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_70"><![CDATA[Det er en drøm! Møt julenissen personlig og fortell ham dine juleønsker! Se, en liten pingvin hoppet opp i fanget hans. Hvem vet om han har vært snill hele året!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_71"><![CDATA[Godteribod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_71"><![CDATA[Dette godteriet kommer opprinnelig fra Nederland og avbilder vanligvis vindmøller eller gårdshus. Noen ganger viser det bilder av St. Nikolas. Smakfullt og lærerikt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_72"><![CDATA[Baklav-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_72"><![CDATA[Denne søte desserten inneholder mandler, valnøtter, pistasjnøtter, kanel, nellik og noen ganger rosevann og kardemomme. Den serveres ofte med sterk mokkakaffe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_73"><![CDATA[Kryddermarkedet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_73"><![CDATA[Hmm, det lukter godt! Koriander, kardemomme, spisskummen, anis og selvfølgelig dyr safran er et must i ethvert orientalsk marked. Kombinasjonen teller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_74"><![CDATA[Kosedyrstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_74"><![CDATA[De fleste dyrene i dyrehagen er veldig hårete og farlige. Men alle besøkende kan ta med seg et kosedyr hjem. De er så søte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_75"><![CDATA[Sjokoladestativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_75"><![CDATA[Hva er nøkkelen til lykke? Sjokolade! Bonbonniere er en skikkelig godbit. Så du vinner hjerter umiddelbart. Vil du prøve det?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_76"><![CDATA[Helsens tempel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_76"><![CDATA[Slapp av i dyrehagen – bad, massasje og skjønnhetsbehandlinger i helsetempelet garanterer fullstendig avslapning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_77"><![CDATA[Bod med påskeegg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_77"><![CDATA[Når de første blomstene dukker opp om våren, gjemmer påskeharene fargerike egg. Heldigvis har de en kul tjeneste slik at du ikke trenger å farge dem selv – en påskeeggbod!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_78"><![CDATA[Gulrotjuice-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_78"><![CDATA[Liker du gulrøtter? Revet, presset, knust eller hele – gulrøtter har mye vitamin B og er bra for øynene. Til slutt er det bare de med ørneøyne som finner fargerike påskeegg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_79"><![CDATA[Churrasco-grill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_79"><![CDATA[Som mange dyr i dyrehagen din, elsker besøkende kjøtt. Men vær forsiktig, mens kjøttet freser på grillen, sprer lukten seg til alle rovdyrene i dyrehagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_80"><![CDATA[Osteballer står]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_80"><![CDATA[Sprø utenpå og smeltet ost inni. Mmmmm, disse typiske brasilianske ostebollene smaker best med frisk urtesaus.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_81"><![CDATA[Ballongselger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_81"><![CDATA[99 røde ballonger og alle andre mulige farger. Hvis du kjøper nok av dem, kan du sveve over dyrehagen din! For en utsikt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_82"><![CDATA[Slimete punchbar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_82"><![CDATA[Widow's Kiss, Bloody Mary, Zombie Punch eller Hocus Pocus Punch – hva er det? Dette er slimete slag fra en slimete punchstang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_83"><![CDATA[Ønskeliste - skur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_83"><![CDATA[Hva ønsker gjestene dine seg til jul? De kan skrive juleønskene sine i denne boden. Vil de gå i oppfyllelse?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_84"><![CDATA[Godterifabrikk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_84"><![CDATA[Alle vil ha godteri til jul. Godterifabrikken er ideell for disse anledningene. Nå går du ikke tom for godbiter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_85"><![CDATA[Hjertelås]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_85"><![CDATA[Nå kan dine besøkende symbolsk besegle sin kjærlighet til den andre på dette slottet. Ikke glem initialene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_87"><![CDATA[Nudelstativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_87"><![CDATA[Ramen-nudelsuppe stammer fra Kina, men er også populær i Japan og Korea. Denne suppen er deilig med tang kalt nori, kylling, grønnsaker eller fisk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_88"><![CDATA[Didgeridoo-hytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_88"><![CDATA[Det tradisjonelle musikkinstrumentet til de australske aboriginene vil trylle frem eksotiske lyder i dyrehagen din. Det er vanligvis laget av stammen til et eukalyptustre som er blitt uthult av termitter. Et ekte naturprodukt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_89"><![CDATA[Pavlova-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_89"><![CDATA[Denne smakfulle moussekaken er fylt med iskrem og krem. Den er lett og luftig, men kaloririk. Den er oppkalt etter en russisk ballerina som het Anna Pavlova. Det er også Australias nasjonalrett!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_90"><![CDATA[Mandragore-stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_90"><![CDATA[Den magiske mandragoraen kan avfortrylle og forvandle forbannede skapninger til sin opprinnelige form. Men vær forsiktig: når du rykker den opp med roten, lager den en forferdelig lyd som kan være dødelig! Ta på deg hodetelefonene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_91"><![CDATA[Tryllestaver stativ]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_91"><![CDATA[Abrakadabra! Tre svarte katter! En tryllestav for å trylle frem dine hemmelige ønsker og mer. Lær å bruke den riktig, og snart tryller du frem en kanin av en hatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_92"><![CDATA[Godteribod]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_92"><![CDATA[Bak, bak! I adventstiden er det tradisjon å bake kaker, så la oss gjøre det. Nydelig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_93"><![CDATA[Julepynt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_93"><![CDATA[Når juletreet er fullt av vakker pynt, er det tydelig at julen har kommet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_94"><![CDATA[Selfier]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_94"><![CDATA[Kos deg inntil kjæresten din i denne båsen og bli tatt bilde! Besøkende kan ta den spontane selfien du sent vil glemme.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_95"><![CDATA[Madame Starzas tilstand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_95"><![CDATA[Hva bringer fremtiden for deg? Kjærlighet? En ny jobb? Den berømte spåkonen Madame Starza vil avsløre alle hemmelighetene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_96"><![CDATA[Kyllingrede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_96"><![CDATA[Besøkende kan kjøpe ikke bare påskeegg, men også andre varer relatert til kyllinger, som de kan donere til sine slektninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_97"><![CDATA[Bakt flette]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_97"><![CDATA[Bak påskeflette! Besøkende kan kjøpe rundstykker fra hele verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_98"><![CDATA[Delikatesser til fisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_98"><![CDATA[I denne spesielle butikken kan besøkende kjøpe mat til å mate fiskene i dammen. Bare ikke la dem bli for fete!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_99"><![CDATA[Fish and chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_99"><![CDATA[Forfriskninger til dine gjester! Ingenting er bedre enn tradisjonell fish and chips med vineddik og innpakket i papir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_100"><![CDATA[Drikkevarer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_100"><![CDATA[Ferske drikker for alle – kullsyreholdige, naturlige eller sunne smoothier. Dine besøkende vil garantert velge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_101"><![CDATA[På bunnen av havet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_101"><![CDATA[Suvenirer fra Underwater World for alle! En gigantisk kraken-nøkkelring, en kosete kraken eller et gigantisk spermhvalformet viskelær – alle finner den ideelle gaven her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_102"><![CDATA[Ønskebrønnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_102"><![CDATA[Ønsk deg noe! Ønskene dine vil gå i oppfyllelse – i hvert fall de som kan oppfylles i zoogrosh.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_103"><![CDATA[Bod med kosedyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_103"><![CDATA[Plysjhvaler, plysjgigantiske krakater og til og med plysjkrakener! Få søte plysjleker fra Underwater World her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_104"><![CDATA[Fyrtårn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_104"><![CDATA[Dine besøkende vil elske dette unike fyret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_105"><![CDATA[Tradisjonell karusell]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_105"><![CDATA[Hvem trenger kosedyr fra skytebanen? De små besøkende dine vil elske å kjøre på denne gamle karusellen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_106"><![CDATA[Gyngebåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_106"><![CDATA[Kos deg inntil din dyrebare bedre halvdel og rock deg ut. Ikke bli syk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_107"><![CDATA[Dino-ribbein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_107"><![CDATA[Nyt tradisjonelt bakte ribbein fra steinalderen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_108"><![CDATA[Amber Dreams]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_108"><![CDATA[Hva er inni et stykke rav? Hvem vet? Kanskje du kan lage din egen dinosaurpark!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_109"><![CDATA[Sjokolade-la-la!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_109"><![CDATA[Varm deg opp med deilig sjokolade i denne sjokoladebutikken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_110"><![CDATA[Chestnut Express]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_110"><![CDATA[De beste ristede kastanjene i hele dyrehagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_111"><![CDATA[Skilpaddete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_111"><![CDATA[Nyt deilige eksotiske teer og urteteer i dette tropiske tehuset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_112"><![CDATA[Fisk og chips]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_112"><![CDATA[Du kommer garantert til å like denne. Tilsett salt, ketchup, eddik eller bare pakk den inn i papir uten noe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_113"><![CDATA[Bod med sukkerrørsaft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_113"><![CDATA[På en varm dag i Kambodsja er ingenting bedre forfriskende enn sukkerrørjuice.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_114"><![CDATA[Bod med amok]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_114"><![CDATA[Løp amok! Denne tradisjonelle kambodsjanske retten er en karri dampet i bananblader. Den er laget med fisk, kjøtt eller tofu – du kommer garantert til å like den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.titel_115"><![CDATA[Spesielle godbiter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopStoreInfo.text_115"><![CDATA[Har du lyst til å bli venner med dyrene i dyrehagen? Da bør du kjøpe disse spesielle godbitene. Men vær forsiktig, de vil ha mer!]]></item>
  </category>
</language>
