<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopAnimalInfo">
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_1"><![CDATA[Ara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_1"><![CDATA[Disse muntre papegøyene er veldig pratsomme! Ha dem alltid som et par eller en gruppe. Besøkende elsker disse smarte karene med sine fargerike fjær!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_2"><![CDATA[Surikat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_2"><![CDATA[Har du ikke fortsatt disse små kråkebollene i dyrehagen din?! Alle elsker disse rastløse skapningene som alltid er oppe på rampestreker. En dyrehage uten surikater må være ganske kjedelig ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_3"><![CDATA[Opossum]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_3"><![CDATA[Et lite pelsdyr som alltid er i bevegelse! Disse pungrottene løper rundt i innhegningen, vasker seg, kryper inn i hvert hjørne og underholder publikum.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_4"><![CDATA[Disse vakre rosa dyrene tiltrekker seg besøkendes oppmerksomhet. Hovedføden deres er plankton, men de liker også fersk fisk. For et vakkert nebb de har!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_5"><![CDATA[Sebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_5"><![CDATA[Striper, striper, striper overalt! Det er helt utrolig! I en verden full av sebrastriper er det god kamuflasje, men i vår del av verden ser sebraer ganske komiske ut. Sebraer hører definitivt hjemme i alle dyrehager, så ikke la deg lure av det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_6"><![CDATA[Bever]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_6"><![CDATA[I naturen er disse treekspertene vanskelige å få øye på. Men i dyrehagen kan hvem som helst se disse kvikke byggerne med store fortenner i arbeid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_7"><![CDATA[I vannet er de raske som en kule og elegante. Byttet deres har ingen sjanse. Men på land løper de klønete rundt og tiltrekker seg oppmerksomhet og latter. Men de ser alltid bra ut i frakk.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_8"><![CDATA[Kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_8"><![CDATA[Endelig noen som liker å hoppe stort! Kenguruer har virkelig det i blodet. Men vær forsiktig! Hvis du kommer for nær pungen deres, kan du få et kraftig slag fra halen deres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_9"><![CDATA[Neshorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_9"><![CDATA[Disse store tykkhudene er einstøinger. Det er ikke rart de har slike horn! Til tross for sitt kraftige utseende, deltar de sjelden i slåsskamper. Det er imidlertid best å bare holde en hann og en hunn sammen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_10"><![CDATA[Sjimpanse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_10"><![CDATA[Sjimpanser er så lekne. Det er enormt mange tilskuere til sjimpanseinnhegningen. Disse morsomme apene er alltid i bevegelse og sørger for underholdning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_11"><![CDATA[Løve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_11"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestetisk vakker manke i stedet for en krone. Men det er en ekte manke! Vær forsiktig! Dette er ikke et dyr som skal klappes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_12"><![CDATA[Flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_12"><![CDATA[På land ser de ut som klumpete kolosser, men synet bedrar. Vær forsiktig så du ikke gjør dem sinte, for når de først begynner å løpe, er det ikke tilrådelig å være i veien for dem. Heldigvis er de avslappede dyr hvis privatlivet deres respekteres.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_13"><![CDATA[Sjiraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_13"><![CDATA[Alltid høyt oppe i skyene! Sjiraffer strekker seg etter de søteste fruktene i tretoppene. Så ikke bli overrasket om de bokstavelig talt beiter på trærne. Med sine lange halser når de veldig høyt opp og foretrekker å spise grønne blader!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_14"><![CDATA[Disse fredelige tykkhudene liker å leve i flokk. Ta godt vare på dem, så vil de garantert gjengjelde deg! Og husk, en elefant glemmer aldri når noen gjør dem sinte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_15"><![CDATA[Isbjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_15"><![CDATA[En isbjørn kan også slå hardt med sine pelskledde poter. Men den foretrekker å rulle rundt på isflaket sitt. Den er også en god fisker, selv uten fiskestang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_16"><![CDATA[Pandaer er hovedattraksjonen i enhver dyrehage. Alle beundrer disse buskete, eksotiske dyrene med svart og hvit pels mens de koser og sitter i gresset eller tygger på bambusgrener.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_17"><![CDATA[Gorilla]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_17"><![CDATA[Det er ikke hver dag man får se en så imponerende sølvrygg på nært hold. Gorillainnhegningen er stadig omringet av nysgjerrige besøkende. De er imidlertid også en stor attraksjon i enhver dyrehage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_18"><![CDATA[Hare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_18"><![CDATA[Hurra for klappedyrparken! Her kan du klappe alle dyr! Men de søte kaninene er ikke så uskyldige som alle tror. De formerer seg som en rase og spiser alt rundt seg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_19"><![CDATA[Dovendyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_19"><![CDATA[Ikke vær redd! Det haster ikke ... Besøkende er fascinert av disse pelskledde følgesvennene – og kanskje til og med litt misunnelige. Dovendyr hviler til det gjør vondt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_20"><![CDATA[Krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_20"><![CDATA[Hva? Du kjenner bare krokodiller som håndvesker? Vel, det er på tide å ta en tur til dyrehagen! Men ikke kom for nær dem. Når de først biter, slipper de ikke taket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_21"><![CDATA[Kjempeskilpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_21"><![CDATA[Kjempeskilpadder er kjent for sin lange levetid. Noen lever til de blir over 100 år gamle. Besøkende beundrer de store skallene deres. Mottoet deres: Behold roen og skjul hodet i tilfelle trøbbel!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_22"><![CDATA[Lemur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_22"><![CDATA[Så unikt! Lemurer tilhører underordenen «våtnesete aper» og lever hovedsakelig i trær, hvor de ikke kan se noe med sine runde øyne. De liker imidlertid å lukke øynene om dagen og er aktive igjen om natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_23"><![CDATA[Buffalo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_23"><![CDATA[I de nordamerikanske præriene og skogene må man være forsiktig så man ikke skremmer bisonflokkene. Den amerikanske bisonen er et virkelig eksotisk dyr som til og med overlevde istiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_24"><![CDATA[Surikat Beda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_24"><![CDATA[En grå surikat med et hode fullt av rampestreker. Han elsker golf og er alltid oppe på med noe. I prosessen glemmer han ofte hva som er viktig i livet. Det er bra at du tar vare på vann og mat hans. Bare tilgjengelig i en kort periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_25"><![CDATA[Flaggermus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_25"><![CDATA[Flaggermus er sky og aktive om natten. De navigerer i hulene sine ved hjelp av lydbølger. De sees sjelden i naturen, men selv her i dyrehagen kan du beundre den sofistikerte jaktteknikken deres!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_26"><![CDATA[Vampyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_26"><![CDATA[Disse skumle blodsugerne er dyrenes vampyrer. De unngår dagens lys og går bare amok om natten. Uuuuaaaahhh! Kun tilgjengelig i en kort periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_27"><![CDATA[I de søramerikanske Andesfjellene er lamaen et populært trekkdyr. Den ser søt ut, men ikke gjør den urolig, den kan spytte på deg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_28"><![CDATA[Du må bare elske koalabjørner. De er søte, klatrer i trær og liker å spise eukalyptusblader, noe dyrehagebesøkende liker å se på.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_29"><![CDATA[Tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_29"><![CDATA[Disse store kattedyrene er hovedattraksjonen for mange dyrehagebesøkende. De beveger seg rundt i innhegningen sin på fløyelspotene sine med smidighet og majestet, og av og til viser de frem sine kraftige kjever. De fortjener respekt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_30"><![CDATA[Hvit tiger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_30"><![CDATA[Et virkelig kongelig dyr med snøhvit pels som sjelden sees i naturen! På avstand ser den ut som en kosete kattunge, men denne vakre hvite tigeren er et svært farlig beist.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_31"><![CDATA[Ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_31"><![CDATA[Ulveflokker streifer rundt i skogene på jakt etter byttedyr som ikke har noen sjanse mot disse dyrenes taktikk. Og ulingen deres ved fullmåne vekker en merkelig følelse av frykt, ikke bare blant kyllinger og sauer. Det er derfor det finnes mange legender om dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_32"><![CDATA[reinsdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_32"><![CDATA[Langt nord lever de i reinsdyrflokker. Selv under tøffe arktiske forhold finner de et sted å overleve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_33"><![CDATA[Reinsdyret Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_33"><![CDATA[Her er vi igjen: Reinsdyret Rudolf med en rød, iskald nese som lyser i mørket. Alle elsker Rudolf, så han kommer innom igjen. Skynd deg, kjøp ham!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_34"><![CDATA[Svart panter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_34"><![CDATA[En panter kryper lydløst gjennom territoriet sitt: Bare de klare øynene skinner i mørket. Besøkende beundrer den skinnende svarte pelsen til dette edle og sjeldne dyret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_35"><![CDATA[Elgantilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_35"><![CDATA[På grunn av fargen kalles denne antilopen også hvit oryx. Den er perfekt tilpasset livet i ørkenen. Er ikke hornene dens imponerende? Den vil bli en ekte perle i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_36"><![CDATA[Hyene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_36"><![CDATA[Åh ... litt frykt, disse firbeinte stumme ansiktene er mer enn bare litt skumle. De er tross alt beist. De holder seg hovedsakelig på bakken og føler seg sterkest i en gruppe. Se opp for dem ... Vrrr ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_37"><![CDATA[Hvit elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_37"><![CDATA[Et virkelig unikt dyr. Så grasiøst, så majestetisk. I Thailand regnes til og med den hvite elefanten som hellig. I dyrehagen din vil den være en sann skatt som du må ta godt vare på. Så vakkert den trompeterer: Tra-tra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_38"><![CDATA[Svart sebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_38"><![CDATA[Den svarte sebraen er en liten eksotisk dyr. Den er fortsatt stripete, men den overrasker med en betydelig andel svart. Besøkende vil ikke se et slikt dyr hver dag. Ha kameraene klare!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_39"><![CDATA[Impala-antilope]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_39"><![CDATA[Denne typen antilope kalles også «svart hæl». Dette er fordi det vokser en hårtupp over hoven på hvert bakbein. Det ser morsomt ut. De lever på savannene, hvor de beveger seg med raske hopp. Hopp, hopp, hopp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_40"><![CDATA[Hvithodeørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_40"><![CDATA[Å ... så fantastisk det er når dette rovdyret sprer vingene sine. Det liker områder med mye vann hvor det raskt kan nå favorittmaten sin – fisk. Og sjekk det enorme gule nebbet – det er en skikkelig godbit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_41"><![CDATA[Grizzly]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_41"><![CDATA[Grr, grr, grizzlybjørn. Den har fått navnet sitt fra den rufsete pelsen, som har et gråaktig skjær. Det engelske ordet «grizzle» betyr grå. Enhver besøkende blir overrasket når den står på bakbeina. Besøkende står til og med i en lang kø for å se grizzlybjørnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_42"><![CDATA[Struts]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_42"><![CDATA[Som verdens største fugl har den svært vanskelig for å fly. I stedet løper den frem og tilbake over savanne- og ørkenområder, ustoppelig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_43"><![CDATA[Hvit due]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_43"><![CDATA[Bedre en hvit due i hånden enn en spurv på taket av en dyrebutikk. De skinnende fjærene gjør denne elegante fuglen til et skikkelig blikkfang. Når duer flokker seg sammen, flokker besøkende seg for å se dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_44"><![CDATA[Kjærlighetens due]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_44"><![CDATA[Kjærligheten gir oss vinger, og kjærlighetsduen er akkurat noe for dyrehagedirektørens romantiske hjerte. Men du må handle raskt: den er bare tilgjengelig i en kort periode.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_45"><![CDATA[Påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_45"><![CDATA[Påfuglen er et symbol på skjønnhet. Når hannen sprer fjærene sine, står alle i ærefrykt. Hannen kan stolt vise seg frem foran påfuglhønen sin. Sladder, sladder: Klekkes det ikke en påfuglunge fra dette egget?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_46"><![CDATA[Alice i Eventyrland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_46"><![CDATA[Hopp, kanin! Med sin hvite pels er kaninen Alice en ekte spesialitet. Hun bringer stor glede til besøkende! Men dette kuriøse dyret er bare tilgjengelig i en kort periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_47"><![CDATA[Kjempeskorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_47"><![CDATA[Han er virkelig skorpionenes konge og kan forsvare seg godt med saksen sin. Men ikke bekymre deg, han bare leker ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_48"><![CDATA[Armadillo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_48"><![CDATA[Et beltedyr har riktignok et belte, men ikke rundt livet. I stedet har det et hardt skall med bevegelige belter på ryggen. Små beltedyr liker også å gjemme seg i busker. Og se på den lange tungen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_49"><![CDATA[Krageagama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_49"><![CDATA[Maskeagamaen er virkelig betagende når den plutselig sprer sin vakre krage. Den viser det imidlertid bare når den føler seg truet; ellers er den sky og fredelig og vil ikke skade noen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_50"><![CDATA[Rev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_50"><![CDATA[En ekte rev kan ikke mangle i en dyrehage. Den er en flott attraksjon for besøkende. Og hvis det er for mye støy rundt den, forsvinner den inn i lyet sitt. Like slu som ... en rev.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_51"><![CDATA[Gibbon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_51"><![CDATA[Denne apen er slank og smidig. Den kan svinge seg fra tre til tre med sine lange armer – alltid på jakt etter smakfulle frukter eller blader.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_52"><![CDATA[Javaneshorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_52"><![CDATA[En skikkelig sjeldenhet i dyrehagen og en ganske tung vekt i tillegg. På vekten i dyrehagen kan man se at et neshorn veier opptil 2 tonn. Det er en fin porsjon med frukt og blader.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_53"><![CDATA[Helen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_53"><![CDATA[Se meg inn i øynene, Helenka! Den skjeløydte opossumen er verdensberømt – han er utvilsomt stjernen i innhegningen. Helenka, så søtt du myser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_54"><![CDATA[Kameleon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_54"><![CDATA[Disse skjellaktige skapningene har flere interessante triks: Med gummitungen sin kan de pålitelig fange fluer i flukt og også endre farge etter eget ønske.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_55"><![CDATA[Vaskebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_55"><![CDATA[Når en vaskebjørn holder mat i hendene, ser det ut som om den vasker den. Det er derfor den har et så morsomt navn. Den lille skogboeren har nettopp vasket seg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_56"><![CDATA[Pinnsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_56"><![CDATA[Det er fint å være i denne verden, sier piggsvinbien. Men hvis piggsvinet retter på piggsvinene, bør besøkende passe seg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_57"><![CDATA[Alligatorer tilhører krokodillefamilien. De er litt roligere enn krokodiller selv. Men det betyr ikke at de ikke kan angripe uventet. Favorittstedet deres er en mudderflate i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_58"><![CDATA[Stinkdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_58"><![CDATA[Puh! Kan du lukte det også? Den lille stinkeren vår sprayer en illeluktende væske som en advarsel. Kom deg unna ham, du klarer ikke å vaske dette av så lett!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_59"><![CDATA[Lott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_59"><![CDATA[Den største i hjortefamilien – og en skikkelig publikumsmagnet. De store gevirene fortjener respekt. Synd at man ikke bare kan ta på dem ... så de er myke likevel?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_60"><![CDATA[Villsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_60"><![CDATA[To ting er viktige for et villsvin – ly og vann! De kan rett og slett ikke klare seg uten dem. Å ... og de liker også å rulle seg i gjørma.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_61"><![CDATA[Indisk elefant]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_61"><![CDATA[Det er noe! Det nest største landdyret på jorden elsker eviggrønne skoger og er ganske utspekulert på det! Se nøye: Tuppen av snabelen brukes som en finger. Så praktisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_62"><![CDATA[Klapperslange]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_62"><![CDATA[Hva er de lydene? Det er en klapperslange! Det er en ganske sjenert skapning. Men vær forsiktig! Alle som kommer i nærheten av den kan bli bitt. Dessuten er det et giftig reptil.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_63"><![CDATA[Trekk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_63"><![CDATA[Gaupa har utmerket nattsyn. Den skylder det sine strålende øyne som skinner inn i den mørke natten. Er ikke det utrolig?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_64"><![CDATA[Påskeharen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_64"><![CDATA[Så søt, den lille hopscotch-fuglen er her! Besøkende vil elske å kose med den i timevis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_65"><![CDATA[De besøkende er henrykte over den enorme tukannesen. Men disse fuglene er ikke så interessert i den. De vil heller nyte de saftige fruktene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_66"><![CDATA[Irbis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_66"><![CDATA[Ikke la deg lure! Snøleoparden ser ut som en kosete katt, men den er et villdyr! Den lange halen ser ikke bare elegant ut, men beskytter også mot kulden. De pakker seg bare inn i den og tar en lur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_67"><![CDATA[Stort fotavtrykk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_67"><![CDATA[Ingen har faktisk sett denne skapningen før. Det store fotavtrykket er veldig, veldig sjenert, så folk flest tror det er utdødd. Fotavtrykkene er ofte forfalsket, bevis at det virkelig eksisterer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_68"><![CDATA[fennekrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_68"><![CDATA[Den minste representanten av revefamilien er ikke bare veldig søt, men også sjenert. Du vil sjelden møte den ansikt til ansikt. Den jakter om natten, og hvis den blir forstyrret, vil den grave seg ned i sanden så raskt som mulig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_69"><![CDATA[Flygende ekorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_69"><![CDATA[Flygeekorn? Ja, de finnes! Disse små gnagerne hopper fra tre til tre ved å spre huden mellom lemmene. De kan hoppe opptil 50 meter. Er ikke det flott?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_70"><![CDATA[Svane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_70"><![CDATA[Adel og renhet – dette er kjennetegnene til den majestetiske svanen. Dens skjønnhet og kurtisedanser beundres av alle. Svaneunger er ofte stygge, men de vokser opp til å bli vakre svaner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_71"><![CDATA[Kamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_71"><![CDATA[De berømte «ørkenskipene» kan lagre mye fett og vann i pukkelene sine. Det er ikke rart at de ofte brukes til turer inn i ørkenen. Men en slik kameltur kan gjøre deg ganske kvalm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_72"><![CDATA[Hvalross]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_72"><![CDATA[Srrrk! Hvalrosser bruker sine lange støttenner til å grave opp skjell fra havbunnen, som de deretter bare suger opp. For å bli tilstrekkelig mette må de spise opptil 3000–6000 av dem. Men ikke bekymre deg, de liker også fisk og trenger ikke så mange.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_73"><![CDATA[Kattespøkelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_73"><![CDATA[Dette kattespøkelset går på tåspiss gjennom Halloween-kvelden. Ser du de søte grønne øynene? ​​De lar ham se deg i mørket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_74"><![CDATA[Rød panda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_74"><![CDATA[Disse sjeldne og spesielle små skapningene leter etter et nytt hjem. Røde pandaer (også kjent som småpandaer) er kanskje mindre enn sine svarte og hvite slektninger, men de kan lett putte dem i lommen når det gjelder søthet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_75"><![CDATA[Pingvin Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_75"><![CDATA[Adamicus-pingvinen, eller Adam, er den smarteste av fuglene i frakk. Forskere diskuterer fortsatt hva som førte til at noen av denne «superpingvinarten» i det hele tatt snakket om noe. Er det et naturens innfall, eller ligger det noe mer bak det?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_76"><![CDATA[Komodovaranen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_76"><![CDATA[En sann kjempe blant øgler: Disse skjelløglene kan bli opptil 3 m lange og veie 70 kg. En stor attraksjon for dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_77"><![CDATA[Tapir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_77"><![CDATA[Tapirer elsker å rulle seg i gjørma – men disse klumsete, tykke dyrene har ingenting til felles med griser, noe som ville være som å sammenligne hester med neshorn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_78"><![CDATA[Militærara]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_79"><![CDATA[Ara caninda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_80"><![CDATA[Flygende reinsdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_81"><![CDATA[Julenissens Rudolf]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_82"><![CDATA[Snøugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_82"><![CDATA[For å hindre snøuglens føtter fra å fryse om vinteren, ga Moder Natur den luftige, varme sokker laget av fjær. Disse hindrer også denne lubne fuglen fra å sette seg fast i snøen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_83"><![CDATA[Grå papegøye Žako]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_84"><![CDATA[Aratinga solcellepanel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_85"><![CDATA[Slettesebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_86"><![CDATA[Grévys sebra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_87"><![CDATA[Kapp-sjiraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_88"><![CDATA[Masai-sjiraff]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_89"><![CDATA[Kubansk flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_90"><![CDATA[Mindre flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_91"><![CDATA[James' flamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_92"><![CDATA[Andesflamingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_93"><![CDATA[Rosa flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_94"><![CDATA[Liberisk flodhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_95"><![CDATA[Orangutang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_95"><![CDATA[Kom inn i armene mine! De rolige apene med rød, buskete pels har to usedvanlig lange armer som de kan bruke til å klemme unge orangutanger på en fantastisk måte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_96"><![CDATA[Europeisk hjort]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_96"><![CDATA[Et lite stønn, og den sjenerte hunnen forsvinner inn i skogens undervegetasjon med ett eller to grasiøse sprang. Hennes søte, flekkete avkom vil nå glede dine besøkende med sine store hjorteøyne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_97"><![CDATA[Okapi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_97"><![CDATA[Du vil bli overrasket! Med sine store ører og uvanlige farger er disse regnskogdyrene blant de mest slående innbyggerne i dyrehagen din. Er de ikke vakre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_98"><![CDATA[Honningeter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_98"><![CDATA[For å komme til favorittmaten sin – Honning – lar honningeteren sin lille fuglehjelper, Honninghviskeren, vise ham veien til bikuben. Så praktisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_99"><![CDATA[Gyllen løveunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_99"><![CDATA[Hallo, blondine! Det er virkelig et syn å se når den silkemyke manen til de gylne løvene skinner i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_100"><![CDATA[Lam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_100"><![CDATA[Mæææ! For et søtt lam! Denne ullnuten elsker å kose seg inntil moren sin, men når det er på tide å gå på beite, liker den å boltre seg i gresset med de andre sauene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_101"><![CDATA[Barbary-løven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_101"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestetisk vakker manke i stedet for en krone. Men det er en ekte manke! Vær forsiktig! Dette er ikke et dyr som skal klappes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_102"><![CDATA[Hvit løve]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_102"><![CDATA[Dyrenes konge, som bærer en majestetisk vakker manke i stedet for en krone. Men det er en ekte manke! Vær forsiktig! Dette er ikke et dyr som skal klappes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_103"><![CDATA[Rød kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_103"><![CDATA[Denne kenguruarten har flere vinnende trofeer: Ikke bare er den den største representanten for kenguruene, men den er også det største levende pungdyret. I tillegg har den også potensialet til å bli den neste verdensmesteren i boksing. En skikkelig vinner for dyrehagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_104"><![CDATA[Grå kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_104"><![CDATA[Store, mørke øyne, glatt pels – den grå kenguruen ser veldig søt ut. Men ikke la deg lure av det! Som alle kenguruer kan den grå kenguruen virkelig prøve seg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_105"><![CDATA[Svart kenguru]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_105"><![CDATA[Disse merkelige dyrene sover hele dagen og er bare aktive om natten. Kanskje de boltrer seg på fester når dyrepasseren ikke ser på?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_106"><![CDATA[Froskekongen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_106"><![CDATA[Frosker av slekten Froskekongen er helt spesielle. De sitter majestetisk i innhegningene sine og lar seg beundre av dyrehagebesøkende. Vil de forvandle seg til en prins eller prinsesse etter et kyss?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_107"><![CDATA[Indisk neshorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_107"><![CDATA[Til tross for sitt imponerende utseende, er neshorn rolige og sjenerte dyr. Men det endrer seg hvis de føler seg truet – når de først kommer i bevegelse, blir de et ustoppelig snøskred!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_108"><![CDATA[Bjørn djevel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_108"><![CDATA[Det største medlemmet av pungdyrfamilien er en skikkelig djevel! Energisk, høylytt, slett ikke sjenert – denne djevelen fra Tanzania er et spennende tilskudd til enhver dyrehage! Han liker bare ikke å bli klappet så mye.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_109"><![CDATA[Mammut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_109"><![CDATA[Mammuter er blant de mest berømte dyrene fra istiden. Ikke rart! De enorme kroppene og støttennene deres er virkelig imponerende! Ikke bare besøkende, men også elefanter blir forbløffet over pukkelryggen deres!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_110"><![CDATA[Hvitneset neshorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_110"><![CDATA[Det hvite neshornet elsker å prate med andre neshorn. Spesielt hannene er skikkelige pratmakere! Skaff deg disse skravleboksene til dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_111"><![CDATA[Tohornet neshorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_111"><![CDATA[Det tohornede neshornet har svært dårlig syn, akkurat som sine neshornbrødre. Om de besøkende legger merke til dette er en annen sak ... de trenger kanskje briller også!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_112"><![CDATA[Australsk krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_112"><![CDATA[Den australske krokodillen er et veldig sjenert reptil og foretrekker å gjemme seg, men alle som kommer i nærheten av den vil betale med livet sitt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_113"><![CDATA[Hvit krokodille]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_113"><![CDATA[Den hvite krokodillen har ingen sjanse til å overleve i naturen fordi den ikke kan gli inn i omgivelsene. Den er imidlertid en kuriositet for alle dyrehager og tiltrekker seg mange besøkende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_114"><![CDATA[Nordamerikansk alligator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_114"><![CDATA[Dette kraftige, pansrede reptilet ligger ubevegelig i vannet. Sover det? Eller tenker det på livet? Nei, det tenker definitivt på sitt neste måltid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_115"><![CDATA[Lori]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_115"><![CDATA[Ikke forveksle den med papegøyen som deler samme navn! Lori er en liten, fluffy prosimian.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_116"><![CDATA[Kobra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_116"><![CDATA[Med eleganse kryper kobraen lydløst gjennom det høye gresset og leter etter noe å spise. Så synd at et så vakkert dyr er så farlig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_117"><![CDATA[Rake]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_117"><![CDATA[Dette merkelige dyret lever i Afrika og elsker termitter aller mest! Murmeldyret er et nattaktivt vesen og liker også å spise agurker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_118"><![CDATA[Esel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_118"><![CDATA[Hurra! Eselet nekter sta å røre seg og ligger ubevegelig på bakken. Hva med å lokke ham med en gulrot!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_119"><![CDATA[Ørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_119"><![CDATA[Ørnen pryder mange emblemer og våpenskjold. Ikke rart! Se hvor majestetisk den svever i luften: Himmelens sanne konge!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_120"><![CDATA[Kronet ørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_120"><![CDATA[Med en kroppslengde på nesten én meter er denne ørnen den største i sitt slag. Gi denne truede rovfuglen et koselig hjem – selv dine besøkende vil beundre dette grasiøse dyret.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_121"><![CDATA[Harpyer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_121"><![CDATA[En god porsjon: Hunnen kan også veie opptil 9 kg. Det er et utrolig skue når det største rovdyret svever grasiøst i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_122"><![CDATA[Keiserpingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_122"><![CDATA[Varme føtter: Etter klekking holder pingvinungene seg kosete på foreldrenes føtter i ytterligere ni måneder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_123"><![CDATA[Kongepingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_123"><![CDATA[Som navnet antyder, har kongepingviner en lysende oransje-gul fjærplumme på hodet. Du kan finne ut selv i din lokale dyrehage om dette hjelper dem å svømme raskere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_124"><![CDATA[Humboldt-pingvinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_124"><![CDATA[Siden når har pingviner likt vinteren? Humboldtpingvinen lever på kysten av Peru og liker at solen skinner på den hvite magen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_125"><![CDATA[Som et av de største kattedyrene er denne gul-og-svartflekkede jaguaren alt annet enn en vennlig kattunge. Ikke rør dem engang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_126"><![CDATA[For en liten ting! Denne lille fuglen spiser nektar fra blomster. De flagrende vingene er vanligvis bare synlige under et forstørrelsesglass, og den raske flagringen deres ligner et insekts.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_127"><![CDATA[Arktisk ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_127"><![CDATA[Den arktiske ulven har en snøpels som kamuflerer den optimalt i snøen. Å leve i en flokk er nødvendig for å overleve i dette barske miljøet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_128"><![CDATA[Tømmerulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_128"><![CDATA[Ved fødselen er tømmerulven stort sett svart. Med hver myting blir fargen lysere. Den lever i en streng hierarkisk flokk, der alfaulven er lederen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_129"><![CDATA[Indisk ulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_129"><![CDATA[Denne ulvearten er sjelden og nesten utryddet. Den er litt tynnere og mindre enn andre ulvearter. Pelsen er gulbrun eller rødlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_130"><![CDATA[Nebbdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_130"><![CDATA[Denne morsomme følgesvennen ser ut som en bever, har et nebb som en and og løper som en øgle. I tillegg har dette søte lille dyret en giftig ryggrad, så det er ikke tillatt å bli klappet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_131"><![CDATA[Maureter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_131"><![CDATA[Maurslugeren bruker sin lange, klissete tunge til å lete etter små, smakfulle maur, og det er derfor den trenger en så lang snute.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_132"><![CDATA[Grønn iguana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_132"><![CDATA[Denne øglen lever hovedsakelig i høye trær, hvor den grønne huden harmonerer best med omgivelsene. Det er et langsomt, dagaktivt dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_133"><![CDATA[Angorakanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_133"><![CDATA[Den svarte angorakaninen er kjent for sin lange pels, som må børstes regelmessig. Angorakaniner elsker det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_134"><![CDATA[Fluffy eared cat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_134"><![CDATA[Disse søtørede hundene er veldig tamme og milde. Kanskje det er fordi de har lange ører som påvirker hørselen deres, og de blir ikke lett skremt?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_135"><![CDATA[Løvekanin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_135"><![CDATA[Disse kaninene har lange maner og ligner løveunger. De ser også veldig søte og litt frekke ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_136"><![CDATA[Guanaco]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_136"><![CDATA[Guanacoen er veldig hårete, og det er derfor den ofte jaktes på. Det er bra at de ikke er utryddet ennå.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_137"><![CDATA[Albino-lama]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_137"><![CDATA[Disse hvite lamaene er virkelig sjeldne. Med sine splittede overlepper stapper de seg med gress og urter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_138"><![CDATA[Alpakka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_138"><![CDATA[Som alle lamaer har alpakkaen lange, smale bein og en slank hals. Den luftige, myke ullen deres gir deg lyst til å kose deg inntil den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_139"><![CDATA[Med sin røde og blå farge i ansiktet og ryggen er mandrillen den mest fargerike primaten. Etter hominider er mandriller de største primatene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_140"><![CDATA[Ravn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_140"><![CDATA[Svart som natten flyr ravnen rundt trærne og markene på tåkete høstnetter. Noen ganger fanger den et gresskar. Forferdelig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_141"><![CDATA[Tarantell]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_141"><![CDATA[Edderkopp! Det giftige bittet fra denne krypende skapningen kan føre til ubehagelige bivirkninger, som for eksempel en vill dans. Denne typen dans er kjent som en «tarantell», og navnet er avledet fra denne edderkoppen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_142"><![CDATA[Rødnebbet tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_142"><![CDATA[Den rødnebbtukanen finnes i høyder over 1400 meter, med skogene i Andesfjellene i Sør-Amerika som dens foretrukne hjem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_143"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_143"><![CDATA[Den rødbukte tukanen viser frem sitt store blågrønne nebb og røde mage i skogene i Sør-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_144"><![CDATA[Hvitkinnet tukan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_144"><![CDATA[Den hvithodede tukanen er en veldig stor fugl på 48 cm. Den gule halsen står i sterk kontrast til den svarte pelsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_145"><![CDATA[Lundefugler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_145"><![CDATA[Lundefugler får mye oppmerksomhet med sine morsomme nebber. De ligner litt på klovner og kan finnes fra Atlanterhavet til polarområdene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_146"><![CDATA[Firetået maursluker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_146"><![CDATA[Denne mellomstore maurslukeren finnes i den sørlige delen av Andesfjellene. Den liker å fråtse i insekter og maur, og er også flink til å forsvare seg – den står på bakbeina, lener seg mot et tre og svinger seg fremover med sine skarpe klør!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_147"><![CDATA[Meksikansk maursluker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_147"><![CDATA[Denne maurslukeren finnes i den nordlige delen av Andesfjellene. Det er et enslig dyr som kryper på bakken og bøyer klørne. Den liker også å svinge seg fra gren til gren noen ganger, æsj!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_148"><![CDATA[To-tået maursluker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_148"><![CDATA[Denne lille karen er den eneste maurslukeren som bor i trær. Han har ikke lang snute som andre maurslukere, men han elsker maur eller insekter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_149"><![CDATA[Ekorn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_149"><![CDATA[Ekorn er spesielt aktive om høsten når de samler mat til vinteren. Se så søte de er med nøtter i potene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_150"><![CDATA[Polarrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_150"><![CDATA[Fjellreven har brunbeige pels om sommeren og hvit om vinteren. De glir perfekt inn i snøen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_151"><![CDATA[Hvit påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_151"><![CDATA[Den hvite påfuglen, også kjent som brudepåfuglen, er avlet fra blå påfugler. De nydelige hvite fjærene er like vakre som en brudekjole!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_152"><![CDATA[Kongo-påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_152"><![CDATA[Kongopåfuglen kommer fra Den demokratiske republikken Kongo. Den har en krone av hvite fjær på hodet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_153"><![CDATA[Gyllen påfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_153"><![CDATA[Gullpåfuglen er en art av grønn påfugl. Under paringen gløder halsen gyllen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_154"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_154"><![CDATA[Seler lever i polar- og subpolarområdene rundt havet. De holder til i kystområder og sees derfor sjelden i åpent vann.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_155"><![CDATA[Den søte lille kinkajouen er et nattaktivt, trelevende dyr som er hjemmehørende i Mellom- og Sør-Amerika. Den skiller seg fra andre småbjørnarter ved at den har en lang, gripevennlig hale.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_156"><![CDATA[Goulds monitorøgle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_156"><![CDATA[Denne øglen kan bli opptil 1,40 meter lang og veie opptil 5 kg. Den er veldig imponerende, spesielt når den står oppreist!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_157"><![CDATA[Mertens' øgle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_157"><![CDATA[Denne australske urbeinen har hevede nesebor som lar den puste under vann. Den trenger bare å løfte hodet litt og glir uanstrengt under overflaten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_158"><![CDATA[Kjempestor øgle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_158"><![CDATA[Kjempen blant australske varaner! Den blir opptil 2 meter lang og har en unikt mønstret hud. Den lever hovedsakelig på bakken og graver om natten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_159"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_159"><![CDATA[Ildere var også kjent for de gamle grekerne og romerne, da de ble brukt til å fange mus, rotter og ville kaniner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_160"><![CDATA[Fetthaleskorpion]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_160"><![CDATA[Tykkhaleskorpionen er en av de giftigste skorpionartene i verden. Den er hjemmehørende i Saharaørkenen og tilbringer mesteparten av dagen begravet i sanden eller gjemt under steiner. Den har en ganske aggressiv natur og er ansvarlig for flere dødsfall hvert år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_161"><![CDATA[Keiserskorpionen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_161"><![CDATA[Keiserskorpionen, kjent på latin som «Pandinus cavimanus», er en ganske fredelig skapning. Takket være sin milde natur og upretensiøsitet er den svært egnet for avl.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_162"><![CDATA[Skorpionen Dødsbringeren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_162"><![CDATA[Pass på hvor du går! Giften til den dødbringende skorpionen er et dødelig våpen. Et stikk fra denne skorpionen kan være dødelig selv for en voksen. I naturen finnes den i tørre til halvørkenområder, hvor den gjemmer seg i sprekker og under steiner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_163"><![CDATA[Margayen, eller langhaleotseloten, er en utmerket treklatrer og kan henge fra en gren på ett ben. Den lever i tropiske og subtropiske regnskoger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_164"><![CDATA[Stork]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_164"><![CDATA[Alle vet at storker bærer babyer. Det er derfor de har lange nebber – slik at de kan bringe nyfødte til unge foreldre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_165"><![CDATA[Emuen er en fugl som ikke kan fly. Selv om den har flere vinger, hindrer størrelsen og vekten den i å fly.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_166"><![CDATA[Gnuer lever på savannen og migrerer årlig på jakt etter nye beitemarker etter regntiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_167"><![CDATA[Sjakal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_167"><![CDATA[Sjakalen er en type hund. Den har lange bein og er godt tilpasset for å løpe lange avstander. Dette hjelper den i jakt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_168"><![CDATA[Annelied maursluker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_168"><![CDATA[Disse eksotiske australske pungdyrene har striper på kroppen, spisse snuter og lange, klissete tunger. Favorittmaten deres er termitter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_169"><![CDATA[Falk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_169"><![CDATA[Falker har fulgt mennesker siden uminnelige tider. Takket være sitt skarpe syn brukes de ofte til jakt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_170"><![CDATA[Hvitskjegget silkeapel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_170"><![CDATA[Silkeapeunger er aktive om dagen. De hopper fra en gren til en annen. De borer hull i barken på trærne og suger på saften sin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_171"><![CDATA[Svarthalesilkeape]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_171"><![CDATA[Denne lille apen, som tilhører silkeapefamilien, har en lang, buskete hale som er lengre enn kroppen. Det er litt av en man!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_172"><![CDATA[Hvitansiktet marmoset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_172"><![CDATA[En svart og grå krøllet hale og slående hvite, buskete ører – det er slik du vil kjenne igjen denne marmoseten når den svinger seg fra ranke til ranke i den brasilianske regnskogen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_173"><![CDATA[Mustanger er ville etterkommere av hester som ble brakt til det amerikanske kontinentet av spanske conquistadorer. De er upretensiøse og hardføre dyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_174"><![CDATA[Kiwien er den minste arten av fugl som ikke kan fly, den lever i New Zealand og er også et nasjonalt symbol. Den er monogam og kan leve med én partner i opptil 10 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_175"><![CDATA[Sommerfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_175"><![CDATA[Hva er det som flyr rundt? Sommerfuglen har alltid vært assosiert med mild skjønnhet og frihet. Den flyr hvor den vil, fra blomst til blomst.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_176"><![CDATA[Oter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_176"><![CDATA[Våt pels er ikke noe problem for otere. De har den tykkeste pelsen i hele dyreriket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_177"><![CDATA[Grønn skilpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_177"><![CDATA[Den grønne skilpadden skiller seg ut med sitt svært bølgete skall, kalt ryggskjoldet. Hver plate har en iøynefallende gul flekk i midten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_178"><![CDATA[Spurret skilpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_178"><![CDATA[Denne skilpaddearten kjennetegnes av de oppoverbøyde, todelte sporene på halsen. Alderen kan gjenkjennes ved de karakteristiske årringene på skallet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_179"><![CDATA[Gyllen albino-skilpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_179"><![CDATA[Skilpadder blir vanligvis svært gamle. Noen har til og med blitt 200 år gamle. Dette eksemplaret ser fortsatt veldig godt bevart ut, selv i denne høye alderen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_180"><![CDATA[Muldvarp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_180"><![CDATA[Muldvarper elsker å grave i hager! De løsner jorden, men de etterlater også skjemmende hauger på plenen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_181"><![CDATA[Skotsk høylandsfe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_181"><![CDATA[Dette kveget kan se farlig ut på grunn av hornene sine, men det motsatte er sant.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_182"><![CDATA[Denne høye fuglen, som ikke kan fly, levde en gang på øyene Mauritius og Réunion. Dessverre døde den ut på 1600-tallet. Vi fant imidlertid noen egg og klarte i hemmelighet å oppdrette noen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_183"><![CDATA[Gribb]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_183"><![CDATA[Disse store rovfuglene lever av åtsel og har et vingespenn på opptil 3 meter. Deres karakteristiske trekk er den fjærløse halsen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_184"><![CDATA[Grønnkronet kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_184"><![CDATA[Den grønnkronede kolibrien kan bli opptil 13 centimeter lang. Den flate halen er spesielt vakker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_185"><![CDATA[Langtoppet kolibri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_185"><![CDATA[Langtoppet kolibri beveger seg grasiøst gjennom livet. Den røde toppen på hannens hode gir den et majestetisk utseende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_186"><![CDATA[Den fantastiske kolibrien]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_186"><![CDATA[Denne fantastiske skapningen har to lange haler, i endene av dem er det små iriserende blå skiver - som om den var fra en annen verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_187"><![CDATA[Skjeggegamme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_187"><![CDATA[Denne øglen er lett gjenkjennelig på sine spisse skjell på kroppen, beina, sidene og halen. Den ser også ut som den har skjegg på hodet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_188"><![CDATA[Pangolinen har hornede skjell over hele kroppen, og når den føler seg truet, krøller den seg sammen til en ball.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_189"><![CDATA[Muffloner er ville sauer, og flokker navigerer etter tydelige landemerker i landskapet. De kan overvåke området fra høyder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_194"><![CDATA[Så luftig! Mangalica-grisens pels er ru på overflaten, men den er ganske myk under. Det er et veldig tamt dyr. Kom til meg, kom. Kro, krokodille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_195"><![CDATA[Puli-hunden er en rase utviklet i Ungarn og har vært den beste vennen til lokale gjetere i århundrer. Den seige pelsen deres holder dem varme. Søt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_196"><![CDATA[Quokkaer er pungdyr, en dyreklasse som inkluderer kenguruer. De er også kjent som kengururotter. De hopper på sine egne stier – hopphopp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_197"><![CDATA[Langhalehauk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_197"><![CDATA[Den hvithalede ksukolen er en ganske fryktinngytende prosimian. Ytterpelsen har en hvit tuppe, men hendene og føttene er svarte. Et annet kjennetegn: den er tynn og har edderkopplignende fingre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_198"><![CDATA[Varulv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_198"><![CDATA[Mens den bleke månebyen kaster et uhyggelig lys over dyrehagen din, våkner varulvene til liv og uler uhyggelig mot månen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_199"><![CDATA[Kalkun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_199"><![CDATA[Da de ble oppdaget, ble kalkuner feilaktig identifisert som en perlehønart. De ble brakt til Sentral-Europa fra den nye verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_200"><![CDATA[Whiz]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_200"><![CDATA[Hårete murmeldyr trives best i kjøligere klima. De har få svettekjertler og kan lett overopphetes ved temperaturer rundt 20 °C.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_201"><![CDATA[Weasel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_201"><![CDATA[Den vanlige veselen er vanligvis brun med hvit pels på magen. Noen arter har pels som er hvit som snø om vinteren. I dyrehagen vår kaller vi den arktisk snøvesel.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_202"><![CDATA[Huskier er lojale følgesvenner av sibirske nomader som ofte reiser på slede. Sammen utgjør de et uslåelig team!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_203"><![CDATA[Hoatzinens fordøyelsessystem ligner på drøvtyggernes. Fordøyelsesbakterier bryter ned maten under fordøyelsen, noe som forårsaker den sterke lukten. Det er derfor den kalles stinkfuglen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_204"><![CDATA[Med sin lille kropp og tykke pels ser denne katten ut som en modig teddybjørn. Pelsen beskytter den mot kulde, spesielt når den krysser steppene i Kaukasus, Mongolia og Sibir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_205"><![CDATA[En hårløs katt? Liker hun å kose som andre katter? Selvfølgelig! Sphynx-katter elsker å kose og er utrolig livlige og intelligente!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_206"><![CDATA[Ørkenrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_206"><![CDATA[Ørkenreven – også kjent som araberreven – streifer rundt i Saharaørkenen og er vanlig i hele Egypt. I likhet med fugler, øgler og gnagere liker denne reven å klatre i daddelpalmer og fråtse i søte dadler. En rampete skapning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_207"><![CDATA[Skyet leopard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_207"><![CDATA[Den skyete leoparden, oppkalt etter de mørke flekkene i pelsen, er en veldig sjenert katt som det er lite kunnskap om.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_208"><![CDATA[Rødbuket ibis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_208"><![CDATA[Fjærdrakten til den skarlagenrøde ibisen er fantastisk ved første øyekast. Når disse røde fuglene flyr i flokk over en grønn eng, er det et sant skue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_209"><![CDATA[Den elskelige mopsen er en munter og rolig følgesvenn. Han har en tendens til å være overvektig, så et balansert kosthold er svært viktig. Mange ser på ham som en fanghund, men han kan også være modig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_210"><![CDATA[Geparden har usedvanlig lange ben og en slank kropp, noe som gjør at den ligner mer på en greyhound enn en katt. Den har også et veldig lite hode.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_211"><![CDATA[Kahau-neset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_211"><![CDATA[Det er et fnys! Kenguruen med svart nese er kjent for sin store, pæreformede nese, som bare hanner har. Ingen vet hva den er til for! Den gir dem ikke bedre luktesans, men forskere mener at jo lengre nesen er, desto mer attraktive er hunnene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_212"><![CDATA[Wallis svartneset sau]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_212"><![CDATA[Denne tamsauen kalles «Wallis svartnose-sau». Den har et svart hode og svarte ben. Noen ganger er til og med halene svarte. Den danner en fin fargekontrast med den hvite ullen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_213"><![CDATA[Dikdik? Et merkelig navn! Dette navnet er faktisk onomatopoetisk og beskriver lydene den lager når den advarer andre om rovdyr. Som en antilope er den alltid på vakt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_214"><![CDATA[Flodsvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_214"><![CDATA[Kapibaraen er verdens største gnager, og dens nærmeste slektninger er marsvin.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_215"><![CDATA[Denne fargerike gekkoen er en av de største i sitt slag, og måler opptil 24 cm.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_216"><![CDATA[Brillebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_216"><![CDATA[Brillebjørnen er den siste levende av sitt slag. Den er også den eneste bjørnearten i Sør-Amerika og er kjent som «Andesbjørnen».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_217"><![CDATA[Dette nattaktive pungdyret kalles ofte «ørekaninen» og er hjemmehørende i Australia. Det er faktisk en krysning mellom en kanin og en maursluker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_218"><![CDATA[Sørlig kasuar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_218"><![CDATA[Denne fargerike tropiske fuglen kjennetegnes av sine skarpe klør og hjelmlignende hode. Den er en fugl uten fly og kan raskt fly av gårde hvis den er truet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_219"><![CDATA[Dhole]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_219"><![CDATA[Den største og villeste søramerikanske hunden fikk navnet sitt på grunn av sin særegent mønstrede pels, som ligner mer på en man.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_220"><![CDATA[Denne enorme slangen tilbyr gratis klemmer! Men ta ikke feil! Han prøver ikke å være vennlig! Selv om den ikke er giftig, er den ikke redd for å kvele byttet sitt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_221"><![CDATA[Dvergugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_221"><![CDATA[Vingene til denne sangfuglen er hvite på overflaten og merket med svarte vertikale striper. Veldig elegant!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_222"><![CDATA[Ekornglider]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_222"><![CDATA[Ekornglideren fikk navnet sitt fordi oppførselen dens ligner på ekorns.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_223"><![CDATA[Vortesvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_223"><![CDATA[Vortesvinet lever i savannene og skogene i Afrika sør for Sahara, og det er derfor det fikk dette navnet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_224"><![CDATA[Flekket hyene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_224"><![CDATA[Flekkhyenen har relativt lang og rufsete pels. Den grå manen går fra øret til halen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_225"><![CDATA[Kanadisk gaupe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_225"><![CDATA[Den kanadiske gaupen tråkker lydløst på sine myke poter. Den foretrekker skogkledde områder og snødekte landskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_226"><![CDATA[Isfugl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_226"><![CDATA[Isfuglen har en lys turkis stripe på ryggen som går fra topp til bunn. Med sin hvite hals og rødlige mage har den ganske fargerik fjærdrakt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_227"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_227"><![CDATA[Katt, hund, ilder – det kan virke som om alle disse tre dyreartene er representert her. Imidlertid er den kattelignende ilderen verken en katt, en ilder eller en hund. Det er en vaskebjørn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_228"><![CDATA[Kneleri]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_228"><![CDATA[Kneler er veldig flinke til å kamuflere seg. De passer perfekt inn i gresslette omgivelser og blader der de jakter på byttet sitt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_229"><![CDATA[Silkekylling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_229"><![CDATA[Silkehøner finnes i et bredt utvalg av farger. Den hvite silkehønen er hovedattraksjonen for barnefamilier!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_230"><![CDATA[Løvehalemakak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_230"><![CDATA[Løvehalemakaken har en sølvfarget manke, lik en løves. Denne apen tilhører slekten Macaca.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_231"><![CDATA[Nordamerikansk bison]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_231"><![CDATA[Den nordamerikanske bisonen liker vinteren, men er følsom for fuktighet. Ikke rart, med sin tykke pels.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_232"><![CDATA[Selv om dingoen er kjent som en villhund i Australia, bjeffer den faktisk ikke. I stedet hyler og klynker den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_233"><![CDATA[Pelikaner er unike, spesielt fordi de har en stor pose under nebbet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_234"><![CDATA[Vombat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_234"><![CDATA[Vombater kan se søte ut, men de kan være veldig store! De er blant de største gravende pattedyrene. De graver hulene sine med sine skarpe klør, og de er perfekte for kos!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_235"><![CDATA[Nesebjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_235"><![CDATA[Nesebjørnen er et lite kjøtteter fra bjørnefamilien, også kjent som «nesebjørn».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_236"><![CDATA[Skarv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_236"><![CDATA[Navnet «skarv» kommer fra gammelfransk og betyr noe sånt som «sjøravn» eller «vannravn».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_237"><![CDATA[Grønn snutebillen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_237"><![CDATA[Denne øyenstikkeren fikk navnet sitt på grunn av sine smaragdfargede øyne, som skinner sterkt i solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_238"><![CDATA[Oceloten er også kjent som «dvergleoparden» og ligner litt på en huskatt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_239"><![CDATA[Tjeld]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_239"><![CDATA[Tjeldfisker lever ved kysten, hvor livet deres påvirkes av tidevannet. De søker etter mat, som bløtdyr og mark, på grunne vann.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_240"><![CDATA[Jak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_240"><![CDATA[På grunn av sine gryntende lyder kalles den også den tibetanske grynteoksen. Den lever i Sentral-Asia under ekstreme klimatiske forhold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_241"><![CDATA[Delfiner er ikke bare veldig lekne, men også blant de mest intelligente dyrene i verden!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_242"><![CDATA[Rosenringet undulat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_242"><![CDATA[I regnskogen viser denne praktfulle fuglen frem sine fargerike fjær og kurtiseringsdans.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_243"><![CDATA[Måke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_243"><![CDATA[Måken tilhører en fuglefamilie som kalles langvinger, som er kjent for sine høye rop. De er veldig sosiale, men støyen kan være øredøvende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_244"><![CDATA[Kappkobraer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_244"><![CDATA[Disse søte slangene er bare 60 til 80 cm lange og har oransje og svarte striper.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_245"><![CDATA[Spadefotpadde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_245"><![CDATA[Dette søte lille dyret spiser bittet sitt på et blunk – du bør holde deg unna det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_246"><![CDATA[Stripete mongoose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_246"><![CDATA[I motsetning til de fleste andre mongoose-arter er den stripete mongoen et sosialt dyr og lever i store kolonier.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_247"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_247"><![CDATA[Krabber finnes over hele verden – i havet, ferskvann og på land! De er krepsdyr med et sterkt ytre skjelett, fire par bein og ett par klør.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_248"><![CDATA[Kashmirsk geit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_248"><![CDATA[Kashmirgeiter har veldig luftig pels som er laget av fantastisk ull til strikkepinner. Bare pass på hornene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_249"><![CDATA[Flyvende rev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_249"><![CDATA[De kan av og til bli sett i løpet av de mørke vintermånedene: kaloner som flyr ut av mørket er som varulver. Det er skummelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_250"><![CDATA[Kjempespermhval]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_250"><![CDATA[Hvaler er verdens største pattedyr. Den gigantiske spermhvalen kan bli opptil 20 meter lang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_251"><![CDATA[Dromedarkamel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_251"><![CDATA[Denne enpukkelkamelen kommer fra Øst-Sahara og er godt egnet til terrenget der.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_252"><![CDATA[Blåfotsule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_252"><![CDATA[Denne sjøfuglen, som har karakteristiske blå svømmeblærer, er hjemmehørende på Galapagosøyene og Stillehavskysten i Mellom-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_253"><![CDATA[Større kudu]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_253"><![CDATA[Den større kuduen er en av de største antilopeartene, og skuldrene kan bli opptil 160 cm høye.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_254"><![CDATA[Flekkete genett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_254"><![CDATA[Dette lille pungdyret er omtrent på størrelse med en huskatt og kan vanligvis finnes i Tasmania.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_255"><![CDATA[Kjempeblekksprut]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_255"><![CDATA[Denne kjempeblekkspruten kan bli opptil 13 meter lang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_256"><![CDATA[Blå marlin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_256"><![CDATA[Den blå marlinen er en stor atlantisk fisk med en karakteristisk sverdlignende odde og en lang kamryggfinne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_257"><![CDATA[Klovnefisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_257"><![CDATA[Den fargerike klovnefisken er hjemmehørende i Det indiske hav og Stillehavet og er hovedsakelig kjent fra filmer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_258"><![CDATA[Manet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_258"><![CDATA[De kan finnes over hele verden, og tentaklene deres svir intenst, men denne beskjedne maneten er det eldste dyret med flere organer i verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_259"><![CDATA[Avtrekkerfisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_259"><![CDATA[Avtrekkerfisken tilhører familien Balistidae. Når den er truet, blåser den seg opp til en ball og stikker ut piggene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_260"><![CDATA[Kraken er et gigantisk mytologisk sjømonster som drar skip til bunnen av havet. Men Kraken i Water World er vennligere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_261"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_261"><![CDATA[Seler lever i polar- og subpolarområdene i havet. De finnes ved kysten og sees sjelden i vannet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_262"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_262"><![CDATA[Pelikaner er unike, spesielt fordi de har en stor pose under nebbet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_263"><![CDATA[Måke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_263"><![CDATA[Måken tilhører fuglefamilien som kalles langvingede fugler, kjent for sine høye rop. De er veldig sosiale, men lydene kan være øredøvende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_264"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_264"><![CDATA[Krabber finnes over hele verden – i havet, ferskvann og på land! De er krepsdyr med et sterkt ytre skjelett, fire par bein og ett par klør.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_265"><![CDATA[Blåfotsule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_265"><![CDATA[Denne sjøfuglen, som har karakteristiske blå svømmenett, kommer fra Galápagosøyene og Stillehavskysten i Mellom-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_266"><![CDATA[Sjøhest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_266"><![CDATA[Til tross for utseendet og den oppreiste svømmemåten, er sjøhesten en sjøfisk. Det finnes 54 forskjellige arter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_267"><![CDATA[Spekkhogger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_267"><![CDATA[Den svært sosiale spekkhoggeren, kjent som spekkhoggeren, jakter på fisk, rokker og mindre pattedyr, men er ikke farlig for mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_269"><![CDATA[gjøremål]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_269"><![CDATA[gjøremål]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_270"><![CDATA[Kakadue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_270"><![CDATA[Kakaduen er en papegøyeart kjent for sin prangende kam og buede nebb. De er vanligvis hvite, grå eller svarte i fargen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_271"><![CDATA[Bonobo er også kjent som dvergsjimpansen. Den har lange bein, rosa lepper og langt, delt hår på hodet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_272"><![CDATA[Ugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_272"><![CDATA[Ugler er nattaktive skapninger, de ulte høyt og kan snu hodet nesten helt rundt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_273"><![CDATA[Manta-rokke]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_273"><![CDATA[Mantaer er store vannlevende skapninger som lever i tropiske farvann. De er en truet art og kan leve opptil 50 år.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_274"><![CDATA[Malaysisk bjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_274"><![CDATA[Malaysbjørnen lever i tropiske skoger i Sørøst-Asia. Den er lett å få øye på på grunn av den gule flekken på den hesteskoformede halsen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_275"><![CDATA[Kakapo-ugle]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_275"><![CDATA[Kakapoen, også kjent som uglepapegøyen, er en fugl uten flygeevne fra New Zealand. Den er kritisk truet med en bestand på rundt 150 levende individer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_276"><![CDATA[Papegøyefisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_276"><![CDATA[Disse små fargerike fuglene er hjemmehørende i Ny-Guinea og er kjent for sine forseggjorte kurtiseringsritualer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_277"><![CDATA[Giftig pilfrosk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_277"><![CDATA[Disse små, fargerike froskene er hjemmehørende i Mellom- og Sør-Amerika. Ikke alle er giftige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_842"><![CDATA[Spekkhogger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_842"><![CDATA[Den svært sosiale spekkhoggeren er kjent som spekkhoggeren. Den jakter på fisk, rokker og mindre pattedyr, men den er ikke farlig for mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.titel_843"><![CDATA[Spekkhogger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopAnimalInfo.text_843"><![CDATA[Den svært sosiale spekkhoggeren er kjent som spekkhoggeren. Den jakter på fisk, rokker og mindre pattedyr, men den er ikke farlig for mennesker.]]></item>
  </category>
</language>
