<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.news">
    <category name="zoo.news.buttons">
      <item name="zoo.news.buttons.zooadvisor"><![CDATA[Dyrehagemåler]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.shop"><![CDATA[Til butikken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.inventory"><![CDATA[Dyrehagelager]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safari"><![CDATA[Safari]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.start"><![CDATA[Start]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.bank"><![CDATA[Til banken]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.safariStart"><![CDATA[Start safarien]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.buy"><![CDATA[Kjøpe]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.download"><![CDATA[nedlasting]]></item>
      <item name="zoo.news.buttons.twitter"><![CDATA[Tweet!]]></item>
    </category>
    <category name="zoo.news.text">
      <item name="zoo.news.text.subheader"><![CDATA[Nyheter]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.login"><![CDATA[Velkommen tilbake, %username%!<br> Dyrehagen din er virkelig travel igjen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.welcome.general"><![CDATA[Hallo %brukernavn%!<br> Dyrehagen din er like travel som alltid!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.upgrade"><![CDATA[Med poter kan du forskjønne innhegningene dine og gjøre dem enda mer verdifulle.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.safari"><![CDATA[Hurra! Hopp rett ut i villmarken: fra nivå 7 er safaritauren her for deg! Oppdag uvanlige dyr og vinn flotte premier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_1"><![CDATA[Eksklusivt fra 11.–18.2.11 CET]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_2"><![CDATA[50 % rabatt på forsøk på tillegg]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines_3"><![CDATA[Mange, mange overraskelser]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_4x"><![CDATA[flere poter for supermat, den beste maten og for supermedisin!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawprint_2x"><![CDATA[flere poter for mating, vanning og helbredelse!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.storage"><![CDATA[Endelig mer plass! Utvid vann- og fôrlagringsplassen din – nye tanker er nå tilgjengelige! Fra vanntanker til underjordisk lagring, det er god plass overalt. Dette vil spare deg for noen turer.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.visitFriend"><![CDATA[Fra nå av vil alle vennene dine fra adresseboken din vises rett ved siden av spillefeltet. Du kan besøke hver av dyreparkene deres. Deretter kan du sjekke kvalitetene til dyreparken og direktøren på en vennlig måte. Kos deg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.premiumPackage"><![CDATA[Nå venter fantastiske premiumfordeler på deg i dyrehagebanken! Enten det er poter eller en BZ-pakke, vil dyrehagen din skinne. Og du vil bli enda mer suksessfull. Bestill flotte pakker!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.asiaSafari"><![CDATA[NYTT for spillere fra nivå 8 og oppover! Et nytt kontinent ligger for dine føtter: Dra til Asia! Opplev den fantastiske asiatiske safarien og oppdag nye regioner.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.pawPackage"><![CDATA[NYTT: Potepakker! Sølv, gull eller platina – Pote-rasjoner vil friske opp innhegningene dine! Få fordelene: De er kun tilgjengelige i en begrenset periode.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.wishes"><![CDATA[Tankebobler vil vise deg ønskene til de besøkende. Oppfyll dem, og lommeboken din vil begynne å ringe. Du kan pakke ønskene på nytt i innstillingene.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buyAllZooExpansion"><![CDATA[Flott tilbud! Vil du utvide dyrehagen din til det maksimale med en gang? Da kan du kjøpe 100 % maxi zoo-utvidelsen for kun 400 zoodollars. Ikke nøl, kjøp nå! Tilbudet gjelder kun i en kort periode.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.fullscreen"><![CDATA[Nyhet: Forhåndsvisning i fullskjerm! Opplev dyrehagen din i all sin prakt med alle detaljene!<br> <br>Klikk på symbolet med fire piler for å se dyrehagen din i fullskjerm.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.forgottenZoo"><![CDATA[Oppdag veien til den skjulte dyrehagen<br>med din tredje dyrehageutvidelse.<br> <br>Endelig blir det enda mer plass til flere dyr.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_title"><![CDATA[Kun 16. og 17. april!<br>Kjøp Zoodollars og få dobbel BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_body"><![CDATA[Tjen zoodollars i zoo-banken fra 16. til 17. april.<br>Du vil dra nytte av kjøpet ditt i 24 timer.<br>Du får denne flotte bonusen:<br><br>Hver handling relatert til innhegningen vil gi deg dobbel BZ!<br> <br>Dra nytte av tilbudet 5 ganger og få mest mulig ut av det.<br>5 dager med stor BZ-bonus!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.megaXPDays_note"><![CDATA[*Betalinger via bankoverføring er ekskludert.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easterEvent"><![CDATA[Påskeharen er her!<br>Fra 21. april til 27. april vil det være mange påskeegg tilgjengelig.<br><br>Bytt dem mot påskepynt,<br>påskeharer og påskeinnhegninger. God påske!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.toolbar"><![CDATA[Det er en ny verktøylinje i Zoomumba! Last ned verktøylinjen, så får du et stativ med magiske ballonger, daglige POI-bonuser og helt ny informasjon om dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_title"><![CDATA[Nytt på lykkehjulet:<br> Bonus BZ]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_body"><![CDATA[Nå kan du øke din BZ med 30 % eller til og med hele 100 % i hele 8 timer!*]]></item>
      <item name="zoo.news.text.xpBonus_note"><![CDATA[*Økningen gjelder standardfortjenesten fra aktivitetene dine!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.northAmericaSafari"><![CDATA[Ny safari fra nivå 9! Utforsk Nord-Amerika og opplev et spennende eventyr!<br>Oppdag kontinentets hemmeligheter og finn eksotiske dyr til dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mainBuildingRedesign"><![CDATA[Hovedbygningen din skinner nå med en helt ny glans.<br>Og det beste er at den nå forbedres med<br>hvert 10. nivåøkning opp til nivå 40!<br>Med hvert ekstra 10. nivå får du et nytt design!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges"><![CDATA[Fra neste uke – i stedet for kompliserte bonuser for å fôre dyr med det beste og supermatvarer, disse klare bonusene:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superPowerFoodChanges_2"><![CDATA[Fra og med denne uken! I stedet for kompliserte bonuser får du disse klare bonusene for å gi dyrene dine super og best mat:]]></item>
      <item name="zoo.news.text.superFeedPacks"><![CDATA[Flott kampanje frem til 7. juni: 3 forskjellige supermatpakker! Med den største pakken kan du velge 5 venner til som får 5x supermat i gave!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.starterPacks"><![CDATA[Skaff deg startpakken «Black Panther» nå og få mange fordeler!<br>Merk – denne pakken er kun tilgjengelig én gang for hver dyrehagedirektør!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.motherDay"><![CDATA[Avl søte babyer i dag (lør 00:00 - søn 23:59) med 50 % rabatt på zoogroš!<br>Vi har også nye dekorasjoner – sjekk dem ut i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newSuperPowerFood"><![CDATA[Fra nå av får du flotte nye bonuser for super og beste mat. Dobbel BZ for supermat og firedobbelte poter for beste mat. Ikke nøl og skjem bort dyrene dine!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.globalRanking"><![CDATA[Ny! Liste over de beste! Klikk på trofeet og se hvilke spillere som er blant de 100 beste i forskjellige kategorier! Du vil også umiddelbart se BZ-verdiene til vennene dine.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.buddylistRanking"><![CDATA[Hold øynene åpne! Fra nå av vil du se i din egen venneliste! Og du har oversikt over alt – venner, deg og BZ. Hvem er den flittigste regissøren?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.collections"><![CDATA[Nytt! ZooMumba har et nytt samlingsalbum! Finn alle samlingssymbolene i kategoriene innhegninger, dyr og assistenter. Bytt inn dine fullførte samlinger for flotte belønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cashForAction"><![CDATA[Fra nå av kan du bruke «Kontanter for handling»! Trenger du zoodollars? Gå deretter til banken, klikk på «Kontanter for handling» og velg et av tilbudene fra forskjellige leverandører! Prøv det ut!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.zooWheelChanges"><![CDATA[Lykkehjulet feirer sin nye åpning på dyrehagens parkeringsplass! Fra nivå 3 får du ditt eget Lykkehjul med enda større sjanser til å få bedre belønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversaryEvent"><![CDATA[Gratulerer med dagen, dyrehagedirektør!<br> Vi skal ha en kjempestor bursdagsfest! Gled deg til flotte arrangementer og mange bursdagsoverraskelser i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.twitter"><![CDATA[Bli med oss ​​på Twitter og vinn et «fuglehus»! Vi trekker 10 heldige personer som «tweeter» 2–3 ganger i uken.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.cageSpecies"><![CDATA[Nyhet! Prøv forskjellige kombinasjoner av dyr og innhegninger for å få flere POI-er og tjene flere zoogros. Kjør på! Flere og flere kombinasjoner venter på deg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.avatarBuddylist"><![CDATA[Nyhet! Lag din egen avatar i hovedmenyen i bygningen! Inviter venner til vennelisten din og se avatarene deres!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.travelingCircus"><![CDATA[Sirkuset har ankommet byen! Besøk det reisende sirkuset på markedsplassen og sjekk ut det store utvalget av dyr. Du har sjansen til å vinne et eksklusivt dyr.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.powerUps"><![CDATA[Tilbudet gjelder i et begrenset tidsrom! Få noen flotte Paw- og BZ-boostere i nettbutikken. Med riktig kombinasjon kan du få opptil 130 % mer Paw eller BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.longerAssistants"><![CDATA[Nytt i butikken! Nå enda mer praktisk: Lei inn assistentene dine ikke bare for 1 dag, men også for 7 eller til og med 28 dager. På den måten vil rutinearbeidet alltid bli utført pålitelig!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011"><![CDATA[Halloween i dyrehagen din: fra klokken 12.00 den 25. oktober til klokken 12.00 den 1. november blir det ganske skummelt i dyrehagen din! Vær der!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep1"><![CDATA[Halloween er nesten over. Det er ikke mer godteri å få fra nå av. Men du har til 2.11. kl. 18:00 (CET) på deg til å aktivere belønninger og avle flaggermusunger.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2011endStep2"><![CDATA[Halloween er over. Vi håper dere koste dere! Takk for deltakelsen og på gjensyn neste år!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.caravan"><![CDATA[Dyremobilen er her! Sjekk raskt parkeringsplassen din og benytt sjansen til å se oppførselen til virkelig sjeldne dyr! Hva har de med seg denne gangen?]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingNursery"><![CDATA[Skaff deg en ny avlsstasjon og et dyrebarnehage. Oppfostre sjeldne, kosete babyer og se dem vokse opp i dyrebarnehagen. Start med en papegøye, for eksempel!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.advent2011"><![CDATA[Fra 1. desember til 24. desember venter en overraskelse på deg hver dag! Hver morgen fra klokken 10 kan du se etter bonuskoden vår på Facebook, Twitter eller forumene våre. Lykke til!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2011"><![CDATA[Hjelp julenissen – reinsdyrene hans har rømt! Bruk avlsstasjonen fra 21. desember til 2. januar (kl. 12.00, sentraleuropeisk tid) for å erstatte dem, og se frem til mange overraskelser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.newBreedingAnimals"><![CDATA[Nye dyr til avlsstasjonen din! Nå kan du oppdra nye %species% unger på avlsstasjonen din og se dem vokse opp i dyrehagen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.breedingEvent"><![CDATA[Dobbel kosemoro! De neste 5 dagene kan dyrene dine i avlsstasjonen glede seg til tvillinger! Så ikke kast bort tiden!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.meterRedesign"><![CDATA[Dyrehageadministrasjon gjort enkelt! Zoometeret viser nå statusen til hoveddyrehagen og den skjulte dyrehagen samtidig. Inngangsbilletter til begge dyrehagene vil nå kun bli innkrevd ved hovedinngangen.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.decoupling"><![CDATA[En mangfoldig blanding: Hurra! Nå kan du holde forskjellige underarter av de samme dyrene i ett innhegning. Dyrene dine vil bli glade for å få nye romkamerater!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentine2012"><![CDATA[Det blir en dyreromanse! Fra 8. til 15. februar kan du samle søte Valentinsdag-ting og vinne massevis av søte premier i vårt store Valentinsdag-brettspill!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.tradeEvent"><![CDATA[Nabohjelp: Dyrehagedirektør Lukáš har besøkt deg en kort periode og vil bytte svært sjeldne, spesielt kosete dyr, med deg mot dine egne. Så la oss gå!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.EasterEvent2012"><![CDATA[Kom og let påskeegg med oss! Kaninen har gjemt mange av dem i innhegningene deres. Samle dem alle og få fantastiske belønninger og overraskelser!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.Expansion3"><![CDATA[Hurra! Mer plass til dine pelskledde venner å leke! Det er tre nye lekeområder for alle dyrehagedyrene dine.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frogEvent2012"><![CDATA[Fra 17. til 23. mai blir dyrehagen din et eventyr. Masse moro og flotte premier venter deg under Royal Frog Event!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.level100"><![CDATA[30. mai 2012 fullførte spiller FernoNr.1 en ganske knallhard kamp og nådde nivå 100. Spiller Chrissie76 var like bak ham og nådde nivå 100 31. mai 2012 like før klokken 13:00. Vi vil gjerne gratulere vinnerne offisielt! Vi håper dere liker snøleopardfamiliene.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.australienEvent2012"><![CDATA[Sol, surfing og pungdyr – fra 25. juni til 3. juli kan du spille det australske spillet i dyrehagen din! Delta og vinn flotte premier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.indiaEvent2012"><![CDATA[Fra 19. til 26. juli vil dyrehagen vise deg sin indiske side! Gjør deg klar for et indisk spill med kobraer og fascinerende jungelruiner!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.anniversary2012"><![CDATA[Gratulerer med dagen, ZooMumba! ZooMumba feirer sin 2-årsdag 19. august – og fra 17. til 26. august skal vi feire med morsomme selskapsleker og -ting. Bli med oss!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.healassist"><![CDATA[Nyhet: Veterinær! Dr. Lynn har den rette medisinen for enhver sykdom! Dyrene dine vil raskt bli friske igjen: Skaff deg en veterinær til dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.oktoberfest2012"><![CDATA[La festen begynne! Finn frem skinnbuksene og kjolen, og begynn å feire den tradisjonelle Oktoberfesten i dyrehagen din! Samle pretzels, loafers og tradisjonelle bayerske hatter. Skaff deg dyr fra den sørtyske regionen og et flott, festlig hjem!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.halloween2012"><![CDATA[Wow, skumle tider nærmer seg. Gresskarkampen er i ferd med å begynne! Vinn flotte premier! Nytt: Samle dem alle for enda mer moro!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.christmas2012"><![CDATA[Julenissen trenger din hjelp! Lever ungene og godteeplene fra 18. desember 2012 til 3. januar 2013 og hjelp julenissen! Hvis vi alle jobber sammen, tenner vi snart lysene på det store treet med alle dyrene! God jul!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.valentines2013"><![CDATA[14. februar er Valentinsdagen! Og fra 14. til 25. vil det være romantiske belønninger under Valentinsdag-arrangementet. Du vil også kunne ønske storker velkommen til dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.levelcurve"><![CDATA[Hurra! ZooMumba har nye nivåer! Du kan nå nå nivå 200. Med introduksjonen av nye nivåer vil noen legge merke til at de er på et høyere nivå enn før. Lykke til!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.easter2013"><![CDATA[Begynn å samle kyllinger og bytt dem mot flotte premier under påskearrangementet, som går fra 27. mars til 8. april. Klatre deretter opp det plysjfjellet sammen!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.butterfly"><![CDATA[Nye dyr til dyrehagen din: vakre sommerfugler og søte små otere – nå i dyrehagebutikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.city"><![CDATA[Mer plass i dyrehagen din! Endelig er den her: en ny by med alle bygningene du trenger! Klikk på menyen nederst til venstre og redesign dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.stores"><![CDATA[Nye butikker i dyrehagen: Skjem bort dyrehagebesøkende med deilige jordbær og sprø churros! Vet du ikke hva du skal gjøre med dyrehagepengene dine? Sett opp et russisk innhegning i dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.mole"><![CDATA[Til alle gartnere: Skaff deg en hage for rekreasjon som et innhegning og gi en muldvarp et hjem! Liker du eksotiske dyr? Ikke gå glipp av nyhetene: Kiwi!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.inventory"><![CDATA[Nå enda enklere: Vårrengjøring i dyrehagen! Flytt stier og søppelbøtter til inventaret ditt, enkeltvis eller alle samtidig med ett klikk!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.91"><![CDATA[Fra nivå 90 kan du låse opp et nytt spillfelt – en dyrehage ved elvebredden. Det er god plass til dyr, butikker og dekorasjoner langs elven!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.92"><![CDATA[Sommer i dyrehagen: Skjem bort dyrene dine i et himmelsk habitat og tilby besøkende en ny blomsterbutikk og vaffelbod!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.frenchEvent2013"><![CDATA[Vive la France: Oppdag den franske levemåten i dyrehagen din! Fra 11. til 24. juli flyr den franske trikoloren i ZooMumba!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.43"><![CDATA[Hurra, ZooMumba er 3 år gammel! Skynd deg til skytefestivalen, kast dart på ballonger og spill et brettspill! Flotte bursdagsgaver venter på deg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.hungaryEvent2013"><![CDATA[Hurra for Ungarn! Fra 12. til 23. september drar vi til Ungarn for å samle paprika! Du kan bytte dem mot zootastiske belønninger frem til 24. september!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.doubleXP"><![CDATA[Ta vare på dyrene dine og få dobbel så mye BZ! Fra klokken 20.00 på fredag ​​(CET) til klokken 08.00 på mandag (CET) gir Zoomumba bort dobbel så mye BZ!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.101"><![CDATA[Nytt i dyrehagebutikken: Flagg fra turer verden rundt – denne gangen fra Ungarn, Australia og India. Oppdag også et nytt produkt: En muslinghytte! For alle muslingelskere!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.103"><![CDATA[Oktobersalg i dyrehagebutikken! Deilige pretzels og bayerske hus er nå tilgjengelige. Enda en ny vare: det tyske flagget!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.104"><![CDATA[Wow, Halloween er rett rundt hjørnet, og de sprø pingvinene har tryllet frem skumle spøkelser! Det er på tide å jakte på spøkelser! Fang dem med plasmaklattene dine og bytt dem inn mot skumle, morsomme premier fra 17. til 31. oktober!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.106"><![CDATA[Thanksgiving i dyrehagen! Denne gangen skal vi til Amerika for å feire! Samle fargerike blader og vinn flotte premier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.107"><![CDATA[God jul! Fra 19. desember til 7. januar feirer vi jul i dyrehagen. Dyr elsker søtsaker – samle fargerike dekorasjoner og dekorer dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.111"><![CDATA[Reis med oss ​​til Orienten og oppdag det gamle Egypt! Start med å grave ut pyramider, sarkofager og mumier. Samle skarabeer og forvandle dyrehagen din til et orientalsk paradis!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.112"><![CDATA[For å feire Valentinsdagen, la oss klatre til topps i plysjbunken sammen! Kjærligheten er i luften! Selg dyrene dine og vinn flotte premier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.113"><![CDATA[Få alle hjertene: Samle kort fra 20. februar til 10. mars og skap en romantisk atmosfære for dyrene og besøkende med røde roser og helseoaser.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.114"><![CDATA[Nytt på lykkehjulet: Snurr det, enten det er første gang eller ikke. Vinn en sjenert og svært sjelden skyleopard! Prøv lykken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.116"><![CDATA[Det fantastiske påskearrangementet kan begynne: Samle fargerike påskeegg fra 10. til 28. april og bytt dem inn i supervårbelønninger i påskebrettspillet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.117"><![CDATA[Nye områder i dyrehagen din: tre nye innhegninger og diverse matchende pyntegjenstander venter på deg! Lag temaområder i dyrehagen din nå!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.118"><![CDATA[Flere nye områder til dyrehagen din: Dekorer dyrehagen med nye innhegninger og matchende pyntegjenstander. Lag temaområder i dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.120"><![CDATA[Fotballfeber i dyrehagen din: Reis med oss ​​til Brasil fra 19. juni til 1. juli. Samba, fotball og eksotiske drinker venter på deg. Samle fargerike cocktailfrukter og bytt dem inn i supersommerpremier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.123"><![CDATA[Ikke gå glipp av den store bursdagsfesten i Zoomumba: fra 19. august til 2. september feirer vi vår 4. bursdag! Samle ballonger og bytt dem inn i zootastiske bursdagspremier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.124"><![CDATA[Har dyrene dine lyst på søtsaker? Bli eier av Sugar Land i dag med 5 byggenivåer og et utvalg av favorittinnhegninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.130"><![CDATA[Følg slimedyrene over Halloween-sumpen! Vinn skumle premier under Halloween-festlighetene fra 30. oktober til 10. november!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.131"><![CDATA[Stor åpning! Oppdag et helt nytt resirkuleringsanlegg og verksted i byen. Samle søppel, resirkuler det og bruk ressursene til å lage nye dekorasjoner til dyrehagens temaområder.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.132"><![CDATA[Hjelp pingvinene med å pynte dyrehagen til jul. Fra 11. desember til 29. desember vil det dukke opp godbiter fra innhegningene dine. Bytt dem inn i julebelønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.133"><![CDATA[Hjelp pingvinene med å pynte dyrehagen til jul. Fra 11. desember til 29. desember vil det dukke opp godbiter fra innhegningene dine. Bytt dem inn i julebelønninger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.134"><![CDATA[Feir den indiske republikkdagen med oss ​​26. januar. For spillere på nivå 86 og oppover er den indiske bistroen nå tilgjengelig i butikken for zoogrosh!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.135"><![CDATA[Kysten kaller: Fra nivå 15 har du muligheten til å låse opp dyrehagen på kysten og dra nytte av det nye området!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.136"><![CDATA[Spill Valentinsdag-brettspillet fra 12. til 23. februar og finn din store kjærlighet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.138"><![CDATA[La oss klatre sammen til toppen av det plysjfylte fjellet: La oss stå sammen og vinne flotte premier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.140"><![CDATA[Nytt i dyrehagebutikken: Det finnes nå en rekke stier å velge mellom! Fra nå av kan du også bygge dine egne vakre stier i dyrehageverkstedet.]]></item>
      <item name="zoo.news.text.141"><![CDATA[Hønsehusalarm! Hjelp påskeharen med å samle egg! Fra 2. til 13. april vil en merkelig skapning luske rundt i hønsehuset under påskebrettarrangementet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.142"><![CDATA[Lås opp nye dyr: Skaff deg Helenka, opossumen (fra nivå 37) og honningeteren (fra nivå 62). Fra nivå 100 venter en stripete hyene på deg i butikken!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.144"><![CDATA[Til fans: Nye dekorasjoner for flere temabaserte verdener er nå tilgjengelige i verkstedet. Lag et asiatisk, sump- og jungelområde i dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.147"><![CDATA[Reis med oss ​​til Asia for en dragedans! Samle fargerike lykter og vinn flotte premier i et asiatisk brettspill!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.150"><![CDATA[Zoomumba er 5 år gammel! Og vi feirer i den australske villmarken: Dra til den australske outbacken og ha det gøy med å skyte morsomme ballonger!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.151"><![CDATA[Magi i dyrehagen! Perry Schlotter har blitt forvandlet til et gigantisk gresskar! Spill Halloween-spillet vårt, hjelp ham med å finne den rette trylleformelen for å få ham tilbake til sin opprinnelige form og samle magiske eliksirer!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.153"><![CDATA[Hjelp pingvinene med å pynte dyrehagen til en stor julefest. Mens du tar vare på dyrene dine, vil fargerike julelys dukke opp fra innhegningene deres. Bytt dem inn i julepremier!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.154"><![CDATA[Kjærligheten sprer seg! Spill brettspillet som heter Kjærlighetens sti på vannliljer og møt den nye Mongoose Brindle!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.156"><![CDATA[Det er mye sjokolade denne påsken! Vi har et påskebrettspill og nye dyrehagefunksjoner til deg!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.158"><![CDATA[Pingvinpasseren Soňa og pingvinene fant et gammelt badeland bak en skjult dyrehage! Dra til Undervannsverdenen, bygg nye bygninger og møt nye sjødyr!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.159"><![CDATA[Det er på tide å bli litt våt! Spill brettspillet vårt «Vannmoro» og få massevis av nye gjenstander til Undersjøverdenen, inkludert en søt sjøhest!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.160"><![CDATA[Det er på tide med litt apekatter! Apene er ute etter å få surikatene til å gjøre litt ugagn. Hjelp dem med å spille vårt nye brettspill. Store belønninger venter!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.161"><![CDATA[Vil du bli redd? Spill Halloween-brettspillet vårt «Hokus Pokus» og få kule belønninger til dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.162"><![CDATA[Vil du ha noen bonusperler? Da har du flaks! I en begrenset periode vil ekstra perler dukke opp fra innhegningene i Undervannsverdenen! God jakt!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.163"><![CDATA[Julen nærmer seg, og pingvinene pynter. Spill brettspillet vårt og vinn flotte belønninger til dyrehagen din!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.164"><![CDATA[Vårt Valentinsdag-brettspill kommer med en dose romantikk! Spill i dag og få flotte belønninger til Undersjøisk verden! Og hvem vet, kanskje du til og med møter din store kjærlighet!]]></item>
      <item name="zoo.news.text.165"><![CDATA[Er du klar for et eventyr? Reis med oss ​​til Kambodsja! Hemmelighetene til gamle Khmer-templer venter på deg!]]></item>
    </category>
  </category>
</language>
