<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.speciesItems">
    <item name="zoo.speciesItems.setName.1"><![CDATA[Papegøye]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.1"><![CDATA[Noen papegøyer er kjent for å være ganske pratsomme. Noen av dem snakker til og med i fullstendige setninger.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.4"><![CDATA[Flamingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.4"><![CDATA[Flamingoer svømmer ikke i innsjøer slik som ender. De liker imidlertid å dyppe de lange beina sine i vannet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.5"><![CDATA[Sebra]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.5"><![CDATA[Hva har sebraer og snøflak til felles? Stripene på hver sebras kropp skaper et unikt mønster. I likhet med snøflak er ingen sebraer like.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.7"><![CDATA[Pingvin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.7"><![CDATA[Pingviner er sjøfugler, selv om de ikke kan fly.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.8"><![CDATA[Kenguru]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.8"><![CDATA[Kenguruer lever i Australia og hopper over steppene i hastigheter på opptil 50 km/t.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.9"><![CDATA[Neshorn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.9"><![CDATA[Til tross for sitt imponerende utseende, er neshorn rolige og sjenerte dyr. Men det endrer seg hvis de føler seg truet – når de først kommer i bevegelse, blir de et ustoppelig snøskred!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.10"><![CDATA[Sjimpanse]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.10"><![CDATA[Sjimpanser elsker å klatre i trær, men de liker også å fange ting som faller fra trær.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.11"><![CDATA[Løve]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.11"><![CDATA[Løver er de nest største kattedyrene i verden etter tigre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.12"><![CDATA[Flodhest]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.12"><![CDATA[Selv om en flodhest veier like mye som en liten lastebil på opptil 4,5 tonn, foretrekker den å tilbringe dagen sin uten å gjøre noe.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.13"><![CDATA[Sjiraff]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.13"><![CDATA[Med sine lange halser kan sjiraffer nå høye tretopper. Deres favoritter er akasietrær.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.14"><![CDATA[Elefant]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.14"><![CDATA[En elefant tar inn åtte til ti liter vann i snabelen når den drikker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.16"><![CDATA[Panda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.16"><![CDATA[Kjempepandaen er en svart-hvit bjørn som er hjemmehørende i Kina.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.18"><![CDATA[Hare]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.18"><![CDATA[Harer lever i en rekke områder – fra ørkener gjennom skoger til kalde polarområder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.21"><![CDATA[Kjempeskilpadde]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.21"><![CDATA[Skilpadder og skilpadder er reptiler. De lever oftest i nærheten av eller i vann. De største skilpaddene er vannskilpadder.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.27"><![CDATA[Lama]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.27"><![CDATA[Lamaer er kjent for sin snille og milde natur. De elsker mennesker og er veldig nysgjerrige.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.28"><![CDATA[Koala]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.28"><![CDATA[Koalabjørner er pungdyr, så de er ikke bjørner i ordets rette forstand.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.31"><![CDATA[Ulv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.31"><![CDATA[Ulver lever i flokker og har sine egne faste jaktmarker. Før mennesker begynte å jakte på ulv, var de det mest utbredte rovdyret i verden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.32"><![CDATA[Reinsdyr]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.32"><![CDATA[Reinsdyr, også kjent som karibu i Nord-Amerika, er blant de nordligste store pattedyrene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.43"><![CDATA[Hvit due]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.43"><![CDATA[Den hvite duen er et symbol på fred.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.45"><![CDATA[Påfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.45"><![CDATA[Påfugler er imponerende eksotiske fugler. De streifer fritt rundt i mange dyreparker og parker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.47"><![CDATA[Kjempeskorpion]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.47"><![CDATA[Denne skorpionarten er hovedsakelig aktiv om natten. Det er et rovdyr som liker å legge et bakholdsangrep på ofrene sine. Den bruker imidlertid bare gift hvis den ikke klarer å fange byttet med klørne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.57"><![CDATA[Alligator]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.57"><![CDATA[Alligatorer tilhører krokodillefamilien. De er litt roligere enn krokodiller selv. Dette betyr imidlertid ikke at de ikke kan angripe uventet. Favorittstedet deres er en mudderflate i solen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.63"><![CDATA[Gaupe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.63"><![CDATA[Gaupa har store poter. Dette hindrer den i å falle i snøen om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.65"><![CDATA[Tukan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.65"><![CDATA[Tukaner er kjent for sine lange og fargerike nebb. De lever i subtropiske og tropiske regnskoger.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.76"><![CDATA[Komodovaranen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.76"><![CDATA[Ungene er svært flinke til å klatre: de leter etter næring i trær og gjemmer seg høyt oppe i trekronene og soler seg. Etter hvert som de blir eldre, blir de større og holder seg mer til bakken.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.115"><![CDATA[Langsomme lorier]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.115"><![CDATA[Ikke så fort! Sakte klatring er en olympisk disiplin for lorier. Den beveger seg veldig sakte, én fot etter den andre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.117"><![CDATA[Rake]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.117"><![CDATA[Gribber er veldig sjenerte dyr og lever i store huler som de lager selv.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.118"><![CDATA[Esel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.118"><![CDATA[Jippi!! Under press stopper eselet og rører seg ikke det minste.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.119"><![CDATA[Ørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.119"><![CDATA[Med sine brede vinger er denne rovfuglen en imponerende jeger som svever majestetisk gjennom luften.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.125"><![CDATA[Jaguar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.125"><![CDATA[Jaguaren lever i Sør- og Mellom-Amerika, men utbredelsen var tidligere mye større. Den er et kjærkomment eksotisk syn i dyrehagen din, som besøkende vil bli veldig glade for å se.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.126"><![CDATA[Kolibri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.126"><![CDATA[Kolibrier er verdens minste fugler. Som små feer flyr de gjennom luften og bruker sine lange tunger til å suge nektar fra blomster.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.130"><![CDATA[Nebbdyr]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.130"><![CDATA[Et pattedyr, fugl og reptil i ett: Som et eggleggende pattedyr overrasker nebbdyret både forskere og dyreelskere.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.131"><![CDATA[Maurspiser]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.131"><![CDATA[Takket være den lange snuten er maurslukeren spesialist i å fange insekter – den bruker en lang tunge for å nå selv de dypeste gjemmestedene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.132"><![CDATA[Grønn iguana]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.132"><![CDATA[Disse øglene elsker å sole seg i grupper! Ved det minste tegn på fare kan de gli inn i omgivelsene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.139"><![CDATA[Mandrill]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.139"><![CDATA[Hannens særegne ansiktsfarge fungerer som et signal om lederskap i mandrillgruppen. Jo høyere lokket er, desto mer særegen er ansiktsfargen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.140"><![CDATA[Ravn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.140"><![CDATA[Ravner er veldig smarte dyr og er et symbol på visdom og intelligens.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.141"><![CDATA[Tarantell]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.141"><![CDATA[Denne fryktinngytende klatreren er veldig hårete. Den er også ekstremt giftig; hold avstand fra den!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.145"><![CDATA[Lundefugler]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.145"><![CDATA[Disse små vennene finnes ofte på Nord-Atlanterhavskysten. Deres rop er en høy knurring, som ligner på en dempet motorsag.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.149"><![CDATA[Ekorn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.149"><![CDATA[Ekorn finner ofte ikke veien tilbake til de plyndrede skattene sine, og bidrar dermed til å bevare skogen. Hvorfor? Fordi nøttene begynner å spire!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.150"><![CDATA[Fjellrev]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.150"><![CDATA[Fjellrev lever i familiegrupper, der parene holder sammen livet ut. De yngler i hi, som noen ganger har komplekse tunnelsystemer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.154"><![CDATA[Forsegle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.154"><![CDATA[Seler er flinke til å dykke, selv om de må opp til overflaten for å få luft. Deres torpedoformede kropper lar dem skyte gjennom vannet med letthet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.155"><![CDATA[Kinkajju]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.155"><![CDATA[Kinkajouen er et nattdyr som sover sammenkrøllet i et hult tre om dagen. Øynene dens er svært lysfølsomme, så den dekker dem med potene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.159"><![CDATA[Ilder]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.159"><![CDATA[Ildere er sannsynligvis etterkommere av ilderen. Det er ikke kjent om den opprinnelig kom fra Europa eller Nord-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.163"><![CDATA[Margay]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.163"><![CDATA[Margayen tilbringer mesteparten av tiden sin i trekronene og sees sjelden på bakken. Den kan bli oppdaget under jakt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.164"><![CDATA[Stork]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.164"><![CDATA[Høyt oppe i reirene sine har storkene flott utsikt over omgivelsene. Når de har bygget et reir, bor de der med ungene sine.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.165"><![CDATA[Emu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.165"><![CDATA[Emuen kan ikke fly, men den har lange bein som gjør at den raskt kan flykte. Den blir opptil to meter høy, noe som bidrar til å holde den trygg mot rovdyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.166"><![CDATA[Gnu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.166"><![CDATA[Gnu-migrasjonen er en av de mest kjente formene for dyremigrasjon. De søker etter mat i Masai Mara-reservatet, men krokodiller gjør også krav på området.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.167"><![CDATA[Sjakal]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.167"><![CDATA[Disse smidige løperne er ville hunder. De er monogame, noe som betyr at de parer seg med bare én partner resten av livet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.168"><![CDATA[Annelied maursluker]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.168"><![CDATA[Maurslukeren bruker sin spisse snute og skarpe luktesans for å finne mat, og løper fra ett termittbol til et annet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.169"><![CDATA[Falk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.169"><![CDATA[Falker søker etter byttedyr mens de flyr. De kan spore byttedyrene sine over lange avstander fra luften.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.170"><![CDATA[Hvitskjegget silkeapel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.170"><![CDATA[I naturen lever disse apene i store grupper, med bare de dominerende hunnene i stand til å reprodusere.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.173"><![CDATA[Mustang]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.173"><![CDATA[Ville mustanger ble mye brukt av modige cowboys og indianere.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.174"><![CDATA[Kiwi]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.174"><![CDATA[Når de er klekket, ser kiwi-unger ut som miniatyrversjoner av foreldrene sine. De er relativt mobile og modne, og kan forlate reiret på egenhånd om natten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.175"><![CDATA[Sommerfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.175"><![CDATA[Sommerfugler har vakre antenner som de bruker til lukt, smak, temperaturmåling og noen ganger til og med følelse.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.176"><![CDATA[Oter]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.176"><![CDATA[Otere lever i nærheten av vann, men de lever også på land. De er dyktige dykkere og kan holde pusten under vann i opptil åtte minutter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.180"><![CDATA[Muldvarp]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.180"><![CDATA[Noen tror at opprinnelsen til ordet «muldvarp» kommer fra Kreta. Men dette er en feil!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.181"><![CDATA[Skotsk høylandsfe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.181"><![CDATA[Denne robuste rasen kommer fra Skottland og Hebridene. Den lange, rufsete pelsen beskytter dem mot vinden. Wow!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.182"><![CDATA[Dodo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.182"><![CDATA[Dette er sensasjonelt! Selv om denne fuglen har vært utryddet i århundrer, er dodoen tilbake i dyrehagen! Men vær forsiktig, den blir feit ganske raskt. Ikke overfôr den!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.183"><![CDATA[Gribb]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.183"><![CDATA[Når gribber flyr i sirkler, betyr det at de venter på kadaveret til et dødt dyr. Gribber er de mest berømte åtseleterne!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.187"><![CDATA[Skjeggegamme]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.187"><![CDATA[Disse australske øglene finnes over mesteparten av kontinentet. De lever i trær og busker, soler seg i ørkensolen eller gjemmer seg i buskene.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.188"><![CDATA[Pangolin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.188"><![CDATA[Pangoliner er nattaktive dyr som lever på bakken eller i trær. De elsker insekter og kan lukke ørene og nesen når de stikker nesen inn i et insektbol.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.189"><![CDATA[Mufflon]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.189"><![CDATA[Mufflonflokker bytter ikke territorier ofte. Og når de gjør det, reiser de etter hverandre i en lang rekke.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.194"><![CDATA[Mangalica]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.194"><![CDATA[Mangalica, også kjent som «ullgrisen», er en griserase som oppsto i Ungarn. Den var svært populær fra 1890 til 1950. I dag regnes rasen som sjelden.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.195"><![CDATA[Puli]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.195"><![CDATA[Puli er en modig og bestemt hund. Ungarske gjetere elsker dem for sine utmerkede gjeterferdigheter. Pelsen deres kan bli litt illeluktende når den blir våt. Æsj!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.196"><![CDATA[Quokka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.196"><![CDATA[Quokkaer er nattaktive dyr. De gjemmer seg i krattet om dagen. De har tilpasset seg livet på Rottnest Island, hvor de nærmer seg turister og tigger om mat.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.197"><![CDATA[Langhalehauk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.197"><![CDATA[Den haleformede ksukolen er en nattaktiv skapning og lever ofte i forskjellige deler av territoriet sitt. Hver ksukol bygger opptil 7 reir og reiser mellom dem. Den er en vagabond!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.198"><![CDATA[Varulv]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.198"><![CDATA[Hvis mytene er sanne, er varulven halvt menneske, halvt ulv. De vekker frykt og hat hos mennesker, men i mange tilfeller er de ynkelige skapninger, dømt til å hyle mot månen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.199"><![CDATA[Kalkun]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.199"><![CDATA[Kalkuner blir opptil 1 meter høye. Hannene har vakre fjær, men hunnene ser enkle ut.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.200"><![CDATA[Whiz]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.200"><![CDATA[Murmeldyr lever i kolonier og hilser på hverandre ved å gni seg i nesen. Hvis det er en trussel i nærheten, setter de hodene sammen og plystrer høyt som en advarsel til andre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.201"><![CDATA[Weasel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.201"><![CDATA[Veselen er sky og vanligvis aktiv i mørket. Den liker å krype inn i hule trær, sprekker i steiner eller inn i hulene til andre dyr. Den koser seg til og med i gamle musereder. Veldig smart!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.202"><![CDATA[Huskies]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.202"><![CDATA[Huskies er alltid veldig varme fordi de har to lag med pels. Under de ytre hårene har huskyen en myk underpels.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.203"><![CDATA[Hoatzin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.203"><![CDATA[Hoatziner er ekstremt sosiale og lever i store grupper. De nyter solen og regnet i de høye tretoppene. De liker også å spre vingene og nyte livet. Søte stinker!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.204"><![CDATA[Manuel]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.204"><![CDATA[Det er færre enn 50 000 igjen av dem på verdensbasis, noe som gjør disse kattene til en truet art. Heldigvis for deg kan du beundre dem i dyrehagen din. Ta godt vare på dem og hjelp dem med å formere seg!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.205"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.205"><![CDATA[Selv om det ikke er veldig synlig, er ikke Sphynx-katter nakne. Pelsen deres er veldig myk og lett.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.206"><![CDATA[Ørkenrev]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.206"><![CDATA[En ørkenrev blir født med rødlig pels, men jo eldre den blir, desto lysere blir pelsen. Pelsen til gamle rever er nesten hvit!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.207"><![CDATA[Skyet leopard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.207"><![CDATA[Har du noen gang hørt en stor katt male? I så fall var det sannsynligvis en skyleopard! Disse store kattedyrene sies å være i slekt med små kattedyr. Men det er bare et rykte. Det er gjort svært lite forskning til dags dato, alt vi vet er at den er sky og lever i grenene på trærne.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.208"><![CDATA[Rødbuket ibis]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.208"><![CDATA[Denne selskapelige fuglen lever i store flokker på flere hundre dyr. Det er vanskelig å skille hunnene fra hannene fordi de ser nesten like ut!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.209"><![CDATA[Mops]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.209"><![CDATA[Mopsen ble avlet i Kina fra lignende hunderaser for 2000 år siden. Mopsen ble alltid ansett som en keiserlig hund, og bare keiseren kunne klappe den.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.210"><![CDATA[Gepard]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.210"><![CDATA[Geparden har to svarte striper på hodet som ser ut som «tårer» som renner fra øynene og ned til snuten.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.211"><![CDATA[Kahau-neset]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.211"><![CDATA[På grunn av avskoging av sitt naturlige habitat har kahauen blitt en truet art.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.212"><![CDATA[Wallis svartneset sau]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.212"><![CDATA[De søte walisiske svartnosesauene er helt dekket av ull. Du ville elsket å klemme og klappe dem, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.213"><![CDATA[Dik-dik]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.213"><![CDATA[Dik-dik-familien er monogame hele livet. Par tilbringer omtrent to tredjedeler av tiden sin sammen – så romantisk. De passer kjærlig på hverandre og varsler hverandre alltid hvis det er noen fare i sikte.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.214"><![CDATA[Flodsvin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.214"><![CDATA[Kapibaraer lever i nærheten av vann. De har svømmehud og kan senke hodet nesten helt under vann for å unngå å bli sett av rovdyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.215"><![CDATA[Madagaskar Felsuma]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.215"><![CDATA[Denne mørkegrønne gekkoarten har en rødbrun stripe som strekker seg fra nesen til øyet og øret.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.216"><![CDATA[Brillebjørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.216"><![CDATA[Ansiktet til en brillebjørn er markert med hvite eller kremfargede striper som går fra pannen over kinnene og nedover halsen. Det ser ut som den bruker briller, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.217"><![CDATA[Bandicoot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.217"><![CDATA[Disse lekne, nattaktive pungdyrene vil bringe den spesielle sjarmen til den australske outbacken rett til dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.218"><![CDATA[Sørlig kasuar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.218"><![CDATA[Den sørlige kasuaren kalles også hjelmkasuar på grunn av det hjelmformede hodet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.219"><![CDATA[Mankehund]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.219"><![CDATA[Manhunden er bare en fjern slektning av den typiske ulven. Ved siden av skoghunden og falske rev representerer manhunden den tredje avstamningen av hunder i Sør-Amerika.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.220"><![CDATA[Anakonda]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.220"><![CDATA[En krypende, glupsk anakonda vil tiltrekke seg oppmerksomheten til både de besøkende og andre dyrehagedyr!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.221"><![CDATA[Hvitkinnet terne]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.221"><![CDATA[Hvithodeuglen er en mellomstor ugle med vakre store fjær og et hvitt ansikt med svart kanter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.222"><![CDATA[Ekornlignende rulle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.222"><![CDATA[Disse muntre apene hopper fra tre til tre. Halene deres hjelper dem å holde balansen. De er som ekorn!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.223"><![CDATA[Ørkenvortesvin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.223"><![CDATA[Hvem skulle trodd det? Vortesvinet har en lang man som går fra nakken og over hele ryggen. Når manen er i fare, har den bust.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.224"><![CDATA[Stripete hyene]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.224"><![CDATA[Stripehyenen har den lengste manen av dem alle. Den er dekket med striper, det er derfor navnet!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.225"><![CDATA[Kanadisk gaupe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.225"><![CDATA[Den kanadiske gaupen har lange tufter på ørene. Disse tuftene er faktisk svart pels. Ser de ikke søte ut?]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.226"><![CDATA[Isfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.226"><![CDATA[Isfugler har en raffinert måte å forstå hverandre på. Eldre fugler kommuniserer med yngre ved å svare på lokket deres. Høye pipelyder fyller hele skogen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.227"><![CDATA[Ringhale]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.227"><![CDATA[Den fluffy og buskete halen har svarte og hvite striper. Ilderkatten tilhører bjørnefamilien og har lite til felles med katter.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.228"><![CDATA[Kneleri]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.228"><![CDATA[Dette insektet bruker det fremre paret med lemmer til å fange byttet sitt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.229"><![CDATA[Silke]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.229"><![CDATA[Silkehøner flyr ikke fordi fjærene deres ikke er forbundet og ikke danner en enkelt vinge.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.230"><![CDATA[Løvehalemakak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.230"><![CDATA[Makaker er blant de mest truede primatene. Bestanden deres er truet av den gradvise ødeleggelsen av leveområdet sitt, og de unngår kontakt med mennesker.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.231"><![CDATA[Moskus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.231"><![CDATA[Overalt hvor det er moskusokser, må det være en moskusbølge. Denne myke ullen flyr overalt, og fuglene på tundraen bruker den til å stappe reirene sine.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.232"><![CDATA[Dingo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.232"><![CDATA[Dingoer er nattdyr. I løpet av den tiden jakter de enten på byttet sitt eller utforsker omgivelsene sine på jakt etter dyr av samme art.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.233"><![CDATA[Pelikan]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.233"><![CDATA[Pelikaner er veldig flinke til å fly. De kan fly opptil 24 timer, og i løpet av dette kan de fly opptil 500 km.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.234"><![CDATA[Vombat]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.234"><![CDATA[Vombater har den tørreste avføringen av alle pattedyr, og avføringen deres er kubeformet. Hver morgen sprer de den rundt i hiet sitt for å markere territoriet sitt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.235"><![CDATA[Nesen]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.235"><![CDATA[Snutepartiet, haken og halsen er vanligvis hvite. Den har også en veldig søt nese.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.236"><![CDATA[Skarv\n]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.236"><![CDATA[Utenfor reirene sine lager ikke skarver mye lyd. I koloniene sine er de imidlertid ganske bråkete, og konkurrerer med hverandre med høye gutturale rop som krø-krø-krø eller krøho-krøho-krøho.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.237"><![CDATA[Øyenstikker]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.237"><![CDATA[Larvene til den grønne skjærefuglen vokser i vann. Ikke rart at hjemmene deres er i nærheten av vannet.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.238"><![CDATA[Ocelot]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.238"><![CDATA[Oceloter kommer fra Sør-Amerika og ligner en miniatyrleopard med ansiktstrekk som en huskatt. Kunstneren Salvador Dalí hadde en slik som kjæledyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.239"><![CDATA[Tjeld]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.239"><![CDATA[Hvis sauer eller andre tjeld nærmer seg ungene dens, vil tjelden begynne å knirke og plystre høyt.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.240"><![CDATA[Vill yak]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.240"><![CDATA[Takket være pukkelen og den litt vertikale ryggen kan den gå selv i vanskeligere terreng.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.241"><![CDATA[Delfin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.241"><![CDATA[Det finnes 40 arter av delfiner i verden. Blant de mest kjente er tumleren og spekkhoggeren.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.242"><![CDATA[Rajka]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.242"><![CDATA[Hannen lager først lyder for å tiltrekke seg oppmerksomhet, deretter viser den frem de vakre fjærene sine. For en skjønnhet!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.243"><![CDATA[Måke]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.243"><![CDATA[De fleste måker holder til nær kysten og er vant til sterk vind. Takket være de lange, spisse vingene kan de fly i all slags vind og vær.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.244"><![CDATA[Kappstige]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.244"><![CDATA[Kappstigekrabben har svarte flekker og striper på nesen og under øynene, noe som gjør den til en virkelig skjønnhet!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.245"><![CDATA[Elefantspissmus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.245"><![CDATA[Bércoun har en utmerket luktesans og kan lukte alt som blåser under nesen hans!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.246"><![CDATA[Banded mongoose]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.246"><![CDATA[Den båndede mongoosen spiser hovedsakelig insekter, små reptiler og fugler. Den bruker luktesansen til å finne byttedyr i bakken og i trær, og plukker det deretter opp med sine lange klør.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.247"><![CDATA[Krabbe]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.247"><![CDATA[Det finnes omtrent 5000 arter av krabber i verden, men 500 av dem, inkludert eremittkrepsen og kongekrabben, er ikke «ekte krabber».]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.248"><![CDATA[Kashmirsk geit]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.248"><![CDATA[Det finnes opptil 20 arter av kashmirgeiter i verden. De kommer i forskjellige farger og nyanser. Men de er alle fluffy!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.249"><![CDATA[Fruktflaggermus]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.249"><![CDATA[Fruktflaggermus er den største arten av flaggermus, med et vingespenn på opptil 1,7 meter. Hodene deres kan være opptil 40 cm lange.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.250"><![CDATA[Spermhval]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.250"><![CDATA[Spermhvalen har svært særegne former. Det firkantede hodet er opptil en tredjedel av hele lengden!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.251"><![CDATA[Dromedar]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.251"><![CDATA[Dromedarens hovedtrekk er en lang buet hals, en enkel pukkel og langt hår på nakken, skuldrene og pukkelen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.252"><![CDATA[Blåfotsule]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.252"><![CDATA[Den blå fargen på føttene hans er forårsaket av å spise en bestemt type fersk fisk hver dag. Jo lysere føttene hans er, desto sunnere er han.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.253"><![CDATA[Større kudu]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.253"><![CDATA[Den større kuduen er en antilopeart med imponerende spiralhorn, karakteristiske striper på snabelen og et tykt skjegg.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.254"><![CDATA[Flekket skunk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.254"><![CDATA[Flekkkatten er kjent som østkatten, selv om den ikke er en katt, men et pungdyr!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.255"><![CDATA[Kjempeblekksprut]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.255"><![CDATA[Selv om det har blitt fortalt forskjellige historier om blekkspruten i århundrer, er det første fotografiet av blekkspruten fra 2004 og den første videoen fra 2012.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.256"><![CDATA[Blå marlin]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.256"><![CDATA[Den blå marlinen er en av verdens største fisker, og kan bli opptil 5 meter lang! Den er en enslig fisk, men kan også finnes i par.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.257"><![CDATA[Klovnefisk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.257"><![CDATA[Klovnefisken lever i symbiose med en anemone, hvor den også legger eggene sine.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.258"><![CDATA[Manet]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.258"><![CDATA[Maneter er virvelløse dyr som har klokkeformede eller flate former.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.259"><![CDATA[Firetannet]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.259"><![CDATA[Firbeinte dyr er kjent for å kunne blåse opp kroppene sine for å skremme bort rovdyr.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.260"><![CDATA[Kraken]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.260"><![CDATA[Kraken er et legendarisk sjømonster som har dukket opp i forskjellige historier i århundrer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.266"><![CDATA[Sjøhest]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.266"><![CDATA[Sjøhesten er veldig lett å kjenne igjen – den har et karakteristisk formet hode, en segmentert benete kropp, en krøllet hale og en oppreist holdning.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.267"><![CDATA[Jib]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.267"><![CDATA[Spekkhoggeren er også kjent som spekkhogger, hovedsakelig på grunn av sin rovdyrnatur. Dette navnet er imidlertid feil, ettersom spekkhoggere ikke er hvaler, men delfiner.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.269"><![CDATA[alle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.270"><![CDATA[Kakadue]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.270"><![CDATA[De fleste kakaduer er mellomstore eller store i størrelse, men én art er mye mindre.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.271"><![CDATA[Bonobo]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.271"><![CDATA[Bonoboer er nært beslektet med mennesker og deler opptil 98 % av DNA-et sitt!]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.272"><![CDATA[Ugle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.272"><![CDATA[Det finnes rundt 200 arter av ugler over hele verden. De varierer i størrelse, men alle har lignende former og trekk.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.273"><![CDATA[Manta]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.273"><![CDATA[Det finnes to arter – den større, Alfredi, finnes i Det indiske hav og Stillehavet og det østlige Atlanterhavet, mens den mindre, Birostris, lever i tropiske hav.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.274"><![CDATA[Solbjørn]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.274"><![CDATA[Den malaysiske solbjørnen lever i de tropiske skogene i Sørøst-Asia. Den elsker honning så mye at den har fått kallenavnet honningbjørnen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.275"><![CDATA[Kakapo-ugle]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.275"><![CDATA[Disse store fuglene fra New Zealand, som ikke kan fly, er kritisk truet. Det finnes omtrent 150 igjen.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.276"><![CDATA[Vakker paradisfugl]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.276"><![CDATA[Disse små sørasiatiske fuglene er kjent for sin fargerike fjærdrakt og forseggjorte frieritualer.]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setName.277"><![CDATA[Pilfrosk]]></item>
    <item name="zoo.speciesItems.setInfo.277"><![CDATA[Ikke alle disse fargerike froskene er giftige!]]></item>
  </category>
</language>
