<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopDecorationInfo">
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_1"><![CDATA[Busker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_1"><![CDATA[Noen få busker vil ta vare på det nødvendige grøntområdet i dyrehagen din og forskjønne mellomrommene mellom stier og gangveier. Jo grønnere parken din er, desto bedre trives dyrene og besøkende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_2"><![CDATA[Benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_2"><![CDATA[Å, å, så vondt føttene mine gjør! Etter en hel dag med vandring mellom beitemarkene har føttene mine fått nok. En benk som denne inviterer til hvile, og de som sitter på den kan se de eksotiske dyrene på nært hold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_3"><![CDATA[Fontene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_3"><![CDATA[Oppmerksomhet! Denne porselenselefanten er et sant kunstverk og vil bringe en hyggelig atmosfære til dyrehagen din. I tillegg spruter den vann fra snabelen, noe som gjør den til en dekorativ fontene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_4"><![CDATA[Frihetens bjørn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_4"><![CDATA[Frihetsbjørn i dyrehagen din! Dyr av alle arter lever fredelig sammen her uten å være i veien for hverandre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_5"><![CDATA[Dam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_5"><![CDATA[Et slikt tjern er beroligende og avslappende, en sann oase! Det er hjem til mange smådyr som du ikke trenger et innhegning for. Dyrehagebesøkende liker å slappe av ved tjernet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_6"><![CDATA[Lekeplass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_6"><![CDATA[En lekeplass for alle barn, bråkmakere og små kjeltringer. Det skjer alltid noe her!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_7"><![CDATA[Grantrær]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_7"><![CDATA[Det er en herlig lukt! Har du noen gang opplevd lukten av grantrær i naturen? Det er flott! Grantrær er den optimale dekorasjonen for dyrehagen din fordi de holder seg grønne om vinteren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_8"><![CDATA[Foss]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_8"><![CDATA[Som i villmarken! Fossen forvandler dyrehagen din til en villmarkspark med et snev av villmark og eventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_9"><![CDATA[Palmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_9"><![CDATA[Hva med et snev av Karibia? Da ikke nøl med å kjøp palmer! Et besøk i dyrehagen din vil bli en skikkelig ferie takket være disse vakre palmene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_10"><![CDATA[Bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_10"><![CDATA[En bro over et tjern i en park, det er ren romantikk! Denne lille oasen inviterer deg til å drømme og gjør en tur til dyrehagen til en ekstraordinær opplevelse.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_11"><![CDATA[Blomsterbed]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_11"><![CDATA[Liker du lyse blomster og sterke farger? Da bør du skaffe deg et fint blomsterbed. Det ser ikke bare søtt ut, men det tiltrekker seg også bier. Den muntre summingen vil live opp dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_12"><![CDATA[Dodo-statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_12"><![CDATA[Lag et monument for den utdødde dodoen! Denne statuen av hvit italiensk marmor er et symbol på beskyttelsen av alle dyrearter og vil skape oppstyr i dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_13"><![CDATA[Blomstrende kirsebær]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_13"><![CDATA[Dette kirsebærtreet er dekket av blomster hele året, så besøkende i dyrehagen din kan føle at de er på en kirsebærblomstfestival i Japan.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_14"><![CDATA[Hvitt gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_14"><![CDATA[Det hvite lamellgjerdet ser fint og ryddig ut. En god ting hvis du bestemmer deg for å gjerde av en del av dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_15"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_15"><![CDATA[Er Vinnetou, apacher, ørnefjær og ville indianerhester din lidenskap? Da hører en totempåle også hjemme i dyrehagen din. I følge indiansk tradisjon er den et symbol på harmoni og forbindelse med dyrene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_16"><![CDATA[Gatelykt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_16"><![CDATA[Gatelykten i gammel engelsk stil gir dyrehagen din en sublim atmosfære. Hvem ville ikke føle at de var i de gamle viktorianske dagene?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_17"><![CDATA[Baobab]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_17"><![CDATA[Mange av dyrene dine kjenner baobaben fra dens naturlige habitat, Sahara. Baobaben vil gjøre dyrehagen din til en Edens hage for dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_18"><![CDATA[Kampestein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_18"><![CDATA[Denne brune, vandrende steinen er en sjelden arv fra siste istid.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_19"><![CDATA[Klynge med gress]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_19"><![CDATA[Ønsker du deg litt mer grønt? Med noen få gressbunker kan du forvandle dyrehagen din til en villmark.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_20"><![CDATA[Busk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_20"><![CDATA[For ekte grønne elskere! Plant noen busker og gjør dyrehagen din til en fin park.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_21"><![CDATA[Bremen-musikere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_21"><![CDATA[Vis at du har et hjerte for dyr! Bygg et monument over de fire musikerne fra Bremen! Det er en virkelig fin statue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_22"><![CDATA[Obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_22"><![CDATA[En slik obelisk vil skape oppstyr i dyrehagen din! Mengder av besøkende vil beundre den og ta bilder med den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_23"><![CDATA[Papyrus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_23"><![CDATA[Denne eksotiske urten har en lang historie. Papyrus ble en gang brukt til å lage skrivemateriell, men er en flott dekorasjon i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_24"><![CDATA[Liten innsjø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_24"><![CDATA[Vannområder er populære! Et hyggelig plask, et romantisk sted ... et så vakkert tjern vil garantert tiltrekke seg oppmerksomheten til dyrehagebesøkende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_25"><![CDATA[Trestamme]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_25"><![CDATA[En så gammel trestamme er et svært ettertraktet dekorativt objekt for naturelskere. Du trenger ikke å bli tømmerhogger, bare ta med stammen hit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_26"><![CDATA[Lite tre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_26"><![CDATA[Noen ganger handler alt om å se fint ut! Et lite tre på rett sted er prikken over i-en på dyrehagepynten din. Prøv det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_27"><![CDATA[Kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_27"><![CDATA[Vil du fremkalle atmosfæren fra Ville Vesten? Da har vi noe for deg! Denne autentiske kaktusen vil få deg til å føle at du er i en western!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_28"><![CDATA[Rund kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_28"><![CDATA[Har du fått sansen for det og bygger du din egen westernby? Eller liker du bare kaktus? Det spiller ingen rolle, en rund kaktus er enkel å stelle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_29"><![CDATA[Ørkenbusker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_29"><![CDATA[Litt tørt gress og en stein fra den ekte ørkenen vil gi dyrehagen din et populært western-element. Besøkende vil garantert elske det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_30"><![CDATA[Tipi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_30"><![CDATA[Tipier bringer atmosfæren fra indianerstammer og den utemmede villmarken fra gullrushet til dyrehagen din. Vinnetou, Old Shatterhand og Apache inspirerer fortsatt alle i alle aldre i dag.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_31"><![CDATA[Ruteindikator]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_31"><![CDATA[Fortapt på den enorme prærien uten en ranch i sikte? En gruppe flyktninger ville gitt hva som helst for å ha en slik markør i den nordamerikanske villmarken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_34"><![CDATA[Halmballe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_34"><![CDATA[Noen få halmballer vil gi dyrehagen din en landsbystemning. Enkelt og så effektivt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_35"><![CDATA[Piknikbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_35"><![CDATA[Dyrehagebesøkende liker å ta en pause. Et piknikbord er en flott ting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_36"><![CDATA[Rosebusk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_36"><![CDATA[Vakre roser gir dyrehagen din en magisk atmosfære, og de intense fargene deres vil fengsle besøkende som går forbi.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_37"><![CDATA[Sommerfugler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_37"><![CDATA[Dyrehagebesøkende er ikke bare interessert i ville dyr. Disse vakre sommerfuglene flakser mellom innhegningene og gleder både barn og voksne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_38"><![CDATA[Paviljongen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_38"><![CDATA[For en vakker paviljong! Dette er det perfekte stedet for et romantisk møte! Det er perfekt for elskere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_39"><![CDATA[King Kong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_39"><![CDATA[Action! Wow, King Kong i dyrehagen din! Flott show og hyleskull fra Empire State Building.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_40"><![CDATA[Bra for dyrene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_40"><![CDATA[Plaskebasseng! Denne dekorative steinbrønnen er dekorert med søte dyr. Den fine dekorasjonen vil vise besøkende hvor mye du bryr deg om atmosfæren i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_41"><![CDATA[Snømann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_41"><![CDATA[Hurra! Det snør! Bygg en snømann og la ham lage snø i dyrehagen din. Klikk på snømannen for å starte eller stoppe snøfunksjonen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_42"><![CDATA[Juletre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_42"><![CDATA[Hva ville julen være uten et juletre? Med et pent pyntet tre vil dyrehagen din se skikkelig julete ut i advent. Kun tilgjengelig i en begrenset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_43"><![CDATA[Pepperkakemann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_43"><![CDATA[Ingen kan motstå slike pepperkaker. Å, noen har allerede fått seg nok! Det er rett og slett nydelig. Vil du ha en smakebit? Kun tilgjengelig i en begrenset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_44"><![CDATA[Svanedammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_44"><![CDATA[Svanen svømmer majestetisk over dammen, noe som er svært sjeldent, og blir dermed en eksklusiv dekorasjon i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_45"><![CDATA[Peis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_45"><![CDATA[Glem hverdagens gråvær, våg å omfavne og nyte den ville naturen! Ved bålet blir hver besøkende til en utemmet buskmann eller amazone. Det er skikkelig moro for alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_46"><![CDATA[Stort tre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_46"><![CDATA[For en fantastisk stamme som tilhører et uunnværlig tre med en imponerende krone. Den vil glede alle besøkende! Det er akkurat det rette stedet for en piknik.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_47"><![CDATA[Bambus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_47"><![CDATA[Disse grønne plantene vokser som sopper etter regn. Noen av denne arten er blant de raskest voksende plantene i verden. De vil utvilsomt være en attraksjon for besøkende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_48"><![CDATA[Akasie]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_48"><![CDATA[En kuriositet av gigantiske proporsjoner ... Det finnes så mange som 1450 arter av akasie i verden! Vil de alle bli plantet i innhegninger? Uansett vil den imponerende akasien være den vakreste kronen på enhver sti til innhegningene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_49"><![CDATA[Sypress]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_49"><![CDATA[Disse eviggrønne plantene er virkelig å stole på. Fra de hengende, høykronede til de søyleformede og viltvoksende typene, finnes det mange varianter. Den ene er rett og slett penere enn den andre.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_50"><![CDATA[Bregner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_50"><![CDATA[Bregner liker mørke og fuktige områder. Den trives i regnskogens klima. Men det er når solen skinner at stilkene gløder spesielt innbydende.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_51"><![CDATA[Venus fluefanger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_51"><![CDATA[Ganske ekkelt navn på en pen plante. Men navnet er ikke tilfeldig – det er tross alt en kjøttetende plante. Fluer og maur, pass deg rundt den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_52"><![CDATA[Primula]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_52"><![CDATA[Primulaen kalles også primula. Den er oppkalt etter blomsterstanden, som ligner en nøkkelknippe. Bare se nøye på den! Er den ikke fantastisk?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_53"><![CDATA[Siv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_53"><![CDATA[Siv er et gress som er utbredt over hele verden. Med sine lange blader ser det interessant ut og kan ikke overses. Det vokser oftest ved kysten, der det har de beste forholdene for å utvikle vakre blomster.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_54"><![CDATA[Hjerteformet ball]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_54"><![CDATA[Hjerter for dyr! Takket være denne kjærlige dekorasjonen vil mange hjerter fly til deg som dyrehagedirektør. Du kan virkelig ikke motstå dem, men de er dessverre bare tilgjengelige i en kort periode. Klikk på ballen, så vil de spre seg over hele dyrehagen. Hvis du klikker igjen, stopper flommen av hjerter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_55"><![CDATA[Rosa avføring]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_55"><![CDATA[Her blomstrer kjærligheten! Hvem ville ikke ønske å bli her en stund? Dette attraktive stedet er ledig en kort periode i dyrebutikken. Å, så romantisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_56"><![CDATA[Statue av den gylne bjørnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_56"><![CDATA[Noe eksklusivt og spesielt. Som takk kan denne bjørnen gis til alle spesielt hardtarbeidende dyrehagedirektører. Den vil bli kronjuvelen i hagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_57"><![CDATA[Zen-hage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_57"><![CDATA[Inspirasjon fra Det fjerne østen. En zenhage fra Japan bringer harmoni til dyrehagen din. Besøkende vil sette pris på denne oasen av sinnsro. Ta et dypt pust, og meditasjonen begynner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_58"><![CDATA[Påfuglbusk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_58"><![CDATA[Ønsker du flere farger i dyrehagen? En fargerik kombinasjon av busker og blomster formet som en påfugl vil sørge for mye spenning i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_59"><![CDATA[Hage med påskeliljer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_59"><![CDATA[Så deilig våren lukter! En flom av gule blomster vil gi dyrehagen din et snev av vår. Og de besøkende vil bli enda gladere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_60"><![CDATA[Påskestatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_60"><![CDATA[Et monument for den hardtarbeidende påskeharen! Dens bilde, hugget inn i stein, vil garantert glede ham – og dine besøkende også.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_61"><![CDATA[Hage med tulipaner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_61"><![CDATA[Et vakkert rosa teppe av tulipaner vil glede ikke bare om våren! Dine besøkende vil bli overrasket over hvor vakkert blomstene dufter, og til og med dyrene vil bli glade for å lukte på dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_62"><![CDATA[Påskepåskeliljer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_62"><![CDATA[Et imponerende bed med påskeliljer vil sette påskestemningen, men det er bare tilgjengelig i en begrenset periode!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_63"><![CDATA[Bjørnestatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_63"><![CDATA[Mammabjørner elsker ungene sine! Denne søte skulpturen er et symbol på en mors kjærlighet. Besøkende kommer i hopetall for å se monumentet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_64"><![CDATA[Buddha-statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_64"><![CDATA[Buddha utstråler ro og sinnsro. Besøkende elsker denne fredelige statuen og vender hjem fornøyde.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_65"><![CDATA[Pagoden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_65"><![CDATA[Besøkende elsker å slappe av i denne lille pagoden og overgi seg til den asiatiske atmosfæren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_66"><![CDATA[Statue av en hockeyspiller]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_66"><![CDATA[Statuen av løvehockeyspilleren er en hyllest til det finske hockeylaget «Leijonat», som vant verdensmesterskapet i 2011. Gratulerer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_67"><![CDATA[Afrikansk hytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_67"><![CDATA[Ekte regnskogstemning i dyrehagen! I denne hytta dekorert med tiki-masker vil gjestene føle at de er i jungelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_68"><![CDATA[Sfinks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_68"><![CDATA[Tror du sfinkser har sensitive neser? Ikke bekymre deg – denne sfinksens spesielt store nese er en skikkelig radar!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_69"><![CDATA[Dyrehageplan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_69"><![CDATA[Dyrehagen din utvider seg fint. Med så mange attraksjoner kan besøkende lett miste orienteringen. Men takket være dyrehagens utforming vet de nå nøyaktig hvor de skal dra.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_70"><![CDATA[Fuglehus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_70"><![CDATA[Vet du om det ennå? De små fuglene kvitrer i fuglehuset og forteller deg gjerne hva som er nytt. Så det er verdt å lytte nøye.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_71"><![CDATA[Det sunkne tempelet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_71"><![CDATA[Eventyr rett i dyrehagen! Den som ser en sunket tempelruin i sumpen vil aldri slutte å bli forbløffet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_72"><![CDATA[Tømmerhytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_72"><![CDATA[Har du hørt det? Tømmerhytta er en fin liten hytte laget av tre og et fint sted å grille!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_73"><![CDATA[Bursdagsstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_73"><![CDATA[Hva er bjørnen så glad for? Det er jo åpenbart! Det er ZooMumbas bursdag! Enda en grunn til å komme i feststemning og for en eksklusiv bjørnestatue!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_74"><![CDATA[Koala steinhage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_74"><![CDATA[En liten bit av Australia i dyrehagen din! Denne vakre steinhagen passer spesielt fint til koala-innhegningen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_75"><![CDATA[Bursdagsballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_75"><![CDATA[Lenge leve ZooMumba! Denne fine ballongen vil trekke alles øyne til dyrehagen din! Og den er perfekt for bursdager!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_76"><![CDATA[Kanon med champagne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_76"><![CDATA[La det gå bra! ZooMumba har allerede 10 millioner spillere! En skål for dere alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_77"><![CDATA[Halloween-gatelykt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_77"><![CDATA[Denne Halloween-gatelykten kaster et skummelt, pent lilla lys på stiene i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_78"><![CDATA[Halloween-benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_78"><![CDATA[Gi gjestene dine en plass på denne skumle benken – hvis de tør ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_79"><![CDATA[Halloween-tre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_79"><![CDATA[Dette forvridde treet ruver grusomt over hodene til gjestene dine. Det blir starten på den skumle Halloween-moroa ved døren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_80"><![CDATA[Halloween gategresskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_80"><![CDATA[Alt er klart: de skumle gresskarene med sine muntre, forvridde grimaser pynter stien til Halloween.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_81"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_82"><![CDATA[#VALUE!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_83"><![CDATA[Heksehytta]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_83"><![CDATA[Hihihihihihi, ler heksene. De flyr rundt i heksehytta på kosteskaftene sine og skremmer de besøkende. Det gir en av dem frysninger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_84"><![CDATA[Julepose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_84"><![CDATA[Som en dyktig dyrehagedirektør fortjener du også en ekstra stor gavepose. Bare ikke få brokk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_85"><![CDATA[Sukkerpinner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_85"><![CDATA[Søt, klissete og pen – den som spiser denne pynten vil bli straffet med tannpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_86"><![CDATA[Sukkerpinner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_86"><![CDATA[Søt, klissete og pen – den som spiser denne pynten vil bli straffet med tannpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_87"><![CDATA[Sukkerpinner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_87"><![CDATA[Søt, klissete og pen – den som spiser denne pynten vil bli straffet med tannpine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_88"><![CDATA[Isbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_88"><![CDATA[Hun er så pen og skinnende at man egentlig ikke har noe imot at rumpa deres har frosset til is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_89"><![CDATA[Islampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_89"><![CDATA[La dyrene og beitemarkene dine skinne med vinterlys.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_90"><![CDATA[Julenissens statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_90"><![CDATA[En spesiallaget skulptur skåret ut av is – det er her julenissen kan være skikkelig stolt av seg selv!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_91"><![CDATA[Nøtteknekkeren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_91"><![CDATA[Det er ikke bare elefantene dine som liker nøtter så godt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_92"><![CDATA[Opplyst reinsdyr]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_92"><![CDATA[Tusen små lys gjør dette reinsdyret til sannsynligvis den mest strålende beboeren i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_93"><![CDATA[Juletre 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_93"><![CDATA[Et slankt grantre har vokst opp ...! Det vakkert dekorerte treet ditt vil få selv ørkendyrene dine til å gi etter for vinterstemningen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_94"><![CDATA[Juletre 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_94"><![CDATA[Et slankt grantre har vokst opp ...! Selv ørkendyrene dine gir etter for vinterstemningen ved synet av det vakkert dekorerte treet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_95"><![CDATA[Juletre 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_95"><![CDATA[Et slankt grantre har vokst opp ...! Selv ørkendyrene dine gir etter for vinterstemningen ved synet av det vakkert dekorerte treet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_96"><![CDATA[Juletre 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_96"><![CDATA[Et slankt grantre har vokst opp ...! Selv ørkendyrene dine vil bukke under for vinterstemningen ved synet av det vakkert dekorerte treet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_97"><![CDATA[Juletre 2011]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_97"><![CDATA[Et slankt grantre har vokst opp ...! Selv ørkendyrene dine gir etter for vinterstemningen ved synet av det vakkert dekorerte treet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_98"><![CDATA[VIP-priser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_98"><![CDATA[Unik, livlig og pingvintestet – en spesialpremie til den mest dedikerte Zoomumba-spilleren. En ekte perle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_99"><![CDATA[Australsk outback - butikk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_99"><![CDATA[Følg en kenguru til en butikk i den australske villmarken, eller legg til en i din egen dyrehage. De vil gi deg massevis av dyrepenger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_100"><![CDATA[Piñata]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_100"><![CDATA[I Mexico er denne søte lille hesten fylt med diverse godterier og mangler ikke på noen festligheter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_101"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_101"><![CDATA[Det er gaver på hver bursdag, det er helt sikkert! Pynt opp dyrehagen din med festlige pakker for den rette atmosfæren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_102"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_102"><![CDATA[Det er gaver på hver bursdag, det er helt sikkert! Pynt opp dyrehagen din med festlige pakker for den rette atmosfæren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_103"><![CDATA[Gave]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_103"><![CDATA[Det er gaver på hver bursdag, det er helt sikkert! Pynt opp dyrehagen din med festlige pakker for den rette atmosfæren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_105"><![CDATA[Bursdagskake]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_105"><![CDATA[Gratulerer med dagen! Arranger en bursdagsfest med en super bursdagskake! Alle dyr får en bit. Nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_106"><![CDATA[Protegé]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_106"><![CDATA[Høyt oppe i Alpene, omgitt av de høyeste toppene, kan du se denne vakre blomsten – ergoten. Den er veldig vanskelig å finne, men den er svært verdifull!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_107"><![CDATA[Julenissens hus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_107"><![CDATA[Vet du hvor julenissen bor? Nordpolen, selvfølgelig! En gang i året flyr han jorden rundt på sleden sin og gir gaver til mennesker og dyr. Har du vært snill i år?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_109"><![CDATA[Romantisk piknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_109"><![CDATA[Hva er vel mer romantisk enn en piknik i naturen? En lykkelig slutt garantert: dyrehagebesøkendes hjerter vil lyse opp av kjærlighet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_110"><![CDATA[Kjærlighetsballong]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_110"><![CDATA[Kjærligheten sprer seg! Noen ganger er den flyktig, som denne ballongen. Når den kommer, ikke slipp den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_111"><![CDATA[Røde roser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_111"><![CDATA[En busk med røde roser! Rødt er som kjærlighet! Fort, vis dem frem! Kanskje besøkende i all hemmelighet plukker noen til sine kjære?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_112"><![CDATA[Frosk forelsket]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_112"><![CDATA[Kvakk, kvakk! Hva kommer ut av froskens munn? Å! Det er hjerter! Kanskje den ber om et kyss?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_113"><![CDATA[Lavendelfelt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_113"><![CDATA[Den søte duften av lavendel sprer seg over landskapet. Lavendel er flott til matlaging og ser rett og slett nydelig ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_114"><![CDATA[Eiffeltårnet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_114"><![CDATA[Det majestetiske Eiffeltårnet ruver over de andre bygningene. Denne ikoniske strukturen er et av de mest berømte landemerkene i Frankrike.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_115"><![CDATA[Kunstneren fra Montmartre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_115"><![CDATA[Med dyktighet og kunstnerisk sans kan kunstneren lage raske karikaturer av modellene sine. Hvem er nestemann?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_116"><![CDATA[Gul T-skjorte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_116"><![CDATA[Denne lille pingvinen gjorde alt han kunne for å vinne nok en etappe av Tour de France. Han fikk en gul t-skjorte som belønning!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_117"><![CDATA[Fransk trikolore]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_117"><![CDATA[Lenge leve Frankrike! La oss heise det franske flagget og bringe litt fransk livsglede til dyrehagen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_118"><![CDATA[Ungarsk gård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_118"><![CDATA[Denne ungarske gården har et vakkert stråtak og en typisk inngang kledd med murstein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_119"><![CDATA[Godt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_119"><![CDATA[Grunnvannsreservene i dette landskapet er svært høye, og brønner er derfor svært praktiske.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_120"><![CDATA[Bursdagsgirlande]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_120"><![CDATA[Dekorer alle gangveiene i dyrehagen med bursdagsgirlandere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_121"><![CDATA[Bursdagsflagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_121"><![CDATA[Tid for å pynte – la oss lage en vakker dyrehage med fargerik bursdagsfest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_122"><![CDATA[Bursdagsbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_122"><![CDATA[Det er gaver her, det er gaver der, det er gaver overalt! Det er noen få på benken. Hvem er de for? Kanskje dyrehagebesøkende vil åpne dem?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_123"><![CDATA[Bursdagslampe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_123"><![CDATA[For denne spesielle anledningen er til og med lampene pyntet i det beste lyset!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_124"><![CDATA[Bursdagsbord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_124"><![CDATA[Dette bursdagsbordet er fullt av deilig mat og deilige drikker. Det er et festmåltid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_125"><![CDATA[Bursdagstrær]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_125"><![CDATA[Under dette treet vil dyrehagebesøkende ha dobbelt så mye moro.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_126"><![CDATA[Flettet gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_126"><![CDATA[Legg til litt landlig preg i dyrehagen din. Det håndlagde rottinggjerdet vil forskjønne dyrehagen din og gi den et tradisjonelt preg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_127"><![CDATA[Tønne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_127"><![CDATA[Denne tretønnen inneholder ungarsk vin fra Balaton-regionen. Treverket bidrar til å oppnå den rette smaken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_128"><![CDATA[Ungarsk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_128"><![CDATA[Ungarn er et vakkert land med et fruktbart område rundt Donau. Ungarske tradisjoner er kjent over hele verden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_129"><![CDATA[australsk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_129"><![CDATA[Det australske flagget kombinerer det britiske flagget, den syvtakkede stjernen og Sørkorset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_130"><![CDATA[Indisk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_130"><![CDATA[Det er mange regler når man håndterer det indiske flagget. For eksempel – det må heises ved soloppgang og senkes ved solnedgang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_131"><![CDATA[Gravstein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_131"><![CDATA[Åååååååå! Skumlescener begynner å dukke opp over hele dyrehagen. Hvilke skumle hemmeligheter venter kundene dine under denne gravsteinen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_132"><![CDATA[Ektoplasmatisk sølepytt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_132"><![CDATA[I disse pyttene koker det slimete, grønne ektoplasmaer. Disse stoffene er laget av spøkelser og er utrolig følsomme for lys.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_133"><![CDATA[Klagesangens brønn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_133"><![CDATA[Det er spøkelsesaktige lyder av spøkelser i vinden ... Kanskje de prøver å fortelle oss noe ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_134"><![CDATA[Tentaklestatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_134"><![CDATA[Er hun levende eller død? Tentaklestatuen er dekket av et stoff laget av gelé, som den skiller ut. De små tentaklene famler på deg, æsj! Hun lever definitivt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_135"><![CDATA[Kiste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_135"><![CDATA[Hvem lager de lydene i brønnen? Er de sjelene til avdøde dyrehagebesøkende? Hvordan kom de seg dit? Jeg vil helst ikke engang tenke på det ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_136"><![CDATA[Skumle gresskar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_136"><![CDATA[Ååååh! Disse monstergresskarene kommer garantert til å skremme gjestene dine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_137"><![CDATA[Tysk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_137"><![CDATA[Det tyske flagget har tre horisontale striper i svart, rødt og gull. Siden gjenforeningen har det også blitt Øst-Tysklands flagg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_138"><![CDATA[Amerikansk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_138"><![CDATA[Amerikas forente stater er en såkalt gigantisk gryte av mennesker og kulturer fra forskjellige nasjoner. USAs flagg har kallenavnet «Stars and Stripes». Stjernene symboliserer de 50 nåværende statene, og stripene representerer de 13 grunnleggerstatene. Vet du hva navnene deres er?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_139"><![CDATA[Kornåker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_139"><![CDATA[En populær sommeraktivitet i USA er å lage maislabyrinter i kornåkre. Bønder lager stier med abstrakte design som UFOer, kart eller eventyrmotiver. Lag din egen maislabyrint i dyrehagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_140"><![CDATA[Kornåker med fugleskremsel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_140"><![CDATA[Hvis du vil beskytte kornåkrene dine, trenger du et fugleskremsel. Ellers vil fuglene stjele all maisen din, og du vil ha lite tilbehør til Thanksgiving-middagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_141"><![CDATA[Grunnleggerfaderen - statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_141"><![CDATA[Der ser du grunnleggeren av dyrehagen din – pingvinene! De ser så majestetiske ut med hattene sine på hodet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_142"><![CDATA[Merkevaren «Route 66»]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_142"><![CDATA[Route 66 er kjent som Amerikas hovedgate fordi den går langs nesten hele landet. Den er et symbol på frihet og eventyr.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_143"><![CDATA[Jukeboks]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_143"><![CDATA[Jukebokser og rock 'n' roll går hånd i hånd. For amerikanske fans er disse nostalgiske jukeboksene samleobjekter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_144"><![CDATA[Engler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_144"><![CDATA[Våre hardtarbeidende engler på forumet vil hjelpe i enhver situasjon. De er veldig populære blant spillerne. De hjelper alltid fellesskapet vårt, ikke bare i julen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_145"><![CDATA[Isprinsesse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_145"><![CDATA[Så fint isprinsessen spinner! Hun er veldig populær blant de besøkende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_146"><![CDATA[Frosset tre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_146"><![CDATA[Brrr, det treet må være skikkelig kaldt – det henger til og med istapper fra det! Men det glitrer og glitrer i vintersolen. Vakkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_147"><![CDATA[Snøball]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_147"><![CDATA[Rist litt på det ... og se det snø! Hurra! Snømannen i snøkulen er veldig glad for snøfnuggene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_148"><![CDATA[Julestrømpe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_148"><![CDATA[Strømper henges tradisjonelt over peisen og fylles til randen med alle slags godsaker ... hvis du har vært snill. De som har vært slemme får strømper fulle av kull.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_149"><![CDATA[Magedanser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_149"><![CDATA[Dans som den vakre Salome! Vår orientalske danser er en sann kunstner: hun forfører publikum med sine forførende bevegelser. Selv pingvinene blir andpusten av dette skuespillet! Det er sensasjonelt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_150"><![CDATA[Egyptisk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_150"><![CDATA[Saladins ørn pryder Egypts røde, hvite og svarte flagg. Den er også kjent som den arabiske ørnen og er plassert midt på den hvite stripen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_151"><![CDATA[Sarkofagkiste]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_151"><![CDATA[Egyptiske sarkofager er ikke dekorert med uvanlige hieroglyfer eller relieffer, men vær forsiktig, hvis du åpner en, kan faraoenes forbannelse ramme deg! Hvem vet, det kan være en spøkelsesaktig mumie som gjemmer seg inni!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_152"><![CDATA[Egyptisk obelisk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_152"><![CDATA[Obelisker ble plassert foran pyramidene som et symbol på solguden Ra's makt. Som forstenede stråler symboliserer de solguden og hans forbindelse til herskeren over det jordiske riket – faraoen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_153"><![CDATA[Pyramide]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_153"><![CDATA[Disse majestetiske kongegravplassene har mange gravkamre og labyrinter. Mørke trolldom beskytter dem mot gravrøvere – alle som åpner et gravkammer vil bli forbannet! Gravsteinene og inskripsjonene vitner om dette. Hvis det er sant! Vær forsiktig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_154"><![CDATA[Cupido Adamicus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_154"><![CDATA[Hyll kjærlighetens budbringer med denne marmorstatuen. Den han skyter med pilen sin vil bli hodestups forelsket. Veldig romantisk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_155"><![CDATA[Hjertetre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_155"><![CDATA[Dette vakre hjertetreet vil få alle besøkende til å smile, og alle dyrene vil se på dem med undring. Så vakkert det er!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_156"><![CDATA[Rosa pergola]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_156"><![CDATA[Den rosa pergolaen gir et snev av romantikk til enhver dyrehage. Besøkende vil spasere fra innhegning til innhegning som i en kjærlighetshage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_157"><![CDATA[Svaner i kjærlighet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_157"><![CDATA[Bygg et monument i kjærlighetens navn! Statuen av de forelskede svanene er selve symbolet på skjønnhet. Ett blikk, og hjerter blomstrer av glede.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_158"><![CDATA[Hjertefontene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_158"><![CDATA[Hjertefontenen er det perfekte stedet for et romantisk kjærlighetsløfte.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_159"><![CDATA[Kildeplass]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_159"><![CDATA[Alt er grønt! Denne vårdekorasjonen vil tilføre påskestemning til dyrehagen din – en vakker grønn våreng full av blomstrende blomster og kvitrende fugler. Ren lykke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_160"><![CDATA[Påsketre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_160"><![CDATA[Massevis av fargerike påskeegg! Ifølge en tradisjon pyntes trærne med fargede egg. Dette er en attraksjon de besøkende ikke vil gå glipp av. De vil stå rundt som en endeflokk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_161"><![CDATA[Påskeegg med ører]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_161"><![CDATA[Å nei! Et påskeegg med ører? Vil det vise seg å være påskeharen? Eller er det laget av sjokolade? Et skikkelig blikkfang for dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_162"><![CDATA[Sjokolade påskehare]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_162"><![CDATA[Å! Hvem bet av sjokoladeharen sine ører? Det må ha vært enten en sulten dyrehagebesøkende eller en sjokoladeelsker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_163"><![CDATA[Grønt gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_163"><![CDATA[Ulastelig natur! Trestolper og tykke busker – dette naturlige gjerdet glir i ett med omgivelsene i Alpene, enger og skoger. Den ideelle grensen for et naturlig innhegning i en dyrehage.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_164"><![CDATA[Tregjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_164"><![CDATA[Dette tregjerdet har et rustikt utseende og passer perfekt inn i naturen. Det avgrenser diskret forskjellige områder i dyrehagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_165"><![CDATA[Fjellbrett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_165"><![CDATA[Med dette fjellbrettet vil skog-, fjell- og enginnhegningene dine gli perfekt inn i omgivelsene og skape det mest magiske miljøet for dyrene dine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_166"><![CDATA[Steinplate]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_166"><![CDATA[Savner du den hyggelige hulestemningen? Ikke noe problem! Dekorer omgivelsene rundt huleinnhegningene med steinheller og skap en unik atmosfære i hver minste detalj.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_167"><![CDATA[Spaltet gjerde med steiner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_167"><![CDATA[Grottegravere bruker steinfragmenter og trepåler til å lage gjerder. Det passer perfekt til miljøet, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_168"><![CDATA[Benk på fjellengen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_168"><![CDATA[Utsikten fra fjellene er visstnok fantastisk. Ta en pause og nyt den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_169"><![CDATA[Fjellbeite]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_169"><![CDATA[Bare i en fjelleng kan du puste inn den friskeste luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_170"><![CDATA[Fjellhemlock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_170"><![CDATA[Hører du kvitringen fra grantrærne? Hvilke dyr gjemmer seg der og nyter den vakre utsikten?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_171"><![CDATA[Afrikansk benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_171"><![CDATA[De innfødte pleide å jakte på savannen bevæpnet med skjold og spyd, men disse jaktredskapene er nå en mye bedre dekorasjon.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_172"><![CDATA[Giftig namibisk melkeplante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_172"><![CDATA[Disse tresukkulentene blir opptil 150 cm høye. Melken deres er giftig og ble brukt av jegere til å forgifte pilene sine.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_173"><![CDATA[Afrikansk gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_173"><![CDATA[Gjerder er et sjeldent syn i savannens åpne områder, men når de blir funnet, er de vanligvis laget av naturlige materialer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_174"><![CDATA[Spydporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_174"><![CDATA[Bosetninger på savannen må være godt beskyttet. En inngang laget av bøyde spyd viser hvem som er sjefen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_175"><![CDATA[Lommelykt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_175"><![CDATA[På savanner er hovedelementene jord, luft og ild. Fakkelen gir lys og holder ville dyr unna dens brennende glød.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_176"><![CDATA[Trebenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_176"><![CDATA[Ta et dypt pust og begi deg ut i hulelandskapet. Ta først en kort pause på denne benken og sjekk utstyret ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_177"><![CDATA[Hulegjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_177"><![CDATA[Grotteområdet bør alltid være inngjerdet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_178"><![CDATA[Hulebunnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_178"><![CDATA[Grotterom har en spesiell makt over dyrehagebesøkende. Skap en spesiell atmosfære og legg et gulv rundt grotten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_179"><![CDATA[Aksel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_179"><![CDATA[Grotteutforskere liker å grave en sjakt eller to på steder der de forventer noe spesielt. Åh, hva er det der nede?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_180"><![CDATA[Skogspiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_180"><![CDATA[Hva ville en tur i skogen være uten en piknik under trærne? Finn frem smørbrødene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_181"><![CDATA[Skoggjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_181"><![CDATA[Et hult tre som gjerde? Alt er mulig i en skog – men den er ikke så hul som den ser ut til – insekter bor der, sopp vokser der og smådyr hekker der.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_182"><![CDATA[Skoggrenser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_182"><![CDATA[Merk tydelig av skogens grenser: store planker er ideelle for det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_183"><![CDATA[Skogsmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_183"><![CDATA[Litt kratt, litt undervegetasjon, noen busker og steiner – skogbunnen er hjem til mange små skapninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_184"><![CDATA[Lund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_184"><![CDATA[Naturelskere føler seg hjemme i den grønne lunden. Nyt fullstendig uberørt natur med et lite tjern.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_185"><![CDATA[Trehytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_185"><![CDATA[Hva slags alv har funnet ly her? Barna vil få mange eventyr i trehuset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_186"><![CDATA[Stubber]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_186"><![CDATA[Ingen planter vokser lenger i ødemarken. Men noen stubber kan alltid finnes. Bruk dem til å sette grensen til ødemarken din i dyrehagen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_187"><![CDATA[Råttent gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_187"><![CDATA[Noen råtne planker og noen rustne metallbiter – og gjerdet i villmarken er ferdig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_188"><![CDATA[Goldmark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_188"><![CDATA[Ingenting vokser her lenger! Virkelig? Dristige små mikroorganismer kryper fortsatt over den karrige jorden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_189"><![CDATA[Udyrket mark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_189"><![CDATA[Selv om landet er dødt, kan du fortsatt finne busker, gress og dyr som trives her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_190"><![CDATA[Skrapbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_190"><![CDATA[Hvilken kunstner udødeliggjorde seg selv med denne skulpturen? Å, det er ikke en skulptur, det er en benk! Fort, sett deg ned!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_191"><![CDATA[Port i villmarken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_191"><![CDATA[Se hvor du går i villmarken! Ingen vet hvorfor dette området er så øde, men det finnes giftstoffer i gresset, gjørmen og sumpene. Så ikke glem å vaske hendene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_192"><![CDATA[Dam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_192"><![CDATA[Se hvordan myrplantene trives i denne dammen! Ikke kom for nær, den er skikkelig gjørmete!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_193"><![CDATA[Vannbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_193"><![CDATA[En vannbenk? Hva er det? Vel, det er som en vannseng. Det vil få deg til å føle at du rir på bølgene! Det er så gøy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_194"><![CDATA[vanngjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_194"><![CDATA[Dette polerte glassgjerdet, klart som rent vann, er det ideelle tilskuddet til ethvert vannlandskap. Så vakkert det skinner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_195"><![CDATA[Vulkanisk fjellvegg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_195"><![CDATA[En tørrvegg av vulkansk stein er bra for å beskytte vannmasser. Under flom bidrar den til å suge opp vann og beskytte dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_196"><![CDATA[Fuglevannsautomat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_196"><![CDATA[Her kan fuglene plaske og bade lykkelig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_197"><![CDATA[Opplyst fontene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_197"><![CDATA[Må du på do i mørket? Denne opplyste fontenen er den rette løsningen. Perfekt for natteravner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_198"><![CDATA[Vannverden]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_198"><![CDATA[Lag et fantastisk vannland i dyrehagen din – et landskap fullt av fontener, innsjøer og dammer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_199"><![CDATA[Porten til vannverdenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_199"><![CDATA[Denne veien, vær så snill! Velg denne vakre vannporten som inngangen til vannverdenen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_200"><![CDATA[Lynghei i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_200"><![CDATA[Planter og dyr som lever i det fiendtlige klimaet i lynglandskapet på tundraen trenger en god strategi for å overleve.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_201"><![CDATA[Steinørken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_201"><![CDATA[Permafrost er ikke rikelig i tundraen. I stedet pryder merkelige ørkensteiner landskapet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_202"><![CDATA[En haug med gevir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_202"><![CDATA[Tundraene i denne verden er bebodd av reinsdyr. Når permafrosten tiner, kan man finne hauger med gevir.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_203"><![CDATA[Torvhuset]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_203"><![CDATA[I Lappland tilpasset de boligene sine til det fiendtlige miljøet. Det er et lite hull på toppen hvor røyken fra peisen kommer ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_204"><![CDATA[Bøkebenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_204"><![CDATA[Dette hvilestedet var laget av bøkeved. Herfra er utsikten over lyngen og engene virkelig verdt det.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_205"><![CDATA[Snødekt benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_205"><![CDATA[Wow, det er vått! Denne snødekte benken ser kanskje komfortabel ut, men når du setter deg ned, blir du våt på hele baken!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_206"><![CDATA[Snødekt gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_206"><![CDATA[Så vakkert! Buskene dekket av et lag med snø ser ut som myke puter. Sov godt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_207"><![CDATA[Vintergjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_207"><![CDATA[Små snøflak fant veien til dette lille gjerdet. Det perfekte tilbehøret til det vakreste snødekte landskapet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_208"><![CDATA[Snø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_208"><![CDATA[Det magiske vinterlandskapet inviterer alle til en tur. Bare se på fotsporene i den nysnøen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_209"><![CDATA[Snøhvit hytte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_209"><![CDATA[Jeg lurer på hvem som bor inni denne snødekte hytta? En snømann? Eller er det et hvilested for slitne skiløpere?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_210"><![CDATA[Isflak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_210"><![CDATA[Alle dyr som lever i kaldt klima elsker å leke på frosne iskrabber – enten det er pingviner eller isbjørner. Men ungene liker dem best!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_211"><![CDATA[Isbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_211"><![CDATA[Er det et kunstverk eller et naturfenomen? Fremtidens benk laget av is er helt klart et kunstverk! Dette håndlagde stykket vil imidlertid bare vare i den kalde årstiden.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_212"><![CDATA[Isportal]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_212"><![CDATA[Ikke bare igloer er laget av is! Gå inn i denne isportalen og oppdag et isete vinterparadis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_213"><![CDATA[Frossen rose]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_213"><![CDATA[Denne delikate rosen dekket av skimrende is er rett og slett vakker. Se hvordan lyset skinner gjennom de delikate kronbladene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_214"><![CDATA[Isgjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_214"><![CDATA[Gjerde av det isete landskapet med dette gjerdet. Tykk is er veldig motstandsdyktig mot små temperaturendringer, så den smelter ikke med en gang.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_215"><![CDATA[Gressdyner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_215"><![CDATA[Stormer er en del av livet langs kysten. Bruk gresskledde sanddyner for å beskytte dyrehagen din mot flom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_216"><![CDATA[Strandterreng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_216"><![CDATA[Flytende gjenstander, gress, skjell – det ekte strandterrenget. Sanddyner rundt – gjør deg klar for en strandferie!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_217"><![CDATA[Magiske festningsverk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_217"><![CDATA[Imponer de besøkende ved å sette denne magiske festningen omkranset dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_218"><![CDATA[Magiske fliser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_218"><![CDATA[Fordyp de besøkende i en magisk fantasiverden ved å dekke hele dyrehagen med magiske fliser.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_219"><![CDATA[Sukkerspinnstre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_219"><![CDATA[Luftig sukkerspinn er pakket rundt dette treet – ikke bare dyrene, men også dyrehagebesøkende vil sette pris på det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_220"><![CDATA[Smakfull tunge]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_220"><![CDATA[Denne lille karen har en skikkelig sulten tunge! Ser ut som han har spist for mye sjokoladepudding! Se hvor nervøs han er, han puster knapt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_221"><![CDATA[Magisk benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_221"><![CDATA[Magisk glødende røtter slynger seg rundt glitrende steinblokker. Sett deg ned, du er i en fortryllet skog!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_222"><![CDATA[Magisk gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_222"><![CDATA[Disse fargerike dinosaurbeinene omgir fantasiparken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_223"><![CDATA[Skinnende felt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_223"><![CDATA[Merkelig flora lyser opp dette glødende feltet. Hvilke hemmeligheter kan de bære på?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_224"><![CDATA[Ville sopper]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_224"><![CDATA[Villsopphattene ser veldig søte ut. Men ikke rør dem, de kan være giftige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_225"><![CDATA[Benk laget av sand]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_225"><![CDATA[Komfortabel benk laget av sand. Hvis den tåler vekten din ... må du prøve den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_226"><![CDATA[Sanddyne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_226"><![CDATA[Ikke gå inn! Beskyttelse av kystdynene er spesielt viktig! De bidrar tross alt til å stoppe flom.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_227"><![CDATA[Skattejakt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_227"><![CDATA[Liker du å løpe på stranden? Leter du etter skatter? Oppskylt rusk kan skjule verdifulle gjenstander. Dyrehagebesøkende kan vente seg et spennende eventyr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_228"><![CDATA[Sandslott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_228"><![CDATA[Jeg skal bygge deg et slott som et eventyr! Hva ville et kystlandskap være uten et praktfullt sandslott?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_229"><![CDATA[kringle gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_229"><![CDATA[Nam, nam ... ikke spis det! Pretzelgjerdet er den perfekte grensen til ditt deilige paradis.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_230"><![CDATA[Sukkerspinnshage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_230"><![CDATA[Så vakkert luftig hun er! Deilig sukkerspinn i en myk seng. Himmelsk god og helt nydelig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_231"><![CDATA[Lakrispiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_231"><![CDATA[Å nei, den klistrer seg! Hvis dyrehagebesøkende sitter på disse krakkene for lenge, kommer de ikke av!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_232"><![CDATA[Keeper]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_232"><![CDATA[Fotballer blir sparket over hele Brasil – hva med å spille fotball i dyrehagen din?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_233"><![CDATA[Sambadanser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_233"><![CDATA[Er du klar for karnevalet i Rio? Sambadanserne kommer til å rocke dyrehagen din med dansebevegelsene sine. Ikke bare vil dyrehagebesøkende danse med henne, men dyrene dine også!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_234"><![CDATA[Banantre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_234"><![CDATA[Bananer vokser også i Brasil. De er en flott energikilde og er veldig populære blant idrettsutøvere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_235"><![CDATA[Papegøye Zoomumbor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_235"><![CDATA[Den edle papegøyen Zoomumbor troner på sin trone høyt oppe i grenene. Med vingene utstrakt ville han vært den perfekte statuen for Sukkertoppen, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_236"><![CDATA[Brasiliansk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_236"><![CDATA[En gul diamant på et grønt felt med en blå skive viser stjernehimmelen over Rio de Janeiro. De 27 stjernene markerer de 26 statene pluss det føderale distriktet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_250"><![CDATA[Japansk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_250"><![CDATA[Det japanske flagget kalles solflagget fordi det viser en rød skive som et symbol på solen på en hvit bakgrunn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_264"><![CDATA[Sjiraff hoppeslott]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_264"><![CDATA[Hopp, hopp, hopp! Moro for alle aldre. Bare sørg for at gjestene ikke hopper med fulle mager!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_265"><![CDATA[Basaltbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_265"><![CDATA[Basaltbenker dannes når varm lava fryser på jordoverflaten – det er slik de merkelige formasjonene dannes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_266"><![CDATA[Grøntområder ved dammen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_266"><![CDATA[Frosker, fisk, øyenstikkere og andre små dyr samles rundt fine dammer som dette! Fint habitat!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_267"><![CDATA[Våtmarker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_267"><![CDATA[Ta på dere gummistøvlene, vi skal ut i gjørma. Ungene liker å leke i gjørma – en morsom aktivitet du vil se i mange innhegninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_268"><![CDATA[Istappgjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_268"><![CDATA[Piggete, frosne istapper hindrer besøkende i å klatre på gjerdene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_269"><![CDATA[Frossent gress]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_269"><![CDATA[Du vet den lyden når du går på frossent gress? Det er iskrystaller!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_270"><![CDATA[Isfiske]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_270"><![CDATA[Denne lille fiskeren som sitter foran vinterhuset sitt vil gi et snev av nordisk sjarm til det iskalde landskapet ditt. Fersk fisk fra et frossent hull! En ​​absolutt delikatesse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_271"><![CDATA[Snøskred]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_271"><![CDATA[Oppmerksomhet! Når et snøskred faller, løsner store mengder is og snø fra fjellsidene og tar med seg alt i sin vei.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_272"><![CDATA[Isstalagmitt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_272"><![CDATA[Disse oppovervoksende istappene er veldig skarpe, og du kan til og med skjære deg. Omvendte stalaktitter finnes ofte i huler der vann drypper fra taket.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_273"><![CDATA[Hytte med stråtak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_273"><![CDATA[Disse små stråhyttene er veldig koselige. De er ideelle på savannen – de beskytter mot sol, regn, vind og kalde netter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_274"><![CDATA[Skrubbe savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_274"><![CDATA[Urteaktige planter og bare steiner gir ly og mat til alle slags dyr som lever på savannen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_275"><![CDATA[Sandstein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_275"><![CDATA[Denne gyllenfargede sandsteinen er ideell for savannemiljøer. God kamuflasje er viktig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_276"><![CDATA[Savannah-skoger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_276"><![CDATA[Akasie- og baobabtrær er typiske på savannen. Store planteetere på steppen biter ofte av grener eller gnager på barken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_277"><![CDATA[Ørkenpiknik]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_277"><![CDATA[Et flygende teppe, en karaffel med deilig kaktusjuice og en liten orientalsk snacks – hva mer kan man be om?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_278"><![CDATA[Ørkenbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_278"><![CDATA[Et sted å slappe av i solen? Da kan du sette deg ned på denne ørkenbenken og nyte varmen. Bare ikke glem solkremen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_279"><![CDATA[Porten til ørkenen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_279"><![CDATA[Ørkenen er et farlig miljø for dyr. Det er ikke vann noe sted. De store dyrene her er bare bein og skinn. Tenk nøye før du går inn: Har du nok vann?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_280"><![CDATA[Blomstrende kaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_280"><![CDATA[Se hva litt vann kan gjøre! Denne stikkende lille tingen har fått rosa blomster. Så vakkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_281"><![CDATA[Ørkenkaktus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_281"><![CDATA[Ørkenkaktusen vet hvordan den skal lagre vann. De små nålene stikker alle som kommer i nærheten av dem! Veldig smart!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_282"><![CDATA[Skiftende sanddyn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_282"><![CDATA[Visste du at sanddyner ikke bare migrerer, men også synger? Når sanden raser ned, kommer det høye og dype lyder. Hør på dette!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_283"><![CDATA[Ørkengjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_283"><![CDATA[Dette vestlig-inspirerte gjerdet vil passe perfekt til et dystert sandlandskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_284"><![CDATA[Ørkengrenser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_284"><![CDATA[To trepåler, et tau, og ørkengrensen din er ferdig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_285"><![CDATA[Oase]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_285"><![CDATA[Mange ørkenpilegrimer vil tro det er en luftspeiling, men det er virkelig en oase! Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_286"><![CDATA[Solseil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_286"><![CDATA[Skygge er svært sjelden i ørkenen! Gjem deg raskt bak dette solteppet og nyt den vakre duften av eksotiske krydder på det myke persiske teppet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_287"><![CDATA[Steinbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_287"><![CDATA[Massive steinblokker med solide treplanker: enkle, komfortable og praktiske.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_289"><![CDATA[Steinstol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_289"><![CDATA[Steinstolen er kanskje litt hard, men den er definitivt et skulpturelt kunstverk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_290"><![CDATA[Steinmur]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_290"><![CDATA[En annen stein i muren: Denne muren er svært slitesterk takket være det solide steinfundamentet. Du kan bygge forskjellige dekorasjoner på den eller hoppe over den.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_291"><![CDATA[Steingjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_291"><![CDATA[Dette gjerdet har en veldig interessant form! Ser ut som steinhuggeren var veldig kreativ denne gangen ... litt minimalistisk, men fortsatt kolossalt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_292"><![CDATA[Steinporten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_292"><![CDATA[Så romantisk! Akkurat som i Romeo og Julies dager elsker dyrehagebesøkende å gå under denne enorme steinporten. Ideelt egnet til en steinsetting.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_293"><![CDATA[Sypresser]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_293"><![CDATA[Sypresser er svært dekorative trær og trives i et miljø rundt steiner. De ser helt nydelige ut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_294"><![CDATA[Belegningsstein]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_294"><![CDATA[Ujevne belegningsstein gir dyrehagen din et unikt preg. Akkurat som i gamle dager!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_295"><![CDATA[Steinmonumentet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_295"><![CDATA[Veldig interessant ... denne skulptøren må ha likt lakris. Noe sånt ser man virkelig ikke!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_296"><![CDATA[Steindannelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_296"><![CDATA[Naturen som skulptør! Denne enorme fjellformasjonen er et eksempel på tektoniske platebevegelser. Steinene som er stablet oppå hverandre er ideelle for klatring.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_297"><![CDATA[Bjørkebenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_297"><![CDATA[Dette beismønstrede treverket har blitt forvandlet til en enkel, stilig benk for avslapning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_298"><![CDATA[Tundrajord]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_298"><![CDATA[Tundraen består av lynglandskap, lag med leire og mose, akkurat som fjelltundraen. Med nesten ingen menneskelig bebyggelse, på grunn av det ugjestmilde klimaet, finner du her det opprinnelige naturlige miljøet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_299"><![CDATA[Gjerde i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_299"><![CDATA[Tundraen kan ikke brukes til jordbruk på grunn av klimaet, men reinsdyrflokker og nomader streifer rundt her. Gjerdet vil vise deg hvor tundraen slutter og hvor den begynner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_300"><![CDATA[Bjørk i tundraen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_300"><![CDATA[I områder med sparsom vegetasjon finnes det vanligvis bare moser, lav og busker. Og det er derfor bjørk ser ut som en sjelden perle i et goldt landskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_301"><![CDATA[Tundrasjøen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_301"><![CDATA[Vekstsesongen på tundraen varer én til tre måneder. Men hvor vakkert det er når det begynner å vokse og blomstre!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_302"><![CDATA[Lysning i vinterskogen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_302"><![CDATA[Lokk gjestene dine inn i dette romantiske vinterlandskapet. En fin måte å nyte et helt annet klima på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_303"><![CDATA[Snødekt terreng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_303"><![CDATA[Fin puddersnø faller på gress, steiner og busker. Lett som en fjær og kald som is.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_304"><![CDATA[Klebrig snø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_304"><![CDATA[Flott! Tung, klissete snø er det beste for den rette snøballkrigen! Eller hva med ... å bygge en snømann?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_305"><![CDATA[Isbrefjell]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_305"><![CDATA[Isbreer er gamle ismasser som dannes ved sammenpressing av snø. I fjellet former de deretter terrenget.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_306"><![CDATA[Igloo]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_306"><![CDATA[Det koselige snøhuset brukes som tilfluktssted når man jakter i permafrostens land.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_307"><![CDATA[Alpinbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_307"><![CDATA[På et avsidesliggende sted har en alpegjeter et stevnemøte med melkepiken sin på denne benken.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_308"><![CDATA[Isbresjøen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_308"><![CDATA[En ferskvannssjø i fjellene som får vann fra isbreer. Vannet er rent, klart og forfriskende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_309"><![CDATA[Toaletter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_309"><![CDATA[Alle vil kjenne igjen det lille hjertet på døren! Et stille sted for alle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_310"><![CDATA[Isbresteiner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_310"><![CDATA[Isbreene beveger seg med enorm kraft over fjellene og kverner steinene til småstein.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_311"><![CDATA[Hulesteiner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_311"><![CDATA[Du kan komme over en haug med steiner under ekspedisjonen din inn i hulen. Disse steinene stiger gradvis opp til overflaten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_312"><![CDATA[Gruvespor]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_312"><![CDATA[Gruvesporet brukes til å transportere steiner gjennom gruven.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_313"><![CDATA[Inngangsporten til gruven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_313"><![CDATA[Dette er inngangen til et huleområde som skjuler imponerende stalaktitter og stalagmitter samt mineralutvinningssteder.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_314"><![CDATA[Hulestalagmitt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_314"><![CDATA[Når vann drypper fra taket, etterlater det seg skall og sandpartikler på bakken. Jo eldre stalagmitten er, desto lengre er den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_315"><![CDATA[Den brennende tønnen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_315"><![CDATA[Selv våre forfedre visste dette: huler gir beskyttelse mot ville dyr og varme om vinteren. Ilden inne i hulen bidrar til å holde dyrene ute og kulden inne.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_316"><![CDATA[Skogbroen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_316"><![CDATA[Dyrehagebesøkende kan gå langs knirkende trebjelker i helt naturlige omgivelser – for et vakkert designet skogsområde – dyrehagens grønne lunger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_317"><![CDATA[Skogshytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_317"><![CDATA[Laget av tre og dekket av grøntområder – denne komfortable tømmerhytta er så koselig inni! Bare ikke tenn opp bålet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_318"><![CDATA[Skogdam]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_318"><![CDATA[Kvakk, kvakk! Denne lille dammen er full av frosker og rumpetroll!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_319"><![CDATA[Naturlig svømmebasseng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_319"><![CDATA[Badevær? Her er dykking tillatt! Dette naturlige svømmebassenget vil tiltrekke seg mange vannelskere! Dette er gøy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_320"><![CDATA[Lang Hana]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_320"><![CDATA[Denne massive steinsøylen midt i vannet kalles vanligvis «Long Hana». Se på de vakre kurvene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_321"><![CDATA[Hus på stylter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_321"><![CDATA[Godt forberedt på tidevannet: dette huset vil holde seg tørt under alle omstendigheter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_322"><![CDATA[Strandkurv]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_322"><![CDATA[Denne strandkurven vil beskytte deg mot sterk vind og den dampende solen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_323"><![CDATA[Grunn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_323"><![CDATA[Et naturmirakel: ved lavvann trekker vannet seg tilbake fra kysten og avslører hva det har gjemt. Du kan finne mye forskjellig på grunne vann – spesielt diverse rusk og mark!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_324"><![CDATA[Magisk paddehatter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_324"><![CDATA[Denne magiske soppen skinner i den fortryllede skogen i dyrehagen din. Vil du ta på den? Hvem vet hvilket mirakel som kan skje!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_325"><![CDATA[Vifteblomst]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_325"><![CDATA[Disse vifteblomstene titter ut av hullene. Det er utrolig hva som skjer i fantasiens forunderlige skog.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_326"><![CDATA[Portalen til fantasi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_326"><![CDATA[En fortryllende verden av overraskelser venter dine besøkende - gå gjennom portalen og oppdag floraen og faunaen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_327"><![CDATA[Magisk monolitt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_327"><![CDATA[Mange kulturer tror at monolitter har magiske krefter. I soppens flimrende glød ser det ut til at dette faktisk er tilfelle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_328"><![CDATA[Sukkerlandgjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_328"><![CDATA[Et søtt og klissete gjerde hører hjemme i ethvert sukkerland. Det har vakkert varierte farger og er helt nydelig. Nam, nam!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_329"><![CDATA[Portal til Sukkerlandet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_329"><![CDATA[Søte sukkerstenger kanter stien til Sugar Land: en søt godbit for både store og små.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_330"><![CDATA[Honningelven]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_330"><![CDATA[Gyllen honning renner nedover et elveleie laget av sjokolade og lakris. Bare kast pilen! Wow!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_331"><![CDATA[kjærlighet på pinne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_331"><![CDATA[Ikke bare føler dyrene dine seg hjemme i landet med melk og honning. Dyrehagebesøkende kan også nyte en godbit.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_332"><![CDATA[Iskremtre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_332"><![CDATA[Nam, nam, nam! Et tre av deilig iskrem i vanilje- og jordbærsmak. Raskt, slikk den av før den smelter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_333"><![CDATA[Vannhull]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_333"><![CDATA[Et vanningshull som dette har allerede reddet noen liv i den tørre ørkenen. Det er også et yndet tilholdssted for diverse dyrearter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_334"><![CDATA[Fjellformasjon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_334"><![CDATA[Busker og små trær omkranser dette steinhjørnet fint. Klatring tillatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_335"><![CDATA[Bygningsskilt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_335"><![CDATA[Er det byggearbeid på gang i dyrehagen din? Merk områdene som er under bygging med en byggemarkør. TIPS: Pynt dyrehagen regelmessig, slik at besøkende alltid har noe nytt å oppdage!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_336"><![CDATA[Rørledningskatastrofe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_336"><![CDATA[Oljekatastrofe? Kjemisk ulykke? Eller bare radioaktivt materiale? Uansett hva det er, ser det som kommer ut av rørledningen ikke bra ut.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_337"><![CDATA[Dødt tre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_337"><![CDATA[Trær kan leve til de blir svært gamle, men de dør også. Men selv da fungerer stubbene som et passende hjem for mange planter. Bare se på skuddene som vokser fra dem!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_338"><![CDATA[Piranha - plante]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_338"><![CDATA[Merkelige planter vokser i villmarken, som for eksempel denne pirajaen. Det er en mutasjon, selvfølgelig, men ikke kom for nær, ellers biter den hånden din av!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_339"><![CDATA[Trollmannens lærling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_339"><![CDATA[Jeg kaller på alle åndene ... å nei, hva kryper ut av den kanalen ... aaaaaaaaaah!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_340"><![CDATA[Den hjemsøkte sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_340"><![CDATA[Oppmerksomhet! Lavtflyvende spøkelser! Unngå dem når de flyr forbi, ellers ender det dårlig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_341"><![CDATA[Julepynt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_341"><![CDATA[Hva ville julen være uten julepynt? Litt pynt vil forbedre ethvert julehjem – veldig fint!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_342"><![CDATA[Ballsalen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_342"><![CDATA[Jøss! Kle deg opp og gå ut på en ballkamp! Hurra, det er gøy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_343"><![CDATA[Curling]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_343"><![CDATA[Når det er iskaldt ute, hva med å gå ut på isen og prøve curling? Gi den et godt sveip, få den til å gli!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_344"><![CDATA[Rudolf-statue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_344"><![CDATA[La julen bli den virkelige nøtten: vis frem reinsdyret Rudolf som et monument i dyrehagen din. Ser han ikke levende ut?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_345"><![CDATA[Sump labyrint]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_345"><![CDATA[Dette sjeldne lysfenomenet er bare noen få centimeter høyt og skinner bare i noen få sekunder i sumper eller myrer. Det antas ofte å være et spøkelse. Huhuuu!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_346"><![CDATA[Porten til sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_346"><![CDATA[Hva trengs i en mørk sump? En god lykt! Porten til sumpen lyser opp inngangen, hvis lykten er tent riktig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_347"><![CDATA[Sunket vrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_347"><![CDATA[Denne gjørmebåten var en gang virkelig vakker! Nå ligger den på bunnen av sumpen, dekket av alger og gjørme. Tror du den kan berges og gjenbrukes for å seile gjennom sumpen?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_348"><![CDATA[Gjørmebad]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_348"><![CDATA[En nytelse for kropp og sjel! Det beroligende gjørmebadet varmer hele kroppen og helbreder den takket være sine betennelsesdempende effekter. Det føles godt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_349"><![CDATA[Sump]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_349"><![CDATA[Hvem vet hva som ligger på bunnen av denne sumpen? Gamle dekk er det perfekte tilbehøret her, og gir en flott utsikt for de kaklende skapningene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_350"><![CDATA[Senket benk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_350"><![CDATA[Denne massive benken er sannsynligvis for tung for denne gjørmete jorden. Alger og mose har dekket den overalt – og den ser ganske komfortabel ut!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_351"><![CDATA[Tåke i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_351"><![CDATA[Den grå tåken strekker seg sakte over den dystre sumpen og skaper en svært mystisk atmosfære. Brrr!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_352"><![CDATA[Myrgrense]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_352"><![CDATA[Denne sumpen har frodig vegetasjon på grunn av den fuktige jorden der små bekker renner gjennom. Bare pass på piggtråden så du ikke blir stukket!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_353"><![CDATA[Tre i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_353"><![CDATA[Dette døde treet stiger opp av sumpen som et skjelett. Det gir deg frysninger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_354"><![CDATA[Hevet sete]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_354"><![CDATA[Jegere pleide å luske i denne abboren, men nå er den halvråtten og synker sakte ned i sumpen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_355"><![CDATA[Adventssanger]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_355"><![CDATA[Hvert år forvandles helt vanlige spillere til hjelpsomme moderatorer som gjerne hjelper andre spillere med tips og triks gjennom hele året. Se hvor vakkert de pynter juletreet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_356"><![CDATA[Gjerde av gjenstander]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_356"><![CDATA[Dette gjenstandsgjerdet er dekorert med magiske steiner fra gammel mayakultur og brukes til å avgrense jungelen fra sivilisasjonen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_357"><![CDATA[Slangeport]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_357"><![CDATA[Mystiske slanger kryper ut av krattet i den ugjennomtrengelige jungelen. Kun adgang for de modige!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_358"><![CDATA[Jord i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_358"><![CDATA[Store blader, eksotiske og klatreplanter dekker gjenstander fra gamle kulturer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_359"><![CDATA[Hengebro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_359"><![CDATA[Han gynger frem og tilbake! Kryss denne broen steg for steg – men den kan allerede være råtten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_360"><![CDATA[Benk i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_360"><![CDATA[Løver har blitt tilbedt av mange kulturer siden uminnelige tider. Sitt på denne benken og opplev følelsen av å være jungelens konge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_361"><![CDATA[Palmetårnet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_361"><![CDATA[Verden av ugjennomtrengelig jungel full av kvitring og apeskrik observeres best fra høyden. Gi meg kikkerten!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_362"><![CDATA[Leir i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_362"><![CDATA[De som tappert har kjempet seg gjennom jungelen med machete i hånd over det ulendte terrenget, trenger litt hvile etter å ha ankommet leiren.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_363"><![CDATA[Porten i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_363"><![CDATA[Stig inn i en mystisk verden full av eksotiske dyr. Det finnes fortsatt mange uoppdagede dyrearter i jungelen. Bli med på ekspedisjon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_364"><![CDATA[Gjerde i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_364"><![CDATA[Tem dyrelivet med dette gjerdet og sett en grense rundt jungelen i dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_365"><![CDATA[Kakaotre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_365"><![CDATA[Verdens beste sjokolade er laget av disse bønnene. Kakaobønner vokser høyt oppe i trekronene til dette majestetiske treet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_366"><![CDATA[Elskernes bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_366"><![CDATA[Ifølge en legende varer kjærligheten evig hvis du låser låsen på broen. Kast deretter nøkkelen i elven, slik at ingen noen gang låser opp låsen igjen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_367"><![CDATA[Drømmeprinsen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_367"><![CDATA[Venter du fortsatt på drømmeprinsen? Denne kjekke ungkaren vil finne veien inn i hjertet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_368"><![CDATA[Benk i sumpen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_368"><![CDATA[Det er slitsomt å krysse sumpen. På denne solide trebenken i sumpen kan du legge beina opp og få litt hvile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_369"><![CDATA[Jentekraft]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_369"><![CDATA[Feirer den internasjonale kvinnedagen! Bygg et monument i dyrehagen din for å symbolisere likestilling og verdensfred. Sammen skal vi lykkes!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_372"><![CDATA[Asiatisk gjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_372"><![CDATA[Avgrens det asiatisk-inspirerte området i dyrehagen din med dette fargerike gjerdet og skap en harmonisk atmosfære.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_373"><![CDATA[Toria-porten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_373"><![CDATA[Toria-porten er dekorert med vakre kinesiske lykter. Den er en symbolsk inngangsport til buddhistiske templer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_374"><![CDATA[Kinesisk bro]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_374"><![CDATA[Denne broen i kinesisk stil passer vakkert inn i en park med asiatisk arkitektur.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_375"><![CDATA[Bambusbenk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_375"><![CDATA[Denne benken laget av ekte bambus ser komfortabel og innbydende ut. Ta en pause og len deg tilbake i de myke putene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_376"><![CDATA[Vannfontene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_376"><![CDATA[De milde tonene fra denne fontenen er beroligende. Ikke bare vil de glede de besøkende, men dyrene dine vil elske lydene av vannet i bakgrunnen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_377"><![CDATA[Bambusgjerde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_377"><![CDATA[Fleksibel og bøyelig bambus er ideell for fletting og produksjon av bambusgjerder som dette.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_378"><![CDATA[Kube]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_378"><![CDATA[Dekorer dyrehagen din med stilig design og arkitektur, og forskjønn det asiatiske hjørnet ditt med enkle former som minner om minimalisme fra Det fjerne østen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_379"><![CDATA[Teseremoni]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_379"><![CDATA[Den duggdekkede stien fører til tesalen. Her legger gjestene alle bekymringene bak seg og unner seg et utvalg av teer. Det er et meditasjonsritual som tar tid!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_380"><![CDATA[Vinkende katt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_380"><![CDATA[Den vinkende katten eller Maneki Neko er en lykkeamulett. Den er veldig populær i Japan, Kina og Thailand. Den vifter med venstre pote og inviterer besøkende inn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_381"><![CDATA[kinesisk flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_381"><![CDATA[Flagget til Folkerepublikken Kina har en rød felt med gule stjerner på. Rødt er Kinas lykkefarge.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_382"><![CDATA[Thailands flagg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_382"><![CDATA[Det thailandske flagget kalles også «Thong Trairong», som betyr «trefarget» flagg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_383"><![CDATA[Gulkappe]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_383"><![CDATA[Gulhale finnes bare i Australia. Den tilhører ordenen klapperslanger, er langlevende og kan overleve en skogbrann.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_384"><![CDATA[Totem]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_384"><![CDATA[Australsk aboriginsk kunst er påvirket av naturen og religiøse ritualer. Dette dyret har for mange flekker til å være en tasmansk tiger. Så hva representerer det? En gud, kanskje?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_385"><![CDATA[Svømmebasseng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_385"><![CDATA[Det finnes flere haiarter som lever rundt den australske kysten. Derfor er det bedre å svømme i bassenget, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_386"><![CDATA[Bokser Mathilda]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_386"><![CDATA[Det finnes en berømt kengurubokser i Australia som heter «Boxer Mathilda». Hun har en baby i pungen sin som oppmuntrer henne!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_387"><![CDATA[Flytende stearinlys]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_387"><![CDATA[Flytende lys svever uhyggelig i den tåkete, mørke natten. Deres bleke glød gir alle frysninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_388"><![CDATA[Den hodeløse rytteren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_388"><![CDATA[Hvem kjører så sent på kvelden og i vinden? Statuen av den hodeløse rytteren fungerer som en advarsel om de fryktinngytende skapningene som hjemsøker dyrehagen på skremmende netter.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_389"><![CDATA[Magisk patronus]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_389"><![CDATA[Denne trylleformelen tilkaller en magisk skapning som matcher karakteren til den som kaster den. I dette tilfellet er det en magisk ... fiskebolle!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_390"><![CDATA[Flygende kost]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_390"><![CDATA[En ganske ubehagelig måte å fly på som brukes av klumsete trollmenn som utfører ville manøvrer i luften.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_391"><![CDATA[Snøplog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_391"><![CDATA[Boom! Denne supernyttige snøplogen er et fantastisk leketøy for profesjonelle og pingviner som elsker å måke snø!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_392"><![CDATA[Røykedummy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_392"><![CDATA[Røykedukker fra Erzgebirge tjente opprinnelig som beholdere for å brenne duftkjegler. Nå brukes de som tradisjonell julepynt og plasseres i nærheten av gaver.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_393"><![CDATA[Ispalmer]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_393"><![CDATA[Skimrende is i paradis: selv når palmetrærne fryser, kan du høre klapringen av tennene til dyr som elsker varmen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_394"><![CDATA[Snowboard]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_394"><![CDATA[Utforkjøring i dyrehagen: snowboarding er supergøy, ikke bare for pingviner!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_395"><![CDATA[Kjærlighetsmåler]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_395"><![CDATA[Hvor mye romantiker er du? Finn det ut med denne morsomme maskinen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_396"><![CDATA[Svanebåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_396"><![CDATA[Bare du og din kjære på en rolig innsjø. Ignorer alt rundt deg og nyt øyeblikkets magi!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_397"><![CDATA[Kjærlighetsstatue]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_397"><![CDATA[Det er absolutt interessant og unikt. Men er det ekte kunst? Det er du som bestemmer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_398"><![CDATA[Kjærlighetsrede]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_398"><![CDATA[Fugler gjør det. Bier gjør det. Selv utdannede lopper gjør det. Alle elsker å kose seg i et kjærlighetsrede!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_399"><![CDATA[Påskegress]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_399"><![CDATA[Det lange gresset er ideelt for å gjemme påskeegg. Eller til og med leker, hundegodbiter og mistede sokker.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_400"><![CDATA[Stasjon: maling av egg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_400"><![CDATA[Lær hvordan du maler tradisjonelle påskeegg med maling og lim. Barna kommer hjem og er malt opp!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_401"><![CDATA[Stasjon: eggblåsing]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_401"><![CDATA[Eggblåsing er den tradisjonelle kunsten å fjerne innholdet i et egg uten å knekke eller sprekke skallet. Hvis du ikke gjør det, kan det bli ganske mye rot.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_402"><![CDATA[Klekking av påskeegg]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_402"><![CDATA[*Knekk* Hva er inni? En gigantisk sjokoladekylling?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_403"><![CDATA[Neptun]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_403"><![CDATA[Lenge leve den gamle havguden! Til tross for sitt fryktinngytende utseende, er han veldig sentimental og liker å mate fiskene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_404"><![CDATA[Undervannsbåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_404"><![CDATA[Intet besøk til Underwater World er komplett uten en undervannsutflukt. Snart vil alle bo i en gul ubåt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_405"><![CDATA[Drenering]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_405"><![CDATA[Når vannet er skittent, er det bare å trekke ut proppen og fylle tanken. Ikke la det skylle deg bort!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_406"><![CDATA[Oppblåsbar øy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_406"><![CDATA[Ta med deg karibisk mat hjem! Bare husk å ta med noen med sterke lunger!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_407"><![CDATA[Fantasiøya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_407"><![CDATA[Hvis du trodde du skulle sove i en hengekøye, er det for sent. Pingvinene kom deg i forkjøpet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_408"><![CDATA[Bøye]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_408"><![CDATA[Disse bøyene sies å ringe i vinden for å vise sin kjærlighet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_409"><![CDATA[Dykkerboble]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_409"><![CDATA[Oppdag havets dyp med stil! Denne observasjonsboblen har gripearmer som du kan bruke til å gripe tak i enhver skatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_410"><![CDATA[Livbåt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_410"><![CDATA[Når du finner noe av verdi på havets bunn, er det bare å knytte det til denne båten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_411"><![CDATA[Piratvrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_411"><![CDATA[Det er utrolig hva som kan komme til overflaten. Hvem vet hva som skjuler seg på havets bunn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_412"><![CDATA[Kråkereir]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_412"><![CDATA[Det er litt utdatert nå, men de besøkende snakker stadig om det. Det er også et populært sted for gjemselspillere.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_413"><![CDATA[Skipsvrak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_413"><![CDATA[I vannverdenen må man ikke gå glipp av det gamle vraket som representerer havets kraft.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_414"><![CDATA[Isbre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_414"><![CDATA[Ikke undervurder et tilsynelatende harmløst isfjell. Det er mye mer under overflaten enn det man ser ved første øyekast.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_415"><![CDATA[Isflak]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_415"><![CDATA[Disse mindre isbitene er restene av en ismasse som advarer oss om klimaendringer.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_416"><![CDATA[Isbit]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_416"><![CDATA[Ikke bekymre deg for pingvinen. Om noen tusen år vil han våkne opp i en mye bedre verden. Vi lover.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_417"><![CDATA[Koralldykkere]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_417"><![CDATA[Ta på deg snorkelen og oppdag det unike livet som finnes under vannoverflaten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_418"><![CDATA[Koralløya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_418"><![CDATA[På denne avsidesliggende øya vil du oppdage sjøsvamper og sjøstjerner. Sammen kan dere arrangere århundrets fest!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_419"><![CDATA[Celine Penguin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_419"><![CDATA[Hjertet ditt vil banke videre og videre med denne sjarmerende dekorasjonen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_420"><![CDATA[Piratflåte]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_420"><![CDATA[Enhver pirat må starte et sted! Legg ut på et eventyr, og du vil snart komme tilbake med et piratskip, mannskap og skatt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_421"><![CDATA[Fjellfremspring]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_421"><![CDATA[Hopp fra fjellet som stikker rett ned i dypet. Ulike arter av bløtdyr og insekter finner hjemmet sitt her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_422"><![CDATA[Overlevende pingvin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_422"><![CDATA[Ville livet på en øde øy virkelig være så ille? Spør Wilson!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_423"><![CDATA[Kano]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_423"><![CDATA[Hvem trenger en kano for å padle? Bare grip tak i noe som flyter og kom deg ut på vannet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_424"><![CDATA[Utforsker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_424"><![CDATA[Bøyer er avgjørende for sikkerheten til sjøs for skip, mennesker og dyr. Hvem har ikke sett en bøye duppe på vannet og svømt til den?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_425"><![CDATA[Dykker]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_425"><![CDATA[Dykking blant fiskene. Hva er bedre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_426"><![CDATA[Skilpaddetegn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_426"><![CDATA[Gleder du deg til Underwater World? Introduser det for alle besøkende og sett dette skiltet på det nye spillbrettet ditt!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_427"><![CDATA[Aktiv vulkan]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_427"><![CDATA[Blir det varmt her inne? Et utbrudd i ny og ne er bra for miljøet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_428"><![CDATA[Den lille havfruen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_428"><![CDATA[Hun er kanskje litt stille, men hun kan være en del av din verden. Sann kjærlighet bryter enhver forbannelse ...]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_429"><![CDATA[Statuen av Atlantis]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_429"><![CDATA[Den har vært under vann i århundrer, men nå kan du ha den utstilt i din undervannsverden! Det kan være lurt å fjerne tangen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_430"><![CDATA[Magiske speil]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_430"><![CDATA[De besøkende vil le av seg selv når de ser seg selv fete, tynne, lave eller høye i disse vanvittige speilene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_431"><![CDATA[Løpeorgel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_431"><![CDATA[Spill noen klassiske melodier på denne fløyten.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_432"><![CDATA[Sterkmann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_432"><![CDATA[Test styrken din! Her ser du forskjellen på menn og gutter!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_433"><![CDATA[Nøyaktig skudd]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_433"><![CDATA[Kan du kaste bra? Du kan prøve det her. Det er lett, ikke sant...?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_436"><![CDATA[Galt laboratorium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_436"><![CDATA[Hva kan lages i dette laboratoriet? Ikke glem at du trenger lyn for å bringe skapningene dine tilbake til livet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_437"><![CDATA[Dinosaurskjelett]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_437"><![CDATA[Ri inn i kampen på denne dinosauren og se spøkelsene flykte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_438"><![CDATA[Gresskarvogn]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_438"><![CDATA[Har du lyst til å bli med på en hjemsøkt reise? Reis komfortabelt med dette spesielle kjøretøyet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_439"><![CDATA[Et gigantisk spindelvev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_439"><![CDATA[Vær forsiktig så du ikke vikler deg inn i et av disse nettet! Ingen kan få deg ut av det!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_440"><![CDATA[Reinsdyrrobot]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_440"><![CDATA[Nesen hans gløder rødere og sterkere enn noe annet på nattehimmelen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_441"><![CDATA[Vintersol]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_441"><![CDATA[Hvem vil vel bekymre seg for gaver og innpakning? Dra på vinterferie i stedet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_442"><![CDATA[Lister i siste liten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_442"><![CDATA[Har du alt du trenger til høytiden? Det er greit, det har ikke vi heller.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_443"><![CDATA[Julehaug]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_443"><![CDATA[Så mange gaver! Og hvor mange av dem gjemmer sokker?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_444"><![CDATA[Kjærlighetens båt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_444"><![CDATA[Syng en serenade for din kjærlighet midt i innsjøen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_445"><![CDATA[SOS Kjærlighet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_445"><![CDATA[Med dette sjøflyet kan Cupid komme seg til enhver nødsituasjon!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_446"><![CDATA[En halv konto]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_446"><![CDATA[Ta med din kjære ut på en romantisk middag. Hva kan skje?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_447"><![CDATA[Spa på øya]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_447"><![CDATA[Unnslipp det kalde været og skjem deg bort i dette tropiske spaet!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_448"><![CDATA[Det glemte stedet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_448"><![CDATA[Hvis steiner kunne snakke, ville vi lært om gamle og glemte templer. Disse ruinene har nå blitt hjem til mange dyr som lever i bushen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_449"><![CDATA[Løvebeskytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_449"><![CDATA[Den kraftige beskytteren står stolt ved inngangen til de gamle palassene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_450"><![CDATA[Den tapte statuen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_450"><![CDATA[I Angkor-tempelet mangler én statue hodet. Var det kongen? Eller en gud? Hvem vet?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_451"><![CDATA[Tempelrytteren]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_451"><![CDATA[Der er en tempelrytter med hestehale og bevæpnet med bananer!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_452"><![CDATA[Tweety, pingvinen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_452"><![CDATA[Er det en sangfugl? Er det en pingvin? Alt er mulig om våren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.titel_453"><![CDATA[Bursdagsfest]]></item>
    <item name="zoo.window.shopDecorationInfo.text_453"><![CDATA[Feir valgfri jubileum med pingviner. Hvem trenger egentlig en grunn til å feire? La oss sette i gang!]]></item>
  </category>
</language>
