<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<language>
  <category name="zoo.window.shopCageInfo">
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_1"><![CDATA[Eng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_1"><![CDATA[Frodige, grønne gresstuster i en hyggelig sommereng. Alle dyr som liker gress og slapper av i solen, føler seg bra her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_2"><![CDATA[Vann]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_2"><![CDATA[Plask! Innhegningen med bassenget er levende. Ikke bare flamingoer, men også andre vannlevende dyr og forskjellige typer fisk har sin egen fest der. Innhegningen med vannoverflaten er feststedet blant innhegningene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_3"><![CDATA[Is]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_3"><![CDATA[Pingviner, isbjørner og de andre føler seg skikkelig godt i det kunstig anlagte isbrelandskapet i vinterinnhegningen. Brrr, sørg for at du har fersk fisk og et varmt teppe.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_4"><![CDATA[Savanne]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_4"><![CDATA[De høye temperaturene som råder på savannen gir flotte forhold for dyr fra det afrikanske kontinentet. De liker varmen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_5"><![CDATA[Ørken]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_5"><![CDATA[Hvor er den nærmeste oasen? Ørkenen blir veldig varm om dagen og kjøles raskt ned om natten. Ørkendyrene er glade, men hva med de besøkende?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_6"><![CDATA[Steiner]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_6"><![CDATA[Små dyr kan gjemme seg fint blant steinene. Større dyr har det vanskeligere. I det minste kan de finne smakfulle byttedyr blant steinene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_7"><![CDATA[Bambuslund]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_7"><![CDATA[Dyrenes hjem er nå en elegant bambuslund. Denne innhegningen vil gi deg enda flere erfaringspoeng enn vanlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_8"><![CDATA[Sump]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_8"><![CDATA[En sump som denne yrer av forskjellige dyr. Noen liker å rulle rundt i gjørma, andre jakter på insekter og mark fra den slimete substansen. Denne innhegningen vil gi deg enda flere erfaringspoeng enn vanlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_9"><![CDATA[Tundra]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_9"><![CDATA[Livet på tundraen er tøft, men dyrene har tilpasset seg optimalt. Det er kaldt her, men mosene og lavene fra tundraen smaker deilig!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_10"><![CDATA[Snø]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_10"><![CDATA[Vinter, vinter, det snør! Spesielt dyr med skikkelig tykk pels føler seg veldig bra i et snødekt innhegning.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_11"><![CDATA[Ødemark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_11"><![CDATA[Du vil knapt tro det: Mange dyr føler seg også bra i ørkenen, og det trenger ikke alltid å være vakker natur. Dyrene som overlever i ørkenen har tilpasset seg perfekt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_12"><![CDATA[Halloween]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_12"><![CDATA[Slimete, klissete og skremmende: På skrekknetter forvandles ødemarken til et ugjestmildt landskap der skremmende karakterer streifer rundt. Aldri før har det vært så mange erfaringspoeng: Denne innhegningen er på høyeste nivå fra starten av.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_13"><![CDATA[jul]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_13"><![CDATA[Ikke bare barnas øyne stråler, men også de festlig pyntede innhegningene. Dyrene setter også pris på de fargerike lysene og de søte kjærlighetene på pinnen. Det har aldri vært så mange opplevelsespoeng: Dette innhegningen har vært på høyeste nivå fra starten av.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_14"><![CDATA[Romanse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_14"><![CDATA[Kjærligheten ligger i luften ... men også i innhegningene dine. Alt innbyr til romantiske øyeblikk. Hvis du har en hann og en hunn i innhegningen, tar hvert nytt forsøk på å legge til et nytt dyr bare halvparten så lang tid som i andre innhegninger.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_15"><![CDATA[Urskog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_15"><![CDATA[Kan du høre hvordan livet er her? Jungelen er full av lyder. Store og små dyr lever harmonisk sammen her. En stor familie! Dette innhegningen vil gi deg enda flere erfaringspoeng enn vanlig.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_16"><![CDATA[Terrarium]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_16"><![CDATA[Et sted hvor reptiler føler seg bra. Besøkende kan også beundre dem på nært hold.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_17"><![CDATA[Påskeinnhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_17"><![CDATA[Det er ikke bare kaniner som er i sitt ess her. Spesielt i påsken er gresset en sann nytelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_18"><![CDATA[Bursdagsløp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_18"><![CDATA[Tradisjonelt! Det blir ikke mer fargerikt enn dette! Dette nye skapet vil sette deg i riktig bursdagsstemning! Gratulerer med dagen! Festen er i gang!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_19"><![CDATA[Krypten]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_19"><![CDATA[Alle de små Halloween-spøkelsene vil føle seg hjemme på denne skumle kirkegården. Ta med litt skrekk til dyrehagen din.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_20"><![CDATA[Julemirakel]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_20"><![CDATA[Dette blir den første dyrejulen! Festlig pyntede innhegninger vil få både mennesker og dyr til å smile.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_21"><![CDATA[Eventyrinnhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_21"><![CDATA[Flott! Dette fantasifulle innhegningen vil gi dyrehagen din en eventyrlig atmosfære og øke appellen. Forhåpentligvis faller ingen gullkuler ned i brønnen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_22"><![CDATA[Australsk outback - rekkevidde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_22"><![CDATA[Dette habitatet er en karbonkopi av den australske outbacken – mystisk, tørt og stille. Dyrene dine kommer til å vippe opp lokkene!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_23"><![CDATA[Ruiner i jungelen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_23"><![CDATA[Disse lenge forlatte ruinene er innhyllet i mystikk. Dyrene som bor der gir svært god beskyttelse!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_24"><![CDATA[Festinnhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_24"><![CDATA[Klar for en vill dyrehagefest: Zoomumbas andre bursdag må feires med stil – og i festinnhegningen! Hipp, hipp, hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_25"><![CDATA[Bonsai-innhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_25"><![CDATA[Er dyrehagen din for bråkete? Da er det tid for litt zen-meditasjon med en kopp te i bonsai-innhegningen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_26"><![CDATA[Oktoberfest - fornøyelsespark]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_26"><![CDATA[Oktoberfest har nettopp begynt! Flotte ølhager og den rustikke atmosfæren i Bayern – det er på tide å begynne å ha det gøy! Ta på deg skinnbuksene og la ølet flyte!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_27"><![CDATA[Vulkanområde]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_27"><![CDATA[Den varme lavaen gjør dette innhegningen til et spesielt varmt sted, og noen dyr har det helt fint med det.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_28"><![CDATA[Vintermagi]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_28"><![CDATA[Gjør dyrehagen din om til et vintereventyrland. Enten de har fjær, klør eller poter, elsker dyrene dine å bygge snømenn!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_29"><![CDATA[Kjærlighetsforbannelse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_29"><![CDATA[Vær min valentin! Kjærligheten har spredt seg til dyrehjem. Å, det er vakkert!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_30"><![CDATA[Lykkelig kjærlighet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_30"><![CDATA[Det perfekte stedet for romantikk! Kjæledyrene dine kan synge serenader for hverandre her! Men hvis det kommer nye familiemedlemmer, må det vente.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_31"><![CDATA[Fjorder]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_31"><![CDATA[Vårens essens er å være i kontakt med naturen. Fjordmiljøet har ren natur – frisk luft og isbrevann.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_32"><![CDATA[Himmelsk habitat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_32"><![CDATA[Dette er et sant paradis – trærne ser ut som kjærligheter på pinne og elven renner av honning! En perfekt godbit!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_33"><![CDATA[Påskeeng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_33"><![CDATA[Liker du å lete etter egg i påsken? Denne engen er full av små fargerike egg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_34"><![CDATA[Varme hilsener fra Russland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_34"><![CDATA[Dyrene dine elsker å leke apport blant løkkuplene i et russisk tempel. De blir så varme at de ikke engang bryr seg om den harde russiske vinteren!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_35"><![CDATA[Hage for rekreasjon]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_35"><![CDATA[Et fint fristed for dyrene dine. Det er definitivt plass til en hagegnom blant trærne og blomstene, ikke sant?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_36"><![CDATA[Vingård]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_36"><![CDATA[De utmerkede franske vinene er kjent over hele verden. Dyrene dine vil føle seg hjemme i det milde klimaet i disse idylliske åsene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_37"><![CDATA[Bursdagsfest - innhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_37"><![CDATA[Lenge leve ZooMumba! Det er på tide å begynne å feire: vi har kake, ballonger og masse moro for både store og små – og for dyrene dine!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_38"><![CDATA[Puszta - paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_38"><![CDATA[Et beitemark med vegetasjon er et fantastisk innhegningsområde for mange dyr. I Ungarn er dette landskapet oversådd med gjetere, søte gårdshus og typiske brønner.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_39"><![CDATA[Alpene]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_39"><![CDATA[Hurra! Dyrene dine tiltrekkes av grønne enger og urter på fjellene og i dalene. Fjellene blir høyere og mer steinete med hvert nivå! Så spennende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_40"><![CDATA[Skrekkløp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_40"><![CDATA[Åååh! En glupsk, femhodet plante omgir dyrene i dette lille skrekkinnhegningen. Den er sulten, men ikke bekymre deg, dyr står ikke på menyen. Men besøkende bør passe seg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_41"><![CDATA[Dyreinnhegning for hytter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_41"><![CDATA[Feir Thanksgiving i en koselig hytte på landet omgitt av kornåkre. Det perfekte stedet å slappe av!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_42"><![CDATA[Under treet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_42"><![CDATA[Et fargerikt juletre med gaver til dyrene dine – vil de åpne dem med klørne, nebbene eller tennene? ​​Uansett hva de bruker, vil de garantert bli glade!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_43"><![CDATA[Hule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_43"><![CDATA[Mange dyr liker å grave sine egne hi. For hvert nivå blir dette innhegningen dypere og dypere. Hva kan være skjult der nede? Stalaktitter? Hulemalerier? Kanskje til og med edelstener?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_44"><![CDATA[1001 netter]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_44"><![CDATA[Skjem bort dyrene dine i dette teltet, hvor de vil føle seg som om de er i Tusen og én natt. Det er en ekte orientalsk oase!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_45"><![CDATA[Oase av helse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_45"><![CDATA[Trenger du massasje? Dyrenes helse og velvære er topp prioritet i denne oasen. Et boblebad og stearinlys? Hva kan være bedre?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_46"><![CDATA[Skog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_46"><![CDATA[Mange dyr foretrekker å leve i skogen. Med hvert nivå vil flere og flere trær vokse. Bartrær og løvtrær, busker og kratt vil skape det perfekte stedet å gjemme seg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_47"><![CDATA[Vårløp]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_47"><![CDATA[Friske vårdufter og spirende blomster overalt: I vårinnhegningen vil dyrene dine nyte friske blader og spirende knopper. Og det er til og med en boblende bekk!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_48"><![CDATA[Kystinnhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_48"><![CDATA[Frisk luft og sjøbris! Mange dyr føler seg veldig komfortable i kystområder – lyden av havet og de steinete klippene byr på et idyllisk miljø.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_49"><![CDATA[Magisk soppinnhegning]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_49"><![CDATA[Tilby dine besøkende en levende verden full av fantasi. Med hvert nivå vil denne soppen vokse oppover.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_50"><![CDATA[Sukkerland]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_50"><![CDATA[Du kan slappe av hele dagen i et land fullt av sukkerspinn og marshmallows. Perlepynt og kandiserte frukter gjør denne løpeturen enda søtere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_51"><![CDATA[Samba-paddock]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_51"><![CDATA[Fargerike hus og graffiti pryder byene i Brasil. I denne innhegningen vil dyrene dine være omgitt av boligbygg.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_52"><![CDATA[Amazonas regnskog]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_52"><![CDATA[Amazonasregnskogen dominerer en stor del av Brasil. Dyrene dine kan bade i Amazonas blant de tropiske plantene. Ssj! De sier det er mange uoppdagede dyr der. Så spennende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_53"><![CDATA[Piknikeng]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_53"><![CDATA[Et teppe, tallerkener, glass ... dette er det grunnleggende utstyret til en piknikkurv. Ta turen til piknikmarken og nyt en bursdagsmatbit i naturen!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_54"><![CDATA[Spøkelsestime]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_54"><![CDATA[Den tolvte time har slått, og spøkelser kommer ut av katakombene for å hjemsøke overalt.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_55"><![CDATA[Snølandskap]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_55"><![CDATA[Nysnø og en liten hytte i det fjerne skaper et vakkert vinterlandskap.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_56"><![CDATA[Hawaiisk bolig]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_56"><![CDATA[Aloha! Et snev av Sør-Stillehavet med palmer og hvite strender. Send kjæledyrene dine på en romantisk ferie til paradis: komplett med lyden av bølgene og dekorative girlandere!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_58"><![CDATA[Karl Karl]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_58"><![CDATA[Karlu Karlu er et hellig sted for de innfødte og betyr «runde steiner». De kalles ofte «djevelens baller».]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_59"><![CDATA[Piskende piletre]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_59"><![CDATA[Grenene til den gråtende pilen henger i det bleke måneskinnet på uhyggelige netter. Unge trollmenn gjemmer seg i mystiske huler.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_60"><![CDATA[Nødlanding]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_60"><![CDATA[Julenissens slede landet hardt i snøen, men dyrene dine gleder seg allerede til gavene som er strødd rundt omkring. Hurra!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_61"><![CDATA[Et sted for kjærlighet]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_61"><![CDATA[Det flyter alltid kjærlighet over denne vakre dammen. Det er det perfekte stedet for kjæledyrene dine å kose seg og se på solnedgangen.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_62"><![CDATA[Liten ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_62"><![CDATA[Brrr ... det er kaldt! Iselskere vil føle seg hjemme her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_63"><![CDATA[Stor vanntank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_63"><![CDATA[La oss ta en svømmetur! Her vil vanndyrene dine finne god plass til å svømme, dykke og plaske!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_64"><![CDATA[Påskehagen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_64"><![CDATA[Det er god plass til å gjemme påskeegg i denne vårinnhegningen, og dyrene dine vil ha det kjempegøy med å lete etter dem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_65"><![CDATA[Liten vanntank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_65"><![CDATA[Et ideelt habitat for mindre fisk. Besøkende kan se frem til et skikkelig skue.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_66"><![CDATA[Middels vanntank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_66"><![CDATA[Plask plask! Vanndyrene dine vil kose seg med å svømme i dette akvariet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_67"><![CDATA[Mellomstor ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_67"><![CDATA[Fort, ta på deg en ny genser! Dyrene dine kan glede seg til minusgrader i dette frosne habitatet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_68"><![CDATA[Enorm ismasse]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_68"><![CDATA[Gjør deg klar for kulden! Dyr som elsker minusgrader vil være takknemlige for dette iskalde paradiset.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_69"><![CDATA[Liten piratbukt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_69"><![CDATA[Fiskene dine vil elske å svømme i denne bukten! Hvilke skatter kan være gjemt her?]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_70"><![CDATA[Medium piratbukt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_70"><![CDATA[I denne bukten er det nok plass til fisk i alle former og størrelser!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_71"><![CDATA[Stor piratbukt]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_71"><![CDATA[Det finnes definitivt en piratskatt som gjemmer seg på bunnen av denne bukten! Dyrene dine kan oppdage den!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_72"><![CDATA[Liten ekspedisjonstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_72"><![CDATA[Pakk utstyret ditt og gjør deg klar til å dykke ned i dypet. Fant du noe? Skynd deg! Ellers vil dyrene forbikjøre deg!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_73"><![CDATA[Lite korallrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_73"><![CDATA[Se på de livlige fargene på korallrevet! Dette eksotiske miljøet er ideelt for tropiske fisker!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_74"><![CDATA[Middels korallrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_74"><![CDATA[Dette tropiske revet er fylt med koraller i alle farger og størrelser! Alle dyr vil finne et lykkelig hjem her.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_75"><![CDATA[Det store korallrev]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_75"><![CDATA[Dette korallrevet yrer av liv og tilbyr god plass til alle vannlevende dyr. Se dem ha det gøy!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_76"><![CDATA[Liten karibisk øy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_76"><![CDATA[Sol og vann – den perfekte kombinasjonen. Dyrene dine vil elske dette sommerferiestedet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_77"><![CDATA[Sentral-karibisk øy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_77"><![CDATA[Ingenting slår å gå på den hvite sanden i skyggen av palmer. Dyrene dine kommer til å elske denne øya!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_78"><![CDATA[Stor karibisk øy]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_78"><![CDATA[Du kommer ikke til å kunne få dyrene dine vekk fra denne øya! Hva med å pakke sammen og flytte også!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_79"><![CDATA[Middels Tiki-bekk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_79"><![CDATA[Legg deg ned i en hengekøye, nipp til mangojuice og nyt Tiki Bay til det fulle. Det finnes rett og slett ingen bedre måte å slappe av på!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_80"><![CDATA[Middels ekspedisjonstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_80"><![CDATA[De besøkende vil være nysgjerrige på å se hva du trekker ut av denne tanken! Dyrene dine vil også kose seg med å svømme blant maskineriet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_81"><![CDATA[Stor ekspedisjonstank]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_81"><![CDATA[Denne tanken er så stor at du kunne fått plass til Titanic i den! De største dyrene og fiskene dine vil også ha god plass til å utforske sprekkene og sprekkene.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_82"><![CDATA[Liten Tiki-bekk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_82"><![CDATA[De livlige fargene og det klare vannet vil tiltrekke seg ikke bare forskjellige arter av fisk og dyr, men også nye besøkende!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_83"><![CDATA[Stor Tiki-bekk]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_83"><![CDATA[Slapp av i tropiske omgivelser, nyt roen og se på dyrene som boltrer seg i vannet.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_84"><![CDATA[Modelljernbane]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_84"><![CDATA[Dyrene dine kommer til å elske å klatre på dette toget og jernbanen! Ikke glem å ta med gjestene dine på en tur!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_85"><![CDATA[Edderkopphule]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_85"><![CDATA[Er du modig nok til å gå inn i denne mørke hulen? Ikke bekymre deg. Edderkoppen som bor der er veldig vennlig og vil bare gi deg en klem.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_86"><![CDATA[Nordpolen]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_86"><![CDATA[Besøk julenissens hjem på Nordpolen! Dyrene dine vil ha det kjempegøy med å bygge snømenn og lage snøengler!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_87"><![CDATA[Romantisk reservoar]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_87"><![CDATA[Selv fisk higer etter kjærlighet! Plasser dette romantiske akvariet i undervannsverdenen og gjør vanndyrene dine glade.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_88"><![CDATA[Tempelruin]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_88"><![CDATA[Dra til den tropiske regnskogen i Kambodsja og sitt under et tetrameletre. Hvis du er heldig, kan du til og med få øye på en solbjørn.]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_89"><![CDATA[Vårhage]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_89"><![CDATA[Våren er her! Ta på deg skoene, finn frem vannkanna, det er på tide å ta vare på hagen din!]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.titel_90"><![CDATA[Elegant habitat]]></item>
    <item name="zoo.window.shopCageInfo.text_90"><![CDATA[Introduser dette luksuriøse habitatet for dyrene dine. Du vil se hvor mye de vil elske det!]]></item>
  </category>
</language>
